[
{"title": "\nMaria do Ros\u00e1rio perde dentadura durante vota\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia na C\u00e2mara #boato ", "date": "26/04/2019", "text": ["\u201cSeria c\u00f4mica se n\u00e3o fosse nojenta a cena que aconteceu na \u00faltima ter\u00e7a-feira durante vota\u00e7\u00e3o para aprova\u00e7\u00e3o da constitucionalidade de texto da reforma da Previd\u00eancia na CCJ. Durante o discurso, a dentadura da deputada Maria do Ros\u00e1rio (PT) caiu em dois momentos at\u00e9 ela guard\u00e1-la no bolso. A cena viralizou na internet e tem causado gargalhadas nos internautas\u201d."]},
{"title": "\nBolsonaro condecorou professora Heley de Abreu como hero\u00edna nacional #boato ", "date": "22/04/2019", "text": ["FINALMENTE. #ProfessoraHeleyPresente Em reuni\u00e3o com ministros, o presidente Bolsonaro assinou uma declara\u00e7\u00e3o oficial, que condecora a professora Heley como hero\u00edna nacional. Emocionado, Bolsonaro elogiou a conduta da professora, que deu sua pr\u00f3pria vida para salvar as crian\u00e7as de sua creche. O Presidente da Rep\u00fablica, assinou o t\u00edtulo de Hero\u00edna Nacional \u00e0 professora Heley de Abreu, uma verdadeira mulher empoderada que sacrificou sua vida para salvar aquelas crian\u00e7as. ", "Presidente Bolsonaro assina decreto declarando a Professora Heley hero\u00edna nacional. Os vermelhinhos se contorcem de raiva. ", "PARAB\u00c9NS \u00c0 INICIATIVA DE NOSSOS GOVERNANTES EM HOMENAGEAR UMA VERDADEIRA HERO\u00cdNA! Em reuni\u00e3o com ministros, o presidente Bolsonaro assinou uma declara\u00e7\u00e3o oficial, que condecora a professora Heley como hero\u00edna nacional. Emocionado, Bolsonaro elogiou a conduta da professora, que deu sua pr\u00f3pria vida para salvar as crian\u00e7as de sua creche."]},
{"title": "\nHoje, \u00e0s 22h, a TV Record vai entrevistar Bolsonaro por 25 minutos #boato ", "date": "24/04/2019", "text": ["A audi\u00eancia tem que ser grande!!! Hoje, \u00e0s 22h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), a TV Record entrevistar\u00e1 Bolsonaro durante 25 minutos. Todos ligados na Record! A TV Record bater\u00e1 a Globo em audi\u00eancia! Por gentileza, passe adiante. "]},
{"title": "\nIbaneis Rocha, governador do DF, viaja b\u00eabado e d\u00e1 vexame em avi\u00e3o #boato ", "date": "25/04/2019", "text": ["IBANEIS ROCHA, GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL FICA B\u00caBADO E PASSA VERGONHA EM VIAGEM PARA PORTUGAL. AL\u00c9M DA EMBRIAGUEZ, IBANEIS EXIGIU QUE ENTRASSE NO AVI\u00c3O PRIMEIRO QUE AS CRIAN\u00c7AS E IDOSOS. JA DENTRO DO AVI\u00c3O, FOI ADVERTIDO POR JOGAR RESTO DE COMIDA NO CH\u00c3O DA AERONAVE. O governador do Distrito Federal, Ibaneis Rocha (MDB), foi advertido com severidade durante o voo 58 da Linhas A\u00e9reas Portuguesas, na noite de domingo, 21, no trajeto Bras\u00edlia-Lisboa. Motivo da repreens\u00e3o: excesso de embriaguez. [\u2026]", "Constrangido com a cena, o ex n\u00famero 1 da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o Luiz Alberto Adams, advogado como Ibaneis, preferiu cochilar para presenciar mais cenas de um verdadeiro pesadelo moral. Ibaneis j\u00e1 embarcou b\u00eabado, garantem testemunhas oculares. Na sala vip do Aeroporto JK, em Bras\u00edlia, ele exigiu ser servido com garrafas exclusivas de vinho. \u00c9 tradi\u00e7\u00e3o que a bebida servida seja coletiva, e degustada com modera\u00e7\u00e3o. [\u2026]", "Tradicionalmente reconhecida como briosa, a tripula\u00e7\u00e3o do voo 58 (como de resto dos demais avi\u00f5es da TAP) ficou desconcertada quando o governador, com voz alterada e em tom presun\u00e7oso, exigiu embarcar antes de crian\u00e7as, idosos e passageiros premium. Ap\u00f3s uma curta conversa, foi permitida a exce\u00e7\u00e3o. Ibaneis seguiria puxando a fila. N\u00e3o por sua condi\u00e7\u00e3o de governador, mas por temor de que, b\u00eabado, regurgitasse sobre outros passageiros \u00e0 sua frente. [\u2026]"]},
{"title": "\nMarcelo Odebrecht diz que governo do PT deu dinheiro a traficantes do Rio e as Farc #boato ", "date": "21/04/2019", "text": ["PT MANDOU DINHEIRO PARA O NARCOTR\u00c1FICO DO RIO, AS FARC, SEQUESTRADORES E TRAFICANTES INTERNACIONAIS REVELA\u00c7\u00c3O BOMBA !!! MARCELO ODEBRECHT AFIRMA EM DEPOIMENTO A JUSTI\u00c7A QUE GOVERNO PT MANDOU DINHEIRO PARA O NARCOTR\u00c1FICO DO RIO, AS FARC, SEQUESTRADORES E TRAFICANTES INTERNACIONAIS", "Caiu a mesa, hein. Caiu a m\u00e1scara de Dilma e Lula e toda organiza\u00e7\u00e3o criminosa. Comunistas desgra\u00e7ados. T\u00e1 a\u00ed. Esse \u00e9 o Foro de S\u00e3o Paulo. Nosso dinheiro foi para narcotr\u00e1fico, bandidos, guerrilheiros, Guerrilha do Araguaia, guerrilha em Cuba, guerrilha na Col\u00f4mbia e as Farc. T\u00e1 a\u00ed. "]},
{"title": "\nFil\u00f3sofo h\u00fangaro Peter P\u00e1i Pelbart faz texto sobre clima de \u00f3dio no Brasil #boato ", "date": "29/04/2019", "text": ["Eu acho tudo isso que est\u00e1 acontecendo positivo no macro, embora esteja sendo dific\u00edlimo no micro. Explico: todo esse \u00f3dio, toda essa ignor\u00e2ncia, essa viol\u00eancia, isso tudo j\u00e1 existia ao nosso redor. Agora \u00e9 como se tivessem tirado da gente a possibilidade de fingir que n\u00e3o viu. Ca\u00edram as m\u00e1scaras. O Brasil \u00e9 um pa\u00eds constru\u00eddo em bases violentas, mas que acreditou no mito do \u201cbrasileiro cordial\u201d. Um pa\u00eds que deu anistia a torturadores e fingiu que a ditadura nunca aconteceu. Que n\u00e3o fez repara\u00e7\u00e3o pela escravid\u00e3o e fala que \u00e9 miscigenado e n\u00e3o \u00e9 racista. ", "N\u00f3s fechamos muitas feridas hist\u00f3ricas sem limpar e agora elas inflamaram. Estamos sendo obrigados a ver que o Brasil \u00e9 violento, racista, machista e homof\u00f3bico. Somos obrigados a falar sobre a ditadura ou talvez passar por ela de novo. Estamos olhando para as bases em que foram constru\u00eddas nossas fam\u00edlias e dizendo \u201cEssa viol\u00eancia acaba em mim. Eu n\u00e3o vou passar isso adiante.\u201d Como todo processo de cura emocional, esse tamb\u00e9m envolve olhar pras nossas sombras e \u00e9 doloroso, sim, mas \u00e9 o trabalho que calhou \u00e0 nossa gera\u00e7\u00e3o [\u2026]"]},
{"title": "\nCharlie Hebdo diz, em capa, que STF acredita que Lula \u00e9 um santo #boato ", "date": "22/04/2019", "text": [" Jornal fraces Charlie Hebdo faz goza\u00e7\u00e3o com STF: \u201cSuprema Corte do Brasil acredita que lula \u00e9 um santo\u201d. ", "Os franceses da Charlie Hebdo mostrando ao mundo os ministros corruptos do STF!!!", "STF envergonha o Brasil \u201cCorte Suprema brasileira estima que Lula \u00e9 santo \u201d Jornal Charlie Hebdo faz chacota do STF brasileiro. E agora Toffoli e Alexandre Moraes v\u00e3o censurar a publica\u00e7\u00e3o do jornal franc\u00eas ?"]},
{"title": "\nGeneral Gilberto Pimentel escreve carta bomb\u00e1stica ao Brasil pelo Exarnet #boato ", "date": "24/04/2019", "text": ["CARTA BOMB\u00c1STICA PARA O BRASIL PELO EXARNET: BLOG FECHADO DOS MILITARES. General Gilberto Pimentel 22 de abril de 2019 \u00e0s 11:45 Meus amigos de trincheiras, em um momento de instabilidade nacional em que o pa\u00eds passa, eu colocarei aqui alguns pontos muito importantes que est\u00e3o engasgados na garganta. Com 41 anos de carreira militar, desde que ingressei ainda em nosso glorioso Regime Militar democr\u00e1tico aos 18 anos, no ex\u00e9rcito, e por meritocracia cheguei a General de Brigada do Ex\u00e9rcito e agora sigo atuando pelo comando de presidir o nosso clube militar. Eu nunca vi o que est\u00e1 acontecendo com a nossa p\u00e1tria.", "Entre tantas preocupa\u00e7\u00f5es e anseios que a sociedade necessita nesses tempos dif\u00edceis e sombrios que passamos, ainda existem aqueles que insistem em nos provocar e nos intimidar pelas vias radicais e ditatoriais. Esse Tribunal que se diz ser supremo, afronta a na\u00e7\u00e3o de uma forma irrespons\u00e1vel podando e talhando os direitos constitucionais adquiridos na constitui\u00e7\u00e3o de 1988. Querendo mostrar uma for\u00e7a que n\u00f3s militares desconhecemos. ", "E h\u00e1 aqueles que dizem ainda que: \u201cOs 21 anos de Ouro foram de trevas e repressores\u201d. Mas ent\u00e3o eu coloco aqui a pergunta: \u201d O que estamos vivendo agora?\u201d \u201cDEMOCRACIA?\u201d. Em um gesto covarde e absurdo de um homem que se acha deus supremo, aplica inqu\u00e9ritos de censuras a liberdade de imprensa e de seu povo que absolutamente n\u00e3o quer mais esses homens no poder e tem o poder e direito de se manifestar-se. E simplesmente dois bandidos de toga se acham no direito de reprimir e cassar pessoas , jornais, jornalistas, e Generais como se fossem animais selvagens. [\u2026]", "Me perdoem as palavras r\u00edspidas e diretas, mas o momento \u00e9 oportuno em se fazer esse alerta urgente, meus amigos de farda, levantemo-nos agora, e estejamos em QAP total de prontid\u00e3o. Um grande abra\u00e7os a todos. Nosso ex\u00e9rcito nunca dorme! A\u00e7o , selva. General de brigada Gilberto Pimentel Presidente do Clube Militar."]},
{"title": "\nPT, PSOL e PCdoB transformaram Praia Vermelha (Urca) em praia de nudismo #boato ", "date": "30/04/2019", "text": ["PRAIA VERMELHA, vizinha ao Morro da Urca, virando praia de nudismo\u2026!!! A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 afrontar os militares, que t\u00eam unidades nessa praia, esperando uma repres\u00e1lia, para que haja um confronto e ent\u00e3o chamar os militares de gorilas truculentos. Tudo orquestrado por PT, PSOL, PCdoB e toda a corja\u2026!!! Atentado ao pudor\u2026!!! \u2013 Existem praias para a pr\u00e1tica do nudismo\u2026!!! PURA PROVOCA\u00c7\u00c3O\u2026!!!", "\u201cAs cercanias do Quartel constituem \u00c1REA MILITAR, cujo controle e administra\u00e7\u00e3o competem ao Comandante da respectiva \u00c1REA.\u201d \u2013 Caso esses provocadores estejam em \u00c1REA MILITAR t\u00eam que ser dali retirados.", "Basta um pequeno PELOT\u00c3O, com escudos e cassetetes, para expulsar esses PROVOCADORES. A ESQUERDA TODA EST\u00c1 TOCANDO O TERROR ATRAV\u00c9S DOS MARGINAIS TRAFICANTES E MILITONTOS. EST\u00c3O DANDO N\u00d3 EM PINGO D\u00c1GUA PARA TIRAR BOLSONARO DO\u00a0PODER.SE\u00a0N\u00d3S N\u00c3O FIZERMOS UMA CAMPANHA DIARIA PARA PROTEGER O GOVERNO E AS FFAA ELES CONSEGUIR\u00c3O CONVECER A POPULA\u00c7\u00c3O. EU CONFIO PLENAMENTE NO PRESIDENTE E NAS FFAA."]},
{"title": "\n900 advogados pedem habeas corpus de Lula e v\u00e3o de vermelho ao tribunal #boato ", "date": "30/04/2019", "text": ["\u201cOlha s\u00f3 o n\u00edvel desses advogados. Eles que deveriam estar do lado da justi\u00e7a e da lei est\u00e3o do lado de um bandido de \u201ccolarinho branco\u201d, isso tudo por causa de seus cabrestos ideol\u00f3gicos de esquerda. S\u00e3o c\u00famplices da corrup\u00e7\u00e3o e desse mal car\u00e1ter de nove dedos. Bando de gado militante!\u201d."]},
{"title": "\nBolsonaro cria almo\u00e7o no bandej\u00e3o no Pal\u00e1cio do Planalto e acaba com chef franc\u00eas do PT #boato ", "date": "01/05/2019", "text": ["\u201c*ALMO\u00c7O NO PLANALTO AGORA \u00c9 NO BANDEIJ\u00c3O MESMO.* Acabou a farra da era PT, de ter chefe com card\u00e1pio franc\u00eas. Quem prepara as comidas s\u00e3o taifeiros militares, isso significa custo zero de m\u00e3o de obra. As imagens, falam por si s\u00f3. *VIVA O BRASIL.* *VIVA BOLSONARO.*\u201d."]},
{"title": "\nCollor usou slogan \u201cBrasil acima de tudo, Deus acima de todos\u201d em 1989 e foi copiado por Bolsonaro #boato ", "date": "07/05/2019", "text": ["O choro \u00e9 t\u00e3o grande que na fakenews esquecem que collor e luladr\u00e3o faziam macumbarias, de cristo est\u00e3o longe! ", "Collor e Bolsonaro, os dois que usaram o slogam \u201cBrasil acima de tudo e Deus acima de todos\u201d, s\u00f3 fu\u2026 com o Brasil e o pov\u00e3o !", "\u00c9 sim, Bostonaro \u00e9 t\u00e3o incompetente para criar qualquer coisa, que teve que copiar, plagiar o slogam de Collor. Vers\u00e3o 4: Eu sabia que j\u00e1 tinha visto isso em algum lugar. Vers\u00e3o 5: Collor presidente. Brasil Acima de Tudo, Deus Acima de Todos."]},
{"title": "\nComercial do Banco do Brasil vetado por Bolsonaro custou R$ 17 milh\u00f5es #boato ", "date": "06/05/2019", "text": ["COMERCIAL VETADO POR BOLSONARO CUSTOU AO BANCO DO BRASIL 17 MILH\u00d5ES. Segundo assessoria do Banco do Brasil, o comercial vetado custou 17 MILH\u00d5ES a estatal. Pra comparar, o filme Tropa de Elite inteiro custou 11 MILH\u00d5ES. O CUSTO REAL seria ainda de 400 mil. 17 milh\u00f5es? Tem que privatizar mesmo.", "Agora entendi a VERDADE, sobre a Pol\u00eamica do Comercial do Banco do Brasil, onde o Presidente Bolsonaro VETOU este comercial!! A Imprensa, a Esquerda, etc, ca\u00edram em cima, criticando o veto, e alegando que o mesmo fez isso, devido o Comercial conter cenas de Diversidade!!! Nada Disso!!!!!!!! Assista o v\u00eddeo abaixo!! O Comercial de 30 Segundos, horroroso, na minha opini\u00e3o e que seria algo de baixo custo ( 400 mil reais) sugere o v\u00eddeo!!! Valor do Comercial: 17.000.000,00 ( Dezessete Milh\u00f5es de Reais)"]},
{"title": "\nMoro sanciona lei que pune motorista b\u00eabado com 5 anos de pris\u00e3o em caso de acidente #boato ", "date": "08/05/2019", "text": ["\u201cAten\u00e7\u00e3o a\u00ed quem tem CNH e dirige direto heim !!! S\u00e9rgio moro mandou sancionar hoje de manh\u00e3 essa lei !!! O pau j\u00e1 come\u00e7ou a quebrar e quem n\u00e3o acreditar que as coisas j\u00e1 come\u00e7aram a mudar pode se dar muito mal !!!\u201d.", "5 anos de pris\u00e3o. Essa deve ser a pena base que o juiz deve ter que aplicar agora a quem for pego dirigindo embriagado ou com algum tipo de entorpecente e causar um acidente de tr\u00e2nsito com les\u00e3o corporal grave ou grav\u00edssima. Antigamente, havia o pagamento de fian\u00e7a, o pagamento de multa, e o cidad\u00e3o sa\u00eda a\u00ed pela porta da frente da delegacia. Gente, curta e compartilhe [\u2026]"]},
{"title": "\nV\u00eddeo mostra curso que ensina professores do DF a enfrentarem Bolsonaro #boato ", "date": "02/05/2019", "text": ["*MUITO GRAVE, GRAV\u00cdSSIMO!* Recebi de outro grupo: *Pessoal, leia isso:* conhe\u00e7o uma pessoa na Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do DF. Esses dias teve um *curso obrigat\u00f3rio* para todos os professores. N\u00e3o tiveram aulas para as crian\u00e7as, porque os professores estariam em *Curso de Forma\u00e7\u00e3o.* Chegando l\u00e1, n\u00e3o foi permitida a entrada com celular. Passaram o dia inteirinho, do curso, ensinando como *atrapalhar ao m\u00e1ximo o Governo Bolsonaro*. ", "Diziam que \u00e9 para *doutrinar todas as crian\u00e7as e adolescentes* contra o governo, fazer greve ao m\u00e1ximo que puder e *provocar a ira do presidente*. Quando o presidente reagir com policiamento, *\u00e9 pra todos o acusarem de ditador e tentar o impeachment*. Est\u00e1 sendo feito um esquema de guerra contra o governo. V\u00e3o come\u00e7ar pelas escolas e universidades, *e depois em todos os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos*. Tem uma prima de Goi\u00e2nia que disse que l\u00e1 est\u00e1 tendo a mesma articula\u00e7\u00e3o. \u00a0*Vamos repassar at\u00e9 chegar ao Presidente Bolsonaro!* ASSISTA AO V\u00cdDEO"]},
{"title": "\nMarielle Franco estava engajada com bandidos e foi morta por traficantes #boato ", "date": "08/05/2019", "text": ["Desembargadora diz que Marielle \u2018estava engajada com bandidos\u2019 Acusa\u00e7\u00e3o \u00e9 baseada nos fatos, Mar\u00edlia Castro Neves, RJ, afirmou em coment\u00e1rio que vereadora morta \u2018foi eleita pelo Comando Vermelho\u2019 Ela escreveu em seu coment\u00e1rio:", "\u201cA quest\u00e3o \u00e9 que a tal Marielle n\u00e3o era apenas uma \u2018lutadora\u2019; ela estava engajada com bandidos! Foi eleita pelo Comando Vermelho e descumpriu \u2018compromissos\u2019 assumidos com seus apoiadores\u201d, escreveu a magistrada, que insinuou que a morte da vereadora foi consequ\u00eancia de cobran\u00e7a de \u201cd\u00edvidas\u201d. \u201cQualquer outra coisa diversa \u00e9 mimimi da esquerda tentando agregar valor a um cad\u00e1ver t\u00e3o comum quanto qualquer outro\u201d, finalizou.", "Marielle ausente!!! (O caso sumiu da m\u00eddia comunista). O que matou Marielle. O Assassino foi descobert! N\u00e3o \u00e9 PM, n\u00e3o \u00e9 branco. \u00c9 ligado ao TR\u00c1FICO. A m\u00eddia n\u00e3o fala mais da Marielli. Por que? Marielle foi morta por Thiago Macaco, negro, de origem pobre e bandido. Onde est\u00e1 o branco racista, policial e homof\u00f3bico que a esquerda e a Globo inventaram?", "Agora que a PF descobriu que o mandante do crime, o ex-deputado Braz\u00e3o, era ligado ao Cabral, ao PT e as esquerdas, toda a m\u00eddia podre, a esgotosfera lacradora e os c\u00e3es raivosos psolistas calaram a boca e devolveram o cad\u00e1ver da \u201cex-ativista\u201d \u00e0 sepultura. "]},
{"title": "\nDamares Alves vai revogar a Lei Maria da Penha por press\u00e3o de evang\u00e9licos #boato ", "date": "09/05/2019", "text": ["Por press\u00e3o da bancada evang\u00e9lica Lei Maria da Penha ser\u00e1 revogada pela ministra Damares. Esta maldita lei, \u00e9 do diabo e foi criada pelo governo do PT para acabar com a fam\u00edlia crist\u00e3. Corrigir a companheira \u00e9 um direito b\u00edblico garantido ao var\u00e3o pela Palavra de Deus, e serve para manter a varoa no caminho correto e n\u00e3o deixar que ela de maneira algum levante a voz ou fale onde n\u00e3o foi chamada. Lei Maria da Penha s\u00f3 serve para destruir casamento ou relacionamentos e n\u00e3o est\u00e1 nas escrituras. ", "Gente, essa \u201cmulher\u201d t\u00e1 dizendo que a Lei Maria da Penha que protege as mulheres do feminic\u00eddio \u00e9 contra a fam\u00edlia??? Que os homens tem o direito de \u201ccorrigir\u201d a mulher??? \u00c9 isso mesmo que li, ou meus \u00f3culos venceram??? ", "Aten\u00e7\u00e3o Mulherada! Agora n\u00e3o tem mais mi mi mi \u2026 segundo a Damares a mulher tem que ser submissa ao homem, sempre \u2026 rsrsrs \u2026 Edison Oliveira ", "EU CONCORDO A LEI MARIA DA PENHA \u00c9 UMA ARMA DE SATAN\u00c1S PARA DESTRUIR VIDAS. ALGU\u00c9M DISCORDA?"]},
{"title": "\nLula e Dilma tinham US$ 150 milh\u00f5es em banco na Su\u00ed\u00e7a #boato ", "date": "10/05/2019", "text": ["EM UM \u00daNICO BANCO NO EXTERIOR, LULA E DILMA TEM 150 MILH\u00d5ES DE D\u00d3LARES..CONFIRMADOS PELOS SU\u00cd\u00c7OS ..( \u00c9 prova que faltava ,e os petistas negavam). Banco da Sui\u00e7a abre a caixa preta e confirma U$$150 milh\u00f5es de dolares ( R$ 450 milh\u00f5es de reais)\u2026 na conta de Lula e Dilma Rousseff.\u00a0", "Banco Su\u00ed\u00e7o informa a justi\u00e7a Brasileira, que tem Quase meio BILH\u00c3O de reais, (cerca de 150 milh\u00f5es de d\u00f3lares) Depositados em conta em nome de Dilma e de Lula.", "SERVI\u00c7O DE UTILIDADE P\u00daBLICA. Banco da Sui\u00e7a abre a caixa preta e confirma U$$150 milh\u00f5es de dolares ( R$ 450 milh\u00f5es de reais)\u2026 na conta de Lula e Dilma Rousseff. A\u00ed o STF libera para entrevista o mesmo Lula dos 150 milh\u00f5es de d\u00f3lares nas contas da Su\u00ed\u00e7a. Com voc\u00eas Ministro Dias Toffoli."]},
{"title": "\nMoro diz que \u00e9 imposs\u00edvel acabar com o crime porque a mente humana vem do homem macaco #boato ", "date": "06/04/2019", "text": []},
{"title": "\nDamares Alves pede demiss\u00e3o a Bolsonaro e vai deixar o cargo de ministra #boato ", "date": "03/05/2019", "text": ["Ministra da Mulher, Fam\u00edlia e Direitos Humanos, Damares Alves pede demiss\u00e3o. A ministra Damares Alves, respons\u00e1vel pela pasta de Mulher, Fam\u00edlia e Direitos Humanos, pediu para deixar o governo.", "De acordo com a Veja, o pedido foi feito em reuni\u00e3o com o presidente Jair Bolsonaro. Depois de fazer um balan\u00e7o das atividades do Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, Damares comunicou que vai deixar o cargo. Alega que est\u00e1 cansada e precisa cuidar da sa\u00fade, que anda debilitada.", "Desde que assumiu o comando da pasta, h\u00e1 quatro meses, a ministra enfrenta uma rotina estressante \u2014 mas com um ingrediente incomum: Damares recebe amea\u00e7as de morte. Com isso, ela abandonou sua resid\u00eancia, em Bras\u00edlia, e passou a morar num hotel, cujo endere\u00e7o \u00e9 mantido em segredo [\u2026]", "\n", "N\u00e3o tenho a inten\u00e7\u00e3o de sair do governo. ", "pic.twitter.com/tdl9LaCMDQ", "\n", "\u2014 Damares Alves (@DamaresAlves) ", "May 3, 2019"]},
{"title": "\nDescobriram que Braz\u00e3o (Bras\u00e3o) \u00e9 o mandante da morte de Marielle e o PSOL ficou calado #boato ", "date": "07/04/2019", "text": ["Depois que essa foto foi divulgada e os suspeitos identificados, entre eles um ex-Deputado Domingos Bras\u00e3o (MDB),o PSOL e toda a esquerda que levianamente acusaram o Presidente Bolsonaro de miliciano, agora calaram e perderam o interesse no mantra da Marielle! Quem mandou matar Marielle?", " Agora que a PF descobriu que o mandante do crime, o ex-deputado Braz\u00e3o, era ligado ao Cabral, ao PT, as esquerdas, a bandidagem do Rio e a per\u00edcia ainda achou digitais da assessora no carro dos assassinos (esperavam ser algu\u00e9m de direita), toda a grande m\u00eddia esquerdista, a esgotosfera lacradora e os \u2018c\u00e3es raivosos\u2019 psolistas calaram a boca e devolveram o cad\u00e1ver da \u201cex-ativista\u201d \u00e0 sepultura."]},
{"title": "\nEx-esposa de A\u00e9cio Neves grava \u00e1udio sobre Bolsonaro, reforma e pol\u00edtica no Brasil #boato ", "date": "30/04/2019", "text": ["\u00c1udio gravado pela ex-esposa de A\u00e9cio Neves. Nele, ela fala que Rodrigo Maia confirma que se for aprovada as reformas da Previd\u00eancia e Anti-crime ningu\u00e9m segura mais o Bolsonaro. O \u00e1udio \u00e9 longo, mas eu acho vale a pena ouvir, para que possamos refletir e entender esta press\u00e3o que este governo vem sofrendo."]},
{"title": "\nEduardo Cunha faz dela\u00e7\u00e3o premiada e cita 150 deputados, STJ, STF, PT e PSDB #boato ", "date": "07/04/2019", "text": ["L\u00e1 vem bomba at\u00f4mica do Eduardo Cunha. A proposta de dela\u00e7\u00e3o, inclui 150 deputados, 14 togados do STJ e 2 togados do STF, um grupo de frigor\u00edficos, 4 grandes bancos, 2 advogados e caciques do PSDB e do PT. Ele prometeu tamb\u00e9m apresentar provas de contas banc\u00e1rias em 5 para\u00edsos fiscais incluindo B\u00e9lgica e Emirados \u00c1rabes. ", "Dizem que a proposta de dela\u00e7\u00e3o, tem mais de 100 anexos e que tem um recado de Cunha ao Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara: -\u201cTem um cap\u00edtulo todo seu na minha dela\u00e7\u00e3o\u201d. Tem muito cacique apavorado com a possibilidade de fechamento do acordo. Agora, ao que tudo indica, ter-se-\u00e1 uma verdadeira ca\u00e7a \u00e0s bruxas\u2026"]},
{"title": "\nDilma gastou R$ 73 milh\u00f5es em um sal\u00e3o de beleza quando era presidente #boato ", "date": "09/04/2019", "text": [" ESSE \u00c9 O BRASIL QUE EU QUERO. Enquanto Marielle arrecadou num ch\u00e1 beneficente 5,3 milh\u00f5es em doa\u00e7\u00f5es para causas sociais Dilma gastou do nosso dinheiro 73 milh\u00f5es num Sal\u00e3o de Beleza Sal\u00e3o esse, que n\u00e3o recomendo a ningu\u00e9m! ", "PT GASTA 73 MILH\u00d5ES EM UM SAL\u00c3O DE BELEZA E DILMA CONTINUOU FEIA, TEM GENTE Q NEM DINHEIRO RESOLVE KKKKKK"]},
{"title": "\nPetrobras cancela patroc\u00ednio da F\u00f3rmula 1 na Globo por ordem de Bolsonaro #boato ", "date": "11/04/2019", "text": [" BOLSONARO DETERMINA QUE A PETROBRAS N\u00c3O VAI MAIS PATROCINAR A FORMULA 1 PARA A REDE GLOBO. CHEGOU O FIM DA MAMATA COM AS VERBAS DE PROPAGANDAS DO GOVERNO FEDERAL PERDEU OS 3 GIGANTES: PETROBRAS, BANCO DO BRASIL, E CAIXA.", " Formula 1: Oferecimento Petro\u2026 ops\u2026 desculpa, a\u00ed, Rede Globosta, mas o Bolsonaro n\u00e3o quer mais ver nosso dinheiro \u201ccorrendo\u201d solto por a\u00ed nas pistas de F\u00f3rmula 1 e cortou o patroc\u00ednio da Petrobr\u00e1s", "Bolsonaro determina que a Petrobr\u00e1s n\u00e3o vai mais patrocinar a F\u00f3rmula1 para a Globo, chegou o fim da mamata das verbas de propagandas do governo federal. Ou seja, a Globo perdeu os 3 maiores patrocinadores: Caixa Econ\u00f4mica Federal, Banco do Brasil e Petrobr\u00e1s. #GloboLixo"]},
{"title": "\nInvent\u00e1rio de dona Marisa mostra que ela ganhou R$ 12 milh\u00f5es \u201cdo nada\u201d #boato ", "date": "12/04/2019", "text": ["Dona Marisa Let\u00edcia Lula da Silva: um g\u00eanio das finan\u00e7as e economia\u2026 *A alma mais honesta do mundo tinha uma esposa m\u00e1gica\u2026 que fez R$ 12 milh\u00f5es aparecerem do nada!!!!* *Advogados do invent\u00e1rio apresentam patrim\u00f4nio milion\u00e1rio de Marisa Let\u00edcia.* A rela\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria do patrim\u00f4nio de Marisa Let\u00edcia Lula da Silva j\u00e1 est\u00e1 juntada nos autos do invent\u00e1rio (dela) em S\u00e3o Bernardo do Campo. Para quem nunca trabalhou na vida, nunca recebeu heran\u00e7a e nunca ganhou na loteria, o patrim\u00f4nio \u00e9 assustador\u2026. quase R$ 12 milh\u00f5es de reais. ", "Abaixo veja a rela\u00e7\u00e3o dos bens. Sem contar os que porventura est\u00e1 no nome de \u2018laranjas\u2019 como Glaucos Costa Marques. Os advogados ainda fazem uma ressalva: de que *n\u00e3o tiveram acesso a todas as aplica\u00e7\u00f5es financeiras!* Isto, at\u00e9 pode ser uma \u2018jogada\u2019 para esconder valores maiores, que no futuro dever\u00e3o arrolar. De todo modo, vejam o que por ora foi declarado\u2026 com im\u00f3veis em *VALORES VENAIS* e n\u00e3o valores de mercado:", "1 \u2013 Apartamento residencial no Edif\u00edcio Green Hill, em S\u00e3o Bernardo do Campo ", "Valor: R$ 602.435,01; 2 \u2013 Apartamento residencial, n\u00famero 92, no Edif\u00edcio Kentucky, em S\u00e3o Bernardo do Campo Valor: R$ 179.606,73; 3 \u2013 Apartamento residencial, n\u00famero 102, no Edif\u00edcio Kentucky, em S\u00e3o Bernardo do Campo Valor: R$ 179.606,73; 4 \u2013 Fra\u00e7\u00e3o do S\u00edtio Engenho da Serra, em S\u00e3o Bernardo do Campo Valor: R$ 413.547,57; 5 \u2013 Direito de aquisi\u00e7\u00e3o de uma fra\u00e7\u00e3o do S\u00edtio Engenho da Serra, em S\u00e3o Bernardo do Campo Valor: R$ 130.000,00; [\u2026]", "no Banco do Brasil Valor: R$ 1.848.331,34; Total: 11.749.806,36 [\u2026] ", "Fica no ar a indaga\u00e7\u00e3o aos *adoradores* de Lula\u2026 de onde veio todo esse dinheiro????"]},
{"title": "\nMaria do Ros\u00e1rio diz que Rota errou ao matar 11 bandidos em Guararema (SP) #boato ", "date": "09/04/2019", "text": ["\u201cMaria do Ros\u00e1rio diz que Rota errou em matar 11 bandidos em tentativa de assalto a banco\u2026.ela diz que bandidos nem tiveram a chance de revidar\u2026\u2026t\u00e1 louca\u2026\u201d."]},
{"title": "\nPegaram Felipe Santa Cruz, presidente da OAB, por causa de contrato milion\u00e1rio #boato ", "date": "09/04/2019", "text": ["Descoberto o motivo de o atual presidente da OAB criticar a Lava Jato e o Bolsonaro: Pegaram o Felipe Santa Cruz: o mo\u00e7o da OAB e o contrato milion\u00e1rio com a Petrobras. ", "Pegaram o Felipe Santa Cruz\u00a0o presidente da OAB-Brasil com contrato milion\u00e1rio com a Petrobras; por isso ele ataca o nosso Presidente o tempo todo."]},
{"title": "\nMinistro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, fez pl\u00e1gio de fala de Hitler de 1933 #boato ", "date": "12/04/2019", "text": ["A gente n\u00e3o chegou nessa situa\u00e7\u00e3o porque os judeus s\u00e3o pobres. Os judeus est\u00e3o no topo do pa\u00eds. Eles s\u00e3o o topo das organiza\u00e7\u00f5es financeiras; eles s\u00e3o os donos dos jornais; eles s\u00e3o os donos das grandes empresas; eles s\u00e3o os donos dos monop\u00f3lios\u2026 (A. Hitler, setembro de 1933) \u201cA gente n\u00e3o chegou nessa situa\u00e7\u00e3o porque os comunistas s\u00e3o pobres. Os comunistas est\u00e3o no topo do pa\u00eds. Eles s\u00e3o o topo das organiza\u00e7\u00f5es financeiras; eles s\u00e3o os donos dos jornais; eles s\u00e3o os donos das grandes empresas; eles s\u00e3o os donos dos monop\u00f3lios\u2026\u201d (A. Weintraub, setembro de 2018)", "O ministro da educa\u00e7\u00e3o \u00e9 mesmo um embusteiro. Parafrasear Hitler \u00e9 demais! ", "Assista e ria para n\u00e3o chorar Sai um neo nazista, entra outro. Como todo desonesto intelectual, um mero plagiador. Hitler fez o mesmo discurso em Mein Kampf, com palavra \u201cjudeus\u201d", "Alemanha 1930 \u201c\u2026Os judeus est\u00e3o no topo do pa\u00eds. Eles s\u00e3o o topo das organiza\u00e7\u00f5es financeiras; eles s\u00e3o os donos dos jornais; eles s\u00e3o os donos das grandes empresas; eles s\u00e3o os donos dos monop\u00f3lios\u2026\u201d Adolf Hitler.\u00a0Brasil 2018 \u201c\u2026Os comunistas est\u00e3o no topo do pa\u00eds. Eles s\u00e3o o topo das organiza\u00e7\u00f5es financeiras; eles s\u00e3o os donos dos jornais; eles s\u00e3o os donos das grandes empresas; eles s\u00e3o os donos dos monop\u00f3lios\u2026\u201d Abraham Weintraub."]},
{"title": "\nBolsonaro diz \u201cme jogue aos lobos e voltarei liderando um cardume\u201d #boato ", "date": "16/04/2019", "text": ["Dos mesmos criadores de conge, Jesus na goiabeira, nazismo \u00e9 de esquerda, e que n\u00e3o houve ditadura no Brasil. Agora vem a\u00ed, o coletivo de lobo \u00e9 cardume, dire\u00e7\u00e3o de Bolsonaro e seus Ministros.", "Quando Bolsonaro confunde alcat\u00e9ia de lobos com cardume de peixes, temos a certeza que \u00e9 o fim!", "\u201cMe jogue aos lobos, e voltarei liderando o cardume\u201d. Bolsonaro usando o Dilm\u00eas ", " N\u00e3o! pelo amor de Deus, Bolsonaro disse que coletivo de lobos \u00e9 cardume? N\u00c3O acredito. Digam-me que \u00e9 mentira"]},
{"title": "\nPT entrou na Justi\u00e7a para acabar com o 13\u00ba sal\u00e1rio para o Bolsa Fam\u00edlia #boato ", "date": "12/04/2019", "text": ["Eu vivi para ver o PT ser contra a popula\u00e7\u00e3o pobre. PT entra com uma a\u00e7\u00e3o para derrubar o decreto de Bolsonaro que permite que o pobre tenha acesso a um D\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio no programa bolsa fam\u00edlia. "]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro anuncia fim do IPVA e diz que cobran\u00e7a \u00e9 ilegal #boato ", "date": "13/04/2019", "text": ["Vamos fazer viralizar esta \u00f3tima not\u00edcia, fim do IPVA. Parab\u00e9ns S\u00e9rgio Moro. Moro: Fora IPVA. Ve\u00edculo \u00e9 considerado bem de consumo e o IPVA deveria ser cobrado s\u00f3 uma vez,,, e n\u00e3o todo ano. Outra,,, se o governo privatizou as rodovias e j\u00e1 pagamos ped\u00e1gio, o IPVA tornou uma bi-tributa\u00e7\u00e3o e isso \u00e9 ilegal!!! Voc\u00ea \u00e9 a favor da extin\u00e7\u00e3o do IPVA? Compartilhe!! Vamos viralizar e acabar com o IPVA. \u00a0"]},
{"title": "\nDescoberto esquema de propina da Globo para ministros do STF, STJ, TST e TJ #boato ", "date": "14/04/2019", "text": ["Dias Toffoli \u2013 Atual presidente do STF (Supremo Tribunal Federal). Recebeu do Grupo Globo \u2013 89 milh\u00f5es para arquivar superfaturamentos de concess\u00f5es com empreiteiras e contratos de Caixa 2 da CBF, de 22 est\u00e1dios reformados da Copa. Na \u00e9poca grandes clubes solicitaram a Globo repasses de recursos il\u00edcitos para a reforma de est\u00e1dios com valores ilus\u00f3rios. Um exemplo foi o est\u00e1dio do Maracan\u00e3 que a obra ficou por conta da empreiteira Odebrecht, que sairia 20 milh\u00f5es, por foi superfaturado em 110 milh\u00f5es desviando assim recursos para partidos, pol\u00edticos e empreiteiros. Toffoli como ministro relator na \u00e9poca arquivou o processo que incriminaria as Organiza\u00e7\u00f5es Globo.", " Gilmar Mendes, ministro do STF (Supremo Tribunal Federal). Recebeu do Grupo Globo \u2013 64 milh\u00f5es para abrir 54 contas em nome de laranjas para movimentar o dinheiro lavado nessas contas para o Grupo Globo. Tamb\u00e9m arquivou 13 inqu\u00e9ritos que estava em tr\u00e2mite contra as Organiza\u00e7\u00f5es Globo, por sonega\u00e7\u00e3o e improbidade fiscal. Gilmar abriu 3 contas fora do Brasil com nomes de laranjas para o Banco: JP Morgan que era o principal facilitador de contratos e transa\u00e7\u00f5es question\u00e1veis da Globo.", "Ricardo Lewandowski ministro do STF (Supremo Tribunal Federal).Recebeu do Grupo Globo \u2013 45 milh\u00f5es para favorecer empresas terceirizadas do Grupo Globo com isen\u00e7\u00e3o de impostos e onerou 80% das publicidades e encargos da emissora para poder ter dom\u00ednio de mercado em v\u00e1rias regi\u00f5es do Brasil. Tamb\u00e9m isentou as Organiza\u00e7\u00f5es globo de pagar royalties para a Uni\u00e3o (GOVERNO), e liberou o favorecimento de empresas de telecomunica\u00e7\u00f5es a n\u00e3o presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o fiscal. Era o chamado Ac\u00f3rd\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o fiscal na Receita Federal.", "Marco Aur\u00e9lio de Melo ministro do STF (Supremo Tribunal Federal). Recebeu do Grupo Globo \u2013 34 milh\u00f5es, foi o relator da fus\u00e3o do Grupo Globo com a Net e a Claro, na \u00e9poca, Marco Aur\u00e9lio fez a transi\u00e7\u00e3o dos conglomerados e superfaturou os contratos entre ambas as empresas provocando a leni\u00eancia das mesmas sobre a quest\u00e3o de devolver 30% a uni\u00e3o das vendas por serem empresas particular, por\u00e9m, com concess\u00f5es governamentais. Ficou ent\u00e3o as organiza\u00e7\u00f5es Globo isenta de pagar os 30% da estadia territorial. O valor na \u00e9poca era de 145 milh\u00f5es a serem devolvidos para o caixa do tesouro nacional.", "Luiz Fux, (ex-presidente do TSE) Recebeu do Grupo Globo \u2013 45 milh\u00f5es para ser o intermedi\u00e1rio de negocia\u00e7\u00f5es com Bancos para movimenta\u00e7\u00f5es bilion\u00e1rias, lavando dinheiro, entre o Clube dos empreiteiros e para partidos pol\u00edticos, e arquivando tamb\u00e9m 12 processos de queixa crime contra as organiza\u00e7\u00f5es Globo por falsidade ideol\u00f3gica e improbidade fiscal. Tamb\u00e9m atuou como laranja para dep\u00f3sitos do Cartel das Olimp\u00edadas de 2016 de concess\u00f5es que a Globo obteve para praticar superfaturamentos de rede de cobertura ilegalmente.", "Jo\u00e3o Ot\u00e1vio de Noronha presidente do STJ (Supremo Tribunal de Justi\u00e7a). Recebeu do Grupo Globo \u2013 23 milh\u00f5es para retirar da pauta do plen\u00e1rio 23 processos contra as Organiza\u00e7\u00f5es Globo que poderiam fechar filiais por n\u00e3o cumprimento com as normas da Abert (Ag\u00eancia Brasileira de emissoras de r\u00e1dio e Televis\u00e3o). Tamb\u00e9m favoreceu a Globo em contratos il\u00edcitos para a compra de concess\u00f5es superfaturadas de coberturas para da Copa de 2014, onde o valor foi or\u00e7ado em 67 milh\u00f5es de d\u00f3lares. Superfaturado em 354 milh\u00f5es de D\u00f3lares.", "Jo\u00e3o Batista brito Pereira Presidente do TST (Tribunal Superior do Trabalho) Recebeu do Grupo Globo \u2013 28 milh\u00f5es. E respons\u00e1vel por arquivar mais de 4789 processos contra o Grupo Globo, por a\u00e7\u00f5es trabalhistas e por estar envolvido no arquivamento da auditoria fiscal que o corpo de Uni\u00e3o havia pedido para a Receita Federal fazer na Rede Globo. O processo foi engaveta. Jo\u00e3o Batista tamb\u00e9m \u00e9 ligado ao carel dos bancos, e intermedi\u00e1rio de laranjas dentro da emissora Globo para repasses de propinas. Conhecido como operador financeiro das Organiza\u00e7\u00f5es Globo.", "Manoel de Queiroz Pereira (desembargador e presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo) Um dos principais operadores financeiros das organiza\u00e7\u00f5es Globo. Age como um doleiro, para pgar e receber propinas e manter o sistema de cartel de emissora funcionando. Foi um dos principais articuladores das concess\u00f5es da Globo il\u00edcitas entre 2014 e 2017.", "Jorge Ant\u00f4nio Deher Rachid (Presidente da Receita Federal) Auditor da Receita Federal do Brasil \u2013 Recebeu do Grupo Globo \u2013 189 milh\u00f5es para arquivar mais de 1256 processos e recursos de solicita\u00e7\u00e3o fiscal das Organiza\u00e7\u00f5es Globo, por crimes de sonega\u00e7\u00e3o fiscal, isen\u00e7\u00e3o de impostos e por favorecimentos de contratos com concess\u00f5es de outras emissoras terceirizadas. Jorge Antonio tamb\u00e9m impediu auditorial fiscal do balan\u00e7o de fluxo de entrada e sa\u00edda de verbas do Grupo Globo na \u00e9poca de 2014 a 2016. A Gobo sonegou at\u00e9 agora a receita Federal cerca de 233 bilh\u00f5es de reais. Mantendo um homem forte para proteger as a\u00e7\u00f5es da organiza\u00e7\u00e3o.", "Paulo Marinho (chefe do conselho administrativo do Grupo Globo) O principal articulador de negocia\u00e7\u00f5es e de propinas dentro do Grupo Globo. Participou ativamente das concess\u00f5es bilion\u00e1rias superfaturadas de constru\u00e7\u00e3o do centro de est\u00fadios Projac. Tem envolvimento com o tr\u00e1fico de influentes, de armas, vende dom\u00ednios para pa\u00edses do Oriente M\u00e9dio e fez diversos acordos e alian\u00e7as com o Grupo Millenium e Open Socyety de George Soros."]},
{"title": "\nPT acaba de criar uma igreja evang\u00e9lica com Gleisi de pastora #boato ", "date": "16/04/2019", "text": ["\u201cQuando achamos que o PT j\u00e1 fez tudo que tinha de fazer, a\u00ed \u00e9 que agente se engana, \u00e9 inacredit\u00e1vel, Mas \u00e9 verdade. O PT acaba de criar uma igreja evang\u00e9lica para enganar a todos\u201d.", "\u201cPT chegou ao c\u00famulo do absurdo, criou igreja para enganar os crist\u00e3os do Brasil,pois sabe que s\u00e3o a maioria do povo brasileiro\u201d."]},
{"title": "\nGeneral Hamilton Mour\u00e3o sofre infarto e est\u00e1 internado em hospital #boato ", "date": "16/04/2019", "text": ["Urgente: Mour\u00e3o sofre infarto Vice-presidente est\u00e1 no Hospital das For\u00e7as Armadas O vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o, deu entrada na noite de s\u00e1bado no Pronto Socorro do Hospital das For\u00e7as Armadas (HFA), em Bras\u00edlia. Oficialmente, a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 de que ele teria sido atendido na ortopedia para fazer uma pun\u00e7\u00e3o. "]},
{"title": "\nBolsonaro diz que vai a Portugal para depois ir \u00e0 Europa #boato ", "date": "18/04/2019", "text": ["Um estadista. Tristeza tamanha. ", "Bolsonaro hoje a dizer que vem \u201ca Portugal antes de ir \u00e0 Europa\u201d \u00e9 como a outra que dizia que os A\u00e7ores s\u00e3o um pa\u00eds estrangeiro? ", " Bolsonaro confirma viagem a tr\u00eas continentes: Portugal,Europa e Atl\u00e2ntida! Kkkkkk ", "Bolsonaro \u00e9 a ignor\u00e2ncia personificada. Vers\u00e3o 5: Excluiu Portugal da Europa e colocou a Catedral de Notre-Dame (incendiada),na Inglaterra."]},
{"title": "\nCharlie Hebdo publica capa sobre censura do STF \u00e0 revista Cruso\u00e9 #boato ", "date": "19/04/2019", "text": ["Deu no Charlie Hebdo: Um mar de corrup\u00e7\u00e3o! N\u00e3o adianta mais processar ningu\u00e9m, o fuxico j\u00e1 se espalhou pelo mundo! A n\u00e3o ser que o STF queira bloquear o mundo inteiro! ", " Lami de l\u2019ami de mon p\u00e8re la cour supr\u00eame du Br\u00e9sil. Cruso\u00e9. Censur\u00e9. Lami de la corruption. ", "Lami do amigo do meu pai a suprema corte do Brasil. Cruso\u00e9. Censurado. Lami de corrup\u00e7\u00e3o."]},
{"title": "\nBolsonaro se solidariza com ingleses por inc\u00eandio na catedral de Notre Dame #boato ", "date": "17/04/2019", "text": ["\u201cEstou pessoalmente consternado com o inc\u00eandio que atingiu a Catedral de Notre-Dame, s\u00edmbolo da cultura ocidental e da f\u00e9 crist\u00e3. Me solidarizo \u00e0 todos os ingleses nesse momento t\u00e3o dif\u00edcil e doloroso\u201d, diria a mensagem.\u00a0", " \u201cBolsonaro se solidariza com os\u2026INGLESES? Mudaram a Catedral de Notre Dame para a Inglaterra?\u201d. ", " \u201cBolsonaro se solidariza com ingleses pelo inc\u00eandio em Notre-Dame que fica na Fran\u00e7a. Que burro da zero pra ele!!!\u201d.", " \u201cIOOOOO\u00d3OOO \u2026.. I\u00d3OOOOO. No creo en las brujas pero que las hay, las hay\u201d."]},
{"title": "\nJos\u00e9 Dirceu e George Soros iriam fantasiar militantes do MST de \u00edndios em protesto em Bras\u00edlia #boato ", "date": "20/04/2019", "text": ["O PLANO DE JOS\u00c9 DIRCEU E GEORGE SOROS PARA INCENDIAR O BRASIL. FOI POR ISSO QUE O MORO CHAMOU A FOR\u00c7A NACIONAL\u2026.. O Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional (GSI) Sob o Comando do Gen Heleno identificou como extremamente perigosas as pr\u00f3ximas Manifesta\u00e7\u00f5es marcadas pelo PT, PSOL, e partidos da esquerda, ONG\u2019S de SOROS, para os pr\u00f3ximos dias em Bras\u00edlia.", "Estas Manifesta\u00e7\u00f5es se dariam em Comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do \u00cdNDIO (19/04) e Dia ao Dia do TRABALHO (01/05). Atrav\u00e9s de investiga\u00e7\u00f5es preliminares e movimenta\u00e7\u00f5es foram identificadas algumas destas ONG\u2019S financiadas pelo Mega Investidor Globalista do Inferno GEORGE SOROS.", "A Intelig\u00eancia Brasileira descobriu que estas ONG\u2019S estariam indo a aldeias e comprando muitos artefatos indigenas como Colares, Coquais, Arcos, Flexas, tintas para pintura na pele, e muitas vestimentas. Estariam Tamb\u00e9m confeccionando roupas ind\u00edgenas. O GSI descobriu que alguns integrantes destas ONG\u2019S teriam se encontrado v\u00e1rias vezes com o Ex terrorista, e Guerrilheiro JOS\u00c9 DIRCEU.", "Para a o Gen.HELENO ficou \u00f3bvio que o PLANO DO MAL da Esquerda com o planejamento de JOS\u00c9 DIRCEU e financiado por GEORGE SOROS seria o de \u201cFANTASIAR DE \u00cdNDIOS\u201d, muitas pessoas ( possivelmente com integrantes do MST) que tenham a apar\u00eancia, por\u00e9m que N\u00c3O s\u00e3o IND\u00cdGENAS (cerca de 4 mil) para irem a Bras\u00edlia, como se fosse uma grande marcha dos \u00cdndios, e que n\u00e3o estariam satisfeitos com o Governo do Pres.BOLSONARO, [\u2026]", "\ufe0fO PLANO DELES \u00c9\u2026.. VESTIR PESSOAS COMUNS COMO SE FOSSEM \u00cdNDIOS, PARA ATACAR PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS, MINIST\u00c9RIOS, INSTITUI\u00c7\u00d5ES, E PROVOCAR O CAOS, INCITANDO A POL\u00cdCIA E TROPA DE CHOQUE PARA O CONFRONTO, E MOSTRAR OS \u201c\u00cdNDIOS\u201d SENDO REPRIMIDOS PELA POL\u00cdCIA. [\u2026]", "Quando os Esquerdistas-Socialistas-Comunistas descobriram que a FOR\u00c7A NACIONAL foi convocada, Viram seu plano Maquiav\u00e9lico indo por \u00e1gua abaixo, tratou de ir \u00e0s redes sociais, iniciando seu eterno XOR\u00d4R\u00d4."]},
{"title": "\nMenina se recusa a cumprimentar Bolsonaro em cerim\u00f4nia no Planalto #boato ", "date": "21/04/2019", "text": ["Uma menina se recusou a cumprimentar o presidente Jair Bolsonaro durante celebra\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa na \u00faltima quarta-feira, 17, no Pal\u00e1cio do Planalto. O pr\u00f3prio Bolsonaro divulgou um v\u00eddeo em sua conta no Twitter do momento em que cumprimenta crian\u00e7as da Escola Classe 1 da Estrutural, regi\u00e3o da periferia de Bras\u00edlia, e uma delas se nega a estender a m\u00e3o para ele. Na imagem, Bolsonaro aparece ao lado da primeira-dama Michelle Bolsonaro. Ele sorri e pega algumas crian\u00e7as no colo.", "\n", "\u201cEnsina a crian\u00e7a o caminho que deve andar e mesmo quando for velho, n\u00e3o se desviar\u00e1 dele\u201d (Prov\u00e9rbios 22:6). Vamos cuidar do futuro do Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "pic.twitter.com/RFrWooMuoS", "\n", "\u2014 Jair M. Bolsonaro (@jairbolsonaro) ", "19 de abril de 2019", "\n", "Quem a\u00ed \u00e9 Palmeiras??? ", "pic.twitter.com/oi9F4EzfkZ", "\n", "\u2014 Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (@BolsonaroSP) ", "21 de abril de 2019"]},
{"title": "\nGilmar Mendes, ministro do STF, manda soltar Michel Temer #boato ", "date": "22/03/2019", "text": []},
{"title": "\nJo\u00e3o Amo\u00eado diz que apoia o fim da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato #boato ", "date": "22/03/2019", "text": ["\u201cLembra do Jo\u00e3o Amo\u00eado? Aquele que se manteve \u201cisento\u201d no 2\u00b0 turno, e negou-se a defender o Brasil do PT !! Agora veja a posi\u00e7\u00e3o do Novo, apoiando o fim da lava jato! Surpresos? O Novo \u00e9 a nova gera\u00e7\u00e3o de filhoes do PSDB/PT\u2026 Amoedo \u00e9 Lula de banho tomado e sem cacha\u00e7a! Disc\u00edpulo do Soros\u2026. ENT\u00c3O PARECE QUE NADA MUDA \u2026 TUDO SOPA DE LETRINHAS \u2026 AT\u00c9 APURAR DE FATO AS CIRCUNST\u00c2NCIAS O POVO PAGA PELO MAL SERVI\u00c7OS \u2026\u201d", "\u201cCaiu a m\u00e1scara do Amoedo! \u00c9 contra a Lava Jato gente.Quem \u00e9 contra tem rabo preso, \u00e9 de esquerda e parceiro dos criminosos presos!\u201d.", "\u201cAmo\u00eado!!! Quem votou nele ??? Lembram-se??? Ent\u00e3o \u2026 Votou pra acabar com a LAVA JATO\u201d."]},
{"title": "\nV\u00eddeo mostra adega do ex-presidente Lula em Curitiba (Atibaia) #boato ", "date": "23/03/2019", "text": ["*VEJAM A ADEGA DO PRESIDI\u00c1RIO LULA.* *POR INCR\u00cdVEL QUE PARE\u00c7A TEM GENTE QUE DIZ QUE ELE N\u00c3O \u00c9 CORRUPTO*. *\u2019LULA LIVRE\u2019; POR MIM NEM NO BANHO DE SOL EU DEIXARIA ELE IR.* *ACORDA POVO INOCENTE !*", "BOMBA: ADEGA DE VINHO DO FDP DO LULA . VINHOS QUE CHEGAM A 100 MIL REAIS EM CURITIBA QUE ELE TEM DIREITO NO SEU HOTEL NA PF. ELE T\u00c1 PRESO??? KKKKKKKKKK PIADA", "Revelada a adega do Lula no s\u00edtio de Atibaia. A garrafa mais barata \u00e9 mil reais. Tem onze garrafas que custam cento e onze mil reais, totalizando um milh\u00e3o, duzentos e vinte e um mil reais. Todas as garrafas da adega ultrapassam o valor de um bilh\u00e3o de reais. Foi tudo apreendido pela pol\u00edcia federal e leiloado para recuperar o dinheiro p\u00fablico roubado."]},
{"title": "\nFilho de motorista Anderson Gomes n\u00e3o recebe pens\u00e3o porque Marielle n\u00e3o assinou carteira #boato ", "date": "25/03/2019", "text": []},
{"title": "\nBolsonaro zera fila de espera do Bolsa Fam\u00edlia pela 1\u00aa vez na hist\u00f3ria #boato ", "date": "24/03/2019", "text": ["O governo Bolsonaro zera por primeira vez na hist\u00f3ria a fila do programa Bolsa Fam\u00edlia. (A M\u00cdDIA N\u00c3O MOSTRA). Governo Bolsonaro acabou com as fraudes e zerou a fila do Bolsa-Fam\u00edlia."]},
{"title": "\nDilma escreve carta para Temer ap\u00f3s pris\u00e3o do ex-presidente #boato ", "date": "25/03/2019", "text": ["Michel, primeiramente, escrevo esta carta do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o no que se refere a sentimento, que \u00e9 uma coisa muito importante que a pessoa ela sente e ela precisa demonstrar. O pai tem, a m\u00e3e tem, e ter n\u00e3o \u00e9 mais importante do que ser, conforme dizem os fil\u00f3sofos, que s\u00e3o pessoas que pensam sobre os sentimentos, como os gregos que eram fil\u00f3sofos tamb\u00e9m e inventaram o esporte ol\u00edmpico, que nos deixou o legado.", "Eu e voc\u00ea, n\u00f3s tivemos nossas diferen\u00e7as, o que \u00e9 uma coisa natural entre duas pessoas, ou entre 3, 4, 5 pessoas, ou mesmo entre animais, que a gente trata como pessoas porque o cachorro ele \u00e9 o melhor amigo do homem e a cadela \u00e9 a melhor amiga da mulher, e o cachorro trans \u00e9 o melhor amigo trans do homem trans, e isso \u00e9 uma coisa importante de lembrar nesta data, que \u00e9 um dia. Um dia que depois vem uma noite, e a noite \u00e9 uma crian\u00e7a \u2013 por isso n\u00e3o posso deixar de falar do cachorro.", "Voc\u00ea fez uma cachorrada comigo, Michel, mas eu te perdoo, no que se refere a que eu foi por sua causa que me tornei ex e agora gasto 600 mil por ano viajando pra l\u00e1 e pra c\u00e1 \u00e0s custas do povo para falar mal do Brasil no que se refere ao golpe. Sem voc\u00ea, eu teria que morar mais dois anos naquele pal\u00e1cio horroroso que a gente n\u00e3o sabe onde \u00e9 a porta onde \u00e9 a janela, cheio de rampa sem corrim\u00e3o que \u00e9 uma coisa muito importante no que se refere a acessibilidade e se n\u00e3o fosse o Bessias me ajudando a subir e a descer eu teria me estabacado diuturnamente pelo menos 3 vezes por semana. Sem contar as vezes que teria errado a vidra\u00e7a da porta e tentado sair pela vidra\u00e7a da janela. [\u2026]"]},
{"title": "\nPaulo Guedes diz que filho de pobre tem tara por fazer faculdade #boato ", "date": "25/03/2019", "text": ["Concordo com Bolsonaro que filho de pobre tem tara por fazer faculdade. Se n\u00e3o tem dinheiro pra pagar, n\u00e3o venha dar despesa para o governo! Fa\u00e7a outra coisa da vida!"]},
{"title": "\nMinistra Damares Alves cria projeto que limita sexo apenas para procria\u00e7\u00e3o #boato ", "date": "26/03/2019", "text": ["Ministra Damares Alves apresenta projeto que limita sexo apenas para procria\u00e7\u00e3o. A Ministra da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, Damares Alves, apresentar\u00e1 na tarde desta segunda-feita um projeto de lei que limita o sexo apenas entre casais heterossexuais e com a finalidade exclusiva de procria\u00e7\u00e3o. ", "O projeto ainda conta com a criminaliza\u00e7\u00e3o do sexo anal e da masturba\u00e7\u00e3o com a finalidade de evitar a morte de milh\u00f5es de espermatozoides que diariamente s\u00e3o assasinados em prol do simples prazer carnal que, segundo a ministra, \u00e9 introduzido \u00e0s pessoas pelo dem\u00f4nio atrav\u00e9s da m\u00eddia e de pessoas com a ideologia anti crist\u00e3. ", "Segundo Damares Alves, a nova era que chegou ao Brasil vai tamb\u00e9m trazer de volta os verdadeiros valores crist\u00e3os como Deus exige de todos n\u00f3s e em breve todo tipo de atos pecaminosos como o sexo indevido ser\u00e1 banido da sociedade brasileiras. ", "Ela espera contar ainda com den\u00fancias an\u00f4nimas de vizinhos, parentes ou de qualquer outro indiv\u00edduo do bem que perceba pr\u00e1tica de sexo indevido. A den\u00fancias ser\u00e3o recebidas por telefones que ser\u00e3o informados ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o do projeto. "]},
{"title": "\nMinistro da Educa\u00e7\u00e3o, V\u00e9lez Rodriguez, foi demitido por Bolsonaro #boato ", "date": "29/03/2019", "text": ["CAIU V\u00c9LEZ RODRIGUEZ: MINISTRO DA EDUCA\u00c7\u00c3O FOI DEMITIDO POR BOLSONARO O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Ricardo V\u00e9lez Rodriguez, foi demitido do cargo. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pela jornalista Eliane Cantanh\u00eade na Globo News h\u00e1 pouco. \u201cBolsonaro decidiu demitir o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Velez Rodrigues. Os motivos s\u00e3o \u00f3bvios\u201d, disse ela pelo Twitter."]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro acaba de ser escolhido o 13\u00ba maior l\u00edder do mundo pela Fortune #boato ", "date": "27/03/2019", "text": ["S\u00e9rgio Moro acaba de ser escolhido o d\u00e9cimo-terceiro maior l\u00edder do mundo pela americana Fortune! O ranking \u00e9 composto por apenas 50 nomes, dentre eles, Papa Francisco e Angela Merkel. Moro foi comparado a Elliot Ness, que derrubou o imp\u00e9rio do mafioso Al Capone nos anos 50. Um tapa de luvas naqueles que tentam ainda denegrir a imagem de nosso juiz. Todo o nosso apoio e gratid\u00e3o a S\u00e9rgio Moro. Quero 1 milh\u00e3o de compartilhamentos, meus amigos !!"]},
{"title": "\nGleisi Hoffmann fez tu\u00edte de apoio \u00e0 greve dos caminhoneiros #boato ", "date": "29/03/2019", "text": ["H\u00d4 GLEISI HOFFMAN, OS CAMINHONEIROS SO PARAM POR MOTIVOS QUE OS PREJUDIQUEM. ATE AGORA, NENHUM DELES RECLAMOU. VOCE, COMUNISTA , COLOCA UMA FOTO DELES LA DO TEMPO DO TEMER PARA FAZER TERRORISMO. SO QUE.NOS, O POVO BRASILEIRO, JA ESTAMOS VACINADOS CONTRA AS MENTIRAS DO PT E PRINCIPALMENTE DAS SUAS !!!"]},
{"title": "\nCidinha Campos descobriu que Freixo e o PSOL t\u00eam uma mil\u00edcia secreta de policiais #boato ", "date": "30/03/2019", "text": ["Ent\u00e3o a Cidinha Campos descobriu que o PSOL-Freixo tem uma mil\u00edcia secreta de policiais? Paga com o dinheiro do contribuinte? Acobertada pelo presidente da assembl\u00e9ia? Isso a m\u00eddia n\u00e3o publica? Parab\u00e9ns Cidinha Campos. Parab\u00e9ns \u00e0 internet e \u00e0 sua divulga\u00e7\u00e3o nas redes pq sem ela jamais saber\u00edamos diante da censura imposta pelo m\u00eddia de esquerda que controla a informa\u00e7\u00e3o supostamente livre."]},
{"title": "\nSTF acabou de dar um salvo-conduto para Lula, que ser\u00e1 solto em 04/04/2019 #boato ", "date": "30/03/2019", "text": ["STF corrupto. J\u00e1 deu salvo conduto para bandido do Lula. Vai formalizar e soltar dia 04/04. ", " Salvo conduto para Lula Solto. Povo . N\u00e3o vamos topar isto", "Oi amigos, o STF est\u00e1 querendo dar um salvo conduto para soltar o Lula. N\u00e3o podemos deixar isso acontecer. #lulanacadeia #forastf ", " SE FOR VERDADE, QUE AS FFAAS TOMEM O BRASIL J\u00c1! ", "STF corrupto. J\u00e1 deu salvo conduto para bandido do Lula. Vai formalizar e soltar dia 04/04*"]},
{"title": "\nCoronel Koury alerta que Lula ser\u00e1 solto pelo STF nos pr\u00f3ximos dias, em 2019 #boato ", "date": "01/04/2019", "text": ["Bom dia, Brasil! Bom dia, meu querido Recife! Eu fui acordado pela deputada Joice Hasselmann. O momento \u00e9 extremamente urgente e grave. O Supremo Tribunal Federal concedeu um salvo-conduto a Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, o Lula. Ele est\u00e1 sendo posto em liberdade. O STF em uma a\u00e7\u00e3o tresloucada, insana e completamente ao arrepio dos regramento cong\u00eanito nesse pa\u00eds liberam um condenado pela justi\u00e7a. O momento \u00e9 urgent\u00edssimo. Repliquem esse v\u00eddeo o m\u00e1ximo que voc\u00eas puderem. N\u00e3o aceitaremos isso! N\u00f3s n\u00e3o aceitaremos. Antes que as For\u00e7as Armadas desse pa\u00eds tomem as atitudes necess\u00e1rias, eu venho clamar a voc\u00ea: cole um pequeno v\u00eddeo aqui junto ao meu dizendo \u201cSTF vergonha nacional. Lugar de condenado \u00e9 na cadeia!\u201d. ", "As For\u00e7as Armadas v\u00e3o reagir ou\u00e7a o que eu estou dizendo. E isso n\u00e3o seria bom para ningu\u00e9m. \u00c9 um absurdo o que est\u00e3o fazendo. O momento urge e dia 04 de abril farei. Voc\u00ea que compareceu a todas as minhas carreatas, eu farei uma grande manifesta\u00e7\u00e3o em frente da padaria Globo, no dia 4, dia em que o habeas corpus de Lula estiver sendo julgado, por\u00e9m ele j\u00e1 recebeu um salvo-conduto e est\u00e1 sendo posto em liberdade. N\u00f3s n\u00e3o podemos aceitar isso. Ningu\u00e9m est\u00e1 acima da lei, nenhum de n\u00f3s est\u00e1. E antes que as coisas piorem e os militares tomem uma atitude mais grave n\u00f3s vamos reagir. \u00c9 urgente o que estou falando. Farei um segundo v\u00eddeo junto com a deputada Joyce, Divulgue esse meu v\u00eddeo urgente para o Brasil e para Pernambuco inteiro. O momento \u00e9 grave, muito grave. "]},
{"title": "\nDeputado Luiz Martins, preso por corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 do PT do Rio #boato ", "date": "03/04/2019", "text": ["Luiz Martins do PT ocupava 138 cargos comissionados no Detran! como \u00e9 q tem gente q ainda defende esse partido de m****da! ", " Vcs conhecem Luiz Martins?? Esse lixo petista sozinho ocupava 137 cargos comissionados no DETRAN. Vejam o tamanho do rombo nos cofres p\u00fablicos\u2026 Era assim que o PT governava o pa\u00eds\u2026 A casa caiu petralhas!!!"]},
{"title": "\nZeca Dirceu \u00e9 flagrado como tchutchuca no auge da milit\u00e2ncia durante protesto LGBT #boato ", "date": "06/04/2019", "text": ["Vejam o Zeca do PT (verdadeira Tchu Tchuca) no auge da sua milit\u00e2ncia quando o pai dele, Jos\u00e9 Dirceu, estava preso!* Esse inimigo da P\u00e1tria tem que ser cassado! ", "Zeca Tchutchuco Dirceu no auge de sua milit\u00e2ncia pol\u00edtica enquanto o paiz\u00e3o tchutchuc\u00e3o velho j\u00e1 lambia as botas dos grandes empreiteiros e banqueiros!!!"]},
{"title": "\nLei de abuso de autoridade, o fim da Lava Jato, ser\u00e1 votada na quarta que vem #boato ", "date": "03/04/2019", "text": ["LEI DE ABUSO DE AUTORIDADE! N\u00c3O VAI PASSAR! REPASSE URGENTE Agora vem ai um grande golpe na sociedade de bem. Vai ser votado na quarta feira o fim da lava jato.Moro, Dalagnoll e Mito pedem ajuda . Repassem muito esse video", "Na pr\u00f3xima quarta-feira, aqui no Senado, se processar\u00e1 um cap\u00edtulo decisivo para o futuro da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato e das investiga\u00e7\u00f5es no Brasil. Na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a do Senado ser\u00e1 votado o projeto de abuso de poder. Se for aprovado o substitutivo do senador Requi\u00e3o, estar\u00e3o comprometidas as a\u00e7\u00f5es futuras da magistratura do Minist\u00e9rio P\u00fablico e o pr\u00f3prio futuro de opera\u00e7\u00f5es com a Lava Jato, que tem sido um marco no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o neste pa\u00eds. [\u2026]", "Portanto, se mobiliza. V\u00e1 as redes sociais, ocupe \u00e0s ruas, venha ao Senado, pressione os senadores. N\u00e3o vamos deixar que esse absurdo contra o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no pa\u00eds prospere nas casas do povo brasileiro. Contem conosco, n\u00f3s contamos com voc\u00eas. Lei de abuso de autoridade n\u00e3o vai passar."]},
{"title": "\nDamares ordena que animais de zool\u00f3gico cubram partes \u00edntimas #boato ", "date": "04/04/2019", "text": ["A ministra Damares ordena que as partes \u00edntimas de animais sejam cobertas. Ela disse ficar horrorizada v\u00ea uma cachorra lambendo-se . A Damares deve desmaiar no dia que encontrar uma cachorra e um cachorro engatados no meio da rua, e uma cachorrada ao redor em desejos. ", " De onde veio esta Damares?Cobrir as partes \u00edntimas dos animais\u2026Rindo at\u00e9 essa extraterrestre cair.", " O Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia amanheceu sob intenso esquema de seguran\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira. Equipes da pol\u00edcia, do governo federal e de uma f\u00e1brica de roupas para pets cercaram o local com intuito de cumprir uma ordem, dada pela ministra Damares Alves, para que as partes \u00edntimas dos animais n\u00e3o ficassem mais a mostra. \u201c\u00c9 um absurdo o que acontece ali. Nem na Sapuca\u00ed se v\u00ea tanta genit\u00e1lia. E ainda na frente das criancinhas!\u201d, disse a ministra em coletiva de imprensa em que todos os jornalistas do sexo masculino usaram terno azul, e as do sexo feminino usaram vestido rosa."]},
{"title": "\nPaulo Guedes vira r\u00e9u em processo do TCU por fraudes bilion\u00e1rias #boato ", "date": "04/04/2019", "text": ["\u201cPiada pronta! O ministro do Bozo miliciano Paulo Guedes dono de banco no Chile \u00e9 R\u00e9u em processo por fraude em fundo de pens\u00e3o e quer por a m\u00e3o nos recursos da previd\u00eancia p\u00fablica dos brasileiros\u201d.", "\u201cEste \u00e9 o mesmo ministro OFICIAL: Paulo Guedes \u00e9 r\u00e9u em processo aberto pelo TCU por fraude bilion\u00e1ria em previd\u00eancia privada\u201d.", "\u201cURGENTE: Paulo Guedes \u00e9 oficialmente R\u00c9U\u201d.", "\u201cPAULO GUEDES VIRA R\u00c9U EM INVESTIGA\u00c7\u00c3O SOBRE FRAUDES BILION\u00c1RIAS EM FUNDOS DE PREVID\u00caNCIA PRIVADA e ainda quer \u201creformar\u201d a previd\u00eancia social\u201d."]},
{"title": "\nLula se negou a deixar flores no Museu do Holocausto de Jerusal\u00e9m #boato ", "date": "05/04/2019", "text": ["\u201cA prova definitiva de que Lula \u00e9 nazista! Lembrando que Hitler e a Causa Palestina eram aliados\u2026\u201d.", "\u201cLULA COLOCOU FLORES PARA L\u00cdDER PALESTINO E RECUSOU COLOCAR FLORES PARA V\u00cdTIMAS DO HOLOCAUSTO\u201d. Vers\u00e3o 3: \u201cLula se recusa a colocar flores no monumento em mem\u00f3ria aos judeus mortos no holocausto e coloca flores no t\u00famulo do presidente ditador e terrorista Yasser Arafat. ESSE PARTIDO S\u00d3 TR\u00c1S DERROTA E ATRASO PARA N\u00d3S. VAMOS NOS VER LIVRES DELE DE UMA VEZ POR TODAS! ACORDA BRASIL\u201d.", " \u201cAcontece o seguinte: quando o Lula veio aqui a Israel, em uma", "visita oficial, levaram ele ao Museu do Holocausto. E ele recusou botar flores nesse monumento, que fazem todo mundo numa visita oficial. Mas, daqui, ele foi para Hamala e colocou flores na tumba de Yasser Arafat. S\u00f3 para n\u00e3o danificar as rela\u00e7\u00f5es de Israel com o Brasil \u00e9 que ele n\u00e3o foi expulso\u201d."]},
{"title": "\nPiloto se recusa a cumprimentar Lula durante embarque em avi\u00e3o #boato ", "date": "02/03/2019", "text": ["Piloto do Governo do Estado do Paran\u00e1 se recusa a cumprimentar Lula durante o embarque para S\u00e3o Paulo, ap\u00f3s justi\u00e7a autorizar sa\u00edda para comparecer ao funeral do neto de 7 anos, falecido em decorr\u00eancia de uma meningite. Questionado sobre o epis\u00f3dio o piloto respondeu:", "\u2013 Minha fun\u00e7\u00e3o \u00e9 pilotar o avi\u00e3o com seguran\u00e7a, independente da \u201ccarga\u201d transportada e da rota determinada pelo operador. Isso eu fa\u00e7o com seriedade e profissionalismo. Cumprimentar um presidi\u00e1rio condenado por corrup\u00e7\u00e3o, por quem eu tenho desprezo, n\u00e3o faz parte das minhas obriga\u00e7\u00f5es. e, por minha livre decis\u00e3o, decidi n\u00e3o faz\u00ea-lo.", "N\u00e3o vejo motivo para pol\u00eamica: foi uma decis\u00e3o pessoal e me responsabilizo pelas consequ\u00eancias que possam advir. Nada e nem ningu\u00e9m tem o direito de interferir ou modificar minha decis\u00e3o."]},
{"title": "\nLula proibiu aplica\u00e7\u00e3o de vacina contra meningite no SUS em 2010 #boato ", "date": "03/03/2019", "text": ["Lula enquanto presidente, vetou o projeto de lei que inclu\u00eda outras cinco vacinas no calend\u00e1rio da rede p\u00fablica de sa\u00fade.(Edi\u00e7\u00e3o do dia 10/12/2010) Vacinas contra hepatite A Meningoc\u00f3cica conjugada C Pneumoc\u00f3cica conjugada 7 valente, Varicela e Pneumococo.", " SUA MALDADE EM PROIBIR A DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DAS VACINAS PARA A POPULA\u00c7\u00c3O, INFELIZMENTE TEVE EFEITO BUMERANGUE PARA O SR.LULA! ", "Gilmar Mendes pediu arrego ao Lula, atrav\u00e9s do enterro do neto, acometido de meningite, cuja vacina o av\u00f4 proibiu.."]},
{"title": "\nHomem que fez a seguran\u00e7a de Lula j\u00e1 atacou Manuela D\u2019\u00c1vila em v\u00eddeo #boato ", "date": "03/03/2019", "text": [" O homem que agrediu Manu, era seguran\u00e7a de Bolsonaro no dia da fakeada e hoje escoltava Lula no vel\u00f3rio? Que zorra \u00e9 essa ? ", "N\u00e3o \u00e9 aquele bolsonarista miliciano que atacou Manuela D\u2019\u00c1vila e que estava como guarda-costas do Bolsonaro na fakeada?", ": DEN\u00daNCIA GRAVE EM SE CONFIRMANDO! O agente??? que escoltou Lula foi o mesmo que trollou Manuela D\u2019Avila e que acompanhava Bolsonaro no momento da dita ainda n\u00e3o provada facada\u2026\u201d e ainda fez tiro ao alvo com imagem de Dilma."]},
{"title": "\nGustavo Bebianno diz que facada foi uma inven\u00e7\u00e3o de Bolsonaro #boato ", "date": "05/03/2019", "text": ["Bebiano, confessou, no Globo de hoje, que a FACADA foi uma inven\u00e7\u00e3o do Bolsonaro ", "BEBIANO desmente a facada, diz que foi \u201carticula\u00e7\u00e3o\u201d do pr\u00f3prio Bolsonaro\u2026.S\u00f3 imbecil acreditou naquilo, \u00e9 s\u00f3 ver as fotos. A \u201cfacada\u201d foi antes do B de Brasil a camisa postada por Fl\u00e1vio Bolsonaro foi no S de Brasil, Conhecendo o car\u00e1ter da fam\u00edlia, nenhuma d\u00favida. ", "Bebianno diz q facada foi inven\u00e7\u00e3o de Bozo. Vem mais bomba a\u00ed, aguarde!! ", "CAIU A CASA: BOMB\u00c1STICO. BEBIANNO DIZ QUE A FACADA FOI ARTICULA\u00c7\u00c3O DE BOLSONARO, S\u00d3 ESQUECEU DE ACRESCENTAR, QUE N\u00c3O FOI S\u00d3 BOLSONARO QUEM ARMOU\u2026"]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro pediu para sair do governo de Bolsonaro #boato ", "date": "04/03/2019", "text": ["S\u00e9rgio Moro vai sair do governo, n\u00e3o esta concordando com Bolso ate quarta feira de cinzas ele j\u00e1 Foi. ", " BOMB\u00c1STICO: SERGIO MORO VAI SAIR DO GOVERNO BOLSONARO.. ", "Desmoralizado por Bolsonaro e filhos, Moro pode deixar o governo, diz mat\u00e9ria do Estad\u00e3o! Leia e compartilhe. ", "Moro pede demiss\u00e3o !!! E em quest\u00e3o de horas o juiz manipulador pode deixar o governo"]},
{"title": "\nReforma da Previd\u00eancia n\u00e3o muda nada nas regras de aposentadoria de pobres e mulheres #boato ", "date": "05/03/2019", "text": []},
{"title": "\nMinistro da Educa\u00e7\u00e3o diz que professores s\u00e3o (est\u00e3o) muito folgados #boato ", "date": "09/03/2019", "text": ["Ministro de Bolsonaro afirma que professores s\u00e3o folgados. Rela\u00e7\u00e3o de alunos no Brasil, tem que ser 60 alunos por sala. ", "Ministro diz que professores est\u00e3o muito folgados e fala em turmas com no m\u00ednimo 60 alunos! Assista e compartilhe\u2026 Para Ricardo V\u00e9lez Rodrigues, professores est\u00e3o \u2018muito folgados\u2019, pois trabalham com no m\u00e1ximo 7 ou 11 alunos por turma", "A situa\u00e7\u00e3o dos professores brasileiros est\u00e1 cada vez mais delicada. Bolsonaro prop\u00f5e acabar a aposentadoria especial dessa categoria, e o ministro da Educa\u00e7\u00e3o Ricardo V\u00e9lez Rodrigues fala no v\u00eddeo mais abaixo em m\u00ednimo de 60 alunos por sala de aula no setor p\u00fablico. V\u00e9lez afirma que nossos educadores est\u00e3o muito \u2018folgados\u2019, pois trabalham no m\u00e1ximo com 7 ou 11 alunos por turma, enquanto na rede privada \u00e9 20, e em pa\u00edses como os EUA, Fran\u00e7a e Alemanha chega a 60, diz ele."]},
{"title": "\nDamares descobriu que 32 petistas ganhavam R$ 12 mil para operar m\u00e1quina de xerox #boato ", "date": "11/03/2019", "text": ["A ministra Damares uma m\u00e1quina de xerox Na Casa Civil com 32 pessoas petistas funcion\u00e1rio recebia R$12 Mil De sal\u00e1rio.", "Ser\u00e1 que s\u00e3o burros, 32 funcion\u00e1rios pra operar a maquina. Tinha que ser petista mesmo kkkkkkk.", "ABSURDO! UMA M\u00c1QUINA DE XEROX NA CASA CIVIL TINHA 32 FUNCION\u00c1RIOS PETISTAS COM SAL\u00c1RIO DE 12 MIL PARA OPERA-LA. E AINDA H\u00c1 QUEM GRITE LULA LIVRE."]},
{"title": "\nArthur, que morreu de meningite, n\u00e3o era neto de Lula #boato ", "date": "03/03/2019", "text": ["EU ACHO QUE\u00a0O\u00a0ARTHURN\u00c3O ERA\u00a0NETO\u00a0DELE\u00a0.E SIM S\u00d3 DA\u00a0MARIZA\u00a0.SERIA\u00a0NETOFILHO DO ENTEADO\u00a0DELE ", "No vel\u00f3rio do neto, que n\u00e3o \u00e9 neto dele! \u00c9 neto do primeiro casamento da Mariza ! CACHACEIRO, DEVOLVA MEU DINHEIRO !!", " LULAfdp, N\u00c3O PERDEU NETO. A crian\u00e7a ERA NETO DO PRIMEIRO MARIDO DA MARISA! Luis In\u00e1cio, LADR\u00c3O AT\u00c9 DE NETO! ", "S\u00f3 para esclarecer: o neto era da marisa.do 1\u00b0 Marido n\u00e3o dele Esse cara at\u00e9 o Neto do outros Ele Rouba afff .."]},
{"title": "\nConstan\u00e7a Rezende, jornalista do Estad\u00e3o, diz que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 arruinar Bolsonaro #boato ", "date": "11/03/2019", "text": ["Nossa inten\u00e7\u00e3o \u00e9 destruir o governo Bolsonaro, diz jornalista do Estad\u00e3o Constan\u00e7a Rezende flagrada em \u00e1udio!!! ", " Jornalista do Estad\u00e3o: a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 arruinar Fl\u00e1vio Bolsonaro e o governo.", "Constan\u00e7a Rezende, do jornal \u201cO Estado de S\u00e3o Paulo\u201d diz querer arruinar a vida de Fl\u00e1vio Bolsonaro e buscar o Impeachment do Presidente Jair Bolsonaro. \u00a0Ela \u00e9 filha de Chico Otavio, profissional do jornal \u201cO Globo\u201d e \u201cTV Globo.\u201d A Globo e o Estad\u00e3o querem derrubar o Governo, com chantagens, desinforma\u00e7\u00f5es e vazamentos."]},
{"title": "\nJuan Guaid\u00f3 responde Bolsonaro ap\u00f3s indireta a Jos\u00e9 de Abreu no Twitter #boato ", "date": "10/03/2019", "text": ["A idiotice \u00e9 transnacional. Bolsonaro manda mensagem direcionada para o @zehdeabreu e o Juan Guaid\u00f3 responde em tom malcriado. Loucura pouca \u00e9 bobagem! ", "At\u00e9 Juan Guaid\u00f3 chama Bolsonaro de Burro ao quadrado, kkkkkk", "S\u00d3 COM\u00c9DIA ! O bozo manda msg via Instagram para nosso Presidente Auto Proclamado Jos\u00e9 de Abreu (Um verdadeiro chefe de Estado n\u00e3o se meteria nisso), disse: \u201cSe autoproclamar presidente \u00e9 f\u00e1cil, quero ver governar. Boa noite a todos\u201d. E quem responde? kkkkk O fantoche do Trump Juan Guaid\u00f3 (Auto proclamado) da Venezuela, respondeu: \u201cUn jefe de Estado no ejerce la democracia por el twitter. Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"]},
{"title": "\nBolsonaro aparece em foto com acusado de assassinar Marielle Franco #boato ", "date": "13/03/2019", "text": ["Bolsonaro e filho na foto com Elcio, acusado de efetuar os disparos contra Marielle. ", "Jair Bolsonaro e Ronnie Lessa, assassino de Mariele Franco ", "Bolsonaros na foto com o acusado de ser o atirador, o \u00c9lcio! Embaixo, \u00e0 esquerda. QUEM MANDOU MATAR MARIELE?????"]},
{"title": "\nAssassino de Marielle \u00e9 flagrado com a camisa de Lula em foto #boato ", "date": "13/03/2019", "text": ["Assassino da Marielle com blusa do PAPAI LULA??? N\u00e3o pode mostrar! ", "Esse \u00e9 o assassino da Marielle! Q linda camisa ! Isso a m\u00eddia nojenta n\u00e3o mostra. Imagine se fosse uma camiseta do Bolsonaro!!!! Estaria em todos os jornais ", "Esse \u00e9 o assassino da Marielle, vc nota algo de estranho na foto? Vai dizer que \u00e9 montagem\u2026", "Esse \u00e9 o tal assassino da Marielle, n\u00e3o \u00e9 montagem nem t\u00e3o-pouco fake, os coment\u00e1rios deixo a cargo de voc\u00eas. A assassino da Marielle era Petistas\u2026 A GLOBO, n\u00e3o mostra, mas nos mostramos ", "O ASSASSINO DE DANIELLE COM CAMISETA DE LULA LIVRE\u2026. ISSO A GLOBO LIXO N\u00c3O MOSTRA\u2026. POR QUE SER\u00c1?"]},
{"title": "\nAtirador da escola de Suzano \u00e9 flagrado com camisa de Bolsonaro #boato ", "date": "14/03/2019", "text": ["Viu de quem ele \u00e9 apoiador olha a estampa da camisa do decujo que fez a barb\u00e1rie, com incentivo do atual coiso que pra mim n\u00e3o \u00e9 meu presidente\u2026\u2026 ", " Luiz Henrique de Castro: Autor da chacina de Suzano. Assassino com camisa de Bolsonaro.", " O Brasil que voc\u00ea elegeu! Satisfeitos! ", " Vejam a camisa do \u00eddolo do assassino do Massacre dos.alunos.da.Escola.de Suzano\u2026Bolsonaro formou uma gera\u00e7\u00e3o de psicopatas com mente fixa em armas e matar. Bolsonaro \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o da malignidade humana."]},
{"title": "\nAlexandre Garcia diz que nunca viu um presidente t\u00e3o humilhado pela m\u00eddia como Bolsonaro #boato ", "date": "16/03/2019", "text": ["Coment\u00e1rio de Alexandre Garcia, hoje 15 Mar 19, relembrando o papel dos militares na hist\u00f3ria do Brasil. Eu n\u00e3o pe\u00e7o desculpas pelo que estou postando, pois \u00e9 realmente assim como me sinto. Por favor, saiba que esta \u00e9 a minha opini\u00e3o e n\u00e3o est\u00e1 aberta para debate. Se voc\u00ea n\u00e3o concorda, \u00e9 sua prerrogativa, mas eu n\u00e3o vou responder a nenhum dos coment\u00e1rios. J\u00e1 sobrevivi a 08 elei\u00e7\u00f5es presidenciais no Brasil antes de nosso atual presidente Bolsonaro. ", "Em toda a minha vida, nunca vi ou ouvi falar de um presidente sendo examinado sobre cada palavra que ele fala, humilhado pela m\u00eddia at\u00e9 a desgra\u00e7a, caluniado, ridicularizado, insultado, amea\u00e7ado de morte, ter por alguns tentado denegrir a imagem de nossa Primeira Dama, e ter seus filhos tamb\u00e9m insultados e humilhados.", "Estou verdadeiramente envergonhado da m\u00eddia do meu pa\u00eds. Tenho vergonha dos insuport\u00e1veis inimigos de Bolsonaro, que n\u00e3o t\u00eam moral, \u00e9tica ou valores, e da irresponsabilidade dos rep\u00f3rteres que acham que t\u00eam o direito de opinar pessoalmente apenas para influenciar suas audi\u00eancias em uma dire\u00e7\u00e3o negativa, mesmo se n\u00e3o houver qualquer verdade em sua mensagem. Todos os outros presidentes foram eleitos e fizeram o juramento de posse, eles foram autorizados a tentar servir este pa\u00eds sem um constante escrut\u00ednio negativo de nossas fontes de not\u00edcias. SEMPRE PRESSIONADO enquanto as fontes de not\u00edcias buscam apenas resultados negativos do nosso Presidente. [\u2026]"]},
{"title": "\nBolsonaro fez busca por fotos de Pabllo Vittar no Twitter por engano #boato ", "date": "19/03/2019", "text": ["N\u00e3o \u00e9 fake n\u00e3o, direitas evang\u00e9licas! O que Bolsonaro queria,procurando fotos do Pablo Vitar com a b\u2026 grande e gostosa? Twitter na real kkkk ", "O que Bolsonaro queria,procurando fotos do Pablo Vitar com a b\u2026 grande e gostosa?"]},
{"title": "\nEx\u00e9rcito envia \u00e1udio bomb\u00e1stico para os ministros do STF #boato ", "date": "19/03/2019", "text": ["O EX\u00c9RCITO ENVIA \u00c1UDIO BOMB\u00c1STICOS PARA OS MINISTRIS DO STF. (( POR FAVOR COMPASTILHE PARA OS GRUPO DO SEU WATTSSSAPP. ", "EX\u00c9RCITO ENVIA \u00c1UDIO BOMB\u00c1STICO PARA MINISTROS DO STF Jo\u00e3o Guerreiro revela \u00e1udios direto das casernas, Fique ligado, militares j\u00e1 est\u00e3o se preparando para poss\u00edvel soltura de Lula. E fazem grave denuncia contra o STF.", "Bom dia a todos integrantes do grupo Happy Hour Reacion\u00e1rio. Aqui fala o Coronel Carlos Alves, Coronel Engenheiro Militar, oriundo da arma de artilharia, turma de 1980. Cadete do General Mour\u00e3o, nosso ilustre amigo e se essa not\u00edcia que eu coloquei agora for verdade, acabou. Basta. Como eu falei aqui no particular com a nossa querida amiga Marta, Marta Serrat, eu estou pronto para ombrear com demais amigos, demais colegas de farda para irmos juntos a Bras\u00edlia cercar o Supremo Tribunal Federal e prender esses 11 canalhas por n\u00e3o s\u00e3o todos inocentes n\u00e3o. [\u2026]", "Em Curitiba, n\u00e3o deixasse que ele que ela sair dali, cercar o pres\u00eddio, cercar o Supremo Tribunal Federal, exigir a cabe\u00e7a de Gilmar Mendes, daquela corda exigir pelo impeachment esse pessoal e que se instaure imediatamente o tribunal militar, que se instaure imediatamente ao tribunal militar podem divulgar esse \u00e1udio."]},
{"title": "\nFreixo chamou m\u00e3e de Marielle para falar sobre uni\u00e3o est\u00e1vel da namorada #boato ", "date": "19/03/2019", "text": ["Fresquinha: Freixos chamou no gabinete a m\u00e3e da Mariele para conversar, ela foi pensando que fosse algo sobre o assassinato, mas chegando l\u00e1 o Deputado hip\u00f3crita, acompanhado de um advogado e da \u201cnamorada\u201d da Mariele, com objetivo de fazer a fam\u00edlia reconhecer a Uni\u00e3o Est\u00e1vel entre elas, para que a \u201cnamorada\u201d tenha direito aos benef\u00edcios deixado pela Mariele. A m\u00e3e ficou revoltada e rompeu com eles, dizendo que nem MORAR JUNTAS ELAS MORAVAM. Isso tem que vir a p\u00fablico. Mais uma do Deputado Hip\u00f3crita"]},
{"title": "\nMarielle tirou foto com um dos seus assassinos, que era da Mangueira #boato ", "date": "21/03/2019", "text": ["Est\u00e1 ficando bem curioso! Foto da \u201csantinha\u201d Marielle de rostinho colado com um de seus assassinos, qe era guarda-costas do chef\u00e3o da Mangueira\u2026 e digitais de sua assessora no Cobalt utilizado em seu assassinato. Melhor que assistir novela!", "T\u00e1 ficando Tri-Legal, o caso Marielle, agora ela aparece nessa foto abra\u00e7ada de rostinho colado com um dos seus assassinos, que a \u00e9poca era o guarda costas do Presidente da Mangueira, atualmente preso por diversos crimes, e as digitais da assessora da Marielle, aparecem na ma\u00e7aneta do Cobalt, ve\u00edculo usado na execu\u00e7\u00e3o do crime. ser\u00e1 que a GLOBOLIXO, vai fazer um especial sobre essas descobertas no Fant\u00e1stico. \u201d \u00c9 Fannnnnntasssstico\u201d."]},
{"title": "\nFl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 visto em almo\u00e7o com assassino de Marielle e Queiroz #boato ", "date": "20/03/2019", "text": ["Sem legenda, ou melhor: No almo\u00e7o est\u00e1 Fl\u00e1vio Bolsonaro, Queiroz (o laranja) e o assassino de Marielle. Ah quem diga que a fam\u00edlia Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 amiga de milicianos, e que n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com a morte da vereadora. Duas op\u00e7\u00f5es: ou \u00e9 \u201ccega\u201d, ou alienada, ou talvez as duas coisas.."]},
{"title": "\nThereza Collor escreve carta aberta ao senador Renan Calheiros #boato ", "date": "05/02/2019", "text": ["TEXTO DE TEREZA COLLOR Carta aberta ao Senador Renan Calheiros \u201cVida de gado. Povo marcado. Povo feliz\u201d. As vacas de Renan d\u00e3o cria 24 h, por dia. Haja capim e gente besta em Murici e em Alagoas! Uma qualidade eu admiro em voc\u00ea: o conhecimento da alma humana. Voc\u00ea sabe manipular as pessoas, as ambi\u00e7\u00f5es, os pecados e as fraquezas.", "Do menino ing\u00eanuo que eu fui buscar em Murici para ser deputado estadual em 1978 \u2013 que acreditava na pureza necess\u00e1ria de uma pol\u00edtica de oposi\u00e7\u00e3o dentro da ditadura militar \u2013 voc\u00ea, Renan Calheiros, construiu uma trajet\u00f3ria de causar inveja a todos os homens de bem que se acovardam e n\u00e3o aprendem nunca a ousar como os bandidos.", "Voc\u00ea \u00e9 um homem ousado. Compreendeu, num determinado momento, que a vit\u00f3ria n\u00e3o pertence aos homens de bem, desarmados desta f\u00faria do desatino, que \u00e9 vencer a qualquer pre\u00e7o. E resolveu armar-se. [\u2026]", "Renan sonhava ser um big shot, a qualquer pre\u00e7o. Vendeu a alma, como o Fausto de Goethe, e pediu fama e riqueza, em troca. Quando voc\u00ea e o ent\u00e3o deputado Geraldo Bulh\u00f5es, colegas de bancada de Fernando Collor, aproximaram-se dele e se aliaram, come\u00e7ou a ser Parido o novo Renan. H\u00e1 quem diga que voc\u00ea \u00e9 um analfabeto de raro polimento, um intuitivo. Que nunca leu nenhum autor de economia, sociologia ou direito. [\u2026]", "O Brasil inteiro, em sua maioria, pede a sua cassa\u00e7\u00e3o. Dificilmente voc\u00ea ser\u00e1 condenado. Em Bras\u00edlia, s\u00e3o quase todos c\u00famplices. Mas olhe no rosto das pessoas na rua, leia direito o que elas pensam, sinta o desprezo que os alagoanos de bem sentem por voc\u00ea e seu comportamento desonesto e mentiroso. Hoje perguntado, o povo fecharia o Congresso. Por causa de gente como voc\u00ea! Por favor, divulguem pro Brasil inteiro pra ver se o congresso cria vergonha na cara. Os alagoanos agradecem. Thereza Collor"]},
{"title": "\nBR-163, a Transamaz\u00f4nica, est\u00e1 sendo asfaltada pelo Ex\u00e9rcito ap\u00f3s 50 anos, diz Bolsonaro #boato ", "date": "07/02/2019", "text": ["Depois de 50 anos, finalmente a BR 163, mais conhecida por TRANSAMAZ\u00d4NICA, sendo asfaltada. \u00c9 o governo BOLSONARO em a\u00e7\u00e3o\u2026 O Ex\u00e9rcito Brasileiro est\u00e1 na BR-163, no Par\u00e1, para iniciar a pavimenta\u00e7\u00e3o da rodovia, ap\u00f3s 30 anos de promessas de todos os governos que passaram por este pa\u00eds. Voc\u00ea ouviu ou viu isso em alguma m\u00eddia brasileira? Voc\u00ea entendeu como a m\u00eddia esquerdista brasileira desinforma a sociedade. Jair Messias Bolsonaro"]},
{"title": "\nArtistas cubanos nos EUA gravam m\u00fasica \u201cLevanta-te Capit\u00e3o\u201d para Bolsonaro #boato ", "date": "06/02/2019", "text": ["Acredite se quiser, essa m\u00fasica est\u00e1 rolando na Fl\u00f3rida \u2026 Pessoal t\u00e1 pedindo \u201cLEVANTA-TE CAPIT\u00c3O\u201d !!! Kkkkkk essa acho que nem o Bolsonaro esperava!!! Escute s\u00f3 a M\u00fasica Pr\u00f3 Bolsonaro, que j\u00e1 circula em todo o Planeta\u2026 gravada por artistas \u201ccubanos\u201d nos Estados Unidos\u2026"]},
{"title": "\nUrsene: estados do Nordeste se unem e formam Rep\u00fablica Socialista #boato ", "date": "05/02/2019", "text": ["URSENE \u2013 UNI\u00c3O DAS REP\u00daBLICAS SOCIALISTAS DOS ESTADOS DO NORDESTE. Esses ESQUERDISTAS doentes v\u00e3o fazer de tudo para dividir o Brasil!!!\u00a0", "Ao contr\u00e1rio dos portugueses que durante mais de 300 anos conseguiram UNIR os brasileiros, os ESQUERDISTAS s\u00f3 pensam em gerar conflitos e grupos antag\u00f4nicos para dividir\u2026.", "Esses esquerdistas nunca v\u00e3o estar contente em pa\u00eds nenhum por que o problema n\u00e3o est\u00e1 no lugar e sim na cabe\u00e7a desses frustrados, mal amados, amargurados que s\u00f3 focam nas coisas ruins e n\u00e3o olham o lado positivo do nordeste e dos nordestinos\u2026"]},
{"title": "\nDamares Alves diz que CrossFit \u00e9 coisa de LGBT e quer acabar com academias #boato ", "date": "05/02/2019", "text": ["Ministra Damares quer acabar com academias de CrossFit, alegando que \u00e9 \u201cCoisa de LGBT\u201d BRAS\u00cdLIA \u2013 A Ministra Damares Alves, que ocupa a pasta do Minist\u00e9rio dos Bons Costumes, declarou na manh\u00e3 de hoje que tomar\u00e1 medidas urgentes para proibir academias de CrossFit em todo o territ\u00f3rio nacional. Segundo a ministra, \u201cCrossFit \u00e9 coisa de LGBT, e n\u00e3o podemos incentivar essa pr\u00e1tica\u201d. [\u2026]"]},
{"title": "\nGeddel foi absolvido no caso de malas de dinheiro por falta de provas #boato ", "date": "11/02/2019", "text": ["Al\u00f4 braziil!!! GEDDEL \u201cABSOLVIDO\u201d POR FALTA DE PROVAS.", "Geddel absolvido por falta de provas! Mas \u00e9 claro, no im\u00f3vel de Geddel, n\u00e3o foram encontradas provas de: Matem\u00e1tica; F\u00edsica; Portugu\u00eas; Geografia; Hist\u00f3ria; Ingl\u00eas! N\u00e3o tinha porra de provas nenhuma! S\u00f3 tinha grana, muiiiiiiiiiita grana! Mas as porras das provas n\u00e3o estavam l\u00e1!!! Assim n\u00e3o d\u00e1, Geddel, n\u00e3o constitui as provas necess\u00e1rias! Porra Geddel, aonde vc colocou as provas?????????????", "GEDDEL foi absolvido por falta de provas, quem lembra dessas malas, s\u00f3 os ju\u00edzes q n\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkkk"]},
{"title": "\nFelipe Santa Cruz, presidente da OAB, aparece em foto com Battisti #boato ", "date": "13/02/2019", "text": ["Militante petista, defensor do terrorista Battisti e que, provavelmente, tenha em sua sala de estar uma foto gigantesca de Lula, tem na ponta da l\u00edngua o discurso petista. \u00c9 contr\u00e1rio a Moro e a lava-jato e diz (sem nem mesmo ficar vermelho) que toda crise econ\u00f4mica do pa\u00eds \u00e9 culpa das investiga\u00e7\u00f5es, n\u00e3o da corrup\u00e7\u00e3o. Pois bem, esse \u00e9 o novo presidente da OAB. Qual a credibilidade dessa institui\u00e7\u00e3o?\u00a0", "Conhe\u00e7a quem \u00e9 o Presidente da OAB, Felipe Santa Cruz, que apoiou o terrorista Battisti, ficou do lado do advers\u00e1rio de Bolsonaro e \u00e9 contra o \u201cPacote Anti-crime\u201d, do Min\u00edstro da Justi\u00e7a, S\u00e9rgio Moro.\u00a0", "Advinhem quem \u00e9 este no c\u00edrculo paparicando Cesare Battisti (esses marmanjos perderam o senso do rid\u00edculo faz tempo).\u00a0", "O Presidente da OAB \u2013 de camisa preta atr\u00e1s \u2013 em apoio ao terrorista Battisti! Qual \u00e9 mesmo o papel da OAB?"]},
{"title": "\nEx-presidente Jos\u00e9 Sarney morreu aos 88 anos #boato ", "date": "12/02/2019", "text": [" Fv evitar falar q Sarney foi bom, s\u00f3 pq morreu! Foi corrupto, nepotistas, infiel e incapaz! Pulou de partido como uma quega pula de cama! ", "MORRE SARNEY, (teremos um pouco mais de paz). ", " Sarney \u00e9 corrupto ra\u00edz\u2026 Morreu e n\u00e3o pegaram ele. Vai pro inferno coronel ", "A coisa t\u00e1 feia, agora morre ex presidente Jos\u00e9 Sarney! ! ", " Gente, morreu hoje Sarney? N\u00e3o p\u00e1ra? Que loucura!"]},
{"title": "\nBolsonaro retirou R$ 606 bilh\u00f5es da Previd\u00eancia para pagar d\u00edvidas do governo #boato ", "date": "13/02/2019", "text": ["BOMBA! Por decreto, Bolsonaro tirou R$ 606 bilh\u00f5es de reais da Previd\u00eancia para \u201cpagar d\u00edvidas do governo\u201d, que ele n\u00e3o especificou quais. Mas diz que precisamos da reforma porque a Previd\u00eancia n\u00e3o tem dinheiro. Vai embolsar o dinheiro da nossa aposentadoria igual fez com o sal\u00e1rio dos assessores?", "Assim \u00e9 criado o \u201c dito rombo da previd\u00eancia \u201c Bolsonaro transfere 600 bilh\u00f5es de reais da seguridade para pagar d\u00edvidas de governo!", "Um decreto publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o da \u00faltima sexta-feira (8) autoriza o governo Jair Bosonaro a transferir R$ 600,056 bilh\u00f5es da seguridade social para cobrir os encargos financeiros, al\u00e9m de tamb\u00e9m autorizar que parte dos recursos sejam transferidos para estados, munic\u00edpios e o Distrito Federal; decreto que desvia os recursos da seguridade social vem em meio as discuss\u00f5es acerca da reforma da Previd\u00eancia, que dever\u00e1 dificultar o acesso de milh\u00f5es de brasileiros a aposentadoria."]},
{"title": "\nMans\u00e3o de Lula no Uruguai \u00e9 citada na dela\u00e7\u00e3o de Palocci #boato ", "date": "13/02/2019", "text": ["Mans\u00e3o de Lula no Uruguai, j\u00e1 t\u00e1 passando em todos os jornais de l\u00e1. Calma que vai aparecer mais. Esta foi s\u00f3 na dela\u00e7\u00e3o do ex ministro Palloci\u2026 ", " Mans\u00e3o de Lula no Uruguai, a Pol\u00edcia Federal deve Investigar.. Bandido ..Vagabundo. Filho da P\u2026 Ladr\u00e3oooo!!"]},
{"title": "\nAlexandre Garcia faz texto sobre Bebianno, m\u00eddia, verbas publicit\u00e1rias e Bolsonaro #boato ", "date": "20/02/2019", "text": ["Alexandre Garcia A GRANDE M\u00cdDIA NO BRASIL QUER COLOCAR BIBIANO COMO UM COITADO, MAIS NA VERDADE, ELE \u00c9 ACUSADO DE DESVIO DE DINHEIRO PUBLICO.\u00a0Alexandre Garcia \u2013 \u201cA quest\u00e3o-chave \u00e9 a seguinte: Jair Bolsonaro cortou as verbas publicit\u00e1rias e a m\u00eddia est\u00e1 agonizando como um moribundo em seus \u00faltimos dias de vida.E para piorar ainda mais, os grandes grupos de comunica\u00e7\u00e3o perderam seu principal informante (Bibiano)\u201d"]},
{"title": "\nClarissa Garotinho vai ser assessora de Wilson Witzel no governo do Rio #boato ", "date": "06/02/2019", "text": ["Clarissa Garotinho assessora o novo governador que se elegeu pro governo do RJ com discurso de combate ao crime organizado e \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o . A mo\u00e7a \u00e9 filha de Anthony e Rosinha. Sei. ", "E Wilson Witzel n\u00e3o cansa de fazer m\u2026, nomeia Clarissa e o discurso dela \u00e9 o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, o grande detalhe \u00e9, a assessora \u00e9 filha de Garotinho e Rosinha. Quando ser\u00e1 que a era Cabral vai acabar no RJ?"]},
{"title": "\nDilma confunde Elvis Presley e John Lennon em foto no Cavern Club #boato ", "date": "15/02/2019", "text": ["O n\u00edvel cultural da nossa \u201cex-presidenta\u201d \u00e9 realmente impressionante: O Cavern Club, fica em Liverpool, onde Elvis nunca p\u00f4s os p\u00e9s. A estatua \u00e9 de John Lennon\u2026 Sem falar que a palavra \u201cpertinho\u201d n\u00e3o varia conforme o g\u00eanero, logo \u201cpertinha\u201d s\u00f3 existe no \u201cdilm\u00eas\u201d, sendo um erro imperdo\u00e1vel na l\u00edngua portuguesa\u2026 L\u00edngua que ela ainda n\u00e3o aprendeu.", "\n", "\n", "\u00a0", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "Visualizar esta foto no Instagram.", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "\u00a0", "\n", "Hoje \u00e9 dia de rock, beb\u00ea. #johnlennon #cavernclub #liverpool", "\n", "Uma publica\u00e7\u00e3o compartilhada por ", " Dilma Rousseff", " (@dilmarousseff) em ", "13 de Jul, 2018 \u00e0s 5:48 PDT", "\n", "\n"]},
{"title": "\nBoris Casoy diz que Bolsonaro deve mandar a Globo para o inferno #boato ", "date": "21/02/2019", "text": [" BORIS CASOY @licitabrasil1 \u201cDeste epis\u00f3dio Bebiano fica a li\u00e7\u00e3o para o governo #Jairbolsonaro: Que converse com o povo,com as bancadas de deputados e senadores e que mande a Globo ir pro inferno. Este pessoal nunca ajudou o Brasil.", "Presidente @jairbolsonaro os jornais da rede globo n\u00e3o lhe chama de presidente.Falta de respeito no tratamento, mas Deus e o povo est\u00e1 contigo e n\u00f3s vamos mandar a globo pro inferno. Vers\u00e3o 3: Parab\u00e9ns @jairbolsonaro pela decis\u00e3o de afastar a globo do governo.Esse pessoal nunca ajudou o Brasil."]},
{"title": "\nMinistra Damares Alves cancela pagamento de 2000 anistiados #boato ", "date": "25/02/2019", "text": ["Ministra Damares cancela pagamento de 2000 anistiados, entre eles, FHC, Lula, Chico Buarque , Gilberto Gil .\u2026 A farra acabou ", "Por isso esse bando de sanguessugas luta contra Bolsonaro."]},
{"title": "\nBolsonaro determina prontid\u00e3o do Ex\u00e9rcito para guerra contra Venezuela #boato ", "date": "24/02/2019", "text": ["Alerta em Bras\u00edlia: Em reuni\u00e3o com a c\u00fapula do Ex\u00e9rcito brasileiro, o presidente Jair Bolsonaro determinou a prontid\u00e3o de todas as for\u00e7as armadas no pa\u00eds. Governo Americano: Sat\u00e9lites americanos confirmaram ao Governo do Brasil que m\u00edsseis S300 est\u00e3o sim na fronteira do Brasil, confirmando o que disse hoje de manh\u00e3 o site especializado em assuntos militares o \u201cDefesaNet\u201d. ", "Sabendo dessa situa\u00e7\u00e3o foram determinadas as seguintes a\u00e7\u00f5es em reuni\u00e3o com ministros : Monitoramento em tempo real da situa\u00e7\u00e3o da fronteira da Venezuela com o Brasil, a partir de amanh\u00e3, dia 23 de fevereiro de 2019, \u00e0s 06:00 da manh\u00e3. Caso o comboio seja atacado, lembrando que o comboio ser\u00e1 Venezuelano, o ex\u00e9rcito mandar\u00e1 para a fronteira 3500 homens da Infantaria e artilharia pesada, inclu\u00eddo artilharia Anti- A\u00e9rea. [\u2026]", "Marinha: Na reuni\u00e3o tamb\u00e9m foi determinado que a Marinha ir\u00e1 aquartelar Fuzileiros Navais, os mesmos devem ser embarcados para Goi\u00e2nia entre s\u00e1bado a domingo, caso o comboio seja atacado. Artilharia de defesa A\u00e9rea: Foram determinados tamb\u00e9m o envio j\u00e1 amanh\u00e3 do sistema de defesa A\u00e9rea \u201cPantSir-S1\u201d, estes ir ao proteger a cidade de Manaus, todas as cidades de Rond\u00f4nia e Roraima, ser\u00e3o enviados 16 ve\u00edculos no total, sendo 8 para Manaus, 5 para Rond\u00f4nia, em cidades a definir, e o restante ficando em Roraima. Por precau\u00e7\u00e3o do CML e do CMS, 6 ve\u00edculos ser\u00e3o enviado para o Sul e Sudeste do pa\u00eds. ", "Em caso de ataque : Caso a Venezuela ataque o Brasil ser\u00e3o adotadas medidas emergenciais: Convoca\u00e7\u00e3o imediata de 150 mil reservista. Convoca\u00e7\u00e3o das pol\u00edcias militares, provavelmente sudeste, cerca de 45 mil homens, para apoio operacional em Stand by. ", "Decreta\u00e7\u00e3o de estado de Guerra e declara\u00e7\u00e3o de Guerra \u00e0 Venezuela, com ataques cir\u00fargicos a instala\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas do pa\u00eds. Compra emergencial de armamentos, sem licita\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de um decreto presidencial. Prioriza\u00e7\u00e3o do envio de combust\u00edveis e suprimentos ao Norte do pa\u00eds, atrav\u00e9s de estatais, tais como Petrobras e decreta\u00e7\u00e3o do fechamento do Espa\u00e7o a\u00e9reo entre as regi\u00f5es do Norte e Centro Oeste . Tudo isso foi discutido a portas fechadas e est\u00e1 sendo tratado pelo gabinete de crise."]},
{"title": "\nPT \u00e9 a segunda maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa do mundo em ranking #boato ", "date": "26/02/2019", "text": []},
{"title": "\nBolsonaro filma said\u00e3o de Carnaval na Papuda em 2019 #boato ", "date": "28/02/2019", "text": ["\u201cMas esse nosso Presidente ! Que felicidade! Quem j\u00e1 viu isso no Brasil? O n\u00famero 01 do pa\u00eds, viajando no banco do carona e filmando os criminosos que sa\u00edram da Papuda no \u201c SAID\u00c3O DE CARNAVAL\u201d! S\u00f3 Bolsonaro mesmo!\u201d.", "\u201c#BOLSONARO EM DIA DE FOLGA FILMANDO BANDIDO.!* Esse Presidente \u00e9 louco! *Viajando no banco do carona, e filmando os criminosos que sa\u00edram da Papuda! S\u00f3 ele faria isso!\u201d."]},
{"title": "\nBolsonaro cancelou verbas para o Carnaval e Parada Gay no Brasil #boato ", "date": "18/01/2019", "text": ["URGENTE. *Presidente Jair Bolsonaro acaba de assinar decreto pelo fim do carnaval e parada gay no Brasil*. Nem Olinda, nem Salvador, nem Rio de Janeiro\u2026Presidente Jair Bolsonaro assina decreto cortando verba do carnaval e parada gay em todo o Brasil. Temos que pensar primeiramente em nossas necessidades principais. Ningu\u00e9m est\u00e1 autorizado \u00e1 realizar financiamentos com os carnavais, principalmente os Prefeitos das Cidades, O calend\u00e1rio trabalhista continuar\u00e1 normal sem nenhuma exce\u00e7\u00e3o\u201d, afirmou o presidente. O decreto j\u00e1 cancela o carnaval de 2019\u2033."]},
{"title": "\nFilha de Maria do Ros\u00e1rio grava v\u00eddeo defendendo traficantes de drogas #boato ", "date": "21/01/2019", "text": ["Adivinhem quem \u00e9 a m\u00e3e dessa pobre mo\u00e7a drogada e perdida??? Pasmem, mas essa mo\u00e7a \u00e9 filha da deputada Maria do Ros\u00e1rio, a defensora de bandidos que, segundo ela, s\u00e3o pobres v\u00edtimas da sociedade. Pois foram essas \u201cpobres v\u00edtimas da sociedade\u201d que transformaram sua filha nesse zumbi, vendendo para a guria muitas drogas e bebidas. VEJAM ESSE VIDEO E FIQUEM INCREDULOS COM O DEPOIMENTO DA GAROTA!!!"]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro mandou retirar tomadas das cadeias brasileiras #boato ", "date": "16/01/2019", "text": ["S\u00e9rgio Moro \u00e9 mas MITO que o pr\u00f3prio Bolsonaro, o Brasil gastava milh\u00f5es de reais comprando bloqueadores de celulares para os pres\u00eddios e n\u00e3o adiantava de nada, o ministro Sergio Moro resolveu o problema em dois dias, mandou tirar todas as tomadas das cadeias, por isto que os petistas sumiram das redes sociais.", " Deixa eu ver se entendi gastaram milh\u00f5es pra bloquear sinais nos pres\u00eddios, S\u00e9rgio Moro vai resolver s\u00f3 tirando as tomadas?\u00a0", "O governo passado gastou milh\u00f5es para bloquear os celulares nos pres\u00eddios e n\u00e3o adiantou,a\u00ed chegou o Moro e tirou as tomadas kkkkkk"]},
{"title": "\nPT entra na Justi\u00e7a para impedir que Bolsonaro acabe com seca no Nordeste #boato ", "date": "16/01/2019", "text": ["O PT entrou com uma liminar pedindo a anula\u00e7\u00e3o do projeto de Bolsonaro com Israel para acabar com a seca no Nordeste. \u201cA seca no Nordeste \u00e9 cultural, quase um patrim\u00f4nio, e n\u00e3o deve ser destru\u00edda\u201d, disse Crazzy Hoffmann, presidenta do Partido. ", " Isso \u00e9 o fim do mundo. Seca agora virou patrim\u00f4nio hist\u00f3rico do Nordeste. Quero s\u00f3 ver que juiz vai aprovar isso. Pensei que eles eram s\u00f3 idiotas, s\u00e3o doidos tbem.\u00a0PT entrar\u00e1 na Justi\u00e7a para impedir que Bolsonaro combata seca no Nordeste\u00a0Advogado do partido dos trabalhadores alega que seca \u00e9 patrim\u00f4nio da regi\u00e3o e deve ser preservada. \u00a0"]},
{"title": "\nAtaques no Cear\u00e1 s\u00e3o caos planejado por Lula, Jos\u00e9 Dirceu e PT em Curitiba #boato ", "date": "15/01/2019", "text": ["CAOS PLANEJADO! Lula, de Curitiba, mandou recado atrav\u00e9s de Z\u00e9 Dirceu, guerrilheiro militante, para reunir todos os Governadores do Nordeste para, tamb\u00e9m, sob orienta\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica do Z\u00e9 Dirceu tentar a tomada do poder, fazer acontecer todos os tipos de como\u00e7\u00e3o social! Os ataques executados e atribu\u00eddos \u00e0s fac\u00e7\u00f5es criminosas, mas armados e orientados com t\u00e1ticas de guerrilhas urbanas, sem matar inocentes para ter apoio popular. ", "Bolsonaro n\u00e3o pode agir como gostaria nem seu comando militar, pois os Governadores fazem tudo dentro da Constitu\u00e7\u00e3o e o caos est\u00e1 se alastrando. O Par\u00e1 tamb\u00e9m pediu refor\u00e7o e n\u00e3o tem efetivo suficiente da For\u00e7a Nacional e todos os Estados petistas v\u00e3o aderir ao esquema para tentar desestabilizar o governo Bolsonaro. ", "\u00c9 \u00f3bvio que a imprensa n\u00e3o v\u00ea e n\u00e3o divulga isto por estar alinhada e ter medo de ambas as partes. O c\u00e9rebro do Z\u00e9 \u00e9 muito s\u00e1bio; foi guerrilheiro e d\u00e1 show em atitudes mal\u00e9ficas ao pa\u00eds, pois querem o poder, pois que apoiado por Cuba, que mapeou tudo aqui quando do programa Mais M\u00e9dicos facilita o intento.", "Estou muit\u00edssimo preocupado, pois Bolsonaro vai acabar priorizando estes combates e, assim, ser\u00e1 cobrado em face do embargo de poder governar. N\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil e estamos em situa\u00e7\u00e3o de matar ou morrer a m\u00e9dio prazo. O povo precisa saber o que est\u00e1 acontecendo nos bastidores da situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do pa\u00eds! Brasil acima de tudo!", "Onda de terrorismo no Cear\u00e1 foi acertada em reuni\u00e3o \u2013 AGITROP Segundo nossas fontes a onda de terrorismo que est\u00e1 acontecendo no Cear\u00e1 foi combinada em reuni\u00e3o com diversos l\u00edderes de partidos esquerdistas em Curitiba.", "O manual do Guerrilheiro Urbano est\u00e1 sendo colocado a risca nesse caso. Ser um incendi\u00e1rio \u00e9 um dos requisitos para ser considerado um guerrilheiro. Caso seja comprovado a a participa\u00e7\u00e3o de lideres partid\u00e1rios nesse plano de sabotagem/terrorismo por meio de uso de bomba/ inc\u00eandio/ como\u00e7\u00e3o social, provocando Interven\u00e7\u00e3o Federal para travar Pecs/ Leis. Chegou a hora de fundamentar os partidos que se tornaram fac\u00e7\u00e3o e que trazem atentado contra a seguran\u00e7a nacional."]},
{"title": "\nGibi da Turma da M\u00f4nica contra as drogas foi pedido por Bolsonaro #boato ", "date": "19/02/2019", "text": ["QUERIDOS PAPAIS Bolsonaro pediu e o Governo Federal, atrav\u00e9s do Presidente do Conselho Nacional antidrogas elaborou um gibizinho para ensinar as crian\u00e7as a se protegerem das drogas e ajudarem a identificar os colegas que estejam envolvidos a fim de ajud\u00e1-los.", "Em parceria com Maur\u00edcio de Sousa, que teve o maior prazer em atender ao presidente Bolsonaro, foi elaborado este gibi com a \u201cTurma da M\u00f4nica\u201d. Recomendo que imprimam e leiam com seus filhos, antes de dormir, e conversem com eles. Segue\u2026"]},
{"title": "\nMPF identifica dep\u00f3sito de R$ 50 mil de Jean Wyllys ao advogado de Ad\u00e9lio #boato ", "date": "27/01/2019", "text": ["MPF identificou repasse banc\u00e1rio de R$ 50 mil de Jean Wyllys ao advogado do esfaqueador de Bolsonaro. Urgente. Fonte: ocongresso.com", "URGENTE: MPF apura poss\u00edveis dep\u00f3sitos de Jean Wyllys para advogado de Ad\u00e9lio Bispo O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal ir\u00e1 abrir uma investiga\u00e7\u00e3o para apurar poss\u00edveis dep\u00f3sitos e transfer\u00eancias banc\u00e1rias do deputado Jean Wyllys e o advogado Zanone Manuel de Oliveira, que trabalha na defesa de Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, criminoso que esfaqueou e tentou matar o presidente Jair Bolsonaro ainda na \u00e9poca de campanha. O objetivo \u00e9 saber se Jean Wyllys pagou pela defesa de Ad\u00e9lio Bispo e se h\u00e1 envolvimento entre os dois.", "A decis\u00e3o da abertura de investiga\u00e7\u00e3o veio ap\u00f3s v\u00e1rias den\u00fancias e questionamentos de jornalistas, deputados e at\u00e9 do pr\u00f3prio presidente sobre o atentado e sobre um poss\u00edvel envolvimento de Jean Wyllys no caso. O agora ex-deputado decidiu renunciar ao cargo e fugir do Brasil exatamente no mesmo dia em que a OAB pediu para que a justi\u00e7a n\u00e3o obrigue o advogado de Ad\u00e9lio a divulgar quem est\u00e1 pagando por seus honor\u00e1rios. Jean relatou que s\u00f3 est\u00e1 saindo do Brasil por conta de supostas amea\u00e7as, por\u00e9m, n\u00e3o apresentou provas dessas amea\u00e7as e nem denunciou aos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis. [\u2026]"]},
{"title": "\nFoto mostra Lula b\u00eabado e ca\u00eddo durante encontro em Davos de 2003 #boato ", "date": "25/01/2019", "text": ["\u201cPetistas para de criticar o Bolsonaro\u2026vcs esqueceram quando Lula foi a Davos? Que vexame!!! vergonha nacional seguran\u00e7as levando Lula pro hotel b\u00eabado e todo mijado\u2026 esse sim n\u00e9 foi o melhor presidente do Brasil. \u201c.", "\u201c= UM VEXAME SEM PRECEDENTES = N\u00b0 01 \u2013 Lula em Davos\u2026\u201d."]},
{"title": "\nJean Wyllys mandou matar Bolsonaro, tem liga\u00e7\u00e3o com Ad\u00e9lio e \u00e9 investigado pela PF #boato ", "date": "26/01/2019", "text": ["Jean Wyllys quer fugir do Brasil porqu\u00ea a Pol\u00edcia Federal descobriu que, no dia 06 de setembro de 2018, Ad\u00e9lio Bispo Diniz \u2013 o bandido que esfaqueou Jair Bolsonaro \u2013 tinha registrado presen\u00e7a no gabinete do deputado do PSOL em Bras\u00edlia, local onde ele sempre se encontrava com Jean Wyllys que agora tem 12 suspeitas de ser o mandante da tentativa de assassinato ao novo presidente. ", "Por isso, ele inventou a est\u00f3ria de que est\u00e1 sendo amea\u00e7ado de morte e precisa escapar do Brasil antes do dia 31 de janeiro quando expira a imunidade parlamentar. Ele j\u00e1 est\u00e1 na Fran\u00e7a e tudo indica que vai pedir asilo politico pelo envolvimento direto com o bandido Ad\u00e9lio, pois os investigadores da Pol\u00edcia Federal j\u00e1 tem as informa\u00e7\u00f5es de que nos \u00faltimos dias, Jean Wyllys n\u00e3o parava em lugar algum com o objetivo de fazer \u201ccortina de fuma\u00e7a\u201d pra *PF*.\u00a0", "Bomba, Bomba: Jean Willys, est\u00e1 querendo fugir do Pa\u00eds, simplesmente pq a PF e a Intelig\u00eancia do Ex\u00e9rcito, descobriram que o Deputado, \u00e9 o MANDANTE da tentativa de Homic\u00eddio de Bolsonaro, que no mesmo dia e hor\u00e1rio, o Ad\u00e9lio estava em Bras\u00edlia indo no gabinete de Jean Willys, seria o \u00e1libi perfeito. Com as investiga\u00e7\u00f5es chegando a ele, com mais de 12 pontos de congru\u00eancias. O bicho vai pegar. Por isso a sa\u00edda e solicita\u00e7\u00e3o de asilo, a despedida a Lula no dia 16/01, etc. Ou os Comunistas acham que ele iria perder um mandato de Deputado Federal de gra\u00e7a?", "BOMBA! Jornalista descobre o real motivo da ren\u00fancia de Jean Wyllys ao mandato.", "URGENTE: Jean Wyllys pode ser o principal mandante da tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro diz Jornalista. ", "Jean Wyllys \u00e9 suspeito de mandante do atentado ao Bolsonaro e quer asilo fora do Brasil. ", "O cerco se fecha contra Jean Wyllys! Liga\u00e7\u00f5es fortes do deputado com Ad\u00e9lio Bispo. ", "Jornalista apresenta provas de que Jean Wyllys seria o mandante de facada em Jair Bolsonaro.", " Jean Wyllys \u00e9 o mandante de Ad\u00e9lio Bispo para matar BOLSONARO. No dia 6 de setembro 2018 o atendendo contra a vida de BOLSONARO, foi registrado a presen\u00e7a de Ad\u00e9lio no gabinete de Jean Wyllys no mesmo dia. Ad\u00e9lio frequentava o gabinete e tamb\u00e9m os gabinetes de Maria do Ros\u00e1rio, Manuela D\u2019\u00c1vila, Gleisi Hoffmann.", "Jean Wyllys at\u00e9 o dia 30 de Janeiro ele tem o foro privilegiado, a partir do dia 1 de Fevereiro todos os deputados n\u00e3o ter\u00e3o direito ao foro privilegiado, por isso ele est\u00e1 fugindo, com a conversa de que est\u00e1 sendo amea\u00e7ado, \u00e9 mentira vai vira foragido pol\u00edtico e pedir ref\u00fagio para pa\u00edses Comunista. ", "Ele pretende fugir para Cuba passar um tempo por l\u00e1 e depois seguir para o M\u00e9xico o objetivo dele \u00e9 manter foragidos em pa\u00edses a onde o governo \u00e9 Comunista. No dia 16/01/19 Jean Wyllys foi se despedir do presidi\u00e1rio de LULA , com ele leva uma carta do Lula para facilitar sua fuga nos pa\u00edses Comunistas."]},
{"title": "\nJanaina Paschoal escreve texto \u201ca fonte secou\u201d criticando imprensa do Brasil #boato ", "date": "24/01/2019", "text": ["A Fonte Secou. \u2014 Por Janaina Pascoal. Se a imprensa grita contra? \u00c9 sinal de que \u00e9 bom para o Brasil, Afinal, falam de bobagens e amenidades, e esquecem o principal. Que tal falar do d\u00f3lar a R$3,67 (e com ele baixam gasolina, p\u00e3o, rem\u00e9dios, alimenta\u00e7\u00e3o, etc.). Por que n\u00e3o falar da alta da Bolsa, que com 93.800 pontos atinge o seu Record e d\u00e1 \u00e2nimo a nossa combalida economia? Por que n\u00e3o denunciar os 580 mil usu\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia que sa\u00edram voluntariamente do Programa porque certamente o estavam fraudando? ", "E claro, nem noticiaram devidamente o cancelamento do vergonhoso contrato do Ibama, que gastava 30 milh\u00f5es de reais/m\u00eas do nosso dinheiro, s\u00f3 com aluguel de carros? E muito sorrateiramente esqueceram que a Ministra Damares cancelou um contrato irregular de 45 milh\u00f5es de reais assinado no Governo passado. [\u2026]", "Doze dias de Governo Bolsonaro e os desmandos da pilantrada est\u00e3o aos poucos vindo \u00e0 tona. O resto? s\u00e3o ressentimento e inveja. Afinal, as ratazanas que carcomiam e ro\u00edam o dinheiro p\u00fablico urram, pululam e d\u00e3o uivos hist\u00e9ricos\u2026 JANA\u00cdNA PASCHOAL"]},
{"title": "\nBolsonaro acabou com aposentadoria especial dos professores #boato ", "date": "06/02/2019", "text": ["Bolsonaro acaba aposentadoria especial dos professores e torna obrigat\u00f3ria a contagem de pontos! Saiba mais e compartilhe\u2026 Pelo projeto exposto no site do Estad\u00e3o, aposentadoria integral ser\u00e1 apenas para professores que cumprirem no m\u00ednimo 40 anos de sala de aula. E s\u00f3 vai para casa quem alcan\u00e7ar idade m\u00ednima de 60 anos", "O governo Jair Bolsonaro (PSL) criou projeto de reforma da previd\u00eancia que na pr\u00e1tica acaba a aposentadoria especial dos professores. Pelas regrais atuais, docentes se aposentam com cinco anos a menos de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 previd\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o aos demais trabalhadores. \u00c9 uma forma de minimizar o enorme desgaste do exerc\u00edcio dessa profiss\u00e3o.", "Agora \u2014 pelo que est\u00e1 no projeto exposto no site do Estad\u00e3o \u2014 professores ter\u00e3o que cumprir no m\u00ednimo 40 anos de sala de aula para ter direito \u00e0 aposentadoria integral. E s\u00f3 poder\u00e3o ir para casa a partir de idade m\u00ednima de 60 anos. N\u00e3o \u00e9 aposentadoria aos 60 anos. \u00c9 aposentadoria a partir dessa idade, ou seja, pode chegar a 70, 75 ou mais. Vote na enquete ao final da mat\u00e9ria e diga se \u00e9 contra ou a favor dessa reforma."]},
{"title": "\nM\u00e3e e irm\u00e3 de Ad\u00e9lio trabalhavam no gabinete de Maria do Ros\u00e1rio #boato ", "date": "27/01/2019", "text": ["Por que a m\u00eddia ainda n\u00e3o deu publicidade ao fato de que a M\u00c3E e a IRM\u00c3 de Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira trabalhavam no Gabinete de Maria do Ros\u00e1rio? Fatos reais n\u00e3o interessam aos jornalistas! Necess\u00e1rio que o p\u00fablico pesquise! Estranha a liga\u00e7\u00e3o que aproxima JW, o assassino, Maria do Ros\u00e1rio e parentes t\u00e3o pr\u00f3ximos de Adelio! Algu\u00e9m vai explicar ou investigar?"]},
{"title": "\nMichelle Bolsonaro interv\u00e9m a favor dos animais atingidos em Brumadinho #boato ", "date": "28/01/2019", "text": ["Pedi com olhos cheios de l\u00e1grimas para o ministro da agricultura o envio de veterin\u00e1rios para cuidar dos animais que estavam sendo esquecidos, ele disponibilizou cerca de 100 M\u00e9dicos Veterin\u00e1rios que j\u00e1 est\u00e3o em Brumadinho dando aux\u00edlio na recupera\u00e7\u00e3o dos animais que sobreviveram, muitos animais est\u00e3o bem debilitados, mas os veterin\u00e1rios afirmam que poucos correm riscos de vida"]},
{"title": "\nCarro HB20 usado por Ad\u00e9lio no dia do ataque pertence a Jean Wyllys #boato ", "date": "28/01/2019", "text": [" Porque o HB20 usado por AD\u00c9LIO no dia do ataque pertence a JEAN WILLYS? ", "MIST\u00c9RIO! POR QUE O HB 20 QUE ESTAVA COM O AD\u00c9LIO BISPO PERTENCIA A JEAN WILLIS? Essas coisas precisam ser esclarecidas. ", "Porque o HB20 usado no dia do ataque pertence a Jean William?"]},
{"title": "\nPrimeira-dama Michelle Bolsonaro faz desabafo sobre trag\u00e9dia de Brumadinho #boato ", "date": "28/01/2019", "text": ["Segue um desabafo da nossa Primeira Dama escrito hoje.\u201dHoje li algo que algu\u00e9m escreveu, dizendo que Brumadinho est\u00e1 colhendo o que plantou! Simplesmente porque nessa cidade Bolsonaro conseguiu 60% dos votos! O pior foi ver centenas de pessoas concordando. Confesso que choro, porque a defici\u00eancia de muitos vai al\u00e9m de escolhas pol\u00edticas, \u00e9 moral! Est\u00e3o lutando por tantas causas, que esqueceram de lutar pela causa humana. Inflaram tanto o ego, que ficaram cegos ao sofrimento do outro.", "Lutaram pra ser tanta coisa, e esqueceram de ser gente! Quando a dor do outro j\u00e1 n\u00e3o me entristece, j\u00e1 n\u00e3o vale mais a pena seguir. Se a gente n\u00e3o para pra segurar a m\u00e3o de quem est\u00e1 ficando pra tr\u00e1s, j\u00e1 n\u00e3o vale mais a pena lutar. Gritam para os quatro cantos que exalam amor, mas o amor j\u00e1 n\u00e3o faz morada ali faz tempo. A luta que abra\u00e7a todos em um bem comum, virou guerra! Onde quem deveria estar unido, aplaude a queda. A trag\u00e9dia deveria unir todos, mas a indiferen\u00e7a de muitos mata mais que a trag\u00e9dia\u201d Michelle Bolsonaro"]},
{"title": "\nMinistra Damares Alves diz que cerveja bock faz apologia ao sexo oral #boato ", "date": "30/01/2019", "text": ["Ministra afirma que cerveja Bock \u00e9 apologia ao sexo oral A Ministra Damares Alves, que cuida da pasta das Mulheres, Fam\u00edlia e Direitos Humanos, aparece em v\u00eddeo afirmando que cervejas do estilo Bock fazem apologia ao sexo oral, e, portanto, deveriam ser proibidas.", "-Vejam voc\u00eas o nome da cerveja. Bock \u00e9 uma clara apologia ao sexo oral, desvirtuando os valores da fam\u00edlia e do ato do acasalamento, que deve possuir somente finalidades reprodutivas, segundo as escrituras sagradas \u2013 afirmou Damares. \u201cEla s\u00f3 pensa\u2026 naquilo\u2026\u201d"]},
{"title": "\nLuiz Fux, do STF, decreta fim do aux\u00edlio para anistiados na Ditadura #boato ", "date": "29/01/2019", "text": ["Ministro Luiz Fux, deferiu uma cautelar provis\u00f3ria a pedido do presidente eleito, para a suspens\u00e3o do financiamento de anistiados da ditadura. \u201cN\u00e3o faz sentido manter o financiamento, j\u00e1 que todos est\u00e3o economicamente bem de vida\u201d. Declarou o ministro a respeito do deferimento. 3:14 AM \u00b7 21 de jan de 2019 \u00b7\u2019Foram fechadas as torneiras para FHC, Gil, Caetano, Marieta Severo, Chico, dentre outros. S\u00e3o cerca de duas mil pessoas recebendo cr\u00e9ditos de at\u00e9 $ 30.000,00. Que esse dinheiro v\u00e1 para quem realmente precisa!!! Not\u00edcia boa!!!! (informa\u00e7\u00e3o By Paulo Cesar Magdalena)"]},
{"title": "\nBolsonaro concorre para personalidade do ano em enquete da revista Time #boato ", "date": "31/01/2019", "text": ["Pessoal, a revista americana TIME incluiu Jair Messias Bolsonaro para concorrer \u00e0 PERSONALIDADE DO ANO. Infelizmente a PETRALHADA descobriu antes e ele tem apenas 3% de \u201cYES\u201d e 97% de \u201cNO\u201d! Vamos virar este jogo? \u00c9 simples clique aqui\u2026", "https://discover.apester.com/media/5be401713cea78c501552c1a", "1 \u2013 Quando aparecer a imagem do primeiro candidato v\u00e1 passando (apertando a seta para a direita at\u00e9 aparecer a imagem do Bolsonaro; 2 \u2013 Pronto! Clique em YES e vc ter\u00e1 votado no nosso Presidente! Ai \u00e9 s\u00f3 repassar este post nos grupos de Whatsapp, Facebook e twitter para que a virada aconte\u00e7a! Brasil acima de tudo, Deus Acima de todos!"]},
{"title": "\nPropaganda da USP ataca socialismo e exalta redes sociais #boato ", "date": "02/02/2019", "text": ["Nos prim\u00f3rdios existiam os brucutus: L\u00eanin, Stalin, Mao. Esses caras tinham um m\u00e9todo simples, quem ousasse discordar deles morrer r\u00e1pido ou devagar mas morria nos anos 30 desponta a era \u201cde ouro\u201d do socialismo. Gramsci prop\u00f5e a teoria da ocupa\u00e7\u00e3o cultural, este \u201cjornalista\u201d acreditou que ocupando espa\u00e7os culturais conseguiria destruir a sociedade por dentro com o controle de universidades, controle da imprensa, controle dos museus, controle do teatro e cinema, infiltra\u00e7\u00e3o das associa\u00e7\u00f5es, controle das ONGs e de seus recursos, controle dos sindicatos e at\u00e9 da igreja. ", "Tudo ocupado pelos marxistas. O objetivo era corromper essas institui\u00e7\u00f5es, desestabilizar as fam\u00edlias e arrasar a sociedade ocidental. Vemos esse fen\u00f4meno em toda parte, dos Estados Unidos ao Brasil e tamb\u00e9m na Europa. Gramisci achou que venceu, como todo comunista Gramsci n\u00e3o previu o avan\u00e7o do capitalismo. ", "Com internet e as redes sociais o jogo come\u00e7ou a virar. Os novos meios de comunica\u00e7\u00e3o libertaram as pessoas da velha m\u00eddia dominada pela esquerda. Adeus Editora Abril. Mesmo com toda a imprensa contra, Trump venceu as elei\u00e7\u00f5es e o Bolsonaro no Brasil. Com as Redes Sociais o controle da esquerda nas universidades est\u00e1 ruindo, surgiram grupos como USP Livre com milhares de seguidores, jogadores, blogueiros, lutadores, apresentadores, e at\u00e9 desconhecidos n\u00e3o se intimidam mais. Usando as novas tecnologias vamos recuperar os espa\u00e7os, fam\u00edlia, escola, universidades, artes, blogs, v\u00eddeos, aulas virtuais. Vamos come\u00e7ar a faxina?"]},
{"title": "\nJean Wyllys \u00e9 acusado de desvio de verbas p\u00fablicas pela Pol\u00edcia Federal #boato ", "date": "01/02/2019", "text": ["A ren\u00fancia ao mandato de deputado federal nada tem a ver com as falsas amea\u00e7as de morte que Jean Wyllys anunciou em entrevista. A verdade \u00e9 que as investiga\u00e7\u00f5es da PF encontraram provas robustas que comprovam e o incriminam na participa\u00e7\u00e3o de desvio de verbas p\u00fablicas destinadas \u00e0 \u201cmovimentos socias\u201d nos quais se envolveu, e para justificar sua sa\u00edda do Brasil no intuito de escapar da Justi\u00e7a, criou essa desculpa esfarrapada. A m\u00e1scara caiu", "ATEN\u00c7\u00c3O Existem rumores de que a ren\u00fancia ao mandato do deputado federal Jean wyllys nada tem a ver com as falsas amea\u00e7as de morte que o deputado anunciou em entrevista. A verdade \u00e9 que: as \u201cinvestiga\u00e7\u00f5es da PF\u201d encontraram provas robustas de desvios que ultrapassam mais de 100 milh\u00f5es em projetos sociais, entre outras irregularidades onde o deputado est\u00e1 envolvido ativamente, algo que poder\u00e1 incrimin\u00e1-lo. S\u00e3o desvios de verbas p\u00fablicas destinadas a \u201cmovimentos sociais e recebimentos irregulares\u201d nos quais envolveu, MST, CUT, UNE, estes movimentos est\u00e3o no esquema que \u00e9 um esc\u00e2ndalo desde 2006!!! Para justificar sua sa\u00edda do Brasil, no intuito de escapar da Justi\u00e7a, ele, sendo um sujeito \u201cfalso e med\u00edocre\u201d criou essa desculpa esfarrapada. Outros corruptos poder\u00e3o fazer o mesmo nos pr\u00f3ximos dias, vamos ficar de olho A m\u00e1scara est\u00e1 caindo para os corruptos!!! S\u00e9rgio Moro e Bolsonaro neles!!!"]},
{"title": "\nMour\u00e3o diz que a corrup\u00e7\u00e3o deixa de existir se ningu\u00e9m souber sobre ela #boato ", "date": "04/02/2019", "text": []},
{"title": "\nMour\u00e3o corta 100% da verba da Globo e de outras m\u00eddias #boato ", "date": "25/01/2019", "text": ["Mour\u00e3o executa corte de 100% da verba destinada \u00e0 Globo e outras m\u00eddias. General que ocupou o posto de Presidente da Rep\u00fablica, enquanto Bolsonaro estava na Sui\u00e7a, decretou na tarde da \u00faltima quarta-feira (23), o corte total de toda a verba governamental que \u00e9 destinada aos canais de TV e m\u00eddia em geral.", "A decis\u00e3o veio ap\u00f3s os ataques em massa que o Governo vem sofrendo com as acusa\u00e7\u00f5es infundadas contra o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, filho do presidente. A tentativa covarde de tentar relacionar o assassinato da vereadora Marielle Franco ao senador foi a gota d\u2019\u00e1gua. Segundo informa\u00e7\u00f5es extra-oficiais, Bolsonaro ligou para Mour\u00e3o e ordenou a assinatura do decreto que elimina totalmente a destina\u00e7\u00e3o de verbas p\u00fablicas para a m\u00eddia.", "Com essa decis\u00e3o, alguns jornais como Folha de S. Paulo, Estad\u00e3o, GloboNews e O Globo podem decretar fal\u00eancia em alguns dias. A Rede Globo tamb\u00e9m ser\u00e1 drasticamente afetada com o decreto, perdendo cerca de 40% do seu or\u00e7amento total, o que claramente resultar\u00e1 na demiss\u00e3o de artistas e apresentadores.", "O decreto estabelece que nenhuma m\u00eddia de TV ou internet dever\u00e1 receber apoio financeiro por meio do dinheiro p\u00fablico, sendo obrigadas a se sustentarem com a venda de assinaturas ou contratos com patrocinadores, tonando-as assim independentes, como sempre deveriam ser [\u2026]"]},
{"title": "\nCesare Battisti recebia pens\u00e3o de R$ 31 mil no Brasil #boato ", "date": "20/12/2018", "text": ["BRASIL O PARA\u00cdSO PARA OS TERRORISTAS. Aos desavisados o Sr. Cesare Batista recebe mensalmente uma Pens\u00e3o de Perseguido Politico concedido pela Comiss\u00e3o da Verdade, ou seja, ele, por ser militante de 70 na It\u00e1lia recebeu uma pens\u00e3o no Brasil. \u00c9 para acabar ! R$ 31.845,00 trinta e hum mil reais. ENQUANTO ISTO UM SOLDADO DE 64 RECEBE R$ 2.876,00 ."]},
{"title": "\nMinistro Marco Aur\u00e9lio Mello aparece em foto com Fidel Castro #boato ", "date": "20/12/2018", "text": ["Ministr\u00e3o Marco Aur\u00e9lio e satan\u00e1s Fidel dono dos cubanos. Agora, d\u00e1 para entender\u2026 ", " MARCO AURELIO E FIDEL. ENTENDERAM? ", " \u2013 Ahhh como eu adoro os registros hist\u00f3ricos! Contra fotos (ops) fatos, n\u00e3o h\u00e1 argumentos\u2026 Juiz Marco Aur\u00e9lio e seu amigo Fidel.", " HIST\u00d3RIAS E IMAGENS. Mais uma imagem hist\u00f3rica. E para surpresa de todos, aproveitando a lembran\u00e7a do nefasto dia que passamos ontem, eis que nesta foto est\u00e1 o \u201cexcelent\u00edssimo\u201d Ministro Marco Aur\u00e9lio de Melo na fase inicial de sua carreira acompanhado por um de seus \u00eddolos, nada menos que o \u201cSanto e saudoso\u201d marxista-leninista Fidel Castro.", " Ai eu pergunto: Qual foi o verdadeiro motivo da palha\u00e7ada do min. Marco Aur\u00e9lio ontem? Ser\u00e1 que para libertar 1 (9dedos), ele n\u00e3o se importa de soltar os outros 169.999 presos em segunda inst\u00e2ncia? Comunismo \u00e9 doen\u00e7a!"]},
{"title": "\nIdosa chora ao tentar sacar BPC-Loas cancelado pelo INSS, mostra foto #boato ", "date": "21/12/2018", "text": ["INSS cancela benef\u00edcio de 400 mil pessoas, idosa chora na fila da caixa ao tentar sacar o BPC-Loas Corte de benef\u00edcios atinge quem mais precisa dele, o decreto do presidente Michel Temer que autorizou o corte de benef\u00edcios, \u00e9 considerado cruel, milhares de processos abarrotam a justi\u00e7a Federal, benefici\u00e1rios buscam ter de volta sua \u00fanica renda.[\u2026]", "Uma idosa de 86 anos, (ASN), moradora da cidade de Jequi\u00e9-BA, teve seu benef\u00edcio cortado. Mas n\u00e3o sabia que tinham perdido citada renda, ao tentar sacar em uma ag\u00eancia de caixa, como fazia todo m\u00eas, teve a informa\u00e7\u00e3o que sua renda havia sido cortada, logo caiu em l\u00e1grimas. Segundo informa\u00e7\u00f5es dos familiares, essa era a \u00fanica renda, ela \u00e9 vi\u00fava, e recebia o BPC-Loas, que era usado principalmente para compra de rem\u00e9dios e para sustento pr\u00f3prio.", "Diversos benef\u00edcios de programas sociais est\u00e3o sendo revisados pelo governo federal, para verificar se os benefici\u00e1rios ainda cumprem os requisitos apresentados no momento da concess\u00e3o do aux\u00edlio. Segundo o ministro do Desenvolvimento Social, Alberto Beltrame, o objetivo \u00e9 revisar 1,8 milh\u00e3o de benef\u00edcios, entre aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez. Ap\u00f3s o pente fino, a expectativa do governo \u00e9 chegar a 1,1 milh\u00e3o de benef\u00edcios mensais. A economia total com as medidas pode chegar a R$ 20 bilh\u00f5es. [\u2026]"]},
{"title": "\nDamares Alves incentiva masturba\u00e7\u00e3o de beb\u00eas com 7 meses de idade #boato ", "date": "18/12/2018", "text": ["GENTE OLHA O QUE ESTA MINISTRA DIZ\u00a0Tem que masturbar seus filhos com 7 meses de idade gente\u00a0Este s\u00e3o os mais preparados para Brasil\u2026", " N\u00f3s precisamos aprender a masturbar os nossos beb\u00eas a partir dos sete meses de idade. Inclusive, na Holanda os especialistas (esses homens que s\u00e3o grandes especialistas e que fizeram n\u00e3o sei quantas universidades) ensinam que o menino tem que ser masturbado com sete meses de idade para que, quando ele chegar na fase adulta, ele possa ser um homem saud\u00e1vel sexualmente e menina tem que ter a vagina manipulada desde cedo para que ela tenha prazer na fase adulta."]},
{"title": "\nProjeto Aster, de Dilma e Putin, traria Ex\u00e9rcito da R\u00fassia (UFA) ao Brasil #boato ", "date": "19/12/2018", "text": ["O que estava sendo implantado no Brasil \u00e9 o que come\u00e7ou a ser implantado na Venezuela nesta semana com a chegada de avi\u00f5es, tanques e soldados russos. Era o embri\u00e3o da URSA Uni\u00e3o das Rep\u00fablicas Socialistas da Am\u00e9rica, sob comando e inspira\u00e7\u00e3o da R\u00fassia comunista de Putin. Do que n\u00f3s escapamos por pouco\u2026", "Esse era p plano s\u00f3rdido da Dilma e a R\u00fassia\u2026 UFA\u2026projeto ASTER, uma base Russa para dominarem o Brasil \u00e9 provavelmente com canh\u00f5es voltados para o USA, \u00e9 claro n\u00e9. Veja s\u00f3 do que nos livramos. Essa mulher louca desvairada est\u00e1 solta ainda por que\u2026 ???? Articulou contra a soberania Brasileira. T\u00eam qu\u00ea ser presa."]},
{"title": "\nFazenda Nossa Senhora Aparecida em Barrol\u00e2ndia (TO) \u00e9 do ex-presidente Lula #boato ", "date": "22/12/2018", "text": ["Pessoal, estou aqui no estado do Tocantins, as margens da BR-153. Uma fazenda muito bonita. Imensa fazenda, invernadas extensas, BR-153, zero bala. Acostamento maravilhoso, tudo novo. Olha s\u00f3: depois do acostamento de asfalto, tem o acostamento de cascalho zero bala. Tudo muito bonito. Uma fazenda que realmente chama a aten\u00e7\u00e3o, certo? Terra boa de cultura. Quanto a isso, tudo ok. Maravilha pura.", "N\u00f3s paramos aqui para fazer um almocinho porque fica todo mundo pelejando pra vida e n\u00e3o tem dinheiro nem pra comer no restaurante. Ent\u00e3o a gente carrega uma panelinha, faz uma (?) embaixo da chuvinha e cozinha um arroz puro com batatinha para gente jogar no est\u00f4mago. A\u00ed do outro lado, fui olhar para prestar aten\u00e7\u00e3o porque eu gosto muito de fazenda. Olha s\u00f3, pasto muito bem formado, invernadas extensas, \u00e9 uma fazenda que realmente chama a aten\u00e7\u00e3o.", "Do outro lado aqui \u00f3, eu fui ler, tem uma placa aqui. Vou deixar voc\u00eas s\u00f3 verem um pouquinho. Do outro lado, vou erguer o celular pra voc\u00eas verem, tem uma mantinha de gado, bonito a\u00ed. Mas eu gostaria que voc\u00eas prestassem aten\u00e7\u00e3o nessa placa. Olha s\u00f3! Leiam direito. A\u00ed eu fiquei indignado. Ser\u00e1 de quem que \u00e9? Ser\u00e1 que \u00e9 do tratador de elefante mesmo? Ser\u00e1 que \u00e9 do lar\u00e1pio."]},
{"title": "\nPaulo Guedes diz que n\u00e3o \u00e9 justo que idosos gastem o que os jovens produzem #boato ", "date": "22/12/2018", "text": ["\u201cJUSTIFICANDO O FIM DA APOSENTADORIA. \u201cN\u00e3o \u00e9 justo que os idosos gastem o que os jovens produzem\u201d. Paulo Guedes\u201d.", "\u201cALGU\u00c9M ESCLARE\u00c7A ESSA MULA MINISTRO DE CORRUPTO.QUE OS IDOSOS N\u00c3O CONSOMEM O QUE OS JOVENS PRODUZEM, ELES TRABALHARAM E CONTRIBUIRAM DURANTE ANOS, PARA QUE TIVESSEM DIREITO \u00c0 APOSENTAFORIA.S\u00d3 TEM IMBECIL NO MINIST\u00c9RIO DESSE MONGOL\u00d3IDE\u201d."]},
{"title": "\nJo\u00e3o de Deus \u00e9 filiado ao PT h\u00e1 20 anos e d\u00e1 R$ 40 mil/m\u00eas ao partido #boato ", "date": "23/12/2018", "text": ["\u201cJo\u00e3o de Deus: Tem vinte anos de Filia\u00e7\u00e3o ao PT. Est\u00e1 explicado o Sil\u00eancio das Petistas da Globo\u201d.", "\u201c\u2018Jo\u00e3o de Deus\u2019 contribu\u00eda com 40 mil mensais ao PT. E ao \u201clula livre\u201d. Por isso as do #elenao ficaram de bico fechado\u201d.", "\u201cJo\u00e3o de Deus: Tem vinte anos de Filia\u00e7\u00e3o ao PT. Est\u00e1 explicado o Sil\u00eancio das Petistas\u201d."]},
{"title": "\nRenan Calheiros \u00e9 condenado \u00e0 perda de mandato em 2018 #boato ", "date": "24/12/2018", "text": ["Renan Calheiros \u00e9 condenado \u00e0 perda do mandato pela 14\u00aa Vara Federal de Bras\u00edlia. O senador reeleito por Alagoas, Renan Calheiros (PMDB-AL), foi condenado esta semana pela 14\u00aa Vara Federal de Bras\u00edlia \u00e0 perda do mandato e suspens\u00e3o de seus direitos pol\u00edticos por oito anos por improbidade administrativa.", "A senten\u00e7a foi dada pelo juiz de primeira inst\u00e2ncia Waldemar Carvalho, da 14\u00aa Vara Federal do Distrito Federal, e obtida pelo UOL . O senador foi condenado por \u201cenriquecimento il\u00edcito\u201d e \u201cvantagem patrimonial indevida\u201d. O caso ainda \u00e9 segredo de Justi\u00e7a, mas o UOL apurou que a senten\u00e7a est\u00e1 relacionada ao caso M\u00f4nica Veloso, suposta amante do senador alagoano.", "O senador disse que vai recorrer e que a decis\u00e3o sobre esse tema por um juiz de primeira inst\u00e2ncia \u201ccausa surpresa\u201d. Ele argumentou que o Supremo Tribunal Federal j\u00e1 analisou o caso e n\u00e3o o recebeu por falta de provas."]},
{"title": "\nBolsonaro pede que eleitores ignorem os partidos vermelhos anti-brasileiros #boato ", "date": "01/01/2019", "text": ["Orienta\u00e7\u00e3o de nosso presidente, Jair Bolsonaro. Todos os anti-brasileiros, os partidos vermelhos, planejam realizar manifesta\u00e7\u00f5es em todo o Brasil. A principal finalidade \u00e9 a provoca\u00e7\u00e3o, gerar o descr\u00e9dito das autoridades e perturbar a ordem. ", "Voc\u00eas que s\u00e3o brasileiros do bem, n\u00e3o filmem os eventos, n\u00e3o repassem o que receberem, n\u00e3o encaminhem para ningu\u00e9m. Apaguem a propaganda vermelha, force-os a fazerem propaganda para si mesmos. Quebrem a rede de difus\u00e3o do mal. N\u00c3O DISCUTAM. N\u00c3O CRIEM ECO. IGNORE-OS NA REDE. N\u00c3O FA\u00c7A COMENT\u00c1RIOS.", "As redes sociais s\u00f3 funcionar\u00e3o como uma m\u00eddia de divulga\u00e7\u00e3o para eles se assim o permitirmos. Trate-os como se n\u00e3o existissem. Eles s\u00f3 ganham for\u00e7a se tiverem contrapontos, discuss\u00f5es, divulga\u00e7\u00e3o e encaminhamento de mensagens. N\u00e3o caia na armadilha de disseminar o \u00f3dio e quebre a corrente. Para eles, Deus, o pa\u00eds, a fam\u00edlia e os valores n\u00e3o t\u00eam nenhum sentido.", "N\u00c3O D\u00ca ECO! Eles cair\u00e3o por si s\u00f3! Ignore-os! Repassem essa mensagem em todas as suas redes sociais. BRASIL ACIMA DE TUDO! DEUS ACIMA DE TODOS!"]},
{"title": "\nMichelle Bolsonaro est\u00e1 na lista de propina de do governador Pez\u00e3o #boato ", "date": "01/01/2019", "text": ["Adivinha quem estava na lista de mesada de Pez\u00e3o com um cheque de 24 mil reais. Ela mesmo a nossa primeira Dama Michelle a Bozo.\u00a0", "BOMBA ! Adivinha quem estava na lista de mesada do Pez\u00e3o ? Ela mesmo. A 1 Dama, mulher de Bolsonaro.Fam\u00edlia sem escr\u00fapulos.\u00a0", "SURPRESA! A primeira drama KoisoNaro t\u00e1 na lista do Pez\u00e3o!\u00a0", "ADVINHA QUEM ESTAVA NA LISTA DE MESADA DO PEZ\u00c3O: ELA MESMA, Michelle Bolsonaro, A 1\u00aa DAMA."]},
{"title": "\nPaula Mour\u00e3o, esposa do general Mour\u00e3o, \u00e9 m\u00e9dica e professora, mostra curr\u00edculo #boato ", "date": "06/01/2019", "text": ["\u201cQuer saber quem \u00e9 a segunda dama?? MARIA PAULA GOMES MOUR\u00c3O. Ex militar (primeira tenente), formada em medicina, pesquisadora sobre doen\u00e7as tropicais (dengue, mal\u00e1ria, etc) tem doutorado nessa \u00e1rea, \u00e9 professora, fala ingl\u00eas fluentemente, advogada, etc etc! Um brinde para a segunda Dama tamb\u00e9m\u201d.\u00a0", "\u201cParab\u00e9ns Doutora Maria Paula Gomes Mour\u00e3o!\u201d.", "\u201cCada pessoa \u00e9 muito mais que aquilo que veste. Fazer julgamento baseado na apar\u00eancia \u00e9 muita burrice e falta do que fazer. A m\u00e9dica Maria Paula Gomes Mour\u00e3o, esposa do Vice-Presidente da Rep\u00fablica deve ser julgada pela sua ess\u00eancia e n\u00e3o por sua apar\u00eancia, no caso, sua roupa da posse. Com um Curriculum excelente, invej\u00e1vel, possui gradua\u00e7\u00e3o, especializa\u00e7\u00e3o , doutorado, al\u00e9m de pesquisadora, professora , pr\u00f3-reitora de pesquisa e p\u00f3sgradua\u00e7\u00e3o da UEA [\u2026]\u201d."]},
{"title": "\nT\u00falio Gad\u00ealha, namorado de F\u00e1tima Bernardes, ganhou carteira da OAB sem fazer prova #boato ", "date": "08/01/2019", "text": ["E agora meu amigo para completar mais esse esc\u00e2ndalo a\u00ed essa vergonha ai do namorado da F\u00e1tima Bernardes. Eu estou num grupo ai de advogados que a gente tem a\u00ed uma articula\u00e7\u00e3o muito grande para combater a\u00ed esse aparelhamento do estado. Se voc\u00ea tiver amigos a\u00ed advogados em Santa Catarina passe essa informa\u00e7\u00e3o a\u00ed para eles. \u00c9 porque n\u00f3s advogados aqui Rio, S\u00e3o Paulo, Minas Gerais e Distrito Federal que fazemos parte desse grupo cada um de n\u00f3s vai mandar, individualmente, uma notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial para a presid\u00eancia da OAB da nossa seccional, no caso aqui no Rio de Janeiro e para a OAB Nacional, perguntando qual a raz\u00e3o para ser concedido esse privil\u00e9gio a ele, uma vez que o cargo de deputado \u00e9 incompat\u00edvel com o exerc\u00edcio da advocacia\u2026", "Parab\u00e9ns a OAB, que para intensificar a sua fiscaliza\u00e7\u00e3o ao Governo Bolsonaro ir\u00e1 permitir ao Deputado Tulho Gadeia, namorado de Fatima Bernardes, a sua inscri\u00e7\u00e3o sem a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o da prova no Exame da Ordem, dada sua agenda Deputado tem dificuldade na aprova\u00e7\u00e3o.", "A OAB n\u00e3o pode permitir que o boy da F\u00e1tima Bernardes obtenha o registro de advogado sem o devido exame que \u00e9 exigido de todossssssssss. Esse alpinista socio-pol\u00edtico est\u00e1 querendo ser melhor (?) do que milhares de profissionais que ESTUDAM e PASSAM na prova. "]},
{"title": "\nPaulo Guedes acaba de anunciar o fim do aux\u00edlio-reclus\u00e3o #boato ", "date": "07/01/2019", "text": ["URGENTE! Ministro Paulo Guedes acaba de anunciar o fim do BOLSA-BANDIDO o aux\u00edlio-reclus\u00e3o!! \u00c9 realmente de deixar qualquer um indignado de ter que trabalhar para sustentar fam\u00edlia de vagabundo, Saber que o sal\u00e1rio m\u00ednimo \u00e9 menor do que a bolsa que as fam\u00edlias dos presos recebem \u00e9 revoltante! mais isso tudo pode mudar ainda este m\u00eas!", "O Ministro da economia, Paulo Guedes poder\u00e1 anunciar a qualquer momento o fim do Bolsa-Bandido pago pelos governos anteriores, essa era uma promessa de campanha do Presidente Jair Bolsonaro!", "\u201cN\u00e3o destinaremos recursos financeiros para o Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o que \u00e9 um incentivo \u00e0 criminalidade, temos que pensar primeiramente em nossas necessidades principais como sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, n\u00e3o queremos que o Brasil se aproximando cada vez mais do que acontece na Venezuela.\u201d afirmou. [\u2026]"]},
{"title": "\nFilho do dono da \u00e1gua sanit\u00e1ria Drag\u00e3o xinga nordestinos em v\u00eddeo #boato ", "date": "09/01/2019", "text": ["Fala galera. Beleza? Tranquilo? Eu queria s\u00f3 dizer o seguinte galera. Agora que o Bolsonaro ganhou (FDP), gra\u00e7as a Deus, ele vai excluir os nordestinos do grupo. Ele acabou de me mandar um WhatsApp pessoalmente. Ele falou que \u00e9 o seguinte: agora \u00e9 faca na caveira. A gente n\u00e3o vai mais suportar esse pessoal do Acre, de Roraima. Esse pessoal do Norte. ", "Vou falar\u2026 essa galera do Nordeste tem que parar de gastar o dinheiro que o Sudeste produz, p\u2026 exatamente, a gente t\u00e1 cansado de produzir e essa mula\u2026 a\u00ed vai, n\u00e3o sei o qu\u00ea, n\u00e3o tem \u00e1gua. A\u00ed, compra um jumento. N\u00e3o sei o qu\u00ea. [\u2026]", "Filho do dono da \u00e1gua sanit\u00e1ria drag\u00e3o @aguasanitariadragao, um babaca desse conversando merda\u2026 se depender de mim no compro mais nem uma garrafa e ainda vou fazer propaganda contra.. Babaca\u2026 Vamos todos Compartilhar e marcar\u2026 a empresa desse babaca.."]},
{"title": "\nBolsonaro tem conta de R$ 200 milh\u00f5es na Su\u00ed\u00e7a, diz Pol\u00edcia Federal #boato ", "date": "12/01/2019", "text": ["\u201dMITO\u201dLOGIA Pol\u00edcia Federal descobre que Bolsonaro tem R$ 200 milh\u00f5es em conta na Su\u00ed\u00e7a Uma decep\u00e7\u00e3o para os eleitores de Bolsonaro, A Pol\u00edcia Federal descobriu uma conta secreta na Su\u00ed\u00e7a do presidente eleito Jair Bolsonaro. Em sete anos, Bolsonaro teria recebido US$ 200,7 milh\u00f5es, de contratos ilegais de empresas, lavagem de dinheiro e desvio em repasses de obras. ", "Do G1, com informa\u00e7\u00f5es do Jornal Nacional Bolsonaro recebeu US$ 200,7 milh\u00f5es, de 2010 a 2017, em uma conta no exterior. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 da Justi\u00e7a su\u00ed\u00e7a, que bloqueou a conta por suspeitar que seja dinheiro de propina. A conta 17.321-1, do banco Credit Lyonnais, foi aberta por Bolsonaro e pela mulher dele, Michelle Bolsonaro, em mar\u00e7o de 2008. ", "At\u00e9 2017, a conta recebeu US$ 200,7 milh\u00f5es \u2013 A Justi\u00e7a su\u00ed\u00e7a investiga desde 2013 um esquema de pagamento de propina a funcion\u00e1rios p\u00fablicos, pela multinacional Alstom, em troca de privil\u00e9gios na assinatura de contratos."]},
{"title": "\nBolsonaro autoriza execu\u00e7\u00e3o de d\u00edvida da Globo de R$ 358 milh\u00f5es #boato ", "date": "10/01/2019", "text": ["Bolsonaro , autoriza Execu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida da Globo de R$ 358 milh\u00f5es de impostos sonegados\u00a0", "O presidente Jair Bolsonaro , acionou a receita federal para iniciar a por meio da justi\u00e7a federal a execu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida da Tv Globo referente a impostos sonegados desde 2002.", "O Valor chega a mais R$ 358 milh\u00f5es. A emissora tem 30 dias para efetuar o pagamento sob pena de ter os bens penhorados para o pagamento da d\u00edvida. O ato foi publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira, dia 08/01/2019.", "A Receita Federal conclui que Globo usou onze empresas em para\u00edsos fiscais , para sonegar impostos pela compra de direitos de transmiss\u00e3o das Copas do Mundo de 2002, 2006, 2010 e 2014. DARF, a ser recolhido por emissora de Jo\u00e3o Roberto Marinho e seus dois irm\u00e3os, \u00e9 de R$ 358 milh\u00f5es."]},
{"title": "\n520 mil pessoas pediram desligamento do Bolsa Fam\u00edlia em uma semana de governo Bolsonaro #boato ", "date": "10/01/2019", "text": ["\u201cMedo da AUDITORIA causa debandada em benefici\u00e1rios do bolsa fam\u00edlia. Governo Bolsonaro j\u00e1 tira MEIO MILH\u00c3O DE PESSOAS DA POBREZA EM 7 DIAS DE GOVERNO\u201d.", "\u201cPessoal, Perguntar n\u00e3o ofende, qual o motivo de 520.148 mil pessoas, solicitarem o desligamento volunt\u00e1rio do Bolsa fam\u00edlia?\u201d.", "\u201cMedo da AUDITORIA causa debandada em benefici\u00e1rios do bolsa fam\u00edlia. Governo Bolsonaro j\u00e1 tira MEIO MILH\u00c3O DE PESSOAS DA POBREZA EM 7 DIAS DE GOVERNO . OS MILAGRES COME\u00c7AM A ACONTECER. Salve o Messias\u201d."]},
{"title": "\nFoto mostra Lula e Maduro de m\u00e3os dadas em 1984 #boato ", "date": "14/01/2019", "text": []},
{"title": "\nBolsonaro manda Luciano Huck devolver milh\u00f5es da Lei Rouanet e BNDES #boato ", "date": "29/11/2018", "text": ["\u201cBolsonaro quer que Luciano Huck devolva o dinheiro que recebeu da LEI ROUANET e do BNDS #Brasilpa\u00edscomunista\u201d.", "\u201cBolsonaro descobriu e mandou Luciano Huck devolver dinheiro e Jatinho\u201d.", "\u201cA opera\u00e7\u00e3o Limpa teta segue a todo vapor. Bolsonaro e sua equipe de transi\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 com uma grande lista de artistas beneficiados com dinheiro do povo pela lei Rouanet. A grande surpresa dessa lista \u00e9, nada menos, que Luciano Huck. Um dos apresentadores mais ricos do pa\u00eds pegou R$19 milh\u00f5es, segundo informa\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Isso mesmo! Eu disse R$19 milh\u00f5es de dinheiro p\u00fablico. ", "Para ser direto, o Instituto Criar, que \u00e9 de propriedade de Luciano, pegou todo esse dinheiro. Isso \u00e9 um absurdo! Como se n\u00e3o bastasse, Bolsonaro descobriu que Luciano usou o dinheiro p\u00fablico do BNDES para comprar um jatinho particular de R$20 milh\u00f5es. Isso \u00e9 para indignar qualquer um. Bolsonaro ficou furioso e mandou abrir investiga\u00e7\u00e3o j\u00e1 em 2019 e mandou devolver ao povo brasileiro todo o dinheiro da lei Rouanet e tamb\u00e9m o jatinho financiado com dinheiro p\u00fablico. Enquanto eu e voc\u00ea anda de \u00f4nibus e metr\u00f4 lotado, artista ostenta com jatinho com dinheiro do povo. Essa \u00e9 de lascar. Mas s\u00f3 um aviso: a mamata vai acabar\u201d."]},
{"title": "\nBolsonaro publicou tu\u00edte de apoio a Pez\u00e3o e A\u00e9cio em 2014 #boato ", "date": "30/11/2018", "text": ["O povo do Rio de janeiro deve dar uma chance a Pez\u00e3o como governador para ele dar continuidade ao legado de investimentos iniciado por Cabral. Com rela\u00e7\u00e3o ao 2\u00b0turno da elei\u00e7\u00e3o federal, A\u00e9cio representa a honestidade que o Brasil precisa."]},
{"title": "\n19 \u00edndios foram mortos no Brasil s\u00f3 na primeira semana do governo Bolsonaro #boato ", "date": "12/01/2019", "text": ["\u201cGente s\u00f3 hj 19 \u00edndios mortos defendendo sua terra. Esse sangue est\u00e1 nas m\u00e3os de cada eleitor desse maldito governo facista ganancioso\u201d.", "\u201cBolsonaro: \u2018no meu governo, \u00edndio n\u00e3o ter\u00e1 um cent\u00edmetro de terra\u2019. Em uma semana de governo, 19 \u00edndios assassinados\u201d.", "\u201cS\u00f3 hoje vc matou 19 \u00edndios com seu voto, entre eles uma crian\u00e7a, tds inocentes. Os ruralistas est\u00e3o felizes e vc, como est\u00e1?\u201d.", "\u201cO \u00d3DIO VENCEU: 19 \u00edndios assassinados essa semana, por defenderem suas terras. Que todos que votaram 17 possam refletir sobre esse sangue derramado!\u201d.", "\u201c6\u00ba dia. 19 \u00edndios foram assassinados por defenderem suas terras. Entre eles, um beb\u00ea foi morto com um tiro na cabe\u00e7a. Um beb\u00ea\u201d."]},
{"title": "\nMichelle Bolsonaro interpreta Pai Nosso em libras, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "30/11/2018", "text": []},
{"title": "\nLula ficou de joelhos para Hugo Ch\u00e1vez e Evo Morales, mostra foto #boato ", "date": "01/12/2018", "text": ["Tem esquerdista reclamando que Bolsonaro prestou contin\u00eancia para o assessor de Seguran\u00e7a Nacional do Trump, mas ser\u00e1 que eles se indignaram quando Lula se ajoelhou e falou no microfone do ditador Hugo Ch\u00e1vez?", "Petistas disseram que Jair Messias Bolsonaro PRESTAR contin\u00eancia ao Sr. John Bolton, da Ag\u00eancia Nacional de Seguran\u00e7a dos EEUU era subservi\u00eancia aos americanos. Ajoelhar e fazer um b\u2026 para Hugo Ch\u00e1vez seria o que ent\u00e3o???", "Enquanto os petistas falam da contin\u00eancia de Bolsonaro ao americano, n\u00e3o vamos deix\u00e1-los esquecer, da refer\u00eancia de joelho, que Lula fez aos ditadores Hugo Chaves e Evo Morales."]},
{"title": "\nCurso obrigat\u00f3rio para professores ensina como atrapalhar governo Bolsonaro #boato ", "date": "02/12/2018", "text": ["Pessoal, leia isso: conhe\u00e7o uma pessoa na secretaria de educa\u00e7\u00e3o do DF. Esses dias teve um curso obrigat\u00f3rio p todos os professores. N\u00e3o teve aula p as crian\u00e7as porque os professores estariam em curso de forma\u00e7\u00e3o. Chegando l\u00e1, n\u00e3o poderia entrar com celular. Passaram o dia inteirinho do curso ensinado como atrapalhar ao m\u00e1ximo o pr\u00f3ximo governo. Dizendo que \u00e9 pra doutrinar todas as crian\u00e7as e adolescentes contra o governo, fazer greve o m\u00e1ximo que puder e provocar a ira do presidente. ", "Quando o presidente reagir com policiamento \u00e9 pra todos o acusarem de ditador e tentar o impeachment. Est\u00e1 sendo feito um esquema de guerra contra o governo. Vai come\u00e7ar pelas escolas e universidades e depois em todos os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. Tem uma prima de Goi\u00e2nia que disse que l\u00e1 est\u00e1 tendo a mesma articula\u00e7\u00e3o. Cuidado!!! Estou encaminhando, para que fiquemos atentos, pois os esquerdistas est\u00e3o agindo."]},
{"title": "\nPaulo Guedes diz que n\u00e3o dar\u00e1 dinheiro para Carnaval, Parada Gay e marchas #boato ", "date": "01/12/2018", "text": ["\u201cN\u00e3o destinaremos recursos financeiros para o Carnaval, Parada Gay, Marcha da maconha, Marcha para Jesus etc\u2026 Cada qual fa\u00e7a com seu dinheiro. O dinheiro do povo vai para sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a, saneamento b\u00e1sico, transporte e desenvolvimento.\u201d (Paulo Guedes) Assino onde? #DireitaVolver, Brasil!\u00a0", "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "\u00a0\ufe0f", "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "\ufe0f\u00a0#TM"]},
{"title": "\nBolsonaro estampa capa da revista Time como personalidade do ano #boato ", "date": "04/12/2018", "text": ["Finalmente uma capa de revista DECENTE com a cara do Nosso presidente Bolsonaro! ", " MEU PRESIDENTE CAPA DA TIME PERSONALIDADE DO ANO"]},
{"title": "\nBolsonaro acaba de ser agredido com um tapa em cafeteria no Rio de Janeiro #boato ", "date": "02/12/2018", "text": ["Bolsonaro acaba de ser agredido numa cafeteria no Rio e os seguran\u00e7as estavam dormindo. J\u00e1 pensou se fosse outra faca? ", "Veja como Bolsonaro corre perigo. Uma mulher aparentemente inocente apareceu ficando perto e conseguiu dar um tapa no rosto do presidente eleito. O perigo surge onde n\u00e3o se espera ! E com tantas seguran\u00e7as.", " BOLSONARO AGREDIDO. Isso a emprensa N\u00c3O MOSTRA. Seguran\u00e7a do Bolsonaro est\u00e1 est\u00e1 dando muito mole. Como essa mulher passou pela mesma e desferiu um tapa no rosto do presidente. Observo que o Cara nem assumiu ainda. Imaginem o que vem por a\u00ed. Que \u00d3DIO \u00e9 esse? Vers\u00e3o 4:Seguran\u00e7as do presidente Bolsonaro vacilam mais uma vez e novamente ele \u00e9 agredido pelos petralhas .. essa \u00e9 a democracia que eles pregam \u2026"]},
{"title": "\nTriplo A est\u00e1 na pauta do Acordo de Paris e da COP 25, que seria no Brasil #boato ", "date": "03/12/2018", "text": ["\u201cTRIPLO A\u201d \u2013 O que \u00e9? Por que Bolsonaro foi contra? Essa semana nosso presidente-eleito recomendou ao futuro ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Ernesto Ara\u00fajo, a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o no Brasil da Confer\u00eancia do Clima da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (a COP 25), que discutiria as altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas no mundo e a\u00e7\u00f5es para redu\u00e7\u00e3o do efeito estufa. [\u2026]", "Querendo entender os porqu\u00eas, fui saber que entre a pauta da confer\u00eancia da ONU, estaria a ideia de criar o Corredor Andes-Amaz\u00f4nia-Atl\u00e2ntico (Triplo A ou AAA), ao qual desconhecia o teor e mesmo que j\u00e1 estaria tomando corpo avan\u00e7ando nos \u00faltimos meses.\u00a0Ocorre que o conceito de Corredor Triplo A foi preparado na Col\u00f4mbia e, casualmente a ideia foi do ex-presidente colombiano Juan Manuel Santos, em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o Gaia Amazonas, sediada em Bogot\u00e1. [\u2026]", "Segundo nosso General Villas Boas, o \u201cCorredor Triplo A\u201d \u00e9 uma quest\u00e3o de soberania, e sua miss\u00e3o como Comandante do Ex\u00e9rcito, preocupado com interesses nacionais, \u00e9 indicar os riscos dessa proposta para o pa\u00eds. Precisamos discutir profundamente com a sociedade. A NOSSA sociedade. Portanto, depois de buscar entender os processos, eu dou completa e total raz\u00e3o ao nosso presidente-Eleito!\u201d"]},
{"title": "\nPrimeira-dama da Venezuela reservou andar de hotel para r\u00e9veillon no Rio #boato ", "date": "06/12/2018", "text": ["ANO NOVO NO BRASIL. A Primeira Dama da Venezuela reservou um andar inteiro de um hotel 5 estrelas no Rio de Janeiro para passagem do Ano Novo, Cilia Flores, enviou uma lista com 86 convidados que ir\u00e3o hospedar com ela tudo 0800 pagos pelo Governo Venezuelano."]},
{"title": "\nLewandowski foi reprovado em 11 concursos e teve tese anulada por pl\u00e1gio #boato ", "date": "07/12/2018", "text": ["Voc\u00ea sabia que o hoje ministro do STF, indicado por Luladr\u00e3o\u2026Ricardo Lewandowski tentou 11 vezes, concurso para a magistratura,MP e delegado de pol\u00edcia e em todos foi reprovado, no per\u00edodo de 1974 a 1984?\u2026vc sabia que Ricardo (o truculento e semideus) teve sua tese de mestrado reprovado,em 1980 por pl\u00e1gio e ainda teve que refaz\u00ea-la?\u2026que formou-se em direito em uma das piores faculdades do pa\u00eds (faculdade de direito de S\u00e3o Bernardo do campo). Essa \u00e9 a ficha do todo poderoso, Ricardo Lewandowski\u2026"]},
{"title": "\nV\u00eddeo de ensaio da posse de Bolsonaro mostra soldados fazendo Bandeira do Brasil #boato ", "date": "08/12/2018", "text": ["Militares treinam performance para o dia do posse de Bolsonaro. Esse v\u00eddeo merece ser compartilhado!\u00a0", "Ensaio para a Posse de Bolsonaro como Presidente do Brasil em 1\u00ba de Janeiro de 2019."]},
{"title": "\nTrump quer investir R$ 1 trilh\u00e3o no Brasil por causa de Bolsonaro #boato ", "date": "08/12/2018", "text": ["Te segura a\u00ed. Trump tem 267 Bilh\u00f5es pra Negociar com o Governo Bolsonaro em Importa\u00e7\u00f5es. Mas de Um Trilh\u00e3o de Reais.\u00a0", "Trump quer investir quase 1 TRILH\u00c3O de reais no BRASIL. Se preparem para a nova era. Antes viv\u00edamos de jorrar dinheiro para mendigos socialistas, agora vamos FAZER NEG\u00d3CIOS!"]},
{"title": "\nLula disse que dona Marisa ganhou R$ 11 milh\u00f5es vendendo Avon #boato ", "date": "09/12/2018", "text": ["6 anos vendendo Avon. Chupa Natura!! Lula diz que os R$ 11 milh\u00f5es no invent\u00e1rio de dona Marisa s\u00e3o fruto de 6 anos vendendo Avon. ", "\u00a0Lula diz que os R$ 11 milh\u00f5es de dona Marisa, no invent\u00e1rio s\u00e3o fruto de 6 anos vendendo Avon. Kkkkkkkkkkkkk Achei que era Natura ou Jequiti ", "24 mil na conta de Dona Micheli,A petralhada fala eu avisei,11 milh\u00f5es na conta de dona Marisa,Ela vendia avon."]},
{"title": "\nMoro vai demitir 180 petistas que ganham mais de R$ 16 mil do Coaf #boato ", "date": "10/12/2018", "text": ["BOLSONARO Passou o Coaf Pro Moro , ser\u00e3o demitidos 180 petistas com sal\u00e1rios de 16 a 28 Mil. OH Lapada. HAHAHAHAHAHAHA. ", " Entendam o caso Coaf: o Bolsonaro passou o \u00f3rg\u00e3o ao Moro e ser\u00e3o demitidos 180 petistas com sal\u00e1rios de 18 a 61 mil reais. Porco n\u00e3o morre sem gritos\u2026 Fui clara? T\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando! Fiquem firmes contra as caneladas da esquerda q vai tentar desestabilizar o governo a td instante!"]},
{"title": "\nAtirador de Campinas, Euler Fernando Grandolpho, era filiado ao PT #boato ", "date": "12/12/2018", "text": [" \u201cArma com n\u00famero de s\u00e9rie raspada, filiado ao PT, atirando indiscriminadamente em local religioso\u2026 deve ser uma combina\u00e7\u00e3o de \u201ccoincid\u00eancias\u201d!!!\u201d. ", "\u201cO atirador da IGREJA \u00e9 filiado ao PT desde 1995, e em dia com o dizimo\u2026.. que coincid\u00eancia.\u201d"]},
{"title": "\nGeneral Santos Cruz pede interven\u00e7\u00e3o e denuncia Bolsa Ditadura, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "07/12/2018", "text": ["Esse ai \u00e9 o Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a Nacional que foi nomeado hoje pelo Sergio Moro, Gen Santos Cruz!! Conhecido no meio Militar de General Fio Desencapado\u2026. E ai agora o trem vai ou n\u00e3o???"]},
{"title": "\nIndulto de Natal de Temer foi editado para tirar Lula da cadeia #boato ", "date": "13/12/2018", "text": ["*INDULTO DISFAR\u00c7ADO PARA SOLTAR LULA, O MAIOR LADR\u00c3O DA HIST\u00d3RIA MUNDIAL.* *Voces sabiam que este indulto, tira o Lula da cadeia e este processo acaba?* *N\u00e3o \u00e9 saidinha de Natal n\u00e3o!!!* *Se informem , pois \u00e9 SUPER IMPORTANTE.* *N\u00f3s todos que lutamos para o fim da corrup\u00e7\u00e3o no Brasil, n\u00e3o podemos deixar de apoiar o Ministro Fux do STF neste momento.* *Ao pedir \u201cvista\u201d, retirou da vota\u00e7\u00e3o, praticamente aprovada pelos demais Ministros do STF, que n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed para o povo Brasileiro.*", "*Se o Ministro Fux n\u00e3o devolver o processo at\u00e9 o pr\u00f3ximo ano, Temer n\u00e3o ter\u00e1 como indult\u00e1-los.* *Bolsonaro j\u00e1 afirmou que no seu governo indulto n\u00e3o existir\u00e1.* *Espalhem esta mensagem de apoio ao Ministro Fux, que est\u00e1 sofrendo grandes press\u00f5es.* *Concordo e estou repassando.* *O STF est\u00e1 provocando pra saber at\u00e9 onde a indiferen\u00e7a do povo Brasileiro aguenta.* *Estou fazendo a minha parte.* *Fa\u00e7a a sua tamb\u00e9m!* *Ajude acabar com a impunidade no nosso pa\u00eds.* *Repasse! Repasse! Repasse!*"]},
{"title": "\nIpsemg tem 540 conselheiros do PT que ganham mais de R$ 10 mil #boato ", "date": "11/11/2018", "text": ["Sabem por que o Ipsemg quebrou? Na \u00e9poca de A\u00e9cio e Anastasia eram 16 conselheiros. Com Pilantrel s\u00e3o 560 conselheiros. Isso mesmo! 560. ", "O governador eleito de Minas Gerais, Zema, descobriu que o Ipsemg (Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Estado), que est\u00e1 totalmente quebrado, tem 540 conselheiros do PT com sal\u00e1rios acima de R$ 10 mil. D\u00e1 pra entender porque o Brasil est\u00e1 quebrado\u2026"]},
{"title": "\nLulinha est\u00e1 vendendo fazenda em Goi\u00e1s e vai se mudar para Europa #boato ", "date": "16/11/2018", "text": ["Lulinha est\u00e1 vendendo a Fazenda. Vai se mudar pra Europa. Papai Lula j\u00e1 autorizou a venda. Tem interesse? ", "S\u00e3o Miguel do Araguaia, GO, 76590-000, Brasil Venda \u00a0R$4.000.000.000,00 \u2013 Fazenda a venda em Goi\u00e1s com 135.000 ha uma das maiores fazendas do brasil 135.000 hectares equivalente a 27.892,56 Alqueires, registrados em uma \u00fanica matr\u00edcula."]},
{"title": "\nGilmar Mendes vira de costas na hora do Hino Nacional, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "13/12/2018", "text": [" Gilmar mendes fica de costas propositadamente em plena execu\u00e7\u00e3o do hino nacional na diploma\u00e7\u00e3o de bolsonaro no TSE! S\u00f3 esse fato deveria justificar o impeachment deste inimigo do Brasil! ", "O Ministro da \u201cInjusti\u00e7a\u201d Gilmar Mendes fica de costas na hora da execu\u00e7\u00e3o do Hino Nacional, na cerim\u00f4nia de Diploma\u00e7\u00e3o do Presidente Bolsonaro!\u00a0Esse canalha e antipatri\u00f3tico ser drsprez\u00edvel deveria ser expulso do Pa\u00eds!\u00a0Os brasileiros sentem nojo, vergonha, e rep\u00fadio e sentem mal Vossa Excel\u00eancia!"]},
{"title": "\nRoraima tem petr\u00f3leo e ni\u00f3bio roubados por Venezuela e Cuba #boato ", "date": "17/11/2018", "text": ["Recebi por ZAP Vcs sabem pq o Bolsonaro diz que Roraima deveria ser o estado mais rico do Brasil??? Sabem pq o PT transformou o local em uma reserva ind\u00edgena? A maior reserva de petr\u00f3leo do mundo \u00e9 da Venezuela e o maior po\u00e7o de petr\u00f3leo da Venezuela a Santa Elena \u00e9 na divisa com Roraima. A parte da Venezuela representa 30% s\u00f3 dessa bacia de petr\u00f3leo e 70% est\u00e1 no Brasil. E a segunda est\u00e1 na serra da neblina divisa com o Amazonas. Porque Roraima \u00e9 o estado mais rico do Brasil. O ni\u00f3bio, esse min\u00e9rio raro, 95% est\u00e1 no Brasil. ", "O ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela depois via Cuba para chegar \u00e0 China e R\u00fassia Agora entenderam pq o BNDES financiou a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba ? A maior bacia de g\u00e1s do mundo est\u00e1 em Mo\u00e7ambique com 80 TF e a segunda maior do mundo est\u00e1 no Paran\u00e1 divisa com o Paraguai com 70 TF. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos. ", "Estranhamento em 2012 a Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. S\u00f3 para terem uma no\u00e7\u00e3o essa bacia do Paran\u00e1 e a que foi descoberta no Rio de Janeiro seria equivalente a toda a produ\u00e7\u00e3o de g\u00e1s do Planeta inteiro. N\u00f3s trabalhando como burros de carga para pagar uma carga tribut\u00e1ria absurda, sem direito a nenhum servi\u00e7o razo\u00e1vel e o PT enriquecendo os outros pa\u00edses. CAMBADA DE FDP!!!"]},
{"title": "\nAlexandre Frota vai assumir controle da prova do Enem #boato ", "date": "13/11/2018", "text": []},
{"title": "\nDelegado da PF convoca para manifesta\u00e7\u00e3o no pr\u00f3ximo dia 4 de dezembro #boato ", "date": "18/11/2018", "text": ["Vers\u00e3o 1:", " Escutem o que esse delegado da policia federal est\u00e1 dizendo sobre o congresso nacional. Dia 04/12 vamos todos para as ruas numa manifesta\u00e7\u00e3o gigantesca contra esses corruptos que est\u00e3o votando leis para livra-los da cadeia ", "Vers\u00e3o 2:", " Delegado da Policia Federal pede ao Povo Brasileiro para Manifesta\u00e7\u00e3o no dia 04/12 contra o Congresso Nacional, querem liquidar com a Lava Jato."]},
{"title": "\nPrimeiros 200 m\u00e9dicos cubanos que foram embora eram policiais cubanos #boato ", "date": "16/12/2018", "text": ["A\u00ed est\u00e1 a resposta do porque que 200 \u201cm\u00e9dicos\u201d sa\u00edram de um dia para outro, do Brasil. Eram 200 policiais cubanos, que vigiavam os \u201cm\u00e9dicos cubanos\u201de recebiam do PT (Brasil) R$ 25 mil Reais por m\u00eas."]},
{"title": "\nLewandowski quer sess\u00e3o secreta do STF no dia 26/11 para julgar Lula #boato ", "date": "08/11/2018", "text": ["LEWANDOWSKI QUER SESS\u00c3O SECRETA NO DIA 26/11/2018 sess\u00e3o que vai julgar liberta\u00e7\u00e3o do Lula Pela 1a. vez desde que a TV Justi\u00e7a foi criada, acontecer\u00e1 uma sess\u00e3o plenaria SECRETA no STF; Lewandowski solicitou que ela seja fechada ao publico e n\u00e3o seja televisionada.", "Segundo Lewandowski, o povo esta sendo insuflado para odiar o STF. Sem motivos, j\u00e1 que todas as decis\u00f5es s\u00e3o baseadas na Constitui\u00e7\u00e3o e o povo \u00e9 ignorante, n\u00e3o tem capacidade para discernir o que decidem. Vamos aceitar isso calados ? Compartilhemos para atingir o maior n\u00famero poss\u00edvel de pessoas."]},
{"title": "\nPaulo Guedes diz a jornalista que vai privatizar c\u2026 de curioso #boato ", "date": "08/11/2018", "text": []},
{"title": "\nEquipe de transi\u00e7\u00e3o de Bolsonaro achou 720 carretas bitrem de Eike e do BNDES #boato ", "date": "11/11/2018", "text": ["A equipe de transi\u00e7\u00e3o do governo do Bolsonaro em a\u00e7\u00e3o, descobriram 720 Carretas Bi-trem (todas com adesivos do BNDS) abandonadas no Par\u00e1 de de uma das Empresas de Eike Batista. Dinheiro do povo jogado no lixo atrav\u00e9s dos esquemas do PT no BNDES. Inacredit\u00e1vel esse cemit\u00e9rio de caminh\u00f5es Bi-trem!!! Veja o v\u00eddeo."]},
{"title": "\nBolsonaro diz que as mazelas da esquerda e PT v\u00e3o durar muitos anos #boato ", "date": "11/11/2018", "text": ["Voc\u00ea precisa ler esse texto! By Jair Bolsonaro As mazelas v\u00e3o durar muitos anos, infelizmente . O Brasil foi aparelhado para o socialismo/comunista baseado em pilares sustent\u00e1veis, como seja: 1-doutrina\u00e7\u00e3o nas universidades; 2- distribui\u00e7\u00e3o ajudas ao mais pobre, em vez de dar emprego/dignidade; 3- imprensa com verbas; 4- dinheiro da corrup\u00e7\u00e3o para eles e o Partido.", "\u201cGanhamos, acabamos com o PT!\u201d N\u00e3o\u2026 Tire esse pensamento da cabe\u00e7a agora!\u00a0 O PT est\u00e1 ca\u00eddo, sim, mas est\u00e1 muito longe de deixar de ser uma amea\u00e7a. J\u00e1 se perguntou porque o pior candidato de um partido envolvido at\u00e9 o pesco\u00e7o em corrup\u00e7\u00e3o, cujos principais l\u00edderes est\u00e3o todos na cadeia, recebeu 44 milh\u00f5es de votos? A resposta \u00e9 simples. Conquistamos a presid\u00eancia, mas o PT e suas vari\u00e1veis ainda dominam tudo que leva at\u00e9 l\u00e1. [\u2026]", "Ganhei a elei\u00e7\u00e3o para Presidente, mas a m\u00e1quina est\u00e1 toda podre e comprometida. N\u00e3o ir\u00e1 deixar-me governar e fazer as reformas que o Pa\u00eds precisa, sem apoio de vcs. Ir\u00e3o sabotar-me desde o primeiro dia. Todas as mudan\u00e7as na \u00e1rea econ\u00f4mica ser\u00e3o anunciadas pelo sistema como uma tentativa de prejudicar os pobres e retirar direitos do trabalhador. [\u2026]", "O povo tem que se informar por fatos e n\u00e3o por narrativas cuidadosamente constru\u00eddas por intelectuais em universidades. Voltarei ao assunto sobre onde est\u00e3o instalados os inimigos e como desentoc\u00e1-los. N\u00e3o h\u00e1 como acabar com a divis\u00e3o no Pa\u00eds, se n\u00e3o acabarmos com quem est\u00e1 nos dividindo. Comemoremos a vit\u00f3ria, foi gigantesca. Mas n\u00e3o percamos a no\u00e7\u00e3o da realidade. Estamos s\u00f3 no come\u00e7o. *Jair Messias Bolsonaro*"]},
{"title": "\nAdvogado de Ad\u00e9lio estava na audi\u00eancia de Lula em Curitiba #boato ", "date": "18/11/2018", "text": [" \u00d4pa, olha o que n\u00f3s temos aqui, o mesmo advogado do Ad\u00e9lio na audi\u00eancia do Lula, mas eu acho que \u00e9 s\u00f3 mais uma coincid\u00eancia.", "Um dos quatro advogados de Ad\u00e9lio junto a HADDAD e tbm na audi\u00eancia de LULA .", "O que est\u00e1 na foto n\u00e3o \u00e9 o advogado do Ad\u00e9lio. O da foto \u00e9 o recalcado Jean Wyllys Eles acham que ningu\u00e9m vai notar isso O advogado do Ad\u00e9lio na audi\u00eancia do Lula??? Esse povo acha que a justi\u00e7a \u00e9 cega??? A\u00ed t\u00eam!!!!!!!"]},
{"title": "\nLink Brigadas Populares \u00e9 uma armadilha para mapear militantes de esquerda #boato ", "date": "07/11/2018", "text": []},
{"title": "\nJu\u00edza Gabriela Hardt toca flauta em apresenta\u00e7\u00e3o musical, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "19/11/2018", "text": [" NA FLAUTA \u00c9 A NOSSA JUIZA GABRIELA HARDT (TALENTOSA). ", "Conjunto de mulheres poderosas. Na flauta, nada mais nada menos que a ju\u00edza Gabriela Hardt, a nova musa do Brasil. ", "Na flauta, Gabriela Hardt, substituta do Juiz S\u00e9rgio Moro. Boa noite, grupo!!!", "A flautista \u00e9 a ju\u00edza Gabriela Hardt, assim me informaram, sucessora do juiz Moro na Lava-jato. Ela \u00e9 \u00f3tima vamos curtir \u2026 Lula \u00e9 que n\u00e3o gostou ..vai dan\u00e7ar com muito chorinho.. ", "MAGN\u00cdFICA A flautista \u00e9 a ju\u00edza Gabriela Hardt, sucessora do juiz Moro na Lava-jato, e por sinal ela T\u00caM COMPET\u00caNCIA \u00c9 EM TUDO QUE FAZ."]},
{"title": "\nCotrim Bolsonaro entrega PEC de reforma do Congresso com milh\u00f5es de assinaturas #boato ", "date": "21/11/2018", "text": ["Cotrim Bolsonaro: POR ESSA O GOVERNO, N\u00c3O ESPERAVA! PROJETO DE EMENDA \u00c0 CONSTITUI\u00c7\u00c3O DE INICIATIVA POPULAR ENTREGUE ONTEM AO CONGRESSO NACIONAL COM O N\u00daMERO RECORDE DE 2. 500. 000. 000 (DOIS MILH\u00d5ES E QUINHENTAS MIL ASSINATURAS!! MAIOR DO QUE O DA \u201cFICHA LIMPA\u201d! ) ORGULHOSAMENTE REPASSO. LUCIANA UCELLI ", "A cobra vai fumar Em tr\u00eas dias, a maioria das pessoas no Brasil ter\u00e1 esta mensagem. Esta \u00e9 uma id\u00e9ia que realmente deve ser considerada e repassada para o Povo. Lei de Reforma do Congresso de 2013 (emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o) PEC de iniciativa popular: Lei de Reforma do Congresso (proposta de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal) ", "1.Fica abolida qualquer sess\u00e3o secreta e n\u00e3o-p\u00fablica para qualquer delibera\u00e7\u00e3o efetiva de qualquer uma das duas Casas do Congresso Nacional. Todas as suas sess\u00f5es passam a ser abertas ao p\u00fablico e \u00e0 imprensa escrita, radiof\u00f4nica e televisiva. 2. O congressista ser\u00e1 assalariado somente durante o mandato. N\u00e3o haver\u00e1 \u2018aposentadoria por tempo de parlamentar\u2019, mas contar\u00e1 o prazo de mandato exercido para agregar ao seu tempo de servi\u00e7o junto ao INSS referente \u00e0 sua profiss\u00e3o civil", "Se cada pessoa repassar esta mensagem para um m\u00ednimo de vinte pessoas, em tr\u00eas dias a maioria das pessoas no Brasil receber\u00e1 esta mensagem. A hora para esta PEC \u2013 Proposta de Emenda Constitucional \u2013 \u00e9 AGORA! \u00c9 ASSIM QUE VOC\u00ca PODE CONSERTAR O CONGRESSO Se voc\u00ea concorda com o exposto, REPASSE. Caso contr\u00e1rio, basta apagar e dormir sossegado. Por favor, mantenha esta mensagem CIRCULANDO para que possamos ajudar a reformar o Brasil.N\u00e3o se acomode! N\u00e3o adianta apenas reclamar!!! N\u00e3o custa repassar!!! Apoiado!"]},
{"title": "\nLula tem 1,5 trilh\u00e3o de euros em conta de banco na Su\u00ed\u00e7a #boato ", "date": "22/11/2018", "text": [" Descobriu-se que h\u00e1 1 Trilh\u00e3o e meio de Euros, pertencentes ao nosso pa\u00eds, depositados num banco su\u00ed\u00e7o em nome de Luiz inacio Lula da Silva e outras pessoas, tamb\u00e9m h\u00e1 diamante e obras de artes que vinham sendo retiradas do pa\u00eds desde 2009.", "Tem uma manchete no Jornal de 2017, em maio de 2017 que uma neta de um banqueiro su\u00ed\u00e7o ela deu a seguinte entrevista: que ela faria o poss\u00edvel e o imposs\u00edvel para que Luiz In\u00e1cio Lula da Silva sequer fosse preso. E isto est\u00e1 no jornal de maio, se eu n\u00e3o me engano, maio de 2017. O depoimento da neta do banqueiro su\u00ed\u00e7o, ela disse isso.\u00a0", "Descobriu-se que h\u00e1 1 trilh\u00e3o e meio de euros pertencentes ao nosso pa\u00eds depositados em um banco su\u00ed\u00e7o em nome de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva e de um grupo de pessoas. Entre o 1 trilh\u00e3o e meio de euros tamb\u00e9m h\u00e1 diamantes e obras de artes que vinham sendo retiradas do pa\u00eds desde 2009, porque eu testemunhei no aeroporto internacional uma dessas obras de arte saindo de um t\u00e1xi e embarcando porque j\u00e1 tinha todo um esquema no aeroporto para isso, no aeroporto internacional Tom Jobim do Rio de Janeiro.", "Eu gostaria de dizer que o banqueiro su\u00ed\u00e7o n\u00e3o s\u00f3 conseguiu empurrar a Copa do Mundo e as Olimp\u00edadas de guela baixo para conseguir fazer esse assalto aos cofres brasileiros, como tamb\u00e9m est\u00e1 fazendo o poss\u00edvel e o imposs\u00edvel para que esse pa\u00eds se torne um pa\u00eds comunista sim. Porque imagina se a Su\u00ed\u00e7a tivesse que nos devolver o dinheiro que nos assaltaram, os outros banqueiros de outros pa\u00edses teriam que nos devolver o dinheiro que nos assaltaram, e haveria uma quebra de banco internacional e o pa\u00eds se livraria do comunismo para todo sempre. [\u2026] Eu gostaria que voc\u00ea fizesse a gentileza de pegar esse \u00e1udio meu no dia de hoje n\u00e9, e distribuir para todo mundo tudo que voc\u00ea puder porque n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que as autoridades sejam t\u00e3o cegas [\u2026]"]},
{"title": "\nWilliam Waack endossa texto que critica a \u201cresist\u00eancia\u201d contra Bolsonaro #boato ", "date": "24/11/2018", "text": ["AFINAL, AONDE ESTAVAM VCS ???????????\u00a0", "R E S I S T \u00ca N C I A\u00a0", "O texto \u00e9 assinado com o pseud\u00f4nimo \u2018Bia\u2019, e o jornalista William Waack publicou em seu Facebook afirmando: \u2018N\u00e3o conhe\u00e7o a autora, mas ela disse tudo que penso sobre o assunto.", "\u201cT\u00f4 vendo essa onda de Resist\u00eancia\u2026 Que nojo da cara de pau desse povo! Rio de Janeiro entregue ao tr\u00e1fico e \u00e0s mil\u00edcias e agora resolveram ter medo? Nordeste e S\u00e3o Paulo tomados pelo PCC, matando pai de fam\u00edlia e est\u00e3o apavorados agora? Rio Grande do Sul quebrado, sem dinheiro pra pagar funcion\u00e1rios e voc\u00eas estavam resistindo aonde? Nos ap\u00eas de frente pro mar? Nos Estados Unidos? Ou na Europa? Onde a resist\u00eancia estava quando 108 policiais foram enterrados s\u00f3 no estado do RJ? [\u2026]"]},
{"title": "\nGrupo terrorista planejava jogar bomba em Bolsonaro, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "25/11/2018", "text": ["PELO QUE ENTENDI, BOLSONARO CORREU RISCO DE NOVO ATENTADO ! *A chegada de Bolsonaro ao CCBB Bras\u00edlia foi tumultuada. Historiadora da Universidade de Bras\u00edlia protestou contra o presidente assim que ele desembarcou no CCBB. Ap\u00f3s proferir xingamentos, ela se deslocou at\u00e9 o seu carro e deixou o local.*", "*FOI UMA ARMADILHA PARA QUE BOLSONARO SOFRESSE UM ATENTADO, O V\u00cdDEO A SEGUIR REVELA UM TERRORISTA AO LADO DA MULHER TERRORISTA QUE SE DIZ HISTORIADORA PRONTO PARA JOGAR UMA BOMBA, SE O PRESIDENTE DESCESSE DO CARRO*", "As universidades federais, especialmente a UNB, como antros totalit\u00e1rios de esquerda, inadmitem a altern\u00e2ncia do poder e o uso da viol\u00eancia \u00e9 a op\u00e7\u00e3o pelos marxistas escolhida. O interessante \u00e9 que, ap\u00f3s fazer essa escolha culpa a rea\u00e7\u00e3o violenta e se diz, hipocritamente, v\u00edtima, alegando que estava lutando pela democracia !"]},
{"title": "\nGustavo Perrella \u00e9 nomeado como ministro do Esporte de Bolsonaro #boato ", "date": "20/11/2018", "text": [" BOLSONARO MOSTRANDO COMO SE COMBATE A CORRUP\u00c7\u00c3O. ", " \u201cBrasil acima de tudo. Deus acima de todos. E fim da corrup\u00e7\u00e3o.\u201d ?????????. ", " Ser\u00e1 que eu marco meus familiares Bolsominios que lutaram contra a corrup\u00e7\u00e3o, fam\u00edlia e deus?", "POIS \u00c9 O GOVERNO QUE \u00c9 CONTRA A CORRUP\u00c7\u00c3O NOMEIA GUSTAVO PERRELA PARA OCUPAR O CARGO DE MINISTRO DO ESPORTE QUE MARAVILHA AINDA BEM QUE EU N\u00c3O ME ENGANEI E VEM MAIS POR A\u00cd AECIO NEVES E OUTROS MAIS PRA QUEM SE DEIXOU ENGANAR CHUP\u00c1 QUE \u00c9 DE UVA."]},
{"title": "\nPedro Bial diz que redes sociais s\u00e3o perigosas porque d\u00e3o poder a direitistas #boato ", "date": "23/11/2018", "text": ["ESTAS FORAM AS CENSURAS DO JORNALISTA PEDRO BIAL AO FACEBOOK\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u201d As redes sociais s\u00e3o perigosas, pois os conservadores crescem com elas.O Facebook retirou parte do poder da Globo e deu a qualquer direitista que mexa em um teclado.\u201d\u00a0", "Bora boicotar essa criatura tamb\u00e9m.\u00a0Mais um que precisa respeitar o povo. Vamos l\u00e1 Brasil!!!\u00a0#PedroBialN\u00e3o"]},
{"title": "\nChina diz que \u00e1guas brasileiras s\u00e3o chinesas ap\u00f3s acordo com Dilma #boato ", "date": "27/11/2018", "text": ["CHINA DIZ QUE AS \u00c1GUAS BRASILEIRAS AGORA S\u00c3O CHINESAS E QUASE AFUNDA BARCO BRASILEIRO\u00a0", "[\u2026]\u00a0", "EMBAIXADOR DA CHINA EXPLICA O ATAQUE A BARCO DO BRASIL.\u00a0", "Segundo o embaixador da China no Brasil Li Jinzhang quem invadir \u00e1rea de pesca Chinesa foi o barco brasileiro Oceano Pesca I; mesmo estando na costa do Brasil j\u00e1 que no Governo Dilma foi assinado um tratado onde o Brasil cedeu por 25 anos parte da costa brasileira para pesca chinesa.", "Isso \u00e9 muito serio pois parece ser um recado chines ao novo presidente\u2026um recado b\u00e9lico\u2026teremos enfrentamento de for\u00e7as internacionais na Amaz\u00f4nia? Em um plano bem elaborado para tomarem nossas terras ? Temos que manter as for\u00e7as russas, americanas e chinesas lonje daqui! Cliquem no link e assinem o blog, n\u00e3o querendo deixar o telefone, coloquem qualquer numero, mas confirmem a assinatura no seu e mail. Muito Obrigado!!"]},
{"title": "\nBolsonaro se aposentou aos 33 anos com atestado de insanidade mental #boato ", "date": "14/11/2018", "text": ["POR QUE BOLSONARO se aposentou do Ex\u00e9rcito com atestado de insanidade mental, aos 33 anos, e agora pode assumir a presid\u00eancia do Brasil? Ele ficou curado? Ou o atestado era falso?"]},
{"title": "\nEscreva 17 no comprovante de vota\u00e7\u00e3o, tire foto e envie para Bolsonaro #boato ", "date": "28/10/2018", "text": [" N\u00c3O ESQUE\u00c7A! ACABOU DE VOTAR VC VAI RECEBER UM CANHOTO QUE SERIA UM COMPROVANTE OK? VC ESCREVE NESSE CANHOTO ( B17 ), TIRA UMA FOTO BEM LEG\u00cdVEL E MANDA NO E-MAIL DO DEPUTADO JAIR BOLSONARO. SEGUE INFORMA\u00c7\u00d5ES ABAIXO: C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS", " Gabinete Deputado Jair Bolsonaro Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes Anexo lll \u2013 Gabinete 482 CEP:70160-900 \u2013 Bras\u00edlia-DF Tel.:(61) 3215 5482 \u2013 Fax.:(61) 3215 2482 e-mail: ", "[email\u00a0protected]", " OBS: REPASSEM SEM PARAR, SE POSS\u00cdVEL MANDA PELO ZAP TBM OK ? VAMOS AJUDAR O CAPIT\u00c3O A N\u00c3O SER V\u00cdTIMA DE FRAUDE !", "Os grupos Patri\u00f3ticos Pro-Bolsonaro est\u00e3o pedindo pra todo pessoal pegar o\u00a0 Bilhetinho do Resultado (individual) colocar o n\u00b0 17 bem vis\u00edvel no campo dele, fotografa-lo e envia-lo para \u00e0 Representa\u00e7\u00e3o Bolsonaro pelas Redes Sociais. Assim, eles ter\u00e3o o comprovante por sess\u00e3o, local, etc. Se comprovar mais de 60milhoes de votos v\u00e1lidos e n\u00e3o aparecerem no resultado, comprova-se \u00e0 fraude e, com os Advs eles impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Elei\u00e7\u00e3o e ter\u00e3o que re-faze-la em c\u00e9lulas de papel. Essa \u00e9 uma boa t\u00e1tica.\u00a0 Repassar para o m\u00e1ximo de pessoas essa id\u00e9ia. 50+1 j\u00e1 comprova \u00e0 fraude se houver. Site para envio do comprovante: ", "www.fiscaisdojair.com.br"]},
{"title": "\n10 fake news sobre Bolsonaro e Haddad que mais viralizaram nas elei\u00e7\u00f5es 2018 ", "date": "28/10/2018", "text": []},
{"title": "\nGrupo Reaja LGBT \u00e9 uma armadilha para exterm\u00ednio de gays #boato ", "date": "29/10/2018", "text": ["ATEN\u00c7\u00c3O!! Se receberem convite para um grupo chamado REAJA LGBT como sendo uma rede de apoio jur\u00eddico pra amea\u00e7ados e agredidos lgbt+ n\u00e3o entre nem divulgue ok? Tem um alerta da OAB sobre isso! Tenho recebido relatos de \u201cgrupos armadilha\u201d pra grupos de exterm\u00ednio de pessoas LGBT! \u00c9 bom confirmar antes de repassar, agora todo cuidado ser\u00e1 pouco, companheiras. "]},
{"title": "\nBolsonaro vai doar sobras de campanha para Santa Casa de Juiz de Fora #boato ", "date": "30/10/2018", "text": ["Foram doados na campanha de Bolsonaro tr\u00eas milh\u00f5es e quatrocentos mil reais, foram gastos um milh\u00e3o e quatrocentos mil reais e sobraram dois milh\u00f5es de reais que ser\u00e3o doados ao hospital Santa Casa de Juiz de Fora. Verdadeiro milagre de DEUS a vit\u00f3ria do nosso presidente pois em 2014\u00a0 a Dilma informou ao TSE que gastou 364 milh\u00f5es e a lava jato descobruiu que foi gasto 1 bilh\u00e3o e 200 milh\u00f5es de reais. J\u00e1 come\u00e7ou com a transpar\u00eancia e a honestidade que sabemos que o Bolsonaro tem."]},
{"title": "\nJu\u00edza Daniele Moura (Emerj) escreve carta para Dias Toffoli (STF) #boato ", "date": "30/10/2018", "text": ["Essa \u00e9 a resposta da Ju\u00edza Daniele Moura, da EMERJ, ao Ministro Toffoli: \u201cN\u00e3o Toffoli, \u00e9 voc\u00ea e seus colegas do STF que constituem a maior amea\u00e7a \u00e0 nossa democracia. Foi voc\u00ea quem votou pela liberta\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Dirceu, j\u00e1 condenado em 2a inst\u00e2ncia, contrariando a lei e a jurisprud\u00eancia emanada pelo pr\u00f3prio pleno do STF. ", "Foi seu colega Lewandowsky quem atropelou a Constitui\u00e7\u00e3o e manteve os direitos pol\u00edticos de Dilma Roussef no final do processo de impeachment. Foi seu colega Lewandowsky quem fez de tudo para dar ao presidi\u00e1rio Lula a oportunidade de conceder uma entrevista \u00e0 m\u00eddia em pleno processo de campanha eleitoral, interferindo diretamente no processo. [\u2026]", "Voc\u00eas se constituem em um grave problema. A nova legislatura ter\u00e1 que, dentro do processo legislativo constitucional existente, encontrar formas legais e leg\u00edtimas para reformar profundamente esta corte, suas fun\u00e7\u00f5es e mesmo a totalidade dos seus membros. Voc\u00eas \u00e9 que s\u00e3o a amea\u00e7a \u00e0 democracia que precisa ser anulada pelas institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas do estado brasileiro.\u201d"]},
{"title": "\nEleitor tenta votar em Bolsonaro (17), mas urna fraudada anula voto #boato ", "date": "28/10/2018", "text": ["Meu interesse n\u00e3o \u00e9 propagar Fake News, muito menos influenciar o voto alheio, mas recebi este v\u00eddeo e n\u00e3o sei se \u00e9 fato, mas pelo que vejo parece n\u00e3o haver cortes, \u00e9 mostrado por uma pessoa que se indentifica com seu nome e sobrenome que ao votar 17 a urna mostra voto nulo.", "FRAUDE ACONTECENDO O CARA FOI VOTAR PARA PRESIDENTE E A URNA APRESENTOU GOVERNADOR 17 KKKKKK\u2026 NOS AVISAMOS \u2026 DIA 28 DE OUTUBRO DE 2018 ", " Come\u00e7ou a safadeza! Olhem no v\u00eddeo 17 e voto dando nulo ! ", " Tem eleitor apertando o 17 a aparecendo a palavra VOTO NULO. Come\u00e7ou a aparecer as fraudes."]},
{"title": "\nBolsonaro pode perder o mandato e ser cassado antes de ser presidente #boato ", "date": "31/10/2018", "text": []},
{"title": "\n20 fake news que mais circularam durante as elei\u00e7\u00f5es 2018 no Boatos.org ", "date": "29/10/2018", "text": []},
{"title": "\nM\u00e9dicos da Santa Casa agradecem doa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro, mostram foto e v\u00eddeo #boato ", "date": "01/11/2018", "text": ["M\u00c9DICOS DA SANTA CASA DE JUIZ SE FORA AGRADECEM DOA\u00c7\u00c3O DE BOLSONARO\u2026 Campanha arrecadou $3.400.000,00. Foram gastos apenas $1.400.000,00. O restante (2 milh\u00f5es) foi doado para a Sta.Casa de JF.\u00a0", "aqui come\u00e7ou a nossa jornada. Ainda sem conhecer Jair, ele entrou na nossa vida. N\u00f3s mudamos a vida dele, e ele, a nossa. Entramos para a hist\u00f3ria como a honra de nosso trabalho. Que seja um incentivo para continuarmos nossa linda jornada como m\u00e9dicos"]},
{"title": "\nAlberto Fraga ser\u00e1 ministro das Rela\u00e7\u00f5es Institucionais de Bolsonaro #boato ", "date": "01/11/2018", "text": ["Alberto Fraga, deputado condenado a 4 anos de pris\u00e3o, por CORRUP\u00c7\u00c3O ATIVA com provas e grava\u00e7\u00f5es em \u00e1udio, foi convidado por Bolsonaro para ser MINISTRO das Rela\u00e7\u00f5es Institucionais. Ele exercer\u00e1 seu cargo durante o dia e voltar\u00e1 para a pris\u00e3o a noite. U\u00e9\u2026..essa vai pra voc\u00ea, que n\u00e3o aguentava tanta corrup\u00e7\u00e3o "]},
{"title": "\nHans-Rudolf Merz d\u00e1 risada de Gleisi, Lula e PT no Parlamento Europeu #boato ", "date": "01/11/2018", "text": ["SOMOS PIADA INTERNACIONAL !!! A PRESIDENTE DO PT GLEISE HOFFMAN FEZ UM PEDIDO AO PARLAMENTO EUROPEU QUE HOMENAGEASSE O EX PRESIDENTE LULA\u2026 OLHA S\u00d3 O QUE UM DOS PARLAMENTARES FALOU E O PARLAMENTO VEIO A BAI", "Hans-Rudolf Merz: Em recente an\u00fancio a este parlamento, a senadora do PT Gleise hoffmann disse. que Lula o ex presidente do Brasil, \u00e9 o cara mais honesto do mundo. Honest\u00edssimo. Honesto, respeitado e que \u00e9 um exemplo a ser seguido por todos os pol\u00edticos europeus porque tirou milhos de brasileiros, da mais completa mis\u00e9ria, de carater elevado e n\u00f3s devemos homenagea-lo. Que p\u2026 de piada \u00e9 essa? Isso s\u00f3 pode ser sacanagem dela. Sinto pena do povo brasileiro, que ainda acredita nesse tipo de pessoa e votam sem pensar na m\u2026 que fazem"]},
{"title": "\nGuilherme Boulos, l\u00edder do MTST, acaba de ser preso em S\u00e3o Paulo #boato ", "date": "03/11/2018", "text": [" Guilherme Boulos, do MTST, \u00e9 preso pela PM em desocupa\u00e7\u00e3o violenta na zona leste de SP. Alega\u00e7\u00e3o da PM, de que participa\u00e7\u00e3o de Boulos em protestos anteriores influencia pris\u00e3o, revela ato pol\u00edtico. ", " \u00d3tima not\u00edcia! Boulos foi preso", " Guilherme Boulos, l\u00edder do MTST, \u00e9 preso em S\u00e3o Paulo. O coordenador do Movimento dos Trabalhadores Sem Teto (MTST), Guilherme Boulos, foi preso na manh\u00e3 de hoje em S\u00e3o Paulo. As informa\u00e7\u00f5es foram confirmadas para EXAME.com pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica de S\u00e3o Paulo", "Ele foi detido enquanto acompanhava a reintegra\u00e7\u00e3o de posse de uma ocupa\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Mateus, zona leste de S\u00e3o Paulo. Neste momento, Boulos est\u00e1 prestando depoimento na 49\u00aa DP de S\u00e3o Mateus. Boulos \u00e9 acusado de desobedi\u00eancia civil, incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia e de participar de ataques com roj\u00e3o contra a PM. [\u2026]"]},
{"title": "\nLula \u00e9 dono de 52% das a\u00e7\u00f5es da Folha de S.Paulo #boato ", "date": "02/11/2018", "text": []},
{"title": "\nManuela D\u2019\u00c1vila declara guerra a Moro e \u00e9 corrigida por internauta #boato ", "date": "04/11/2018", "text": ["Manuela D\u2019\u00e1vila: Declaro Guerra contra S\u00e9rgio Moro e sua bancada, agora pegaremos em armas para fazer revolu\u00e7\u00e3o igual a 59 anos atr\u00e1s. #LulaLivre. Internauta:\u00a0", "Sra ex candidata a vice presidente, para tempo transcorrido usa-se \u201ch\u00e1\u201d e n\u00e3o \u201ca\u201d e esse atr\u00e1s \u00e9 desnecess\u00e1rio, por favor, antes de pegar em armas, pegue em livros.\u00a0 "]},
{"title": "\nGarota da resist\u00eancia vende a virgindade para pagar d\u00edvida do PT #boato ", "date": "05/11/2018", "text": ["GAROTA DA RESIST\u00caNCIA EST\u00c1 VENDENDO A VIRGINDADE PARA AJUDAR A PAGAR A D\u00cdVIDA DA CAMPANHA DO PT. Uma jovem militante de 21 anos, que se diz da \u201cResist\u00eancia\u201d e segundo ela \u201cvirgem\u201d est\u00e1 leiloando a sua virgindade nas redes sociais para ajudar na vaquinha online feita pelo PT para pagar a divida da campanha \u00e1 presid\u00eancia de Haddad.", "\u201cTENHO TODO O DIREITO DE AJUDAR, FIZERAM CAMPANHA DE GRA\u00c7A PRA BOLSONARO E NINGU\u00c9M RECLAMOU, SE NINGU\u00c9M QUISER DAR, EU DOU\u201d disse a jovem identificada apenas como Talesca. Talesca iniciou o leil\u00e3o pela sua virgindade no valor de 10 mil, segundo a jovem, todo o dinheiro ir\u00e1 para a vaquinha online de ajuda ao PT. [\u2026] \u00a0"]},
{"title": "\nPaulo Guedes diz que igrejas evang\u00e9licas v\u00e3o ter que pagar imposto #boato ", "date": "02/11/2018", "text": ["Se isso acontecer vai ser uma maravilha! Concordo j\u00e1 que as igrejas virou com\u00e9rcio Esse Paulo Guedes o melhor isso mesmo melhor proposta de gorveno que j\u00e1 vir at\u00e9 hoje!", " ", "\u00c9 PARA IGREJA GLORIFICAR DE P\u00c9. Paulo Guedes anunciou ontem na Globo News, IGREJAS V\u00c3O TER QUE PAGAR IMPOSTOS. ", " Avisem ao Malafaia que o Paulo Guedes anunciou que as igrejas v\u00e3o pagar impostos", "Paulo Guedes falou agora na GloboNews que as igrejas v\u00e3o tem que pagar imposto kkkkkkkkkkkkkkk chora de rir"]},
{"title": "\nRodrigo Constantino acaba de ser bloqueado no Facebook e solta lista de comunistas #boato ", "date": "05/11/2018", "text": ["*Lista de Comunistas*. O economista liberal, Rodrigo Constantino", "acaba de ser bloqueado 7 dias no FACEBOOK, porque publicou uma lista de Petistas que apoiam o 9 dedos e fomentam um verdadeiro golpe comunista no pa\u00eds. J\u00e1 que ele n\u00e3o pode falar por 7 dias , segue aqui a lista.", "Alcione, Andr\u00e9 Singer, Barbara Gancia, Beth Carvalho, Camila Pitanga, Carlinhos Brown, Chico Buarque, Chico C\u00e9sar, Chico Pinheiro, Cristiana L\u00f4bo, Delfim Netto, Dinho Ouro Preto, Emir Sader, F\u00e1bio Konder Comparato, Felipe Santa Cruz, Fernanda Torres, Fernando Morais, Frei Betto, Gilberto Gil, Gregorio", " ", "Duvivier, Guilherme Boulos, J\u00f4 Soares, Jos\u00e9 de Abreu, Juca Kfouri, Kennedy Alencar, Laerte Coutinho, Leandro Karnal, Leonardo Attuch, Leonardo Boff, Leonardo Sakamoto, Let\u00edcia Sabatella, Lu\u00eds Carlos Bresser-Pereira, Luis Fernando Verissimo, Luis Nassif, Luiz Carlos Barreto, Luiz Gonzaga Belluzzo, Luiza Trajano (Magazine Luiza), Marcelo Adnet, Marcio Fran\u00e7a, Maria Rita Kehl, Marieta Severo, Marilena Chaui, M\u00e1rio S\u00e9rgio Cortella, Mino Carta, Miriam Leit\u00e3o, Osmar Prado, Pablo Villa\u00e7a, Paulo Betti, Paulo Henrique Amorim, Paulo Nogueira Batista Jr., Pedro Bial, Preta Gil, Reinaldo", "Azevedo, Renato Janine Ribeiro, Serginho Groisman, Tico Santa Cruz, Tonico Pereira, Viviane Mos\u00e9, Vladimir Safatle, Xico S\u00e1, Wagner Moura.", "N\u00e3o comprem mais nada deles. N\u00e3o assistam seus programas, n\u00e3o leiam suas colunas. N\u00e3o comprem seus livros, n\u00e3o v\u00e3o \u00e0s suas pe\u00e7as de teatro, n\u00e3o comprem seus CDs. Eles precisam saber que n\u00e3o ser\u00e1 impune atentar contra a Democracia. Viver as custas do Capitalismo e difundir Comunismo/Socialismo, \u00e9 no m\u00ednimo falta de carater. *N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE COMPARTILHAR!!!*"]},
{"title": "\nVote n\u00e3o na peti\u00e7\u00e3o para impugnar Bolsonaro no\u00a0peti\u00e7\u00e3opublica.org\u00a0#boato ", "date": "06/11/2018", "text": []},
{"title": "\nTCU descobre rombo de R$ 20 bilh\u00f5es no FIES causados por Haddad e PT #boato ", "date": "07/11/2018", "text": ["O Bilion\u00e1rio rombo do FIES vem \u00e0 tona, mais um descalabro da era PT. Uma auditoria do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) descobriu rombo estimado em R$ 20 bilh\u00f5es no Financiamento Estudantil (FIES) entre 2009 e 2015, cifra que coloca em xeque um dos principais programas do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o.", "\u2018N\u00e3o posso deixar de destacar minha indigna\u00e7\u00e3o com o descalabro na gest\u00e3o do FIES\u2019, disse a relatora do processo no TCU, ministra Ana Arraes, durante a sess\u00e3o de an\u00e1lise do parecer. Em vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, os ministros do tribunal determinaram a intima\u00e7\u00e3o de oito autoridades dos governos de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva e Dilma Rousseff para depoimentos sobre o perdul\u00e1rio esc\u00e2ndalo na Educa\u00e7\u00e3o.", "Entre os intimados est\u00e3o os ex-ministros da pasta Fernando Haddad, Aloizio Mercadante e Jos\u00e9 Henrique Paim, al\u00e9m do ex-titular do Planejamento, Nelson Barbosa, e da ex-presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal, Miriam Belchior. Todos est\u00e3o instados a apresentar justificativas para o \u2018descalabro bilion\u00e1rio\u2019. No entanto, ao final do processo, podem ser punidos apenas com multas de at\u00e9 R$ 54 mil e inabilita\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio de cargos em comiss\u00e3o e fun\u00e7\u00f5es de confian\u00e7a no servi\u00e7o p\u00fablico."]},
{"title": "\nTracking BTG mostra Bolsonaro com 77% e Haddad com 23% #boato ", "date": "21/10/2018", "text": ["ESSA PESQUISA SAIU, PARA O MERCADO FINANCEIRO!!! ESSA \u00c9 A REAL!!! Tracking BTG que acabou de sair para o mercado financeiro: Bolsonaro 77%; Haddad 23%. PS: Votos v\u00e1lidos.\u00a0", "Temos que espalhar ao m\u00e1ximo, pois os institutos de pesquisas comprados v\u00e3o come\u00e7ar a divulgar as falsas pesquisas onde Haddad em apenas 3 dias j\u00e1 se aproxima de Bolsonaro. Querem manipular as pesquisas para fraudar os resultados. Compartilhem sem d\u00f3!"]},
{"title": "\nUrnas eletr\u00f4nicas est\u00e3o programadas para o hor\u00e1rio de ver\u00e3o #boato ", "date": "23/10/2018", "text": ["COMPARTILHEM. GENTEEEEE URGENTE. AS URNAS EST\u00c3O PROGRAMADAS PARA TRABALHAR EM HOR\u00c1RIO DE VER\u00c3O, NOS ESTADOS DE COSTUME, VIRAM QUE MUDARAM O HOR\u00c1RIO DE VER\u00c3O? ISSO SIGNIFICA QUE AS URNAS N\u00c3O IR\u00c3O COMPUTAR OS VOTOS AP\u00d3S AS 16HORAS. GENTE AJUDEM A PENSAR E PROPAGAR ISTO. TODO CUIDADO \u00c9 POUCO. ELES S\u00c3O CAPAZES DE TUDO. \u00d1 VAMOS PERDER 7 MILH\u00d5ES DE VOTOS COMO NO PRIMEIRO TURNO."]},
{"title": "\nUrnas eletr\u00f4nicas s\u00e3o apreendidas em carro particular no Amazonas #boato ", "date": "23/10/2018", "text": ["\u201cBom dia, repassar nos grupos, urnas eletr\u00f4nicas do TRE s\u00e3o apreendidas em carro particular com destino a Autazes no Amazonas!!!!\u201d.", "\u201cPol\u00edcia apreende urnas do TRE que iriam para o Amazonas\u201d.", "\u201cpol\u00edcia apreende carro particular transportando urnas para Amazonas #urnasfraudadas\u201d.", "\u201cATEN\u00c7\u00c3O!!! Pol\u00edcia do Amazonas apreende urnas eletr\u00f4nicas em ve\u00edculos particulares. Isso \u00e9 muito grave!\u201d. "]},
{"title": "\nLula vai dar entrevista para TV no dia 27/10, v\u00e9spera das elei\u00e7\u00f5es #boato ", "date": "20/10/2018", "text": ["*URGENTE!!!* O presidi\u00e1rio Lula foi autorizado a dar entrevista dia 27 s\u00e1bado, depois que acabar o hor\u00e1rio eleitoral e um dia antes das elei\u00e7\u00f5es do segundo turno.\u00a0", "Fontes confi\u00e1veis e dignas viram os textos que o militante est\u00e1 decorando para falar na TV. Ele vai dizer que foi o pr\u00f3prio partido de Bolsonaro que armou seu atentado, dizer que Bolsonaro incita o \u00f3dio e a viol\u00eancia, que bolsonaro vai perseguir os pobres e afirmar que vai voltar a presid\u00eancia se HADDAD for eleito.", "SER\u00c1 A \u00daLTIMA CARTADA NOJENTA, NAZISTA DESSA GENTALHA VERMES VERMELHOS JUNTO DA REDE ESGOTO.\u00a0", "O objetivo da GLOBO, \u00e9 ficar repercutindo e comentando a entrevista em v\u00e1rias emissoras, inclusive vai haver a interrup\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o da globo onde vai entrar aquele PLANT\u00c3O URGENTE ao vivo.", "Tudo isso ser\u00e1 na data estrat\u00e9gica, ou seja, dia 27 de outubro, um dia antes das elei\u00e7\u00f5es, onde bolsonaro n\u00e3o poder\u00e1 se defender e nem dar entrevista pois \u00e9 proibido pelo TSE.\u00a0", "*REPASSEM E AVISE A TODOS PARA QUE NINGU\u00c9M SEJA ENGANADO*"]},
{"title": "\nBrigada Militar apreendeu urnas com 81% de votos para Haddad no RS #boato ", "date": "23/10/2018", "text": ["Acabou de dar agora na Odisseia FM 104.9 que a Brigada Militar de Serafina Corr\u00eaa aprendeu 4 urnas eletr\u00f4nicas no carro de Thiago Feronato, dessas 3 urnas estavam preenchida com voto para o Haddad com pelo menos 81%. Repassem urgente, \u00e9 um golpe contra o Bolsonaro e um crime contra seus seguidores. #B17"]},
{"title": "\nTracking BTG mostra Bolsonaro com 52% e Haddad com 48% #boato ", "date": "25/10/2018", "text": ["Tracking BTG que acabou de sair para o mercado financeiro: Bolsonaro 52 %; Haddad 48 %. PS: Votos v\u00e1lidos. Temos que espalhar ao m\u00e1ximo, pois os institutos de pesquisas comprados v\u00e3o come\u00e7ar a divulgar as falsas pesquisas onde Haddad em apenas 3 dias j\u00e1 se aproxima de Bolsonaro. Querem manipular as pesquisas para fraudar os resultados."]},
{"title": "\nQuadrilha tenta sacar cheque de R$ 68 milh\u00f5es para Haddad na Bahia #boato ", "date": "24/10/2018", "text": [" Quadrilha tentou sacar cheque de R$ 68 milh\u00f5es. Disseram que era para campanha do Haddad. Tamb\u00e9m h\u00e1 denuncia de que as urnas na Bahia est\u00e3o fraudadas. ", "Na Bahia, quadrilha tenta sacar um cheque de \u00f3rg\u00e3o federal no valor de 68 milh\u00f5es para campanha de Haddad. Afirmaram tamb\u00e9m que urnas na Bahia foram fraudadas e que o governador do PT da Bahia pode estar envolvido."]},
{"title": "\nJean Wyllys perde vaga na C\u00e2mara dos Deputados para Quaqu\u00e1 #boato ", "date": "24/10/2018", "text": ["Mais um que far\u00e1 um passeio em Curitiba. Jean Willis t\u00e1 fora da C\u00e2mara Federal j\u00e1 que o TSE validou os votos do prefeito de Maric\u00e1 RJ. Wellington Qu\u00e1qu\u00e1.\u00a0", "Agora \u00e9 definitivo, o deputado cuspidor, Jean Willis, fica de fora da c\u00e2mara dos deputados, ap\u00f3s a Justi\u00e7a Eleitoral do Rio de Janeiro validar os votos obtidos pelo deputado Quaqu\u00e1, cuja apura\u00e7\u00e3o estava sub judice. Com a legitima\u00e7\u00e3o dos votos do citado deputado retira o mandado de Jean Willis do PSOL. O coeficiente eleitoral favorece o Quaqu\u00e1 da cidade de Maric\u00e1 RJ. Tchau querida\u2026\u00a0", "Tem Not\u00edcia melhor que esta\u2026 deixe sua risada Qu\u00e0 Qu\u00e0 Qu\u00e0 Qu\u00e0 Qu\u00e0 Qu\u00e0.\u00a0Jean Willis t\u00e1 fora da C\u00e2mara Federal j\u00e1 que o TSE validou os votos do Prefeito de Maric\u00e1 RJ. Wellington Qu\u00e1qu\u00e1."]},
{"title": "\nPatr\u00edcia Campos Mello, da Folha, \u00e9 flagrada com Haddad em foto #boato ", "date": "24/10/2018", "text": ["\u201cSe voc\u00ea enviar para apenas 20 contatos em um minuto\u2026 o Brasil inteiro vai desmascarar este Bandido. N\u00c3O quebre essa corrente. Os incautos precisam ser esclarecidos antes que seja tarde demais\u2026\u201d.", "\u201cEssa \u00e9 a jornalista Patr\u00edcia Campos Mello, que fez mat\u00e9ria contra Bolsonaro na Folha. Petista de carteirinha!!\u201d. "]},
{"title": "\nSarney faz amea\u00e7a de morte contra Bolsonaro dizendo \u201cvence, mas n\u00e3o assume\u201d #boato ", "date": "24/10/2018", "text": ["BOLSONARO SOB AMEA\u00c7A! REPASSEM URGENTE! SARNEY EST\u00c1 FURIOSO E J\u00c1 SE REUNIU COM TEMER, DILMA, E A GLOBO E FIZERAM UMA AMEA\u00c7A CONTRA BOLSONARO,DIZENDO Q ELE GANHAR\u00c1 MAS N\u00c3O ASSUMIR\u00c1 GOVERNO, SER\u00c1 IGUAL O QUE FIZERAM COM O PRESIDENTE TANCREDO NEVES.", "Pessoa isso \u00e9 muito s\u00e9rio! AGORA Como eles viram que j\u00e1 perderam nas urnas fraudadas, agora partiram para amea\u00e7a de morte! A reportagem divulgada hoje, SARNEY AMEA\u00c7A BOLSONARO dizendo que \u201cVence mas n\u00e3o assumir\u00e1 o cargo\u201d Est\u00e1 mais que claro que nosso batalha n\u00e3o ser\u00e1 apenas no dia da vota\u00e7\u00e3o, nossa batalha \u00e9 contra o Mau. REPASSEM ESTA INFORMA\u00c7\u00c3O ANTES QUE SEJA REMOVIDO DO WHATSAPP E FACEBOOK PELA TV GLOBO."]},
{"title": "\nGeneral Al\u00e9ssio, assessor de Bolsonaro, quer sala separada para negros e pobres #boato ", "date": "03/11/2018", "text": ["\u201c\u201dAssessor de Bolsonaro quer salas separadas para negros e pobres.\u201d E \u00e9 isso que os eleitores dele tamb\u00e9m querem! Os eleitores do Bolsonaro n\u00e3o me aceitam no mesmo restaurante que eles, n\u00e3o me aceitam no mesmo avi\u00e3o, na mesma faculdade\u2026 eles n\u00e3o aceitam a minha exist\u00eancia!\u201d.", "\u201cAssessor de Bolsonaro quer salas separadas para negros e pobres. Al\u00e9ssio Souto, guru de Bolsonaro para a \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o, quer policial militar \u201ccontrolando\u201d crian\u00e7as dentro das escolas\u201d."]},
{"title": "\nMulher teve pele marcada por su\u00e1stica por militantes de Bolsonaro no RS #boato ", "date": "26/10/2018", "text": ["Inaceit\u00e1vel! \u201cBolso-naltistas\u201d agridem uma jovem de 20 anos em Porto Alegre e escrevem s\u00edmbolo da su\u00e1stica-nazista em seu corpo com canivete!", "Em Porto Alegre uma jovem de 19 anos foi torturada por seguidores de Bolsonaro. Ela usava uma camiseta da campanha contra o candidato, com os dizeres\u00a0#EleN\u00e3o. Ao descer de um \u00f4nibus foi abordada por um grupo de tr\u00eas homens que questionaram a camiseta, e logo em seguida foi atingida com socos e marcada com um canivete, fizeram a su\u00e1stica, s\u00edmbolo nazista, em sua barriga. N\u00e3o podemos aceitar com naturalidade atos como esse! N\u00e3o \u00e0 barbarie, n\u00e3o \u00e0 ditadura, n\u00e3o ao fascismo!\u00a0"]},
{"title": "\nV\u00eddeo de Doria com cinco mulheres vaza na internet #boato ", "date": "25/10/2018", "text": ["Jo\u00e3o Doria, candidato ao governo do estado de S\u00e3o Paulo, mais uma vez se tornou o assunto mais comentado no Twitter nesta ter\u00e7a-feira (23). Dessa vez, o motivo foi um suposto v\u00eddeo \u00edntimo divulgado na Internet. Na grava\u00e7\u00e3o, um homem atribu\u00eddo ao tucano, aparece deitado numa cama de motel ao redor de cinco mulheres."]},
{"title": "\nEmpresa respons\u00e1vel pela apura\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es tem liga\u00e7\u00e3o com PT #boato ", "date": "26/10/2018", "text": [" DENUNCIA \u2013 URGENTE! Empresa contratada pelo TSE tem liga\u00e7\u00e3o direta com PT. ", "Abra a imagem e veja quem \u00e9 o candidato que ele \u00e9 contra. Um auditor fiscal hein\u2026.que vai trabalhar para o TSE. Agora, o perfil da s\u00f3cia desta empresa com o Cristian, s\u00f3cio administrador da empresa.", "TSE cancela contrato com empresa respons\u00e1vel pela divulga\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o 2018 e contrata empresa comprovadamente ligada ao PT, Chistian Azevedo e Luciana Sabino s\u00e3o os propriet\u00e1rios e s\u00e3o ligados ao PT, vejam\u2026 ", "\u201cEMPRESA\u201d CONTRATADA PELO \u201cT.S.E\u201d PARA REALiZAR AH APURA\u00c7\u00e3O DOS \u201cVOTOS, 2\u00b0TURNO\u201d \u00c9 DE PROPRiEDADE \u201cESQUERDiSTA/PT\u201d"]},
{"title": "\nCarro-bomba que seria usado em atentado contra Bolsonaro \u00e9 apreendido #boato ", "date": "27/10/2018", "text": [" INTERCEPTADO \u201cCARRO BOMBA\u201d, EM ATENTADO TERRORISTA, DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O CRIMINOSA, NA DIVISA PARAGUAI/BRASIL, DESTINADO A ATINGIR, NOSSO FUTURO PRESIDENTE \u201cJAIR BOLSONARO\u201d.", " URGENTE! POL\u00cdCIA FEDERAL APREENDEU UM CARRO-BOMBA QUE SERIA EXPLODIDO PR\u00d3XIMO AO LOCAL DE VOTA\u00c7\u00c3O DE BOLSONARO NO PR\u00d3XIMO DOMINGO.. INFORMA\u00c7\u00d5ES EST\u00c3O SENDO APURADAS.", " 2 carros Bomba tentando passar a fronteira do Paraguai para o Brasil \u00a0essa noite.", "Carro bomba apreendido na fronteira com o Paraguai. Rifle de sniper etc para atentado contra Bolsonaro "]},
{"title": "\nH\u00e1 provas de que as urnas eletr\u00f4nicas s\u00e3o fraudadas nas elei\u00e7\u00f5es #boato ", "date": "28/10/2018", "text": ["1) Gente as urnas ir\u00e3o ser fraudadas, o PT n\u00e3o \u00e9 o unico inimigo, ele \u00e9 parte do sistema! Quero estar errado, mas sou tipo S\u00e3o Tom\u00e9! 2) Todos est\u00e3o vendo a vantagem do bolsonaro ! Se as urnas forem fraudadas e o PT ganhar, cabe a n\u00f3s parar esse pa\u00eds ! 3) Somos proibidos agora de denunciar urnas fraudadas! Que democracia \u00e9 essa p\u2026?"]},
{"title": "\nSites de fact-checking combatem fake news durante 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es ", "date": "28/10/2018", "text": []},
{"title": "\nAm\u00e9lia Teles matou e esquartejou militares durante a Ditadura #boato ", "date": "26/10/2018", "text": []},
{"title": "\nBolsonaro tem candidatura impugnada e 2\u00ba turno ser\u00e1 entre Haddad e Ciro #boato ", "date": "27/10/2018", "text": []},
{"title": "\nBolsonaro ser\u00e1 entrevistado na Record e Haddad ser\u00e1 entrevistado na Globo hoje #boato ", "date": "27/10/2018", "text": ["\u201cHoje, \u00e0s 22h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), a TV Record entrevistar\u00e1 Bolsonaro durante 25 minutos. Todos ligados na Record! A TV Record bater\u00e1 a Globo em audi\u00eancia! Por gentileza, passe adiante\u201d.", "\u201cN\u00c3O LIGAR A GLOBO HOJE 22:00\u2026 FAZER O IBOPE CAIR NO CH\u00c3O. A Globo vai dar espa\u00e7o de uma hora e quarenta minutos hoje sexta-feira, a partir das 22:00, para o bandido do Haddad. A desculpa \u00e9 que o Bolsonaro n\u00e3o quis participar do debate, e a\u00ed o outro vai fazer a festa. Vamos mudar de canal, fazer o Ibope cair como nunca!!! Compartilhe com todos. \u201cJuntos somos mais fortes\u201d!!!\u201d"]},
{"title": "\nHaddad tem uma Ferrari amarela que custa milh\u00f5es de reais #boato ", "date": "13/10/2018", "text": ["Coitadinho do Haddad, pobre, humilde, rel\u00f3gio de meio milh\u00e3o de reais e carrinho de mais de 02 milh\u00e3o de reais\u2026Esse sente na pele o que \u00e9 ser pobre\u2026 Portanto, vai salvar os pobres e o Brasil da CORRUP\u00c7\u00c3O, junto com Sarney, Collor, Renan Calheiros e muitos outros \u201cGOLPISTAS\u201d e CORRUPTOS\u2026. Rsrsrsrsrs\u2026. Kkkkkkkk", " Haddad Melancia!!!! O COMUNISTA que anda de FERRARI\u2026 ", " Gente esse candidato t\u00e3o humilde foi em sua simples Ferrari fazer uma entrevista. Kkkkkk acorda povo, isso pq, ele ainda n\u00e3o \u00e9 presidente. E se depender de mim nunca ser\u00e1!!!!! ", "Haddad chegando no aeroporto de Congonhas na sua Ferrari de R$ 1.800.000 ! \u00c9 aquela ditado n\u00e9\u2026 Capitalismo pra mim, socialismo pra vcs !!"]},
{"title": "\nRel\u00f3gio de Fernando Haddad \u00e9 um Patek Philippe de R$ 450 mil #boato ", "date": "14/10/2018", "text": ["Trabalhei na\u00a0Patek Phillipe. Esse \u00e9 o valor mesmo. N\u00e3o se assuste com esse defensor dos pobres e oprimidos. Ateu rico \u00e9 outra coisa: chega at\u00e9 a agradecer a \u201cDeus\u201d.\u00a0", "450 MIL REAIS!!! Haddad ?? Voc\u00ea comprou esse rel\u00f3gio de R$ 450.000 gra\u00e7as aos seus trabalhos de universidade enaltecendo o Comunismo russo ? Ou o Socialismo Cubano ??? Ambos devem ter lhe dado muito dinheiro !!!! Voc\u00ea tem medo de falar sobre o assunto ??? Seu hip\u00f3crita e vigarista \u2026. ou devo chamar de outro nome quem defende Pedofilia, Incesto, roubos e outros crimes ???"]},
{"title": "\nPT vai organizar falso atentado contra Haddad a tr\u00eas dias das elei\u00e7\u00f5es #boato ", "date": "21/10/2018", "text": ["Pt vai simular atentado a Haddad pra gerar como\u00e7\u00e3o nacional tr\u00eas dias antes das elei\u00e7\u00f5es!! Compartilhem!!! Mesmo que seja mentira, pelo menos j\u00e1 estamos preparados!!! E se for verdade, eles v\u00e3o abortar, pq todo mundo j\u00e1 estar\u00e1 sabendo!!!", "Um alerta importante. Vazou hoje de dentro de um gabinete de um deputado federal do PT e essa informa\u00e7\u00e3o \u00e9 sigilosa e foi repassada para n\u00f3s que o PT est\u00e1 organizando um falso atentado a Haddad tr\u00eas dias antes da elei\u00e7\u00e3o. Como assim? O PT vai simular uma tentativa de homic\u00eddio a Haddad para levar a sociedade brasileira \u00e0 como\u00e7\u00e3o nacional. Essa ra\u00e7a imunda \u00e9 capaz de tudo.\u00a0", "Ent\u00e3o, antes que aconte\u00e7a, voc\u00ea j\u00e1 est\u00e1 alertado sobre o que vai acontecer. Eles v\u00e3o usar a mentira, a falsidade, o engano pra tentar convencer voc\u00ea que n\u00f3s somos terroristas e intolerantes. Haddad vai usar a \u00faltima cartada pra tentar conquistar eleitores usando a como\u00e7\u00e3o nacional. N\u00e3o acredite no que voc\u00ea vai ouvir da m\u00eddia. N\u00e3o vai haver atentado algum e eles v\u00e3o mentir para voc\u00ea."]},
{"title": "\nAlunos e professores de universidades de MG protestam nus contra Bolsonaro #boato ", "date": "14/10/2018", "text": ["ALUNOS E PROFESSORES DE UNIVERSIDADES DE MINAS GERAIS FAZEM PROTESTOS CONTRA BOLSONARO\u2026\u00a0 OLHA A QUALIDADE DOS FUTUROS PROFISSIONAIS !"]},
{"title": "\nLivro de Haddad defende incesto para poder implantar o socialismo #boato ", "date": "14/10/2018", "text": ["\u201cPara implantar o socialismo \u00e9 preciso primeiro acabar com o tabu do incesto\u201d. (Fernando Haddad). Se voc\u00ea quiser constatar a veracidade dessa informa\u00e7\u00e3o basta ler o livro. Ali\u00e1s eu vejo um fio de esperan\u00e7a para o Brasil quando as pessoas come\u00e7am a se informar atrav\u00e9s dos livros.", "Bomba! Livro de Haddad defende sexo entre pais e filhos. Estou lendo um livrinho do Haddad, onde ele defende a tese encantadora de que para implantar o socialismo \u00e9 preciso derrubar primeiro o \u201ctabu do incesto\u201d. Kit gay \u00e9 fichinha. O homem quer que os meninos comam suas m\u00e3es. Em Defesa do Socialismo. "]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro diz que aceita ser ministro da Justi\u00e7a de Bolsonaro #boato ", "date": "15/10/2018", "text": []},
{"title": "\nMichelle Bolsonaro \u00e9 professora doutoranda da USP e fez v\u00eddeo sobre fascismo #boato ", "date": "15/10/2018", "text": ["\u201cConhe\u00e7am a futura primeira-dama do Brasil, Michele Bolsonaro! Professora, doutoranda pela USP e fala 3 l\u00ednguas oficiais, al\u00e9m da l\u00edngua dos sinais! Simples como o marido , orgulho para as mulheres desse pa\u00eds\u201d.", "Conhe\u00e7a a futura primeira dama Michele Bolsonaro, mandando um recado para o nosso Brasil!", "\u201cBom dia a todos! Eu tenho visto v\u00e1rias postagens em todos os cantos, dizendo que n\u00e3o vamos eleger fascistas e nem torturadores. Bom, fascismo, pra mim, e tortura, \u00e9 n\u00e3o ter hospital e leitos. Fascismo, pra mim, e tortura, \u00e9 n\u00e3o ter escolas e um n\u00edvel de educa\u00e7\u00e3o decente. Tortura e fascismo, pra mim, \u00e9 n\u00e3o ter seguran\u00e7a, n\u00e3o poder sair \u00e0 noite. Tortura e fascismo, pra mim, \u00e9 ver um bandido estuprar e matar e responder em liberdade [\u2026]\u201d."]},
{"title": "\nLivro de Haddad \u201cEm Defesa do Socialismo\u201d cita o \u201cDec\u00e1logo de L\u00eanin\u201d #boato ", "date": "15/10/2018", "text": [" Uma pequena parte do Livro do Haddad. Ou as pessoas n\u00e3o fazem ideia do que defendem, ou de fato apoiam esse pensamento. Pequeno trecho! Essa semana tem mais! ", "Nesse livro, o professor Haddad explica a t\u00e9cnica de domina\u00e7\u00e3o das massas pelo marxismo. Aplica\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica do dec\u00e1logo de Lenin.", "Olha isso a\u00ed, livro do Haddad. Cita o dec\u00e1logo de L\u00eanin. Leiam \u00e9 o fim da picada. E estes porcarias de esquerda sonham com isso. O fim da fam\u00edlia, da p\u00e1tria, da religi\u00e3o N\u00e3o entendo como o povo Brasileiro, um dos povos mais religiosos do mundo, entrou nessa fal\u00e1cia de pt", "Techo do livro \u201cEm Defesa do Socialismo\u201d do doutor e candidato do PT \u00e0 presidencia, Fernando Haddad. OS DEZ MANDAMENTOS DO COMUNISMO \u201cDEC\u00c1LOGO DE L\u00caNIN\u201d 1.Corrompa a juventude e d\u00ea-lhe liberdade sexual; 2.Infiltre e depois controle todos os ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o de massa; 3.Divida a popula\u00e7\u00e3o em grupos antag\u00f4nicos, incitando-os a discuss\u00f5es sobre assuntos sociais;", "4.Fale sempre sobre Democracia e em Estado de Direito, mas, t\u00e3o logo haja oportunidade, assuma o Poder sem nenhum escr\u00fapulo; 5.Colabore para o esbanjamento do dinheiro p\u00fablico;6.Coloque em descr\u00e9dito a imagem do Pa\u00eds, especialmente no exterior e provoque o p\u00e2nico e o desassossego na popula\u00e7\u00e3o por meio da infla\u00e7\u00e3o; \u00a07.Promova greves, mesmo ilegais, nas ind\u00fastrias vitais do Pa\u00eds; 8.Promova dist\u00farbios e contribua para que as autoridades constitu\u00eddas n\u00e3o as co\u00edbam; ", "9.Contribua para a derrocada dos valores morais, da honestidade e da cren\u00e7a nas promessas dos governantes. Nossos parlamentares infiltrados nos partidos democr\u00e1ticos devem acusar os n\u00e3o-comunistas, obrigando-os, sem pena de exp\u00f4-los ao rid\u00edculo, a votar somente no que for de interesse da causa socialista; 10.Procure catalogar todos aqueles que possuam armas de fogo, para que elas sejam confiscadas no momento oportuno, tornando imposs\u00edvel qualquer resist\u00eancia \u00e0 causa\u2026"]},
{"title": "\nTracking BTG mostra Bolsonaro com 63% e Haddad com 37% #boato ", "date": "13/10/2018", "text": ["Tracking BTG que acabou de sair para o mercado financeiro: Bolsonaro 63%; Haddad 37%. PS: Votos v\u00e1lidos. Temos que espalhar ao m\u00e1ximo, pois os institutos de pesquisas comprados v\u00e3o come\u00e7ar a divulgar as falsas pesquisas onde Haddad em apenas 3 dias j\u00e1 se aproxima de Bolsonaro. Querem manipular as pesquisas para fraudar os resultados. Est\u00e3o querendo barrar a apura\u00e7\u00e3o e mostrar s\u00f3 o resultado, adivinhem quem eles querem eleger? Compartilhem sem d\u00f3!"]},
{"title": "\nURSAL vai fraudar urnas eletr\u00f4nicas no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es 2018 #boato ", "date": "16/10/2018", "text": ["Camaradas, estamos recebendo muitas mensagens de companheiros preocupados com uma poss\u00edvel vit\u00f3ria de Bolsonaro, alegando que mesmo as manipula\u00e7\u00f5es nas urnas e falsas acusa\u00e7\u00f5es de nazismo n\u00e3o ser\u00e3o suficientes para det\u00ea-lo. Ent\u00e3o em virtude disso vamos explicar como funciona essa quest\u00e3o.", "As urnas s\u00e3o programadas com os candidatos. Este ano n\u00e3o manipulamos os n\u00fameros, ou seja, n\u00e3o fazemos votos de um candidato ir para o outro. O que fazemos \u00e9 deixar partes do c\u00f3digo com erros propositais para as urnas de localidades onde Bolsonaro tem mais votos terem problemas e ent\u00e3o terem que ser substitu\u00eddas, anulando todos os votos daquela se\u00e7\u00e3o. Mas isso \u00e9 o de menos.", "Depois, fizemos uma exaustiva campanha para colocar, principalmente onde Bolsonaro \u00e9 mais forte, diversos mes\u00e1rios comprometidos com a URSAL. Permitimos que se use camisas dos candidatos. Com isso, quando vemos algu\u00e9m com camisa do Bolsonaro, roupa verde e amarela ou algu\u00e9m que pare\u00e7a votar no Bolsonaro, fazemos a biometria dar problema, mandamos ele assinar na lista e votar, mas sem que ele saiba n\u00e3o contabilizamos seus votos.", "Ap\u00f3s isso, na hora da contagem, temos agentes da URSAL em diversos locais do Brasil para tentar dar um fim nos BU que tenham votos significativos para o candidato da direita.", "Depois, as informa\u00e7\u00f5es dos boletins de urna s\u00e3o enviadas para uma empresa venezuelana ligada ao Maduro e a Sebin, e ela organiza os votos e envia para o TSE (\u00e9 um servi\u00e7o terceirizado), por isso a demora na divulga\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o presidencial, \u00e9 o tempo em que enviamos para a Venezuela os votos e o tempo que ela manda de volta para o TSE. \u00c9 essa a parte crucial do processo. ", "Nessa contagem, vamos pausando o envio dos dados e eliminando votos do Bolsonaro, at\u00e9 que o Haddad consiga vencer. Essa terceiriza\u00e7\u00e3o impede qualquer suspeita de fraude pois a manipula\u00e7\u00e3o n\u00e3o se d\u00e1 nos servidores do TSE, os dados j\u00e1 s\u00e3o enviados para l\u00e1 adulterados. Ent\u00e3o fiquem tranquilos camaradas, estamos nas m\u00e3os do Maduro"]},
{"title": "\nEquipe de Haddad ter\u00e1 Cortella, Drauzio, Ciro e Barbosa em minist\u00e9rios #boato ", "date": "16/10/2018", "text": []},
{"title": "\nBolsonaro votou contra aprova\u00e7\u00e3o da Lei Maria da Penha na C\u00e2mara #boato ", "date": "16/10/2018", "text": []},
{"title": "\nComando 555 reinicia urna eletr\u00f4nica e permite que voc\u00ea vote novamente #boato ", "date": "18/10/2018", "text": ["Ol\u00e1, pessoal! \u00c9 o Renato Tamaia aqui de S\u00e3o Paulo. Olha s\u00f3 a informa\u00e7\u00e3o muito importante para ser viralizada nas redes sociais e no WhatsApp. O neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte: no dia da vota\u00e7\u00e3o agora no segundo turno, no dia 28, se voc\u00ea digitar l\u00e1 17 e der voto nulo e n\u00e3o aparecer a fotografia do Bolsonaro e der a foto do Haddad no lugar, n\u00e3o aperta a tecla verde. N\u00e3o confirme o voto em hip\u00f3tese alguma. Dirija-se ao mes\u00e1rio e pe\u00e7a a ele para dar o comando 555. Com este comando o seu voto ser\u00e1 reiniciado. ", "Nos estados que tiver segundo turno tamb\u00e9m para governador voc\u00ea ter\u00e1 que votar novamente no governador e, em seguida, para presidente de novo. Fa\u00e7a isso quantas vezes forem necess\u00e1rios at\u00e9 que os dados do Bolsonaro apare\u00e7am claramente para voc\u00ea com fotografia e tudo mais. N\u00e3o vamos cair na esparrela, na armadilha que o pessoal t\u00e1 armando a\u00ed para fraudar as urnas. ", "Olha s\u00f3 mais de 7 milh\u00f5es de votos anulados por causa dessa pegadinha do malando. Ent\u00e3o, olho vivo! Preste aten\u00e7\u00e3o digitou 17 e deu l\u00e1 voto nulo. N\u00e3o confirme. Em \u00faltimo caso, se depois de diversas tentativas, persistir o erro chame a pol\u00edcia, chame o fiscal de partido, chame o representante da Justi\u00e7a Eleitoral. Em \u00faltimo caso, se voc\u00ea n\u00e3o conseguir votar de jeito nenhum por causa desse erro, pe\u00e7a e exija a impugna\u00e7\u00e3o daquela urna, porque se ela t\u00e1 fraudando \u00e9 para beneficiar o lado de l\u00e1. Um abra\u00e7o.\u00a0 "]},
{"title": "\nAssessora de Haddad abandona campanha e faz den\u00fancia contra o PT #boato ", "date": "18/10/2018", "text": ["\u201cA coisa est\u00e1 feia: Principal assessora de Haddad o abandona em plena campanha de 2\u00b0 turno: segundo ela ouviu Haddad falar claramente com a presidente do PT pelo celular; logo ap\u00f3s retornar da missa no Santu\u00e1rio de Aparecida: disse Haddad \u201c Gleysi! quero que o Brasil se dane e que esses lideres evang\u00e9licos se fodam, eu quero \u00e9 livrar minha pele, estou nessa para conseguir o foro, e me livrar de Moro, tenho 32 processos e a Policia Federal logo, logo estar\u00e1 \u00e0 minha porta\u201d. ", "Assessora tamb\u00e9m manda um alerta para a seguran\u00e7a do candidato do PSL, para n\u00e3o exporem disse ter ouvido rumores que atentar\u00e3o contra a vida dele novamente. N\u00e3o voto nele! e nem mais no Haddad mais as regras democr\u00e1ticas devem serem respeitadas, perguntada como est\u00e1 Haddad? Disse: chega a ser desolador j\u00e1 jogou a toalha depois do resultado do 1\u00b0 turno com a diferen\u00e7a de 17 Milh\u00f5es de votos. Ele pr\u00f3prio nos disse que \u00c9 imposs\u00edvel reverter, mas que precisam manter o otimismo para o desastre do PT n\u00e3o ser maior no Brasil e na regi\u00e3o Nordeste. Compartilhem!!!\u201d."]},
{"title": "\nHaddad elogiou \u201crevolu\u00e7\u00e3o na Venezuela de Maduro\u201d em post de 2014 no Twitter #boato ", "date": "17/10/2018", "text": ["Como \u00e9 bom esse Twitter, \u00e9 s\u00f3 ter um pouco de paci\u00eancia e vasculhar, que vc acha cada coisa! Fernando Haddad 13. Haddad_Fernando. A revolu\u00e7\u00e3o que acontece na Venezuela, \u00e9 sem d\u00favidas uma conquista que dever\u00e1 ser exemplo para todos os Paises! Parab\u00e9ns Maduro! Estamos juntos. \u00a020:47 \u2013 13 out 14"]},
{"title": "\nBolsonaro est\u00e1 com c\u00e2ncer terminal e quem vai assumir \u00e9 o Mour\u00e3o #boato ", "date": "17/10/2018", "text": ["BOLSONARO E O C\u00c2NCER TERMINAL QUE ESTARIA SENDO MANTIDO EM SIGILO H\u00c1 MESES. [\u2026] H\u00e1 rumores de que Bolsonaro, na verdade, est\u00e1 com c\u00e2ncer terminal no trato digestivo e n\u00e3o est\u00e1 bem de sa\u00fade. Fontes pr\u00f3ximas acreditam que ele n\u00e3o tem sa\u00fade para terminar um poss\u00edvel mandato. Desde o come\u00e7o do ano, Jair Bolsonaro d\u00e1 sinais de que n\u00e3o est\u00e1 com a sa\u00fade 100% para um paraquedista formado. N\u00e3o, n\u00e3o me refiro \u00e0quelas flex\u00f5es de cabe\u00e7a que ele fez. Me refiro aos desmaios, passamentos, passadas de mal. [\u2026]", "Eis ent\u00e3o que surge nas redes sociais um v\u00eddeo de Jair Bolsonaro em um culto. Voc\u00ea deve ter se deparado com ele nos \u00faltimos dias. Um pastor clama por CURA, ou melhor MILAGRE, enquanto dois obreiros repousam as m\u00e3os sobre o EST\u00d4MAGO de Bolsonaro. Sim, este v\u00eddeo que est\u00e1 circulando e est\u00e3o associando a um pren\u00fancio da facada e a um poss\u00edvel livramento provavelmente \u00e9 um pedido de ora\u00e7\u00e3o para a cura da doen\u00e7a por parte da esposa do candidato que \u00e9 evang\u00e9lica. A ida ao culto ocorreu no dia 2 de maio. [\u2026]", "No dia 06 de setembro de 2018, o atentado. A facada que aconteceu justamente no dia em que o candidato que sempre andava de colete a prova de balas, havia esquecido de usar o item de seguran\u00e7a. Lembremos da camisa forjada com sangue e toda a balela criada pelos dois lados. Temos que pensar na inconveniente conveni\u00eancia deste ataque. ", "N\u00e3o esque\u00e7amos tamb\u00e9m da sa\u00fade mental do autor do atentado nem da coletiva de imprensa marcada para as v\u00e9speras do primeiro turno mas que acabou nunca acontecendo porque um deputado aliado de Bolsonaro solicitou a suspens\u00e3o da entrevista e o pedido foi prontamente atendido pela justi\u00e7a Ali\u00e1s, perceberam que ningu\u00e9m fala mais disso? ", "N\u00e3o acho que o epis\u00f3dio tenha sido uma fantasia, mas n\u00e3o podemos descartar a possibilidade de ter sido usado para cobrir um problema de sa\u00fade maior do candidato. E j\u00e1 que estamos falando de conspira\u00e7\u00f5es, mais uma curiosidade: Dona Aparecida, propriet\u00e1ria da pens\u00e3o que Ad\u00e9lio, o autor da facada, se hospedou antes de cometer o crime, morreu 1 semana ap\u00f3s ter prestado depoimento a PF sobre o caso (2 semanas ap\u00f3s o atentado). [\u2026]", "Um outro fato que gerou enorme repercuss\u00e3o foi a mudan\u00e7a de hospital. Todos se lembram que uma equipe do S\u00edrio Liban\u00eas estava a postos e foi a primeira a chegar em Minas e tinha inclusive uma UTI a\u00e9rea para lev\u00e1-lo a SP. Mas houve uma confus\u00e3o e com a desculpa de que o S\u00edrio era \u201chospital de esquerda\u201d, ele e os filhos fizeram quest\u00e3o de que o ex-capit\u00e3o fosse para o hospital Albert Einstein. Muito que bem, no Einstein, a cirurgia foi chefiada pelo Dr. Ant\u00f4nio Luiz de Macedo, ONCOLOGISTA, um dos maiores especialistas do pa\u00eds em c\u00e2ncer de intestino. O m\u00e9dico \u00e9 quem acompanha o candidato desde ent\u00e3o. [\u2026]", "Isso tudo pode ser mais uma mera teoria da conspira\u00e7\u00e3o, mas me pareceu conter pe\u00e7as que se encaixam perfeitamente. E se houver algum vest\u00edgio de verdade nessa hist\u00f3ria \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o n\u00e3o apenas do candidato mas tamb\u00e9m de seu m\u00e9dico de informar o real diagn\u00f3stico \u00e0 na\u00e7\u00e3o. Mentir ou omitir um quadro t\u00e3o grave num momento t\u00e3o delicado de nossa hist\u00f3ria seria um crime contra nossa democracia."]},
{"title": "\nGerson Florindo, do PT, fingiu ser eleitor de Bolsonaro e xingou Haddad #boato ", "date": "19/10/2018", "text": [" O PT \u00e9 mesmo um partido de maus carateres. Colocaram um petista com camisa amarela para fingir ser eleitor do Bolsonaro e xingar o Haddad na Missa. Na verdade, \u00e9 um petista passando por eleitor do Bolsonaro. E G\u00e9rson Florindo, Presidente do PT de Ubatuba \u2013 SP. S\u00f3 tem canalhas nesse partido!", " Olha o eleitor do Bolsonaro que foi xingar o Haddad na Missa \u2013 nota do PT. Na verdade, \u00e9 um petista passando por eleitor do Bolsonaro.\u00a0 E G\u00e9rson Florindo, Presidente do PT de Ubatuba \u2013 SP. S\u00f3 tem canalhas nesse partido! N\u00e3o salva um "]},
{"title": "\nRomeu Zema, candidato em MG, \u00e9 acusado de estupro de vulner\u00e1vel (pedofilia) #boato ", "date": "19/10/2018", "text": ["\u201cO v\u00eddeo \u00e9 esclarecedor , fale a pena assistir \u2026 Sobre Romeu zema Candidato do governo de Minas . Acusado de estupro em 2012, contra uma crian\u00e7a de 5 anos\u201d.", "\u201cRomeu Zema (Novo-MG), o candidato milion\u00e1rio ao governo de Minas, tem uma acusa\u00e7\u00e3o de estupro de uma menor de 5 anos pesad\u00edssima. Encoberta pela pol\u00edcia mineira e que deve ser reaberta. Naturalmente hoje se diz Bolsonaro e defensor da fam\u00edlia, como a maioria dos grandes hip\u00f3critas e canalhas que conhecemos bem por a\u00ed. Por enquanto a crian\u00e7a n\u00e3o morreu, n\u00e3o \u00e9 uma nova Ana L\u00eddia nem Araceli, mas com certeza nos tempos sombrios que nos esperam elas ir\u00e3o se multiplicar. Lembrarei de cada um que est\u00e1 contribuindo com isso\u201d."]},
{"title": "\nLista de empresas que fizeram doa\u00e7\u00e3o ilegal (caixa 2) para Bolsonaro vaza na web #boato ", "date": "19/10/2018", "text": [" Caixa 2 Bolsonaro. Lista de empresas que apoiam o Bolsonaro e seu caixa 2. ", " Saiu a lista das empresas envolvidas no esc\u00e2ndalo do Caixa 2 da campanha do candidato B17. Ele disse na.maior cara de pau que sabia, ou seja, r\u00e9u confesso. Segue abaixo; ", " Lista de empresas que fizeram doa\u00e7\u00e3o ilegal de campanha a Bolsonaro (Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa para pr\u00e1tica do crime de Abuso do Poder Econ\u00f4mico) \u2013 BOICOTE TOTAL \u00c0: [lista] REPASSEM.", "1. Hirota Supermercados / Hirota Food Express 2. Gazin 3. Tecnisa 4. Artefacto 5. Centauro / By Tenis / Almax Sports / Nike Store (operador-representante no Brasil) 6. Havan 7. Brinquedos Estrela 8. UPS Transportes 9. Habib\u2019s / Ragazzo / Arabian Bread / Ice Lips / Promilat / Vox Line 10. Bio Ritmo / Smart Fit 11. Grupo GS& Gouv\u00eaa de Souza 12. Grupo Guararapes: Riachuelo / Midway Financeira / Transportadora Casa Verde / Confec\u00e7\u00f5es Guararapes / Shopping Midway Mall 13. JR Diesel 14. Dudalina", "15.Polishop 16. ALE Combust\u00edveis 17. Hemmer 18. Grupo Newcomm: Y&R Grey Brasil / Wunderman / VML / Red Fuse / A\u00e7\u00e3o Premedia e Tecnologia 19. Holding Clube: Banco de Eventos / Rio360 / Samba.pro / Lynx / Cross Networking / The Aubergine Panda 20. Grupo Marisol: Mineral / Pakalolo / Rosa Ch\u00e1 21. Est\u00e1cio 22. \u00d3ticas Carol / General Optical 23. Ranking dos Pol\u00edticos / Multilaser / Aluno 10 24. ANAPRE / CIESP Campinas / SOLEPOXY Ind. e Com. de Resinas 25. Raia Drogasil 26. Schneider Eletric 27. Barilla 28. Victor Vicenzzo", "29.Dolce Gabbana 30. Sergio K 31. Purina 32. Cinemark 33. Localiza 34. Chilli Pepper Single Hotel 35. Coco Bambu 36. Movement Fitness Equipment 37. Biscoitos Zez\u00e9 38. Anjos Colch\u00f5es 39. Curtume Moderno S.A. 40. IBMEC 41. Grupo Bozano 42. Condor Hipermercados"]},
{"title": "\nServi\u00e7o de intelig\u00eancia impede que Bolsonaro viaje para S\u00e3o Paulo #boato ", "date": "20/10/2018", "text": ["URGENTE: Servi\u00e7o de intelig\u00eancia impede que Bolsonaro viaje para S\u00e3o Paulo. O candidato foi informado que ele corria risco de ser morto. Pol\u00edcia Federal investiga advogados de Ad\u00e9lio, que tentou matar Bolsonaro, por envolvimento com o PCC. Duas pessoas da pens\u00e3o em que Adelio estava morreram ap\u00f3s o atentado. Em video feito na noite de ontem, dia 18 de outubro, Bolsonaro lembra que Ad\u00e9lio era filiado ao PSOL e esclarece aos eleitores que, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral, a partir de agora, se ele for assassinado o terceiro lugar no primeiro turno \u2013 Ciro Gomes \u2013 disputaria a elei\u00e7\u00e3o com Haddad. Ontem o PDT de Ciro e o PT entraram com o pedido de impugna\u00e7\u00e3o da candidatura de Bolsonaro \u2013 alegando uso de Fake News \u2013 para que Haddad e Ciro disputem a elei\u00e7\u00e3o. ", "Sentindo -se amea\u00e7ado Bolsonaro foi a sede do Bope e da Pol\u00edcia Federal pedir apoio. Sabendo que \u00e9 imposs\u00edvel ganhar nas urnas as fac\u00e7\u00f5es criminosas \u2013 inclusive o PT \u2013 querem Bolsonaro fora de qualquer maneira. Semana passada Jos\u00e9 Dirceu disse em entrevista ao jornal El Pais: \u201cFalta pouco para *tomarmos o poder* e n\u00e3o ser\u00e1 por elei\u00e7\u00e3o\u201d. Est\u00e3o querendo tirar Bolsonaro de casa para debate\u2026isso \u00e9 lev\u00e1-lo para a morte. Ele precisa ficar em casa at\u00e9 a posse. ", "Depois eles sabem que se ele for morto o General Mourao assume e o bicho vai pegar. A elei\u00e7\u00e3o acabou! Bolsonaro est\u00e1 eleito. Agora \u00e9 guerra! A vida dele est\u00e1 em risco. Vamos denunciar! Se o Capit\u00e3o morrer o Brasil vai explodir. Todos atentos. Cuba, Venezuela, PT, PCC\u2026 s\u00e3o muitos os bandidos que n\u00e3o querem Bolsonaro presidente. O escudo dele \u00e9 Deus e o povo. Deus guarde a vida de Bolsonaro e de sua familia. Brasil: vamos lutar pela vida dele! Leia, compartilhe, alertem todos os seus contatos em todas as redes sociais."]},
{"title": "\nManuela D\u2019\u00c1vila declarou que n\u00e3o \u00e9 crist\u00e3 em entrevista #boato ", "date": "20/10/2018", "text": ["\u201cManuela D\u2019\u00e1vila crist\u00e3?!?? Leonardo de Oliveira Marques de S\u00e1.Crist\u00e3?!?! Incoer\u00eancia\u201d.", "\u201cManuela D\u2019avila se contradiz\u2026.\u00c9 ateu ou \u00e9 Crist\u00e3? Vice do Haddad se contradiz\u2026.\u00c9 ateu ou \u00e9 Crist\u00e3?\u201d.", "\u201cDESMASCARADA: Para conquistar votos crist\u00e3os, Manuela D\u2019Avila MENTE sobre ser religiosa. Veja a mentira da candidata a vice-presidente. Ainda bem que temos registros dela dizendo o contr\u00e1rio\u201d.", "andidata a Vice-presidente do candidato Fernando Haddad, mentindo sobre \u201cser crist\u00e3\u201d."]},
{"title": "\nHaddad diz que a igreja vai pagar caro por prender Lula, o filho de Deus #boato ", "date": "09/10/2018", "text": []},
{"title": "\nFilho de Bolsonaro xinga nordestinos que votaram no PT em v\u00eddeo #boato ", "date": "09/10/2018", "text": []},
{"title": "\nHaddad disse hoje que, se ele for eleito, Lula vai subir a rampa e ser\u00e1 presidente #boato ", "date": "09/10/2018", "text": []},
{"title": "\nLulinha \u00e9 flagrado com Ferrari banhada a ouro em hotel de Dubai #boato ", "date": "11/10/2018", "text": ["*Lulinha*, matrix de delinquente, *filho* do ex presidente *Lula*, maior *ladr\u00e3o* da hist\u00f3ria do Brasil, saindo do hotel em Dubai, com a sua Ferrari, *banhada a ouro*, adquirida \u00e0s custas do sacrif\u00edcio do povo brasileiro. Espalhe esse v\u00eddeo"]},
{"title": "\nBolsonaro vai cobrar 20% de Imposto de Renda de quem ganha um sal\u00e1rio m\u00ednimo #boato ", "date": "09/10/2018", "text": [" Gostei da proposta do Bolsonaro de cobrar 20% de imposto do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Ele volta para 794 reais em janeiro. Massa! ", "Quem ganha sal\u00e1rio m\u00ednimo, tamb\u00e9m vai pagar imposto de renda\u2026 ", "Bolsonaro quer cobrar imposto de renda dos pobres. Ele quer cobrar R$190 MENSAIS de quem ganha salario minimo. ", " Plano para o Imposto de renda de Bolsonaro. At\u00e9 quem ganha sal\u00e1rio m\u00ednimo vai pagar. Se vc ganha mais de 15.000 vai ficar bom."]},
{"title": "\nProjetos poupan\u00e7a fraterna e moradia social ser\u00e3o adotados pelo PT se Haddad ganhar #boato ", "date": "10/10/2018", "text": ["\u201cReta final de campanha e eu quero compartilhar duas verdadeiras atrocidades que est\u00e3o inseridas no programa de governo do PT. S\u00e3o elas: a poupan\u00e7a fraterna e a moradia social. A poupan\u00e7a fraterna, se voc\u00ea digitar no Google agora \u201cpoupan\u00e7a fraterna\u201d, vai cair direto no site da C\u00e2mara dos Deputados l\u00e1 em Bras\u00edlia. A proposta desse projeto \u00e9, segundo eles, acabar com a pobreza no Brasil e visa limitar, durante sete anos, o consumo individual de cada brasileiro por m\u00eas a R$700. Toda renda familiar ou individual que passar de R$700 por pessoa, ser\u00e1 confiscado por uma poupan\u00e7a fraterna durante sete anos. ", "Esse dinheiro, depois, ser\u00e1, em tese, devolvido em 14 anos com metade dos juros da poupan\u00e7a. Agora, pense bem, uma fam\u00edlia com pai, m\u00e3e e filho, com tr\u00eas pessoas com uma renda mensal de R$3600 por m\u00eas. Essa fam\u00edlia poder\u00e1 gastar para seu sustento R$2100. O que passar disso (R$1500), \u00e9 confiscado para essa poupan\u00e7a. O PT s\u00f3 n\u00e3o conseguiu aprovar esse projeto, em 2005, porque eclodiu o mensal\u00e3o e eles perderam a base comprada que eles tinham no Congresso. Agora, pense bem, quem fez uma vez, vai tentar fazer de novo. Eles querem tomar o seu dinheiro.", "A segunda maldade \u00e9 a chamada moradia social. O nome \u00e9 bonito, mas isso \u00e9 um ninho de serpente. Isso n\u00e3o \u00e9 uma coisa apenas de ideia e eu j\u00e1 vi isso acontecer na Venezuela. A proposta da moradia social \u00e9 acabar com a crise, a falta de moradia. E como funciona? Vem os assistentes sociais do governo, aliados a movimentos, como o movimento dos sem teto, de casa em casa, levantando quantas pessoas moram naquela casa. ", "Ent\u00e3o, vamos dizer que em uma casa morem o pai, a m\u00e3e, um filho e uma filha, numa casa de tr\u00eas quartos. Quando eles v\u00eam, eles determinam ent\u00e3o que o pai e a m\u00e3e precisam de um quarto, os filhos precisam de outro quarto e que, naquela moradia, est\u00e1 sobrando um quarto. E ela \u00e9 transformado numa moradia social. E esse movimento, ent\u00e3o, determina quem vai morar naquele quarto. Veja, hoje voc\u00ea est\u00e1 a\u00ed assustado com o movimento dos sem teto invadindo pr\u00e9dios vazios. Amanh\u00e3, voc\u00ea corre o risco de acordar com um sem teto morando dentro da sua casa. Algu\u00e9m que voc\u00ea n\u00e3o sabe qual \u00e9 a cultura, qual \u00e9 o valor, quais s\u00e3o os princ\u00edpios e, tudo isso, apoiado por um governo petista\u201d."]},
{"title": "\nTSE anulou 7,2 milh\u00f5es de votos s\u00f3 para Bolsonaro n\u00e3o ganhar no 1\u00ba turno #boato ", "date": "10/10/2018", "text": ["TSE informa: 7,2 milh\u00f5es de votos anulados pelas urnas! A diferen\u00e7a de votos que levaria \u00e0 vit\u00f3ria de Bolsonaro no primeiro turno foi de menos de 2 milh\u00f5es. O TSE tem obriga\u00e7\u00e3o de esclarecer os motivos que levaram \u00e0 anula\u00e7\u00e3o de mais de 7,2 milh\u00f5es de votos que representam 6,2% do total. A anula\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode acontecer em voto de papel, porque permite rasuras ou ambiguidade.", "Se voc\u00ea enviar para apenas 20 contatos em um minuto, o Brasil inteiro vai desmascarar este Bandido. N\u00c3O quebre essa corrente. Os incautos precisam ser esclarecidos antes que seja tarde demais\u2026"]},
{"title": "\nCabo Daciolo pede, em \u00e1udio, que evang\u00e9licos e crist\u00e3os apoiem Bolsonaro #boato ", "date": "11/10/2018", "text": ["\u201cGente pelo amor de Deus, da fam\u00edlia e do Brasil escutem o que o Cabo Daciolo falou. \u00c9 coisa serissima\u201d.", "\u201cMensagem de Cabo Darciolo ao crist\u00e3os e principalmente aos evang\u00e9licos! Muito coerente! Ganhou meu respeito!\u201d"]},
{"title": "\nFernando Gabeira diz que Bolsonaro pode ser limitado, mas \u00e9 um patriota #boato ", "date": "11/10/2018", "text": []},
{"title": "\nTemer declara apoio a Haddad no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es 2018 #boato ", "date": "13/10/2018", "text": []},
{"title": "\nPetistas distribuem capim para nordestinos em carreata falsa de Bolsonaro #boato ", "date": "12/10/2018", "text": [" O PT est\u00e1 fazendo uma carreata em Recife, dizendo que \u00e9 de Bolsonaro e distribuindo capim para os nordestinos. D\u00e1 pra jogar mais sujo?! Se voc\u00ea enviar para apenas 20 contatos em um minuto\u2026 o Brasil inteiro vai desmascarar este bandido e pau mandado Haddad. N\u00c3O quebre essa corrente. Os incautos precisam ser esclarecidos antes que seja tarde demais\u2026", " URGENTE e GRAVE! Um monte de PTistas disfar\u00e7ados de Bolsonaristas est\u00e3o distribuindo capim a nordestinos em S\u00e3o Paulo! DIA 28 VAMOS ACABAR COM ESSA VERGONHA. FORA COMUNISTAS VAZA DO BRASIL PT NUNCA MAIS.."]},
{"title": "\nTSE quer anular votos de quem usa camisa de Bolsonaro e dar golpe #boato ", "date": "07/10/2018", "text": ["ATEN\u00c7\u00c3O!!!!! O TSE Quer Acabar Com a Campanha do Bolsonaro, ou at\u00e9 mesmo ter sua poss\u00edvel Vit\u00f3ria Anulada. Vou explicar o Golpe do TSE: de uma Hora pra outra Liberaram o uso de camisa de candidato, sendo que a maioria \u00e9 Bolsonaro, por\u00e9m existe uma Ressalva que diz n\u00e3o poder haver aglomera\u00e7\u00e3o de Pessoas com camisas de Candidato,para n\u00e3o caracterizar Boca de urna, a\u00ed sabe o que vai acontecer? Quando tiver tr\u00eas ou quatro com Camisa do Bolsonaro na Fila, vai sair o Presidente da Se\u00e7\u00e3o que poder ser um Esquerdista, chamar a Pol\u00edcia e os acusar de fazer Boca de Urna, com isso os Votos dos trouxas S\u00e3o anulados na hora, ou seja voc\u00eas ser\u00e3o impedidos de votar, acordem n\u00e3o v\u00e3o com camisa de Bolsonaro, nem com Camisa do Brasil, v\u00e3o No anonimato n\u00e3o estrague uma elei\u00e7\u00e3o !! Perderemos no Primeiro turno por Ignor\u00e2ncia, \u00e9 isso que eles querem queimar o Bolsonaro, e fazer ele perder Milhares de votos! Repassem Compartilhem"]},
{"title": "\nSomos Todos PT pede que militantes viralizem palavras de \u00f3dio contra nordestinos com perfis falsos de Bolsonaro #boato ", "date": "12/10/2018", "text": ["Somos todos PT\u00a0 Olha como age o PT\u2026.Vamos virilizar palavras de \u00f3dio contra os nordestinos,com perfil de apoiadores de bolsonaro, temos que vencer custe o que custar, temos que colocar o Nordeste contra o restante do Pais. #SOMOSTODOSPT# vencer ou morrer. Lutar pela democracia\u00a0", "dilma.com.br", ". F\u00e1bio todo PT. A guerra come\u00e7ou \u2013 vamos a luta \u2013 tamo junto."]},
{"title": "\nM\u00e9dico que operou Bolsonaro publica texto sobre aus\u00eancia dele em debates #boato ", "date": "12/10/2018", "text": ["Olhem o que diz o m\u00e9dico que operou Bolsonaro: compartilhando: \u201cComo m\u00e9dico e como crist\u00e3o condo\u00eddo pelo sofrimento de Jair Messias Bolsonaro gostaria de esclarecer alguns pontos que foram esquecidos nestes \u00faltimos dias. H\u00e1 um m\u00eas Jair sofreu um grave ferimento por arma branca que custou-lhe uma severa hemorragia interna, contamina\u00e7\u00e3o peritoneal com fezes devido les\u00e3o de seus intestinos delgado e grosso e consequente peritonite fecal. Foi realizada uma colostomia tempor\u00e1ria que aguarda alguns poucos meses para ser fechada. No seu p\u00f3s-operat\u00f3rio imediato teve uma deisc\u00eancia de sutura bloqueada com oclus\u00e3o intestinal. Foi novamente operado. Agora se recupera gra\u00e7as aos seus excelentes profissionais e ao bom Deus. ", "Neste per\u00edodo tem sido vitima de improp\u00e9rios e acusa\u00e7\u00f5es tais como: o ferimento n\u00e3o teve gravidade, n\u00e3o compareceu a debates com atestado m\u00e9dico falso, amarelou entre outros adjetivos. Qualquer trabalhador afastado de suas atividades pelo SUS por tais les\u00f5es gozaria de afastamento de suas fun\u00e7\u00f5es por dois ou tr\u00eas meses. Bolsonaro completa agora o seu primeiro m\u00eas do trauma, ainda n\u00e3o completou um m\u00eas de sua \u00faltima cirurgia. Para esclarecer ao leitor leigo, seu estado geral ainda \u00e9 muito prec\u00e1rio o que pode ser visto na sua \u00faltima entrevista em seu domic\u00edlio. A colostomia que \u00e9 uma sa\u00edda artificial de gases e fezes em uma bolsa pl\u00e1stica \u00e9 muito inconveniente. Fezes e gases saem independente da vontade o paciente. Os gases fazem ru\u00eddos altos, aud\u00edveis no ambiente que est\u00e1 o paciente e as fezes, exalam um odor desagrad\u00e1vel que pode ser sentido por quem est\u00e1 pr\u00f3ximo.", "O constrangimento de um colostomisado \u00e9 muito grande. Imaginem num ambiente como os Est\u00fadios da Globo e com um p\u00fablico de milh\u00f5es de expectadores. Acredito que ningu\u00e9m gostaria de se expor desta maneira. Acho injusto chama-lo de covarde, que correu do debate, que amarelou, que usou atestado frio, etc. etc. Ignor\u00e2ncia extrema e falta de caridade crist\u00e3. Fico revoltado com tanta sujeira. Por favor respeitem um ser humano independente de suas convic\u00e7\u00f5es pol\u00edticas.\u201d Jo\u00e3o Batista Marchesini, CRM/Pr.1551.\u00a0"]},
{"title": "\nPassageira petista d\u00e1 tapa em comiss\u00e1ria por causa de Bolsonaro e \u00e9 expulsa de avi\u00e3o #boato ", "date": "07/10/2018", "text": ["*ELEITORA DO PT D\u00c1 TAPA NA AEROMO\u00c7A POR CONTA DOS PASSAGEIROS CANTAREM A M\u00daSICA DO MITO* Passageira Petista fica indignada porque os passageiros estavam cantando m\u00fasica do Bolsonaro. Chama a comiss\u00e1ria de bordo e pede que ela pro\u00edba esse tipo de manifesta\u00e7\u00e3o. A comiss\u00e1ria de bordo se nega a atender, \u00e0s duas batem boca e a passageira d\u00e1 um tapa na comiss\u00e1ria. O comandante se recusa a decolar com a passageira a bordo e a pol\u00edcia \u00e9 acionada\u2026"]},
{"title": "\nUrna eletr\u00f4nica fraudada mostra voto para Haddad quando \u201c1\u201d \u00e9 digitado #boato ", "date": "07/10/2018", "text": ["Muitos casos de pessoas denunciando as urnas! Pessoas que tentaram votar e apareceu que j\u00e1 tinha \u201c votado \u201c outros que apertavam o n\u00famero 1 e j\u00e1 aparecia \u201c Haddad \u201c! Denunciem!! ", "Olha s\u00f3 a a\u00e7\u00e3o do mal contra o bem !!! A pessoa digita somente o n\u00famero 1, j\u00e1 aparece o n\u00famero 13 na tela da urna!!! Sangue de Jesus tem poder, divulguem ao m\u00e1ximo essa falcatrua!", "\n", "Aten\u00e7\u00e3o!", "\n", "V\u00eddeos e mensagens em redes sociais e app de bate-papo sobre processamento dos votos na urna antes da tecla confirma S\u00c3O FALSOS. Para saber mais: ", "https://t.co/K0GDt8pgAd", " ", "https://t.co/QEEjONtreK", "\n", "\u2014 TSE (@TSEjusbr) ", "7 de outubro de 2018"]},
{"title": "\nJean Wyllys, Maria do Ros\u00e1rio e Gleisi n\u00e3o se elegeram e est\u00e3o fora #boato ", "date": "08/10/2018", "text": []},
{"title": "\nChecadores escolhem as 15 fake news mais impactantes das elei\u00e7\u00f5es 2018 ", "date": "08/10/2018", "text": []},
{"title": "\nHaddad tem 9909 votos em se\u00e7\u00e3o com 777 eleitores, mostra boletim de urna #boato ", "date": "08/10/2018", "text": ["Olha a fraude. 777 votos na urna e 9909 votos pro haddad. . Compartilhem urgente. ", "Algu\u00e9m me explica oque aconteceu nesse extrato eleitoral???? 9909 votos pra Haddad s\u00f3 que s\u00f3 tem 777 eleitores????? Sinto cheiro de fraude", " Algu\u00e9m pode me explicar como em uma se\u00e7\u00e3o com 477 votos apurados o Bolsonaro teve 0 votos e o Haddad teve 9909 votos? N\u00e3o teve fraude, viu amiguinho?!", "Repassando: BOLETIM DE URNA: DE 777 APTOS A VOTAR EM 01 URNA O HADDAD TEVE 9909 VOTOS E BOLSONARO NENHUM VOTO. UM ABSURDO. ", "URNA COM 777 ELEITOTES TEM 9909 VOTOS PRO HADDAD! COMO PODE? #FRAUDENAO", "\n", "APURA\u00c7\u00c3O DE VOTOS NO JAP\u00c3O:", "\n", "Jair Bolsonaro 80,68%", "\nCiro Gomes 5,02%", "\nGeraldo Alckmin 3,67%", "\nJo\u00e3o Amoedo 3,12%", "\n\u00c1lvaro Dias 3,00%", "\nFernando Haddad 1,71%", "\nCabo Daciolo 0,98%", "\nMarina Silva 0,67%", "\nHenrique Meirelles 0,55%", "\nEymael 0,12%", "\nGuilherme Boulos 0,09%", "#EuVotoBolsonaro", " ", "pic.twitter.com/0gTM26Km6a", "\n", "\u2014 Recome\u00e7a Brasil (@NosSomosOEstado) ", "7 de outubro de 2018"]},
{"title": "\nEx\u00e9rcito diz que elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada e ser\u00e1 em papel se fraude nas urnas for confirmada #boato ", "date": "09/10/2018", "text": []},
{"title": "\nRatinho vai entrevistar Bolsonaro no dia do debate da Globo, 04/10 #boato ", "date": "02/10/2018", "text": []},
{"title": "\nVoto parcial: quem votar s\u00f3 para presidente e branco nos outros candidatos ter\u00e1 voto anulado #boato ", "date": "02/10/2018", "text": ["S\u00f3 um aviso aqui, galera. Ontem passei pelo treinamento para os trabalhos para a justi\u00e7a eleitoral no pr\u00f3ximo dia 7. Lembrem-se de votar em todos os candidatos. Se votar s\u00f3 em Presidente, e votar em branco nos outros, o voto \u00e9 tido como voto parcial. Logo, seu voto \u00e9 anulado. S\u00f3 computa v\u00e1lido quando \u00e9 completo.", "Questionei isso l\u00e1, dizendo que a sociedade n\u00e3o tinha ci\u00eancia de que voto parcial n\u00e3o \u00e9 computado como v\u00e1lido. Questionei indignado, mas a instrutora foi bem clara em dizer que n\u00e3o era computado. Logo, vamos ficar esperto. Se tiver mais algu\u00e9m aqui que v\u00e1 trabalhar e eles tocaram nesse assunto, se manifeste."]},
{"title": "\nManuela D\u2019\u00c1vila veste camiseta com frase Jesus \u00e9 Travesti em foto #boato ", "date": "03/10/2018", "text": ["\u201c#ELA N\u00c3OOOOMIM REPRESENTA #ELA JAMAIS VAI SER PRESIDENTE #ELE NUNCA TER\u00c1 meu voto. Tenho mil e 1 motivos p n\u00e3o votar n PT e esse \u00e91 deles ! Vice do Haddad mostra ao que veio e de onde veio\u201d.", "\u201cOlhem a\u00ed irm\u00e3os petistas\u2026 \u00c9 isso que eles pens\u00e3o daquele que deu sua vida pra nos salvar\u2026 Ainda assim voc\u00ea vota no PT, Pc do b, PSOL dentre outros\u2026 \u00c9 isso que eles pensam do nosso salvador e Senhor\u2026\u201d.", "\u201cOlha a ignor\u00e2ncia dessa imprest\u00e1vel dessa comunista\u2026Jesus n\u00e3o \u00e9 um ser humano, e sim Deus, n\u00e3o poderia ser travesti\u201d."]},
{"title": "\nFuncion\u00e1ria do Ibope e Datafolha denuncia manipula\u00e7\u00e3o nas pesquisas eleitorais #boato ", "date": "03/10/2018", "text": ["BOMBA- BOMBA Funcion\u00e1ria do IBOPE N\u00c3O AGUENTOU mais e Denuncia o CRIME- MANIPULA\u00c7\u00c3O. Existe caso que Bolsonaro chega a 90% Repasse para chegar nas Autoridades https://youtu.be/Bd8jtnKw-AM. ", "FUNCION\u00c1RIA DO IBOPE E DATA FOLHA DESMASCARA O INSTITUTO E FALA A VERDADE"]},
{"title": "\nFoto do O Globo de protesto na Cinel\u00e2ndia (Rio) tem pr\u00e9dio que caiu em 2012 #boato ", "date": "01/10/2018", "text": ["A Globo diz que combate o fakenews, mas divulga imagem fake sobre protesto \u201c# ele n\u00e3o\u201d em seus jornais. Um pr\u00e9dio que desabou em 2012 aparece em uma foto que eles dizem ser do protesto deste \u00faltimo s\u00e1bado, dia 29/09/2018. O desespero est\u00e1 grande."]},
{"title": "\nBolsonaro ser\u00e1 entrevistado na Globo News hoje \u00e0s 22h30 #boato ", "date": "02/10/2018", "text": ["\u201cA quem interessar possa: Hoje \u00e0s 22:30hs na Globo News. Jair bolsonaro vai ser entrevistado por doze rep\u00f3rteres globais.. Vamos repassar. A Rede Globo n\u00e3o est\u00e1 informando como deveria para n\u00e3o ter que dar tanto Ibope ao Bolsonaro. *REPASSEM*\u201d.", "\u201cA quem interessar possa: Hoje \u00e0s 22:30hs na Globo News (TV por assinatura) \u00a0\u00a0na Net \u00e9 40. Jair bolsonaro vai ser entrevistado por doze rep\u00f3rteres globais.. O c\u00f4ro vai comer, ou d\u00e1 ou desce, ou vai ou racha. Vamos repassar para que Quem se interessar assista. A Rede Globo n\u00e3o est\u00e1 informando como deveria. Vamos divulgar\u201d."]},
{"title": "\nGlobo admite que manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00f3-Bolsonaro \u00e9 a maior da hist\u00f3ria #boato ", "date": "03/10/2018", "text": ["\u201cA Globo admitiu ao vivo que manifesta\u00e7\u00e3o pro bolsonaro \u00e9 a maior da hist\u00f3ria\u201d.", "\u201cA Globo admitiu ao vivo que manifesta\u00e7\u00e3o pro bolsonaro \u00e9 a maior da hist\u00f3ria\u201d.", "\u201cA Globo admitiu ao vivo que manifesta\u00e7\u00e3o pro bolsonaro \u00e9 a maior da hist\u00f3ria. MAIOR MANIFESTA\u00c7\u00c3O!!\u201d."]},
{"title": "\nFoto do carnaval de 2017 foi usada para ilustrar protesto contra Bolsonaro em SP #boato ", "date": "01/10/2018", "text": ["\u201cA foto que est\u00e3o colocando do protesto do ele n\u00e3o kkkkk. Desespero total destes desqualificados. Bolsonaro \u00e9 17 neles\u201d.", "\u201cUMA DAS FOTOS DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O EM S\u00c3O PAULO CONTRA BOLSONARO \u00c9 DO CARNAVAL DE 2017\u201d.", "\u201cSite globoLIXO Postou Essa Foto,HOJE, Para Criar Uma Ideia Do N\u00famero De \u201cpessoas\u201d Protestando Contra #BOLSONARO. A globoLIXO S\u00f3 Se Esqueceu Que Somos Inteligentes O BASTANTE Para Pesquisar E Ver Que Tal FOTO Foi Tirada No Carnaval De 2017! *Site globoLIXO RETIROU A FOTO * * **#SOMOS #TODOS #BOLSONARO** * *"]},
{"title": "\nEmpresas prometem fechar e demitir 1 milh\u00e3o se a esquerda vencer as elei\u00e7\u00f5es #boato ", "date": "04/10/2018", "text": ["*ATEN\u00c7\u00c3O*Empresas prometem fechar e demitir 1 milh\u00e3o se a \u2018Esquerda\u2019 Vencer*\u00a0", "LISTA DA MORTE\u00a0*Havan:* 15.000 demiss\u00f5es *O Botic\u00e1rio:* 2.322 demiss\u00f5es *Coca-Cola:* 6.232 demiss\u00f5es *Embraer:* 1.547 demiss\u00f5es *Mercedes-Benz:* 2.875 demiss\u00f5es\u00a0*Banco Nordeste:* 1.986 demiss\u00f5es*Ford:* 3.583 demiss\u00f5es *Volvo:* 1.336 demiss\u00f5es *Ipiranga:* 3.465 demiss\u00f5es *Ambev:* 4.456 demiss\u00f5es *Samsung:* 3.333 demiss\u00f5es *Toyota:* 2.765 demiss\u00f5es *Walmart Brasil:* 5.987 demiss\u00f5es *Americanas:* 1.434 demiss\u00f5es *Magazine Luiza:* 1.555 demiss\u00f5es *Honda:* 2.634 demiss\u00f5es *McDonald\u2019s:* 1.434 demiss\u00f5es *Copel:* 1.234 demiss\u00f5es *Natura:* 1.765 demiss\u00f5es *Armaz\u00e9m Mateus:* 869 demiss\u00f5es *Ultragaz:* 567 demiss\u00f5es *Suzano:* 876 demiss\u00f5es\u00a0", "NO DIA 07 O BRASIL S\u00d3 TEM DUAS OP\u00c7\u00d5ES: Crescer como os Estados Unidos\u2026Ou cair como a Venezuela\u2026 QUE DEUS TENHA MISERIC\u00d3RDIA DESSA NA\u00c7\u00c3O! *REPASSE PARA TODOS*"]},
{"title": "\nHaddad jogou a toalha e diz, em v\u00eddeo, que a elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 acabou #boato ", "date": "04/10/2018", "text": ["Olha ai galera o Haddad j\u00e1 jogou a toalha.", " HADDAD SE ENTREGA E DIZ QUE TUDO SE ACABOU. Pede dinheiro para n\u00e3o ficar devendo a manifestantes petistas. FIM, (JOGOU A TOALHA) SABE QUE AS CHANCES ACABARAM DIVULGUE O M\u00c1XIMO POSS\u00cdVEL", "A\u00ed mo\u00e7ada\u2026 a elei\u00e7\u00e3o acabou, mas a campanha ainda n\u00e3o. E para a gente continuar defendendo as nossas propostas, pra educa\u00e7\u00e3o, pra cidade, para o pa\u00eds. A gente precisa encerrar a campanha. Essa campanha foi muito diferente do ponto de vista de financiamento e n\u00f3s temos ainda alguns profissionais que precisam receber pelo trabalho que fizeram, um trabalho dedicado ao longo da campanha. E para isso eu conto muito com a tua colabora\u00e7\u00e3o. N\u00f3s temos um link aqui embaixo do v\u00eddeo que \u00e9 doacoes.haddadsp.com.br que permite a voc\u00ea colaborar com aquilo que voc\u00ea puder. Isso vai nos ajudar muito a quitar esses compromissos com esses profissionais e seguir a vida. Porque a vida pol\u00edtica n\u00e3o para. Muito importante a tua participa\u00e7\u00e3o. \u00c9 vencer essa etapa, virar essa p\u00e1gina\u2026"]},
{"title": "\nVazou documento confidencial da Globo em apoio a Bolsonaro e contra o PT #boato ", "date": "04/10/2018", "text": ["Rede Globo \u2013 Diretoria \u2013 Confidencial \u2013 SEC/PRESI/0010/02. Rio de Janeiro, 01 de outubro de 2018. O Conselho Diretor da Rede Globo, em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria, faz saber que seus integrantes apresentam a seguir as diretivas da empresa diante do momento do momento pol\u00edtico que estamos enfrentando. A presente diretiva destina-se \u00fanica e exclusivamente aos diretores n\u00e3o sendo permitida qualquer excepcionalidade. ", "Diretivas: I. ", "Atuar para que em todas as plataformas s\u00f3 uma opini\u00e3o seja apresentada publicamente. II. Intensificar a divulga\u00e7\u00e3o de conflitos e atritos entre as campanhas de Ciro e Haddad. III. Impedir qualquer men\u00e7\u00e3o positiva da campanha do PT.\u00a0", "Fomentar junto a influencer digitais a dissemina\u00e7\u00e3o de materiais que contenham caracter\u00edsticas de verdade. V. Ao tempo em que est\u00e3o sendo conclu\u00eddas as negocia\u00e7\u00f5es diretas com Bolsonaro e seu filho, devemos nos preparar para for\u00e7ar a sensa\u00e7\u00e3o junto ao p\u00fablico de que a sua candidatura \u00e9 a melhor para o pa\u00eds.\u00a0\u00a0", "Vazou documento confidencial da Globo. As artimanhas s\u00e3o claras. Eles est\u00e3o apavorados. #Haddad13. ", " Cai na rede documento que pode provar arma\u00e7\u00e3o de Globo e Bolsonaro, contra o PT.", "A gente sabe dos interesses da Globo, n\u00e3o \u00e9? Mas, apesar disso, duvidei desse documento. Achei que n\u00e3o era verdadeiro. Mas uma amiga jornalista acaba de me confirmar. Uma jornalista de dentro teria achado um absurdo e mandado para uma amiga que teria encaminhado para outros. Ontem, chegou em meu celular. Voc\u00eas sabem se \u00e9 verdade? Em sendo, \u00e9 a comprova\u00e7\u00e3o, em documento, do quanto essa empresa trabalha contra os interesses do Brasil! Do quanto eles s\u00e3o escrotos!"]},
{"title": "\nBolsonaro votou contra a Lei Brasileira de Inclus\u00e3o (LBI) na C\u00e2mara #boato ", "date": "04/10/2018", "text": ["Jair Bolsonaro votou, juntamente com seu filho, Eduardo Bolsonaro, contra a Lei Brasileira de Inclus\u00e3o (LBI), um dos dispositivos mais avan\u00e7ados na defesa de direitos das pessoas com defici\u00eancia. Para conferir todos os votos na c\u00e2mara vejam esse link abaixo, que voc\u00eas ver\u00e3o que Bolsonaro \u00e9 contra a Inclus\u00e3o."]},
{"title": "\nFl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 visto com camiseta que xinga nordestinos de jegues #boato ", "date": "05/10/2018", "text": ["Olha isso para quem \u00e9 nordestino e vai votar em Bolsonaro. Esse com a camiseta \u00e9 o filho dele, Fl\u00e1vio Bolsonaro candidato a senador pelo Rio de Janeiro. Isso \u00e9 o que eles pensam dos nordestinos. ", " Se voc\u00ea \u00e9 nordestino ou nordestina, leia e mande essa fam\u00edlia ficar ausente do cen\u00e1rio pol\u00edtico nacional. Patriarcado permanente. O modo tradicional coronelista de praticar pol\u00edtica voc\u00ea v\u00ea a\u00ed. Pai e filho promovendo o \u00f3dio entre os brasileiros."]},
{"title": "\nPalocci denuncia fraude nas urnas eletr\u00f4nicas feita pelo PT em 2014 #boato ", "date": "05/10/2018", "text": ["PALOCCI DIVULGA O MAIOR ESC\u00c2NDALO DO MUNDO, HORR\u00cdVEL,LEIAM,GENTE!!! LEIAM,LEIAM: ATEN\u00c7\u00c3O DIVULGADO O ESC\u00c2NDALO QUE TODO MUNDO SUSPEITAVA!\u00a0", "Isso explique a raz\u00e3o de Marina Silva ter declarado a seguinte frase:- Se as pessoas soubessem o que aconteceu nas Elei\u00e7oes de 2014, ficariam enojadas!. Todos os anti-nazistas ficaram chocados e tristes por assistir a maneira como o A\u00e9cio perdeu as Elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o deveriam. [\u2026]", "Fato comprovado:O PT COMPROU e VIOLOU as URNAS ELETR\u00d4NICAS. Alguns ministros, Deputados do PT e a Presidenta Dilma foram avisados, \u00e0s 08:00 do dia 04 de setembro(1 m\u00eas antes das elei\u00e7\u00f5es), em uma reuni\u00e3o de emerg\u00eancia envolvendo o Sr. Luis In\u00e1cio Lula da Silva (na \u00fanica vez que o ex-Presidente compareceu a uma reuni\u00e3o no TSE), a Presidenta Dilma, o Ministro Jos\u00e9 Dias Tofolli, o Sr. Jos\u00e9 Maduro Presidente da Venezuela, O Sr Gilberto Carvalho, e o Sr. Ronald Rhovald, representante da OAS. [\u2026]", "A princ\u00edpio muito contrariado, o Ministro Tofolli se recusou a violar as urnas eletr\u00f4nicas por um grande valor em dinheiro. A aceita\u00e7\u00e3o veio atrav\u00e9s do pagamento total de US$7.000.000,00 mais um b\u00f4nus de US$4.000.000,00 para todos os integrantes da alta corte do TSE , num total de US$ 35.000.000,00 trinta e cinco milh\u00f5es de d\u00f3lares) atrav\u00e9s da empresa OAS. [\u2026]", "O Sr. Fidel Castro, presidente de Cuba, aplaudiu a colabora\u00e7\u00e3o dos Ministros brasileiros, uma vez que a vit\u00f3ria de Dilma trouxe equil\u00edbrio \u00e0 Am\u00e9rica do Sul num momento de crise jamais registrada naquela regi\u00e3o, com crescente xenofobia e o reaparecimento do neoliberalismo.", "Garantiu, tamb\u00e9m, a Lula, atrav\u00e9s de seu filho, Lulinha, que o seu pai teria seu caminho facilitado para ser Presidente em 2018.Passem esta mensagem para o maior n\u00famero poss\u00edvel de pessoas, para que todos possam conhecer a sujeira que ronda a pol\u00edtica! Desde j\u00e1, agrade\u00e7o. Um abra\u00e7o! Gunther Schweitzer. Central O Globo de Jornalismo. Saiu agora! !!! REPASSANDO Leitura imperdivel Ser\u00e1 verdade"]},
{"title": "\nManuela D\u2019\u00c1vila, vice de Haddad, diz que cristianismo vai desaparecer #boato ", "date": "06/10/2018", "text": ["Essa palavras foram usada por\u00a0Manuela D\u2019 \u00c1vila ( Vice de Fernando Haddad) Sem palavras; e por isso que\u00a0#sou17\u00a0EU VOTO\u00a0Jair Messias Bolsonaro. \u201cBrasil acima de\u00a0#tudo, DEUS acima de\u00a0#todos\u201d. \u201c", "O cristianismo vai desaparecer. Vai diminuir e encolher. (\u2026) n\u00f3s, somos mais populares do que Jesus neste momento\u201d. Manuela D\u2019\u00c1vila "]},
{"title": "\nJo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, desiste de candidatura e pede voto em Bolsonaro #boato ", "date": "06/10/2018", "text": ["Roberto Motta, fundador do Partido Novo, juntamente com Jo\u00e3o Amo\u00eado, pede a todos os que iriam votar em Amo\u00eado que declare agora o seu apoio e voto em Bolsonaro. ISSO \u00c9 TER RESPONSABILIDADE COM O BRASIL \u00a0", "Informa\u00e7\u00e3o para todos: Jo\u00e3o Amo\u00eado, do partido Novo e candidato a presidente, emitiu informa\u00e7\u00e3o de que desistiu de sua candidatura para que seus eleitores votem em BOLSONARO 17, para que ele seja eleito em primeiro turno, acabando de vez com o PT. Belo ato do Amo\u00eado."]},
{"title": "\nLula grava v\u00eddeo na cadeia pedindo votos para Bolsonaro #boato ", "date": "23/09/2018", "text": ["LULA GRAVA V\u00cdDEO PEDINDO VOTOS PRA O BOLSONARO DE DENTRO DA CADEIA\u00a0\ud83c\udde7\ud83c\uddf717 ", " At\u00e9 que fim a ficha do LuLar\u00e1pio caiu. B 17. At\u00e9 Lula, pede votos para Bolsonaro. ", "BOMBA URGENTE!!! LULA DESISTE DA BRIGA E PEDE SEU APOIO A JAIR BOLSONARO AP\u00d3S DECLARA\u00c7\u00c3O BOMB\u00c1STICA DIRETO DA CARCERAGEM DA PF.", "N\u00e3o adianta minha gente. \u00c9 votar no Bolsonaro. \u00c9 s\u00f3 ele que vai conseguir tocar o nosso Brasil pra frente e se caso ele fizer burrada, amanh\u00e3 vai ter elei\u00e7\u00e3o novamente e, se Deus quiser, amanh\u00e3 eu volto concorro e mostro como \u00e9 que se faz. Mas n\u00e3o vamos perder tempo votando nesses outros candidatos. O nosso candidato tem que ser o Bolsonaro. Jamais imaginam que eu falaria isso, mas n\u00e3o tem outra solu\u00e7\u00e3o meu companheiro."]},
{"title": "\nLista: 50 fake news sobre as elei\u00e7\u00f5es 2018 que voc\u00ea deveria ler antes de votar ", "date": "07/10/2018", "text": []},
{"title": "\nDelegado Francischini denuncia golpe em andamento no Senado #boato ", "date": "06/10/2018", "text": []},
{"title": "\nEduardo Bolsonaro pede que eleitores n\u00e3o usem camiseta de apoio a Jair Bolsonaro #boato ", "date": "07/10/2018", "text": ["NOTA OFICIAL : Pessoal aqui quem lhes fala \u00e9 o Eduardo Bolsonaro, candidato a deputado federal. Este \u00e9 um recadinho muito r\u00e1pido. Pe\u00e7o a todos que compartilhem com o m\u00e1ximo de pessoas e grupos! Compartilhem especialmente em grupos! Em todos poss\u00edveis contatos e nas m\u00eddias sociais.", "Amanh\u00e3 dia 07/10 dia de elei\u00e7\u00e3o ! N\u00e3o compare\u00e7a a sua se\u00e7\u00e3o com camiseta de apoio ao Jair Bolsonaro. Pessoal, em todos estes anos de elei\u00e7\u00e3o, \u201cnunca foi admitido este tipo de manifesta\u00e7\u00e3o\u201d, mesmo silenciosa, \u00e9 considerado boca de urna, e pode ser considerado CRIME ! Est\u00e1 muito estranho est\u00e1 \u201chistorinha de poder ir votar com a camiseta do candidato\u201d.", "Isto est\u00e1 n\u00f3s cheirando golpe, para anular o voto de voc\u00eas ! Ent\u00e3o amanh\u00e3 \u201cN\u00c3O COMPARE\u00c7AM COM CAMISETA\u201d em apoio ao candidato JAIR BOLSONARO, vamos ir de amarelo, camiseta do Brasil, mas por favor, \u201cvamos desconfiar de tudo\u201d! Isso est\u00e1 nos cheirando a golpe no TSE contra a Vit\u00f3ria em primeiro turno de Bolsonaro.", "Eles podem n\u00e3o anular 100% dos votos, mas se eles anularem 15% j\u00e1 perdemos em primeiro turno ok! Portanto deixemos para usar as Camisas de Apoio ao BOLSONARO ap\u00f3s as 17 e em Celebra\u00e7\u00e3o, com F\u00e9 e Esperan\u00e7a de um Amanh\u00e3 Melhor, para Todas Nossas Amadas Fam\u00edlias e Nossa P\u00c1TRIA AMADA BRAS\u00cdL!!! AMANH\u00c3 NA URNA SEREMOS UM!!! SEREMOS 17 !!! Brasil Acima de Tudo!!! DEUS ACIMA DE TODOS!!! "]},
{"title": "\nTentaram matar Eduardo Bolsonaro hoje pela manh\u00e3, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "23/09/2018", "text": [" ", "Ap\u00f3s atendado a Jair Bolsonaro agora houve tentativa contra Eduardo Bolsonaro #unidassomosmaisfortes ", "ACONTECEU AGORA A POUCO. TENTARAM MATAR EDUARDO BOLSONARO\u2026 ELE FOI RETIRADO DO LOCAL POR SEGURAN\u00c7AS, MAS PARECE QUE HOUVE UMA TENTATIVA DE MATA-LO.", "HOMEM ARMADO TENTA MATAR EDUARDO BOLSONARO! SEGURAN\u00c7AS AGIRAM R\u00c1PIDO", "Militante da esquerda tentou agora a pouco matar Eduardo Bolsonaro. Os seguran\u00e7as impediram. Segundo informa\u00e7\u00f5es estava de posse de uma pistola. Aconteceu tudo isso em Campinas. O direito \u00e9 de possuir arma dentro de casa para defesa. Porte de arma, al\u00e9m de testes psicot\u00e9cnicos, de curso de tiro, de comprova\u00e7\u00e3o para ter autoriza\u00e7\u00e3o do porte, j\u00e1 foi explicado isso por ele v\u00e1rias vezes. Hoje os que possuem armas, 90%, s\u00e3o armas ilegais, sem registro, s\u00e3o bandidos na maioria."]},
{"title": "\nAd\u00e9lio Bispo \u00e9 flagrado com Lula, Dilma, Gleisi, Boulos e Marinho em foto #boato ", "date": "24/09/2018", "text": []},
{"title": "\nAd\u00e9lio Bispo vai dar entrevista no dia 5 de outubro e dizer que Bolsonaro armou atentado #boato ", "date": "24/09/2018", "text": [" Golpe, Golpe, Golpe\u2026 Adelio foi autorizado a dar entrevista dia 5 sexta-feira depois q acabar o hor\u00e1rio eleitoral. Fontes confi\u00e1veis e dignas viram os textos. Ele vai dizer q foi o pr\u00f3prio partido de Bolsonaro q armou tudo. Vai contar todos os detalhes. N\u00e3o acreditem meus irm\u00e3os ser\u00e1 a \u00faltima cartada nojenta, nazista dessa gentalha vermes vermelhos. A TV vai ficar comentando na sexta a noite, s\u00e1bado e domingo, quando Bolsonaro n\u00e3o ter\u00e1 mais como se defender. TEMOS Q PREPARAR TODO MUNDO DESDE AGORA! Passe p todos os amigos e irm\u00e3os. Repassem esse texto urgente e aos montes p n\u00e3o pegar ningu\u00e9m de surpresa. Deus ser\u00e1 conosco nessa batalha contra as hostes do inferno. ", "COMPARTILHEM SEM PARAR!! O BRASIL PRECISAR SABER ANTES DO DIA 5 QDO O BOLSONARO N\u00c3O PUDER SE DEFENDER COM O ENCERRAMENTO DA CAMPANHA!! AD\u00c9LIO FOI PAGO PRA MENTIR EM REDE NACIONAL E A MIDIA PODRE VAI DIVULGAR SEM PARAR!! ACORDA BRASIL!! DENUNCIA DO DELEGADO FRANCISCHINNI ! AS TVS JA AGENDARAM O PROGRAMA COM O \u201cCOITADO\u201d QUE USA TREINAMENTO E FACA DO HAMAS COM CO2!"]},
{"title": "\nManuela D\u2019\u00c1vila ligou 6 vezes para Ad\u00e9lio no dia do ataque contra Bolsonaro #boato ", "date": "25/09/2018", "text": ["URGENTE! A PF rastreou as liga\u00e7\u00f5es do Ad\u00e9lio (O autor do atentado a Bolsonaro) e localizou 6( seis)liga\u00e7\u00f5es da Manoela D\u2019Avila( vice do Haddad -PT) no dia do atentado, das 6:00 da manh\u00e3 \u00e1s 15:00h. Ela Estava monitorando o terrorista. Juiz de Fora foi escolhida pelo apoio petista dos alunos da Univ Federal, que tamb\u00e9m foram acionados pela Manoela , para provocar tumulto. Os advogados do Ad\u00e9lio t\u00eam escrit\u00f3rios na regi\u00e3o. Tudo foi planejado em detalhes, pelos comunistas do PT e filiais. Se for verdade \u2013 o atentado ser\u00e1 tratado como crime pol\u00edtico e a chapa Haddad e maconheira cai!!!", "ADELIO: quebra sigilo telef\u00f4nico 18 chamadas dia 05 e 06 para PSOL SP/RS e ex-assessora de Manuela D\u2019Avila (candidata \u00e0 Vice de Haddad).", "ATENTADO CONTRA BOLSONARO FOI REVELADO?\u00a0Corre a boca pequena, em Ju\u00edz de Fora, que a Pol\u00edcia Federal rastreou as liga\u00e7\u00f5es do Ad\u00e9lio, que esfaqueou Bolsonaro, e encontrou 6 (seis) liga\u00e7\u00f5es da Manuela D\u2019\u00c1vila (vice do Haddad \u2013 PT) no dia do atentado, das 06:00 da manh\u00e3 as 15:00. Ela estava monitorando o terrorista.\u00a0 Ju\u00edz de Fora foi escolhido pelo apoio PeTista dos alunos da Universidade Federal, que tamb\u00e9m foram acionados pela Manuela, para provocar tumulto. Os advogados do Ad\u00e9lio tem escrit\u00f3rios na regi\u00e3o.\u00a0O atentado contra Bolsonaro foi planejado em detalhes pelos comunistas do PT e filiais."]},
{"title": "\nFl\u00e1vio Bolsonaro diz que gar\u00e7om morto pela pol\u00edcia correu risco por usar guarda-chuva #boato ", "date": "25/09/2018", "text": ["PM confunde guarda-chuva com fuzil e mata gar\u00e7om no Rio. \u201cUm elemento negro, andando perto de uma favela, com um guarda-chuva na m\u00e3o. Queria o qu\u00ea? Correu o risco. A culpa n\u00e3o \u00e9 da pol\u00edcia!\u201d, Fl\u00e1vio Bolsonaro, candidato ao Senado pelo RJ. ", "Olha o que esse FL\u00c1VIO BOLSONARO disse, a respeito da morte de um trabalhador negro, que foi confundido com um bandido numa favela por carregar um guarda chuva, e ainda tem um monte de gente em campanha para eleger Flavio Bolsonaro como Senador!"]},
{"title": "\nHaddad diz que crian\u00e7a ap\u00f3s os cinco anos \u00e9 propriedade do Estado #boato ", "date": "24/09/2018", "text": ["Inaceit\u00e1vel! Ao completar 5 anos de idade, a crian\u00e7a passa a ser propriedade do Estado! Cabe a n\u00f3s decidir se menino ser\u00e1 menina e vice-versa! Aos pais cabe acatar a nossa decis\u00e3o respeitosamente! Sabemos o que \u00e9 melhor para as crian\u00e7as! Fernando Haddad"]},
{"title": "\nConfisco da poupan\u00e7a ser\u00e1 colocado em pr\u00e1tica se esquerda ganhar elei\u00e7\u00f5es #boato ", "date": "26/09/2018", "text": ["Esta n\u00e3o \u00e9 uma not\u00edcia falsa. Est\u00e1 no site da C\u00e2mara dos Deputados \u2013 PT tem projeto para confisco de bens. Leiam se n\u00e3o querem transformar isto em uma Venezuela.\u00a0CONFISCO DA POUPAN\u00c7A. S\u00d3 VAI MUDAR O NOME: POUPAN\u00c7A SOLID\u00c1RIA* \u00c9 ISSO, DENTRE OUTROS CONFISCOS DE PROPRIEDADE PRIVADA, QUE VAI ACONTECER SE A ESQUERDA GANHAR AS ELEI\u00c7\u00d5ES. *AMEA\u00c7A REAL!*", "Vamos relembrar o *Projeto de Lei 137/2004, do PT,* que ELES EST\u00c3O DOIDOS PARA TRAMITAR!! Hoje encontra-se na Camara dos Deputados! Algu\u00e9m lembra do confisco da poupan\u00e7a idealizado por Z\u00e9lia Cardoso de Melo? **Esse Projeto, do \u201cPT\u201d,* *tem o mesmo princ\u00edpio, s\u00f3 que pior!! [\u2026]", "*Votar no PT, ou Ciro, ou qualquer um de Esquerda, significa automaticamente a aprova\u00e7\u00e3o desse projeto de lei que confiscar\u00e1 a renda e a poupan\u00e7a de todos os Brasileiros.* *Isso \u00e9 DESASTROSO, se eles s\u00e3o capazes de esfaquear um candidato concorrente, imagine do que ser\u00e3o capazes se forem ELEITOS!*", "E vcs acham que este dinheiro confiscado seria mesmo para acabar com a desigualdade no nosso pa\u00eds ou para bancar o comunismo j\u00e1 implantado, onde todos os cidad\u00e3os pass\u00e3o a viver na pobreza, enquanto os l\u00edderes se transformam nos homens mais ricos do mundo??"]},
{"title": "\nChristian Lohbauer, vice de Jo\u00e3o Amo\u00eado, declara voto em Bolsonaro #boato ", "date": "26/09/2018", "text": [" Prof. Christian Lohbauer \u00e9 vice de Jo\u00e3o Amoedo, do Partido Novo, e acaba de declarar seu voto: Jair Bolsonaro.", "Vice do Amoedo em entrevista aconselhando as pessoas votarem no Bolsonaro j\u00e1 sabendo que Amoedo n\u00e3o tem + chance."]},
{"title": "\nGerardo de Icaza, da OEA, denuncia fraude nas urnas eletr\u00f4nicas no Brasil #boato ", "date": "26/09/2018", "text": ["Capa da Veja: Gerardo de Icaza, diretor da OEA, admitiu negocia\u00e7\u00e3o para fraudar urna eletr\u00f4nica e colaborar com o PT. Fernando Haddad diz ser enganado e convoca reuni\u00e3o urgente com l\u00edderes do partido. Capa da \u00c9poca: E agora, PT? Gerardo de Icaza de Icaza abre a boca e assume fraude nas urnas a favor do PT.", "Capa da Exame: \u201cO PT \u00e9 capaz de tudo.\u201d Gerardo de Icaza causa pol\u00eamica ap\u00f3s assumir fraude em urnas nas Elei\u00e7\u00f5es 2018. PT se desespera. Gleisi Hoffmann n\u00e3o consegue se defender de acusa\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 esse o fim do partido? Capa da \u00c9poca: Gerardo de Icaza, da OEA, denuncia fraude nas urnas eletr\u00f4nicas no Brasil?"]},
{"title": "\nPF prendeu van com 152 urnas eletr\u00f4nicas fraudadas por Haddad #boato ", "date": "05/10/2018", "text": ["Acabou de dar na Record,PF prende uma van com 152 urnas eletr\u00f4nicas,dessas 121 estavam preenchidas com voto para o Haddad com pelo menos 72 % dos votos. Repassem urgente,\u00e9 um golpe contra o bolsonaro e um crime contra seus seguidores"]},
{"title": "\nPaulo Ramos, do PSOL, oferece dinheiro para professoras falarem mal de Bolsonaro #boato ", "date": "27/09/2018", "text": ["Deputado Paulo Ramos do PSOL RJ visitando \u00e1s escolas e oferecendo vantagens e dinheiro para que \u00e1s professoras fa\u00e7am um v\u00eddeo falso dizendo que todas \u00e1s mulheres do col\u00e9gio s\u00e3o contra Bolsonaro e vejam como ele fala com as professoras pq n\u00e3o aceitaram seu dinheiro e se recusaram a fazer esse v\u00eddeo mentiroso! Se fosse o Bolsonaro a m\u00eddia toda cairia em cima, mas como ele \u00e9 da esquerda t\u00e1 tudo bem.. ESSE CARAS EST\u00c3O EM ALTO DESESPERO"]},
{"title": "\nAlto comando do Ex\u00e9rcito far\u00e1 per\u00edcia nas urnas eletr\u00f4nicas nas elei\u00e7\u00f5es #boato ", "date": "27/09/2018", "text": ["Pense\u2026 Exclusivo: Alto Comando do Ex\u00e9rcito Brasileiro encurrala TSE e exige per\u00edcia nas urnas antes e depois das elei\u00e7\u00f5es!\u00a0", "O atentado pol\u00edtico contra a vida do candidato a presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (PSL), intrigou o alto comando do Ex\u00e9rcito Brasileiro, que acompanha com redobrada aten\u00e7\u00e3o as investiga\u00e7\u00f5es a cargo da Pol\u00edcia Federal.\u00a0", "Outro fato que inquieta a caserna diz respeito a suposta vulnerabilidade das urnas eletr\u00f4nicas. A possibilidade de fraude nas elei\u00e7\u00f5es presidenciais fez com que o alto comando das For\u00e7as Armadas (FA) enviasse um comunicado oficial ao presidente do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), ministra Rosa Weber, que tamb\u00e9m \u00e9 membro do STF. [\u2026]", "A intelig\u00eancia das For\u00e7as Armadas, em especial do Ex\u00e9rcito Brasileiro, desconfia que o crescimento repentino e inexplic\u00e1vel de Fernando Haddad (PT), nas pesquisas eleitorais, seja a prepara\u00e7\u00e3o do terreno para uma mega fraude eleitoral.\u00a0", "O golpe a lisura do pleito e a democracia estariam sendo articulados pelo sistema financeiro, grandes construtoras e poderosos investidores, que lucram bilh\u00f5es com a manipula\u00e7\u00e3o do mercado financeiro. [\u2026]\u00a0", "\u00a0", "O Ex\u00e9rcito Brasileiro deve impedir mais essa facada, n\u00e3o apenas contra o candidato Bolsonaro, mas contra a democracia, h\u00e1 sonhos e esperan\u00e7as de uma P\u00e1tria livre das amea\u00e7as do comunismo."]},
{"title": "\nTV Globo vai entrevistar Ad\u00e9lio Bispo, homem que esfaqueou Bolsonaro #boato ", "date": "28/09/2018", "text": ["URGENTE! GOLPE ANUNCIADO DA TV GLOBO CONTRA BOLSONARO! A justi\u00e7a autorizou o assassino, vagabundo militante, ( Ad\u00e9lio Bispo ) a conceder uma entrevista exclusiva para a TV GLOBO que receber\u00e1 800 mil da emissora como pagamento pela entrevista exclusiva! Na entrevista j\u00e1 est\u00e1 tudo combinado, o assassino ir\u00e1 fazer declara\u00e7\u00f5es mentirosas contra Bolsonaro, e chegar\u00e1 ao ponto de dizer que o atentado contra Bolsonaro foi uma arma\u00e7\u00e3o!", "A entrevista do criminoso ser\u00e1 dia 05, sexta feira. Essas declara\u00e7\u00f5es mentirosas v\u00e3o ao ar 2 dias antes das elei\u00e7\u00f5es 2018, justamente quando o hor\u00e1rio pol\u00edtico j\u00e1 estiver encerrado, e Bolsonaro vai est\u00e1 proibido de dar entrevista para se defender. A Globo comunista vai tentar a todo custo bombardear Bolsonaro na TV, e os ataques ser\u00e3o ao vivo durante todo o jornalismo da emissora.", "N\u00e3o acreditem, ser\u00e1 a \u00faltima cartada nojenta, nazista, dessa esquerdalha, vermes vermelhos. A TV vai ficar comentando na sexta \u00e0 noite, s\u00e1bado e domingo, quando Bolsonaro n\u00e3o ter\u00e1 mais como se defender. Guerreiros do Brasil, n\u00e3o vamos nos calar! Repassem esse texto urgente e aos montes para n\u00e3o pegar ningu\u00e9m de surpresa. Deus ser\u00e1 conosco nessa batalha contra as hostes do inferno. COMPARTILHEM AO MAXIMO!"]},
{"title": "\nEsquerda vai colocar black blocs com camisas do Bolsonaro para agredir mulheres #boato ", "date": "28/09/2018", "text": [" Urgente: no pr\u00f3ximo fim de semana (dias 29 e 30) nas manifesta\u00e7\u00f5es da esquerda (Juntos, PSOL) CONTRA Bolsonaro, a esquerda vai colocar black blocs disfar\u00e7ados com camisas do Bolsonaro, pra agredir mulheres nas ruas e criar imagens de impacto contra Bolsonaro.\u00a0DIVULGUEM ISSO EM TODAS AS REDES SOCIAIS, S\u00d3 ASSIM ELES PENSAR\u00c3O ANTES DE FAZER ISSO E TODAS AS PESSOAS J\u00c1 ESTAR\u00c3O SABENDO QUE \u00c9 ARMA\u00c7\u00c3O DOS ESQUERDOPATAS", "\u201c-Chegou as camisas do Bolsonaro que o Juno mandou buscar. Eles v\u00e3o se infiltrar na manifesta\u00e7\u00e3o vestindo a camisa e v\u00e3o matar uma mulher ou um travesti pra incriminar o Bolsonaro. Diz o pessoal do partido j\u00e1 deixou uns advogados preparados.. estar\u00e3o na passeata. \u2013 Sai fora disso mano. Onde? \u2013 Aqui vai ser na p\u00e7a da Sinel\u00e2ndia mas tem o grupo de SP que vai fazer um ataque tbm. O objetivo \u00e9 matar 2 ou 3 pra causa terror mesmo e impacto na m\u00eddia.", "\u2013 N\u00e3o sei o q te dizer doido\u2026 sai fora ou denuncia na pol\u00edcia. \u2013 T\u00e1 doido, v\u00e3o me matar.. sei l\u00e1. \u2013 Vcs ir\u00e3o levar isso em frente? \u2013 Larga de ser ot\u00e1rio porra. Ou t\u00e1 com n\u00f3is ou cai fora pequeno burgu\u00eas filho da puta! \u2013 Matar algu\u00e9m que n\u00e3o tem nada aver com a hist\u00f3ria j\u00e1 \u00e9 demais cara. Isso pode dar merda. \u2013 Vai ter advogado l\u00e1 com agente t\u00e1 tudo certo. \u2013 Tudo cert? E a vida da pessoa? T\u00f4 fora\u2026 \u2013 #EleN\u00e3o porra!.. A hora t\u00e1 chegando e quero ver o p\u00e2nico geral. \u2013 #EleN\u00e3o porra\u2026 Se tudo certo certo a campanha dele derrete de vez. Nada de recuar\u2026 exclui esse cara\u201d."]},
{"title": "\nFl\u00e1vio Bolsonaro diz que pai pode tirar a vida de um filho gay #boato ", "date": "30/09/2018", "text": ["\u201cSe um pai tira a vida de um filho gay, \u00e9 uma quest\u00e3o familiar. N\u00e3o acho que o Estado deva se intrometer ou julgar a atitude de um pai desesperado\u201d. Fl\u00e1vio Bolsonaro. Candidato ao Senado pelo Rj. \u00c9 esse senador que voc\u00ea quer para o Rio de Janeiro??? No Rio De Janeiro #OFilhoDeleN\u00e3o Lindberg 131"]},
{"title": "\nJean Wyllys quer criar lei que obriga padres e pastores a casar gays #boato ", "date": "28/09/2018", "text": ["\u201cCom o apoio do candidato a presid\u00eancia Fernando Haddad, vou criar a Lei Marielle Franco, essa lei obrigar\u00e1 Padres e Pastores a realizarem cerim\u00f4nias de casamentos de homossexuais na igreja, os que recusarem ser\u00e3o presos.\u201d \u2013 Jean Wyllys"]},
{"title": "\nMamadeira do kit gay \u00e9 distribu\u00edda em creches pelo PT, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "29/09/2018", "text": ["Olha aqui \u00f3, voc\u00eas que votam no PT essa aqui \u00e9 a madeira distribu\u00edda na creche. Olha a marca aqui, \u00f3. Distribu\u00edda na creche pra seu filho, com a desculpa de combater a homofobia. Olha o bico como \u00e9 \u00f3. T\u00e1 vendo? O PT e o Haddad prega isso para o seu filho, \u00f3. ", "Seu filho de 5, 6 anos de idade vai beber mamadeira na creche com isso aqui \u00f3, para combater a homofobia. Tem que votar em Bolsonaro rapaz, Bolsonaro que \u00e9 pra fazer o filho da gente homem e mulher. O PT, e Haddad, Lula, Dilma s\u00f3 quer isso aqui para os nossos filhos \u00f3. Isso faz parte do kit gay, \u00f3. Inven\u00e7\u00e3o de Haddad, viu?!", "Vejam o que est\u00e3o colocando nas creches !", "Veja se as crian\u00e7as est\u00e3o seguras na creche: Mamadeira do kit gay.", "Alerta \u201cPT\u201d Perigoso:\u00a0Mamadeira que faz parte do kit gay de Haddad."]},
{"title": "\nParan\u00e1 Pesquisas mostra que Bolsonaro vence elei\u00e7\u00f5es no 1\u00ba turno em todos estados #boato ", "date": "30/09/2018", "text": ["Paran\u00e1 pesquisas registrado no TSE: O MITO *Bolsonaro* Vence em todos os estados, porque o povo quer renova\u00e7\u00e3o!\u00a0Acre: Bolsonaro 64,18 % Alagoas:Bolsonaro 48,36% Amap\u00e1: Bolsonaro 72,29% Amazonas: Bolsonaro 56,18% Bahia: Bolsonaro 69,62% Cear\u00e1: Bolsonaro 57,46% Distrito federal: Bolsonaro 71,25% Esp\u00edrito santo: Bolsonaro 80,70% Goi\u00e1s: Bolsonaro 77,25% Maranh\u00e3o: Bolsonaro 68,90% Mato Grosso: Bolsonaro 60,36% Mato Grosso Sul: Bolsonaro 54,55% Minas:;Bolsonaro 62,81% Par\u00e1: Bolsonaro 49,67%", "Para\u00edba: Bolsonaro 60,91% Paran\u00e1: Bolsonaro 47,88% Pernambuco: Bolsonaro 68,09% Piau\u00ed: Bolsonaro 65,71% Rio Janeiro: Bolsonaro 69,72% Rio Grande Norte:Bolsonaro 76,51% Rio Grande Sul: Bolsonaro 69,39% Rond\u00f4nia Bolsonaro 69,85 % Roraima: Bolsonaro 50,43% Santa Catarina: Bolsonaro 82,41% S\u00e3o Paulo: Bolsonaro 71,47% Sergipe: Bolsonaro 61,13% Tocantins: Bolsonaro 51,23%", "COMPARTILHE E MOSTRE QUE O POVO CANSOU DE SER BESTA! *PORQU\u00ca O POVO QUER RENOVA\u00c7\u00c3O ! Se vc faz parte deste povo, confirme repassando a amigos essa aspira\u00e7\u00e3o de alguem honesto sentado na cadeira de presidente de um Brasil renovado ! Fa\u00e7a isso, e n\u00e3o se arrepender\u00e1. Tenho certeza."]},
{"title": "\nPesquisa eleitoral da Universidade do Sul da Calif\u00f3rnia (USC) aponta vit\u00f3ria de Bolsonaro no 1\u00ba turno #boato ", "date": "01/10/2018", "text": ["Pesquisa eleitoral para presidente 2018, conforme Instituto da Universidade do Sul da Calif\u00f3rnia dos Estados Unidos, sem maquiagem, essa \u00e9 a realidade. Aqui a realidade. N\u00e3o tem Data-F\u00f4lha, Rede Globo e F\u00f4lha de S\u00e3o Paulo. O Instituto da Universidade do Sul da California \u2013 USC preocupado com as ELEI\u00c7\u00d5ES\u00a0 no Brasil, realizou entre os dias 18 e 20/09/2018 sua pr\u00f3pria PESQUISA.", "Foram ouvidas 5 mil pessoas em TODAS as regi\u00f5es do Brasil. Segundo o USC n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de Segundo Turno nas elei\u00e7\u00f5es do Brasil. Bolsonaro \u2013 15/09 (56%), 21/09 (61%), Ciro Gomes \u2013 15/09 (12%), 21/09 (12%), Fernando Haddad \u2013 15/09 (10%), 21/09 (7%). American Electoral Justice."]},
{"title": "\nChico Xavier previu Bolsonaro presidente em carta psicografada em 1952 #boato ", "date": "01/10/2018", "text": ["\u201cMas, no fim de tudo, vai aparecer um homem franco, sincero e leal que, montado em seu cavalo branco e com sua poderosa espada, dar\u00e1 uma nova dimens\u00e3o e personalidade nos destinos do Brasil, corrigindo injusti\u00e7as e fazendo voltar a confian\u00e7a e esperan\u00e7a no futuro do Brasil. ", "Ser\u00e1 combatido e criticado por seu temperamento e atitudes, mas ele contar\u00e1 com a prote\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Supremas que habitam o Cosmos, e o Brasil ser\u00e1 verdadeiramente o cora\u00e7\u00e3o do mundo e, apesar de crises e amea\u00e7as, internas e externas, que ir\u00e3o aparecer, ele ser\u00e1 sempre o fiel da balan\u00e7a pela sua f\u00e9 e a esperan\u00e7a no destino do Brasil a ele confiado.\u201d Andr\u00e9 Luis.(Chico Xavier \u2013 Ano de 1952). Gostei desta publica\u00e7\u00e3o que n\u00e3o aguentei que copiei e colei como uma informa\u00e7\u00e3o vinda da espiritualidade, que veremos em breve como realidade.", "(CHICO XAVIER)\u00a0PREVIU A CHEGADA DE BOLSONARO A PRESID\u00caNCIA EM CARTA PSICOGRAFADA EM 1952. JAIR BOLSONARO NA PSICOGRAFIA DE CHICO XAVIER. Ele psicografou uma carta em 23 de dezembro de 1952 que deixa no ar uma poss\u00edvel referencia a Bolsonaro.\u00a0", "Porque esp\u00edritas est\u00e3o comparando Moro e Bolsonaro na carta psicografada em 1952 de Chico Xavier. De acordo com os esp\u00edritas kardecistas e seus seguidores, no ano de 1952, Chico Xavier psicografou uma mensagem de Andr\u00e9 Luiz(esp\u00edrito) sobre o futuro pol\u00edtico pr\u00f3ximo do Brasil."]},
{"title": "\nEsquadrilha da Fuma\u00e7a faz \u201cB\u201d e \u201c17\u201d em homenagem a Bolsonaro #boato ", "date": "11/09/2018", "text": ["Ontem a esquadrilha da fuma\u00e7a homenageou Bolsonaro com um grande *B* nos c\u00e9us de Bras\u00edlia.\u00a0", " ", "No desfile militar de Bras\u00edlia de ontem, a Esquadrilha da Fuma\u00e7a encerrou sua apresenta\u00e7\u00e3o desenhando um \u201d B \u201d em lugar do tradicional cora\u00e7\u00e3o\u2026\u00a0Pode ser de Brasil, mas tamb\u00e9m de Bolsonaro ou dos dois.\u00a0", "!!!!!! \u2026 GLORIOSA ESQUADRILHA DA FUMA\u00c7A !!!!!! \u2026 HOMENAGEARAM BOLSONARO 17 !!!!!!\u2026"]},
{"title": "\nPT, PCdoB, PSOL e REDE fazem marcha para Satan\u00e1s e gritam sat\u00e3 \u00e9 nosso rei #boato ", "date": "11/09/2018", "text": ["\u201cVoc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o. Veja bem quando for escolher seu partido pol\u00edtico. A\u00ed est\u00e1 a galera do PT, PC do B e do PSOL, fazendo marcha para satan\u00e1s ao vivo na Avenida Paulista, s\u00f3 pra voc\u00eas terem id\u00e9ia qual deus eles admiram\u2026 E ainda mandam Jesus tomar no\u2026 Absurdo! Esquerda demon\u00edaca que vai sair de nosso pa\u00eds!\u201d\u00a0", "\u201cVoc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o\u2026Voc\u00ea que vota nos partidos de esquerda! Olha a\u00ed a galera do #PT, #PC do #B, #PSOL, #Rede\u2026 fazendo uma passeata e cantando:*\u00a0", "\u2013 \u201chei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\u201d\u2026*\u00a0", "\u2013 \u201cEi Jesus, vai \u2026.\u201d"]},
{"title": "\nPapa Francisco caiu pela segunda vez em um m\u00eas por causa de doen\u00e7a #boato ", "date": "12/09/2018", "text": ["O Papa Francisco precisa das nossas ora\u00e7\u00f5es. O Papa Francisco sofreu de doen\u00e7a e esta \u00e9 a segunda vez que ele caiu daqui a um m\u00eas. Tem apenas um pulm\u00e3o porque o outro foi removido devido a infec\u00e7\u00f5es. Ele precisa de mais das nossas ora\u00e7\u00f5es do que nunca. Pedimos a todos os cat\u00f3licos e n\u00e3o cat\u00f3licos em todo o mundo para orar pelo Papa Francisco para que ele possa continuar as suas reformas e ajudar os pobres como o l\u00edder da humanidade.", "O nosso objetivo \u00e9 chegar a dez milh\u00f5es de Ave Maria para o papa. A campanha acabou de come\u00e7ar. COMPARTILHE ESTA MENSAGEM PARA 5 Grupos, a fim de apoiar o trabalho do Papa Francisco. Ave Maria, cheia de gra\u00e7a, o senhor est\u00e1 com voc\u00ea. Voc\u00ea \u00e9 aben\u00e7oado entre as mulheres e Jesus o fruto do seu ventre \u00e9 aben\u00e7oado. Santa Maria, m\u00e3e de Deus, rogai por n\u00f3s pobres pecadores agora e na hora da nossa morte. Am\u00e9m. N\u00e3o se esque\u00e7a de compartilhar para nos ajudar a alcan\u00e7ar o nosso objetivo de 10 milh\u00f5es de Santa Maria. Podemos alcan\u00e7\u00e1-lo."]},
{"title": "\nFoto de Bolsonaro com cicatriz ap\u00f3s cirurgia \u00e9 falsa e foi tirada em 2017 #boato ", "date": "11/09/2018", "text": ["A foto que divulgam como sendo do candidato a presid\u00eancia a rep\u00fablica que faz apologia a torturador \u00e9 na verdade uma imagem do 4chan usada em Maio de 2017. Portanto, Fakenews! ", " Parece que o Magno Malta previu em 2017 que o Bozo faria a cirurgia em 2018. Tinha at\u00e9 a imagem pronta! F\u00e9 demais, n\u00e3o cheira bem. Bolsonaro e Magno Malta j\u00e1 previamente a facada, tinham at\u00e9 foto guardada."]},
{"title": "\nManuela D\u2019\u00c1vila, vice de Haddad, tem tatuagens de Che Guevara e Lenin #boato ", "date": "13/09/2018", "text": []},
{"title": "\nJovem se esfaqueia para provar que facada de Bolsonaro \u00e9 falsa e morre #boato ", "date": "10/09/2018", "text": ["Jovem se esfaqueia para provar que facada de Bolsonaro foi falsa e acaba morrendo. Um homem inconformado por a facada de Bolsonaro n\u00e3o ter sa\u00eddo sangue resolve se esfaquear e provar para os amigos que a facada foi falsa, ap\u00f3s se alto desferir a facada, Denilson Lopes n\u00e3o resistiu ao ferimento e acabou vindo a \u00f3bito.", "Foi durante uma discuss\u00e3o entre amigos na rua, em frente a residencia onde Denilson mora, em Bom Lugar-MA que o jovem revoltado resolveu se esfaquear para provar que uma facada de verdade sai sangue, o jovem acabou tendo raz\u00e3o pois a sua facada teve bastante sangramento mas lastim\u00e1velmente Denilson n\u00e3o resistiu e acabou morrendo.", "Nas Redes Sociais o jovem vinha acompanhando o acontecimento e sempre criticando e suspeitando do fato da facada do candidato Bolsonaro n\u00e3o ter sa\u00eddo sangue, eles compartilhou diversas noticias afirmando que a facada foi FAKE. Denilson era pedreiro, solteiro e n\u00e3o tinha filhos, a fam\u00edlia do jovem est\u00e1 bastante abalada e n\u00e3o quis falar com a imprensa."]},
{"title": "\nHospital Albert Einstein acaba de confirmar a morte de Jair Bolsonaro #boato ", "date": "14/09/2018", "text": ["*NOT\u00cdCIA URGENTE PLANT\u00c3O DA GLOBO* URGENTE: Dire\u00e7\u00e3o do Hospital Albert Einstein acaba confirmar a morte de Jair Bolsonaro. O deputado federal e candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica n\u00e3o resistiu \u00e0s complica\u00e7\u00f5es decorrentes do atentado ocorrido na semana passada. Veja a \u00edntegra o pronunciamento ", "https://g1.globo.com", " ", "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTu8G-W0iEFB7QbWgrqjsTtmofCMcY9Gp1MrRrI5XQ3LDeqGmG-cmSGKTqF"]},
{"title": "\nDinheiro de Guin\u00e9 Equatorial era para a campanha de Haddad e do PT #boato ", "date": "16/09/2018", "text": ["CRIMINOSOS INTERNACIONAIS VIERAM DEIXAR DINHEIRO PARA CAMPANHA DE HADDAD. Na tarde de 14 de setembro de 2018, equipe da receita federal de Viracopos (Campinas), apreende 50 milhoes de dolares em 19 maletas Louis Vitton, vindas como bagagem acompanhada de \u201cTeodor\u00edn Obiang\u201d filho do ditador de Guin\u00e9 Equatorial, acredita-se que a quantia apreendida seria para campanha de Hadad\u201d\u2026", "O Vice-presidente da Guin\u00e9 Equatorial foi preso ao tentar entrar no Brasil com mais de 50 milh\u00f5es de d\u00f3lares em dinheiro. Por coincid\u00eancia \u00e9 o pa\u00eds que o Lula perdoou uma d\u00edvida bilion\u00e1ria e teve v\u00e1rias obras bilion\u00e1rias feitas com dinheiro do BNDES. Por coincid\u00eancia ele trouxe este fortuna em plena \u00e9poca eleitoral.", " Em 2007, o ent\u00e3o presidente Lula anunciou o perd\u00e3o da d\u00edvida de Guin\u00e9 Bissau com o Brasil no valor de US$ 34 milh\u00f5es. Na sexta-feira, a Pol\u00edcia Federal apreendeu no aeroporto de Campinas cerca US$ 16 milh\u00f5es de d\u00f3lares (aproximadamente R$ 67 milh\u00f5es) e 20 joias e rel\u00f3gios de luxo do vice-presidente da Guin\u00e9 Equatorial, Teodoro Nguema Obiang, que veio ao Brasil em \u201cmiss\u00e3o oficial\u201d.", "Os valores e objetos preciosos estavam em malas da autoridade africana, que junto com mais 10 passageiros se recusaram durante quatro horas a mostrar o que transportavam \u00e0 Pol\u00edcia Federal e \u00e0 Receita Federal, alegando imunidade diplom\u00e1tica. A PF instaurou inqu\u00e9rito para apurar o caso. N\u00f3s n\u00e3o precisamos de inqu\u00e9rito para ligar os fatos. O dinheiro, certamente, seria entregue ao PT para a campanha de Haddad."]},
{"title": "\nMultid\u00e3o faz manifesta\u00e7\u00e3o de apoio a Bolsonaro em Natal (RN) e Campinas (SP) #boato ", "date": "17/09/2018", "text": ["Bolsonaro estaria em Natal/RN hoje\u2026\u00a0Ele n\u00e3o pode estar, mas veja o que seus eleitores fizeram para nosso futuro presidente\u2026\u00a0", " ", "Hoje em Natal, RN.\u00a0Nosso candidato n\u00e3o pode estar fisicamente.\u00a0Mas, os eleitores estiveram presentes.\u00a0Linda homenagem e afirma\u00e7\u00e3o.\u00a0Viu, viu, viu.\u00a0Bolsonaro Presidente do Brasil.\u00a0", "Mar de pessoas hoje em Campinas SP, mais manifesta\u00e7\u00e3o de apoio ao mito Bolsonaro, como \u00e9 que n\u00e3o ganha no primeiro turno?"]},
{"title": "\nBonner diz para Haddad que Bolsonaro \u00e9 o \u00fanico que n\u00e3o \u00e9 investigado #boato ", "date": "18/09/2018", "text": ["\u201cQual o candidato que est\u00e1 na vida p\u00fablica e que n\u00e3o foi investigado? William Bonner respondeu: \u201cJair Bolsonaro do PSL\u201d.", "\u00a0", "Bonner assinou o Diploma de presidente do BOLSONARO\u2026.Olhem a entrevista do Haddad e vejam\u2026.", "\nO cara se quebrou\u2026\u00c9 Bolsonaro no primeiro turno!!!"]},
{"title": "\nVaza \u00e1udio de Bolsonaro no hospital xingando enfermeira, Ibope e \u201cteatro\u201d #boato ", "date": "19/09/2018", "text": ["VAZA \u00c1UDIO DE BOLSONARO NO HOSPITAL SOBRE PESQUISA IBOPE. VAZA \u00c1UDIO: O MICO QUER CALAR MOUR\u00c3O. ", "Bomba! Suposto \u00e1udio de Bolsonaro p\u2026 no hospital xingando e Chamando as enfermeiras de p\u2026 Nem pra tirar uma inje\u00e7\u00e3o aquelas putas sabem! como que eu vou ganhar a elei\u00e7\u00e3o? ", "Bolsonaro xingando enfermeira de p\u2026 e v\u2026 \u00c1udio de conversa de Bolsonaro e seu filho vasa nas redes sociais\u2026 N\u00e3o sei a proced\u00eancia nem a originalidade desse \u00e1udio mas a coisa \u00e9 muito seria, um candidato a presid\u00eancia tratar uma profissional da sa\u00fade com esse desrespeito. ", "N\u00e3o aguento mais isso aqui. Eu to enfiado h\u00e1 uma semana nessa merda. Calma. Calma o c\u2026 fdp do Mour\u00e3o querendo me f\u2026 querendo me f\u2026 como que eu vou ganhar essa elei\u00e7\u00e3o se eu t\u00f4 aqui dentro. Me diz\u2026 diz pra mim Eduardo como que eu vou ganhar a elei\u00e7\u00e3o se eu t\u00f4 aqui dentro. Fala baixo o c\u2026 Fala baixo o c\u2026 o teatrinho j\u00e1 acabou, chega dessa m\u2026 fala baixo. T\u00e1 com medo do qu\u00ea? Daquela enfermeira ouvir. Aquela p\u2026 vagabunda. N\u00e3o aguento mais isso. N\u00e3o aguento mais essa m\u2026 nem pra tirar inje\u00e7\u00e3o aquela p\u2026 sabe. Me tira logo daqui. A gente tem uma elei\u00e7\u00e3o para ganhar, p\u00f4. Uma elei\u00e7\u00e3o para ganhar e voc\u00eas v\u00e3o me mantendo aqui nessa m\u2026 desse teatro. Chega. Preciso ir pra rua. Chega dessa m\u2026 chega desse teatro. Vamos pra cima daquele poste. Um filho da p\u2026 subindo pra c\u2026 e eu aqui preso. Me tira logo dessa p\u2026 eu vou pra cima daquele v\u2026. "]},
{"title": "\nTSE entregou c\u00f3digos das urnas eletr\u00f4nicas para a Venezuela #boato ", "date": "19/09/2018", "text": ["TSE entregou c\u00f3digos de seguran\u00e7a das urnas eletr\u00f4nicas para venezuelanos e negou acesso para auditores brasileiros Os fatos s\u00e3o que, atrav\u00e9s do edital de licita\u00e7\u00e3o 106/2017, o TSE quase entregou os c\u00f3digos das urnas eletr\u00f4nicas \u2013 inclusive os criptogr\u00e1ficos (respons\u00e1veis por garantir a identidade e a seguran\u00e7a do processo) -, para uma empresa estrangeira tutelada por tr\u00eas venezuelanos e um portugu\u00eas sem qualquer obriga\u00e7\u00e3o de cumprir os termos de sigilo, por n\u00e3o estarem submissos \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o brasileira."]},
{"title": "\nSmartmatic, da Venezuela, vai comandar apura\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es do Brasil #boato ", "date": "18/09/2018", "text": ["Smartmatic da Venezuela comandar\u00e1 apura\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es 2018 no Brasil A Smartmatic venceu \u00a0a licita\u00e7\u00e3o com o menor pre\u00e7o o preg\u00e3o eletr\u00f4nico do TSE e agora ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelas elei\u00e7\u00f5es 2018 no Brasil.Voc\u00ea est\u00e1 pensando que \u00e9 brincadeira? N\u00e3o n\u00e3o \u00e9\u2026 ", "Conforme o Antagonista publicou dia 26/01, a 3 dias atr\u00e1s vejam: \u201cNingu\u00e9m deu bola para o preg\u00e3o do TSE que escolheu a Smartmatic como fornecedora de 30 mil impressoras e 75 mil urnas (com o software) para as elei\u00e7\u00f5es deste ano. \u00c9 uma pena, pois h\u00e1 muitas curiosidades sobre o certame. "]},
{"title": "\nDonald Trump manda deportar m\u00e3e de Hugo Ch\u00e1vez dos EUA #boato ", "date": "21/09/2018", "text": ["\u201cParab\u00e9ns\u00a0Donald Trump pelo bel\u00edssimo trabalho. Manda essa corja de volta ao seu pa\u00eds.\u201d", "\u201cTrump manda a m\u00e3e de Hugo Chaves de volta pra Venezuela kkkkkkkkkkkkk. bom", "\u00a0que meus coleguinhas esquerdistas podiam fazer isso tbm, j\u00e1 que o comunismo socialista \u00e9 t\u00e3o lindo assim.\u201d ", "\u201cISTO PRECISA COME\u00c7AR A ACONTECER\u00a0", "NO BRASIL. *Donald trump deporta M\u00e3e de Hugo Chavez.\u201d"]},
{"title": "\nCiro Gomes bateu em Patr\u00edcia Pillar quando ela era sua esposa #boato ", "date": "19/09/2018", "text": ["\u201cDiz que Bolsonaro \u00e9 machista mas vai votar no Ciro que bateu na Patricia Pillar. Bem coerente vc n\u00e9\u2026\u201d ", "\u201cCiro Gomes arrega\u00e7ou a Patr\u00edcia Pillar na porrada, mas tem o voto garantido daquelas que \u201clutam\u201d pelo fim da viol\u00eancia contra a mulher.\u201d ", "\u201cDiz q n\u00e3o vota no Bolsonaro pq ele \u00e9 machista e vai votar no Ciro Gomes q espancou a Patricia Pillar!!! \u00c0 T\u00c1!!! Kkkkkkkkkkkk\u201d", "\u201cGente , tem um mal entendido, Patricia Pillar nunca foi mulher de Bolsonaro, quem casou e espancava ela foi o Ciro Gomes!!!\u201d"]},
{"title": "\nFernando Haddad \u00e9 flagrado com vibrador na m\u00e3o em foto #boato ", "date": "20/09/2018", "text": [" Fernando Haddad, ex ministro da educa\u00e7\u00e3o no governo Lula. Isso explica o porqu\u00ea da ideologia de g\u00eanero nas escolas p\u00fablicas. ", "Cada um segura a arma q lhe \u00e9 de direito. Eleito o pior prefeito entre todos do Brasil com vcs o Haddad A cultura dos asnos agradece ", "Pela manh\u00e3 eu compartilhei as propostas de governo do Bolsonaro\u2026 Pra n\u00e3o ser injusto compartilho abaixo a proposta do Haddad para o Brasil caso ele ven\u00e7a as elei\u00e7\u00f5es. "]},
{"title": "\nProjeto Voc\u00ea Fiscal pede para eleitor tirar foto do boletim de urna nas elei\u00e7\u00f5es 2018 #boato ", "date": "21/09/2018", "text": [" Olha que id\u00e9ia inteligente desse professor da UNICAMP para fiscalizar o resultado das urnas eletr\u00f4nicas de cada se\u00e7\u00e3o eleitoral no final da vota\u00e7\u00e3o as 17h00. Eu vou aderir e fazer minha parte no Aplicativo e voc\u00ea?", "\u00a0", "\u201cUrgente ViRALizar. COMO FISCALIZAR URNAS. Todo brasil o PT PODE FRAUDAR \u2026.2\u00b0TURNO E at\u00e9 no 1\u00b0TURNO. Tire a FOTO NO SEU CELULAR AS 17 ;00 B.U boletim de urna\u201d."]},
{"title": "\nGilmar Mendes diz que sair\u00e1 do STF se Bolsonaro for eleito #boato ", "date": "22/09/2018", "text": ["\u201cCaso Bolsonaro seja eleito, saio do STF\u201d diz Gilmar Mendes. O jornalista Ricardo Noblat, da revista Veja, afirma que um ministro do STF pode adiantar sua aposentadoria no caso de vit\u00f3ria do deputado Jair Bolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es. Segundo o jornalista, a inten\u00e7\u00e3o seria permitir que o presidente Michel Temer indique seu substituto ainda neste ano.\u00a0", "Leia o que diz Noblat: Um dos 11 ministros do Supremo Tribunal Federal, que h\u00e1 muito fala em se aposentar antes de completar 75 anos de idade como manda a lei, surpreendeu os colegas com uma confiss\u00e3o. [\u2026]"]},
{"title": "\nEnfermeira que gravou \u00e1udio de Bolsonaro no hospital foi demitida #boato ", "date": "22/09/2018", "text": ["ENFERMEIRA QUE GRAVOU \u00c1UDIO DE BOLSONORO FOI DEMITIDA. Concei\u00e7\u00e3o, a enfermeira que gravou \u00e1udio em que Bolsonaro a chama de puta e xinga meio mundo, foi demitida. Ela disse que n\u00e3o se arrepende do que fez e que faria de novo. Concei\u00e7\u00e3o \u00e9 da Nova Guin\u00e9 e disse que pretende continuar no Brasil. Na foto, ela mostra o aparelho que manteve no bolso do avental de enfermeira, enquanto gravava o \u00e1udio. "]},
{"title": "\nEike Batista foi um dos fundadores do Partido Novo em 2011 #boato ", "date": "05/09/2018", "text": ["\u201cUm dos mentores do Partido Novo em 2010 (faz tempo n\u00e9? Mas n\u00e3o se pode esquecer.) N\u00e3o tem nada de novo debaixo do c\u00e9u. N\u00e3o se deixe enganar povo brasileiro. Tenham em mente que os dominadores sabem exatamente qual ISCA jogar pra coopta-los, e fazer tudo continuar seguindo do jeito que eles querem.\u201d"]},
{"title": "\nBolsonaro diz que nordestino \u00e9 t\u00e3o burro que n\u00e3o consegue falar Haddad #boato ", "date": "06/09/2018", "text": []},
{"title": "\nDiogo Mainardi escreve texto \u201catire no 1\u00ba turno\u201d e pede votos para Bolsonaro #boato ", "date": "05/09/2018", "text": ["Opini\u00e3o de Diogo Mainardi no site dele Porta de Privada! ATIRE J\u00c1 NO PRIMERO TURNO.\u00a0", "Se acordar no meio da noite e surpreender um intruso na sua casa \u2013 e voc\u00ea estiver armado \u2013 atire direto no indiv\u00edduo, ainda que ele esteja de costas. \u00c9 isso que as revistas americanas de armas ensinam a seus leitores. N\u00e3o d\u00ea moleza, n\u00e3o hesite. Atire antes. Pois o bandido est\u00e1 preparado e voc\u00ea n\u00e3o. Voc\u00ea tem princ\u00edpios \u00e9ticos e humanit\u00e1rios\u2026podendo assim perder segundos vitais. Ent\u00e3o ele poder\u00e1 se voltar e num reflexo, apertar o gatilho de sua arma. E voc\u00ea, babau. Nunca o previna com ordens do tipo \u201cm\u00e3os ao alto\u201d. Sua vida est\u00e1 em risco. N\u00e3o bobeie.", "\u00c9 a mesma situa\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o d\u00e1 para deixar chance para o inimigo\u2026e s\u00f3 atirar nele no segundo turno. Porque a\u00ed voc\u00ea j\u00e1 ter\u00e1 perdido seu momento e talvez n\u00e3o possa mais virar o jogo. Ou\u00e7o pessoas dizerem: \u201cvou no Amoedo, no Alckmin\u2026e no segundo turno voto no Bolsonaro.\u201d Ora, a\u00ed ent\u00e3o ser\u00e3o todos contra um. Os partidos do Centr\u00e3o e seus candidatos de esquerda v\u00e3o-se juntar num rolo compressor e tentar de tudo. [\u2026]", "Deixar para votar no Bolsonaro e s\u00f3 no segundo turno \u00e9\u2026\u00e9\u2026quase uma trai\u00e7\u00e3o contra o Brasil. Temos que jogar o pt fora do ringue j\u00e1 no primeiro round. E come\u00e7ar j\u00e1 a limpeza pol\u00edtica que o pa\u00eds precisa desesperadamente.", "\nFatos n\u00e3o faltam para explicar a crise que nos causa tanto sofrimento. Falta, quem sabe, coragem c\u00edvica."]},
{"title": "\nRonaldo Caiado grava \u00e1udio de apoio a Bolsonaro e contra Marina #boato ", "date": "04/09/2018", "text": ["Eu sei que est\u00e1 aqui n\u00e3o \u00e9 lugar de falar em pol\u00edtica. Todo mundo est\u00e1 falando tecnologia e n\u00f3s estamos numa not\u00edcia de pecu\u00e1ria em Porangatu, que tem muita coisa nova, muita inova\u00e7\u00e3o. Mas eu n\u00e3o posso deixar de esternar na a minha preocupa\u00e7\u00e3o. N\u00f3s temos internamente pesquisas recentes que indicam que no segundo turno estar\u00e1 Bolsonaro e Marina Silva. ", "Ent\u00e3o queria pedir para os senhores aqueles que est\u00e3o em d\u00favida, eu vi num grupo a\u00ed os amigos, amigos da gente sabe, que a gente conhece, dizendo \u201cn\u00e3o, mas eu vou votar no primeiro turno no Alckmin\u201d, o outro dizendo \u201cn\u00e3o porque eu vou votar no Ministro da Fazenda do Lula, porque ele \u00e9 parente\u201d. Gente pelo amor de Deus, n\u00e3o vamos brincar. No segundo turno esse povo vai se unir e n\u00f3s perdemos as elei\u00e7\u00f5es e a\u00ed sim n\u00f3s do Agro vamos ver o que que vai acontecer. ", "Voc\u00eas j\u00e1 sabem a complica\u00e7\u00e3o que n\u00f3s vamos ter, por isso eu queria pedir sinceramente para todos voc\u00eas: converse com os amigos, converse com a fam\u00edlia, n\u00e3o vamos brincar, vamos votar no primeiro turno. Esque\u00e7a parentesco, esque\u00e7a partido, esque\u00e7a amizade vamos voltar para n\u00e3o deixar a Marina Silva levar essa elei\u00e7\u00e3o. Porque no segundo turno tudo indica que ela ganha do Bolsonaro. Ent\u00e3o eu pe\u00e7o encarecidamente, passe para frente, vamos votar em massa, vamos votar no primeiro se n\u00e3o n\u00f3s corremos grande risco. Um abra\u00e7o a todos os amigos."]},
{"title": "\nEleitores de Lula fazem protesto sem roupa na Times Square, em Nova York #boato ", "date": "06/09/2018", "text": ["\u201c\u00c9 muita humilha\u00e7\u00e3o para todos n\u00f3s brasileiros! Milhares de d\u00f3lares gastos para petistas ficarem pelados na Times square em Nova York, pedindo Lula Livre! O melhor, \u00e9 que ningu\u00e9m apoiou e todos gritaram o nome de um \u00fanico candidato, que o mundo todo sabe, levar\u00e1 no primeiro turno! \u201d BOLSONARO!! CDF.\u00a0", "\u201cMOVIMENTO LULA LIVRE NA TIMES SQUARE NY EUA, \u00c9 UMA VERGONHA, TEM AT\u00c9 UM GORDO BARRIGUDO PELADO C PINTINHO DE CRIAN\u00c7A\u201d."]},
{"title": "\nAd\u00e9lio Bispo de Oliveira, homem que tentou matar Bolsonaro, \u00e9 filiado ao PT #boato ", "date": "06/09/2018", "text": ["Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora. Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores. \u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia! \u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora. Preso em flagrante!"]},
{"title": "\nJean Wyllys foi convidado para ser ministro da Educa\u00e7\u00e3o de Haddad #boato ", "date": "21/09/2018", "text": [" Miseric\u00f3rdia, n\u00e3o podemos deixar que isso ocorra, Bolsonaro presidente no primeiro turno. ", "Algu\u00e9m conhece o inferno de perto? \u00c9 poss\u00edvel fazer uma simula\u00e7\u00e3o bastante fidedigna\u2026 ", "Ent\u00e3o se o Haddad ganhar \u00e9 esse camarada que vai ser o c\u00e9rebro por tr\u00e1s da educa\u00e7\u00e3o! Como ele mesmo disse: vamos viver uma nova pol\u00edtica de drogas e de liberalismo sexual.", " G1 \u2013 Pol\u00edtica Jean Wyllys confirma convite de Haddad para ser Ministro da Educa\u00e7\u00e3o em eventual governo do petista. O Deputado do PSOL confirmou o convite e deve compor a pasta. Tamb\u00e9m s\u00e3o especulados os nomes de Gleisi Hoffmann, Dilma Rousseff, Ciro Gomes e Lula para compor minist\u00e9rios."]},
{"title": "\nHomem que esfaqueou Bolsonaro aparece em foto com Lula e Gleisi #boato ", "date": "07/09/2018", "text": ["Tirem suas conclus\u00f5es. ", "\u201cOlha o ditocujo que tentou matar o Bolsonaro. A imagem fala por si\u201d. ", "Olha quem est\u00e1 a\u00ed na foto junto com o Lula. ", "Ele era militantes do PT olha ele na foto juntos com Lula Gleisi Hoffmann\u2026.", "Se buscar a ficha corrida do assassino e seus contatos, vai aparecer o nome do Lula. Veja na imagem o assassino acompanhando o chefe da quadrilha. O STF tem grande responsabilidade nessa situa\u00e7\u00e3o, pois ao inv\u00e9s de cumprir seu papel com rigor, fica flertando com bandidos. Vendo essa foto, d\u00e1 pra acreditar que o assassino n\u00e3o tem envolvimento com a c\u00fapula do PT ?"]},
{"title": "\nRoberto Leher, reitor da UFRJ, diz que a direita merece \u201cbala na cabe\u00e7a\u201d #boato ", "date": "07/09/2018", "text": ["\u201cReitor da UFRJ Roberto Leher \u2013 Respons\u00e1vel pelo Museu incendiado mostra suas convic\u00e7\u00f5es claramente. Esse \u00e9 o Roberto Leher do PSOL e reitor da UFRJ. O mesmo \u00e9 respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do museu que pegou fogo, respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do campus praia vermelha que foi incendiado, respons\u00e1vel pelo alojamento que tamb\u00e9m pegou fogo, e a reitoria na qual ele \u00e9 reitor advinha? Tamb\u00e9m pegou fogo. Agora veja o que ele ensina em congresso para os f\u00e3s convictos da esquerda. Que cidad\u00e3o de bem, mesmo sendo de bem merece uma bala na cabe\u00e7a s\u00f3 por ser de direita\u201d."]},
{"title": "\nHomem que tentou matar Bolsonaro recebeu R$ 350 mil do PT, diz PF #boato ", "date": "07/09/2018", "text": [" O militante que tentou assassinar Jair Bolsonaro estava h\u00e1 10 dias hospedado em Juiz de Fora, em uma pousada. [\u2026] Al\u00e9m disso, foi encontrado junto com o criminoso um extrato de uma transfer\u00eancia feita hoje para a conta dele no valor de R$ 350 mil reais. A essa hora, a PF j\u00e1 rastreou a origem desse dinheiro, devido aos acessos que possui aos computadores do sistema banc\u00e1rio.", "Ao que tudo indica, Jair Bolsonaro est\u00e1 desmontando a estrutura das organiza\u00e7\u00f5es de esquerda antes mesmo das elei\u00e7\u00f5es. E pode levar boa parte delas para a cadeia, dependendo das ramifica\u00e7\u00f5es desse atentado. Afinal, n\u00e3o \u00e9 qualquer grupo pol\u00edtico que pode dispor de 350 mil Reais cash hoje em dia. ", "O cara ganhou 350 mil reais pra matar bolsonaro Segundo a intelig\u00eancia j\u00e1 no interrogat\u00f3rio com todos os seus direitos respeitados o preso estaria com um extrato banc\u00e1rio de uma transfer\u00eancia feita no dia de hj para sua conta no valor de 350 mil reais para segurar esse homic\u00eddio que gra\u00e7as a Deus n\u00e3o aconteceu.\u00a0Esse lixo petista recebeu R$ 350,000 para matar o presidente Bolsonaro!! Quem do PT pagou? "]},
{"title": "\nMaria do Ros\u00e1rio contratou advogado para defender Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira #boato ", "date": "08/09/2018", "text": ["A defensora de bandidos resolveu agir. A deputada federal do PT, Maria do Ros\u00e1rio enviou um advogado especialista para representar Adelino Bispo de Oliveira, autor do atentando contra o candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro. Em entrevista, Maria do Ros\u00e1rio disse que o homem tem claros problemas psicol\u00f3gicos e n\u00e3o deve responder como criminoso, mas sim como pessoa especial com problemas mentais. A deputada ainda disse que nada de grave aconteceu ao deputado, e que tudo foi um exagero da m\u00eddia.", "\u201cEle recebeu um arranh\u00e3o na barriga e t\u00e3o fazendo esse alvoro\u00e7o todo, me poupe. Sinceramente, acho que ele ta rindo da cara dos trouxas que acham que ele est\u00e1 realmente mal. E mais, o cidad\u00e3o que praticou esse ato n\u00e3o pode ficar preso, pois n\u00e3o foi nada grave e o mesmo claramente tem problemas mentais. Vou mandar meus advogados para represent\u00e1-lo e farei de tudo para que ele seja liberado o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.\u201d Segundo informa\u00e7\u00f5es, o advogado enviado \u00e9 um dos mais caros do Brasil, e recebe cerca de 25 mil reais por cada audi\u00eancia. COMPARTILHE.[Link]"]},
{"title": "\nAtentado contra Bolsonaro foi forjado porque n\u00e3o h\u00e1 manchas de sangue #boato ", "date": "06/09/2018", "text": ["Levou um ferimento de objeto cortante que perfurou o f\u00edgado \u201cperdeu muito sangue\u201d mas nao h\u00e1 um ind\u00edcio sequer. Foi operado por profissionais sem luvas, e ap\u00f3s passar por uma cirurgia sai andando como se nada tivesse acontecido. Parabens nota 1 no metacritc.", "A faca saiu sem sangue, a camiseta dele n\u00e3o manchou, a toalha branca que colocaram nele pra levar ele pro carro estava limpa, na foto que saiu dele na mesa do hospital os m\u00e9dicos estavam sem luvas, ele estava sem ataduras, n\u00e3o tinha material est\u00e9ril aberto em volta\u2026 pra mim foi facada de marketing.", "[\u2026] Uma contradi\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria equipe de Bolsonaro levantou suspeita de diversos internautas. Inicialmente assessoria e os filhos do candidato informaram que o corte foi superficial nada grave. Assim como foi noticiado no \u201dPlant\u00e3o Globo\u201d. Minutos depois, seu filho, Fl\u00e1vio Bolsonaro, postou no twitter que seu pai chegou no hospital entre a vida e a morte.", "Outro fato que chamou aten\u00e7\u00e3o, \u00e9 que Fl\u00e1vio tamb\u00e9m afirmou que o golpe de faca atingiu intestino, F\u00edgado e Pulm\u00e3o. Por\u00e9m a faca e a roupa do candidato logo ap\u00f3s o ataque, n\u00e3o aparece mancha de sangue. O v\u00eddeo que registrou exatamente o momento do ataque, mostra que de fato, n\u00e3o h\u00e1 sangue na faca que teria perfurado o intestino, pulm\u00e3o e f\u00edgado de Jair Bolsonaro. [\u2026]"]},
{"title": "\nBolsonaro entrou andando a p\u00e9 no hospital ap\u00f3s ser esfaqueado #boato ", "date": "07/09/2018", "text": ["Bolsonaro chegando ao hospital: Sem cortes, sem perfura\u00e7\u00f5es, sem sangramento, andando e sorrindo. Alguma coisa est\u00e1 errada nesta hist\u00f3ria. ", "bolsonaro teve alta do hospital, e ja saiu andando sem nenhum arranh\u00e3o e com a mesma camisa\u00a0 sem furo algum kkkkkk e sem sangue kkkkkk\u00a0 pra quem tomou uma facada\u00a0 deveria no minimo est\u00e1 em uma uti"]},
{"title": "\nGleisi Hoffmann \u00e9 flagrada em foto com Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira #boato ", "date": "08/09/2018", "text": ["A Imprensa dizendo que o cara e doido que foi uma a\u00e7\u00e3o isolada pessoal , bom fica a postagem desse terrorista com a presidente do pt.", " Essa vai pra quem nos chama de alienados\u2026 Gleisi Hoffman e Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, o esfaqueador de Bolsonaro\u2026 entenderam ou precisa desenhar?\u00a0", "E agora Gleisi ? AD\u00e9lio Bispo , o criminoso, teu amigo \u00edntimo ? ", "Olhem o criminoso ao lado da presidente do PT. A imprensa brasileira est\u00e1 falando que ele \u00e9 doido. Escondem a verdade que ele \u00e9 do PT."]},
{"title": "\nL\u00edvia Gomes Terra \u00e9 procurada pelo atentado contra Bolsonaro #boato ", "date": "10/09/2018", "text": ["Identificada pela PF e pol\u00edcia mineira, a mo\u00e7a que aparece no v\u00eddeo passando a faca p/ um homem, que a entregou posteriormente ao agressor Ad\u00e9lio. Trata-se de L\u00cdVIA GOMES TERRA, diretora do Sindicato dos Banc\u00e1rios em Juiz de Fora (SINTRAF), funcion\u00e1ria da Cx. Econ\u00f4mica Federal, filiada ao PT. Suspeita-se que os 4 advogados que defendem o Ad\u00e9lio, estejam sendo bancados pelo SINTRAF, com apoio da CUT nacional. As pol\u00edcias agora buscam identificar o homem que entregou a faca ao Ad\u00e9lio, como tamb\u00e9m outros indiv\u00edduos que teriam participado no planejamento e na implementa\u00e7\u00e3o do ataque ao candidato, inclusive o indiv\u00edduo que aparece no v\u00eddeo, socando a v\u00edtima desacordada, ap\u00f3s a consuma\u00e7\u00e3o do atentado.A investiga\u00e7\u00e3o prossegue\u2026"]},
{"title": "\nHomem deu soco e belisc\u00e3o em Bolsonaro ap\u00f3s facada, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "09/09/2018", "text": ["SOBRE O CASO DO BOLSONARO Esse cara deu um soco no ba\u00e7o e um pux\u00e3o/belisc\u00e3o para agravar o ferimento. Compartilhem at\u00e9 que seja identificado. Covardia desse merda bater em \u201ccachorro morto\u201d. Desumano. ", " ESSE VAGABUNDO DEU UM SOCO NO BOLSONARO DEPOIS DELE FERIDO, OLHA O V\u00cdDEO!", "Identificado o agressor de camisa marrom no v\u00eddeo que deu um soco no Jair #Bolsonaro quando estavam colocando-o no carro para lev\u00e1-lo para o hospital em Juiz de Fora \u2013 MG, trata-se do Jornalista FABIO LUIZ D\u2019URSO do PT Ele j\u00e1 mudou seu perfil no Facebook"]},
{"title": "\nEsquerdistas atacam crian\u00e7as em desfile de 7 de setembro no Acre #boato ", "date": "09/09/2018", "text": ["Em ato covarde, esquerdistas, atacam crian\u00e7as do Col\u00e9gio Militar, com spray de pimenta em desfile de 7 de setembro no Acre.\u00a0Maldito\u2026fa\u00e7a pol\u00edtica sem atacar, principalmente as crian\u00e7as. Ta ficando muito feio a cada dia! #Horror assim tratam nossas crian\u00e7as."]},
{"title": "\nPetista Aryane Campos \u00e9 procurada pelo atentado contra Bolsonaro #boato ", "date": "10/09/2018", "text": [" ARIANE CAMPOS: \u00e9 o nome da mulher que passou a faca para a tentativa de homic\u00eddio contra Jair Bolsonaro. ", " Aryane Campos, a PETISTA que entregou a faca para Adelio esta sendo procurada pela PF, pelo EXERCITO, pelas POL\u00cdCIAS CIVIL E MILITAR. Aryane Campos, feminista, l\u00e9sbica e ativista da Esquerda. Quem v\u00ea cara, n\u00e3o v\u00ea cora\u00e7\u00e3o. A intoler\u00e2ncia e o fanatismo, tornam o ser humano, sem nenhuma racionalidade! Ela levou a faca e participou do atentado contra Bolsonaro, com o financiamento do PT."]},
{"title": "\nAd\u00e9lio Bispo de Oliveira foi espancado no pres\u00eddio e quase morreu #boato ", "date": "09/09/2018", "text": ["OS PRESOS J\u00c1 DERAM AS BOAS VINDAS PARA O ESFAQUEADOR PETISTA NO PRES\u00cdDIO!!!! *Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 espancado no pres\u00eddio e quase morre!* Homem que esfaqueou Bolsonaro durante campanha na tarde da \u00faltima quinta-feira (06) \u00e9 brutalmente espancado ao chegar no pres\u00eddio. Segundo informa\u00e7\u00f5es, Adelio Bispo de Oliveira foi brutalmente espancado por outros detentos, no Centro de Remanejamento do Sistema Prisional (CERESP), Gameleira \u2013 Belo Horizonte Mg. [\u2026]", "Os detentos disseram ter dado a surra no homem \u201ca mando de Deus\u201d. O homem que esfaqueou o candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL), Adelio Bispo de Oliveira, foi indiciado na Lei de Seguran\u00e7a Nacional, segundo a Pol\u00edcia Federal. A pena para esse tipo de crime \u00e9 de reclus\u00e3o de 3 a 10 anos, podendo ser aumentada em at\u00e9 o dobro, se o fato resultar em les\u00e3o corporal grave; e at\u00e9 o triplo se resultar em morte.[\u2026]"]},
{"title": "\nComprovado: Bolsonaro forjou atentado para ganhar eleitores indecisos #boato ", "date": "08/09/2018", "text": ["FACADA EM BOLSONARO \u2013 DIVULGADO O ESC\u00c2NDALO QUE TODO MUNDO SUSPEITAVA\u2026!!! Talvez, isso explique a raz\u00e3o do jornalista Jorge Kajuru ter declarado a seguinte frase: \u201cSe as pessoas soubessem o que aconteceu em Juiz de Fora, ficariam enojadas\u201d. Muitos brasileiros ficaram chocados e tristes por terem visto um candidato a presidente da na\u00e7\u00e3o ser esfaqueado friamente em meio a uma multid\u00e3o durante a campanha. N\u00e3o deveriam.", "O que est\u00e1 exposto abaixo \u00e9 a not\u00edcia em primeira m\u00e3o que est\u00e1 sendo investigada por r\u00e1dios e jornais de todo o Brasil e alguns estrangeiros, mais especificamente CNN, El Pa\u00eds e a rede BBC de Londres e deve sair na m\u00eddia em breve, assim que as provas forem colhidas e confirmarem os fatos. Fato comprovado: Jair Bolsonaro FORJOU o atentado contra si mesmo para ganhar o cora\u00e7\u00e3o dos eleitores indecisos. ", "Os individuos envolvidos foram avisados, \u00e0s 13:00 do dia 06 de Setembro (um dia antes da independ\u00eancia do Brasil para gerar mais como\u00e7\u00e3o), em uma reuni\u00e3o envolvendo o General Villas Boas (na \u00fanica vez que o vice presidenci\u00e1vel da legenda compareceu a uma reuni\u00e3o antes da campanha), o pr\u00f3prio Jair Bolsonaro, a Sra. Jana\u00edna Paschoal, o Sr. T\u00e9rcio Arnaud Tomaz, assessor do parlamentar, e o Sr. Gustavo Bebbiano, presidente do partido PSL, m\u00e9dicos e seguran\u00e7as envolvidos na atua\u00e7\u00e3o.", "O candidato permaneceu em isolamento, treinando a encenena\u00e7\u00e3o em seu quarto ou se concentrando no lobby do hotel. A princ\u00edpio muito contrariados, os m\u00e9dicos e seguran\u00e7as se recusaram a forjar uma cirurgia em troca de cargos no minist\u00e9rio da sa\u00fade e da defesa. ", "A aceita\u00e7\u00e3o veio atrav\u00e9s do pagamento total dos pr\u00eamios, RS$300.000,00 para cada um envolvido na atua\u00e7\u00e3o , mais um b\u00f4nus de RS$2.400.000,00 para todos os seguran\u00e7as, carregadores, m\u00e9dicos , fot\u00f3grafos, rep\u00f3rteres e outros integrantes da atua\u00e7\u00e3o, num total de RS$ 23.000.000,00 vinte e tr\u00eas milh\u00f5es de reais) atrav\u00e9s do caixa 2 do PSL obtido atrav\u00e9s da empresa JBS.", "Al\u00e9m disso, os indiv\u00edduos que aceitarem fazer parte do falso atentado com o PSL nos pr\u00f3ximos 4 anos ter\u00e3o regalias e receber\u00e3o pr\u00eamios atrav\u00e9s de cargos e outros mimos com sal\u00e1rios com bases no teto do ministro do STF.\u00a0\u00a0", "Mesmo assim, Bolsonaro se recusou a encenar, o que obrigou as lideran\u00e7as do partido a atrasar a encenena\u00e7\u00e3o, dizendo que Bolsonaro n\u00e3o estava bem(em primeira not\u00edcia divulgada \u00e0s 13:30 no centro de imprensa) e, logo depois, \u00e0s 14:15, alterando o progn\u00f3stico para problemas estomacais).", "A sua situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 foi resolvida a colega Jana\u00edna Paschoal e o presidente do Partido amea\u00e7arem contar tudo * inclusive o valor destinado aos subornos e a chance de ganhar a elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno com a como\u00e7\u00e3o nacional. Assim, combinou-se que o Bolsonaro seria esfaqueado durante o discurso (para gerar o cl\u00edmax), por\u00e9m a apatia que se abateu sobre o mesmo e os eleitores emocionados fez com que Adelmo, que absolutamente n\u00e3o participou desta negocia\u00e7\u00e3o, esfaqueasse, em falha simples da seguran\u00e7a, por dentro do colete de prote\u00e7\u00e3o(Por isso n\u00e3o deu tempo de estourar a simula\u00e7\u00e3o do sangue)..", "A fam\u00edlia Ustra, amiga do presidenci\u00e1vel do PSL, em mem\u00f3ria do Coronel Brilhante Ustra , aplaudiu a colabora\u00e7\u00e3o da equipe da encena\u00e7\u00e3o , uma vez que trouxe como\u00e7\u00e3o nacional e equil\u00edbrio a disputa, j\u00e1 que Jair Bolsonaro passou a ser visto como ser humano pela popula\u00e7\u00e3o e uma vez que os pontos nas pesquisas dispararam num momento das mais altas taxas de rejei\u00e7\u00e3o jamais registradas naquele pa\u00eds, que seriam agravadas nos debates seguintes pela falta de argumentos e o discurso vazio do candidato.", "Garantiu,-se tamb\u00e9m, ao Sr. Fl\u00e1vio Bolsonaro, atrav\u00e9s de seu pai** que o mesmo teria seu caminho facilitado para a eleic\u00e3o de governador do Rio em 2022. Por gentileza passem esta mensagem para o maior n\u00famero poss\u00edvel de pessoas, * para que todos possam conhecer a sujeira que ronda as elei\u00e7\u00f5es! Desde, j\u00e1 agrade\u00e7o, Um abra\u00e7o. Gunther Schweitzer Diretor de Jornalismo da ag\u00eancia Reuters."]},
{"title": "\nDilma comete gafe com manifestantes que fazem greve de fome #boato ", "date": "22/08/2018", "text": []},
{"title": "\nGuilherme Boulos gasta R$ 20 mil de mensalidade na escola das duas filhas #boato ", "date": "23/08/2018", "text": ["\u201cApresenta declara\u00e7\u00e3o de bens de R$15.000,00 mas s\u00f3 de mensalidade da escola das duas filhas gasta R$20.000,00 por mes em uma escola carissima\u201d ", "\u201cBoulos, gasta, 20.000 com a educa\u00e7\u00e3o das filhas, pasmem, na escola Americana! Comunismo pra voc\u00ea, capitalismo, pra mim\u201d.", " \u201cComo pode um cara que n\u00e3o trabalha ! \u00c9 v\u00e2ndalo! Invade propriedade alheia ! Recebe sal\u00e1rio de professor universit\u00e1rio sem nunca dar aula ! Paga 20 mil reais por mes de escola pra 2 filhas e declara um patrim\u00f4nio de 15 mil reais e o minist\u00e9rio p\u00fablico n\u00e3o prende um caras desses ? BOULOS o nome do bandido !\u201d"]},
{"title": "\nMaria Clara Ribeiro Tarabal \u00e9 procurada pelo atentado contra Bolsonaro #boato ", "date": "10/09/2018", "text": ["Vers\u00e3o 1: Esta \u00e9 Maria Clara Ribeiro Tarabal, a \u00faltima suspeita envolvida na tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro. Ate o momento a Pol\u00edcia Federal tem 4 suspeitos, 3 foram presos e ela esta foragida [..] At\u00e9 o momento o que se sabe que ela \u00e9 estudante da Universidade Federal de Ouro Preto, se voc\u00ea tem informa\u00e7\u00f5es sobre ela encaminhe agora mesmo para a Pol\u00edcia Federal.", "MARIA CLARA DE PAULA RIBEIRO TARABAL \u00e9 Militante do PSOL e ativista terrorista, e \u00e9 procurada por forma\u00e7\u00e3o de quadrilha, cumplice de tentativa de assassinato, porte de arma cortante com inten\u00e7\u00f5es criminosas e outras acusa\u00e7\u00f5es. QUEM A VIR TELEFONE A POL\u00cdCIA FEDERAL.", " Descobriram o nome da Petista que passou a Faca para o Vagabundo *Maria Clara Ribeiro Tarabal.* Assessora do deputado federal do PT Miguel Correa. Ela desativou seu facebook.", "Fui v\u00edtima de uma fake news. Veicularam fotos, minhas redes sociais, e meu nome com uma not\u00edcia sobre um atentado contra Bolsonaro. Parece uma piada de mal gosto mas n\u00e3o \u00e9. Centenas de pessoas est\u00e3o me adicionando e enviando mensagens deliberadamente me xingando de vagabunda, p\u2026, imunda, quando n\u00e3o est\u00e3o fazendo amea\u00e7as inclusive de morte. Troquei meu arroba e meu nome diversas vezes para que parassem de me importunar. N\u00e3o pararam.", "Come\u00e7aram a buscar meus dados pelo escavador, enviaram mensagens para familiares. Minha vida em dois segundos virou um inferno por conta de uma not\u00edcia porca e sem fontes, pelo fanatismo, pela ignor\u00e2ncia humana. Tenho print de tudo e estou sendo auxiliada por uma advogada colhendo todo material que posso enviar para a delegacia de crimes cibern\u00e9ticos, que estava fechada hoje. Pe\u00e7o encarecidamente para que voc\u00eas que est\u00e3o vindo ao meu perfil atrav\u00e9s dessa not\u00edcia absurda que PAREM de veicular isso. Eu nunca estive em Juiz de Fora e pessoas est\u00e3o me amea\u00e7ando de morte. \u00c9 uma irresponsabilidade tremenda o que voc\u00eas est\u00e3o fazendo."]},
{"title": "\nForbes revela fortuna de Lula avaliada em R$ 4 bilh\u00f5es #boato ", "date": "24/08/2018", "text": ["Pode um cidad\u00e3o eleito presidente se tornar, em dois mandatos, em um bilion\u00e1rio apenas com seus rendimentos e benef\u00edcios do cargo? *A resposta \u00e9 sim!* A conceituada revista Forbes trouxe \u00e0 tona esse tema, reputando a Lula a posse de uma fortuna pessoal estimada em mais de *4 bilh\u00f5es de reais.*", "S\u00e3o im\u00f3veis de luxo, fazendas gigantescas entre outros bens que ao todo formam uma fortuna imensur\u00e1vel.\u00a0 Como se explica o r\u00e1pido crescimento do patrim\u00f4nio da fam\u00edlia Lula? Ser\u00e1 isso um milagre da multiplica\u00e7\u00e3o? ", "Tudo isso nos parece ser uma grande sacanagem com todos aqueles que trabalham o ano todo para ajudar a sustentar aquilo que a sociedade j\u00e1 est\u00e1 se acostumando a chamar de covil de bandidos. Uma coisa \u00e9 certa, no Brasil, cada vez mais, a corrup\u00e7\u00e3o compensa e as eventuais puni\u00e7\u00f5es j\u00e1 viraram brincadeira. *#Compartilhe!*"]},
{"title": "\nCoca-Cola vai deixar o Brasil por causa do aumento de imposto #boato ", "date": "23/08/2018", "text": ["Coca-Cola amea\u00e7a deixar Brasil se n\u00e3o recuperar subs\u00eddio na Zona Franca/\u00a0", "Coca-Cola amea\u00e7a deixar o Brasil se governo n\u00e3o reduzir imposto/\u00a0", "Coca-Cola chantageia governo e amea\u00e7a sair do Brasil para continuar sem pagar IPI/\u00a0", "Por que a Coca-Cola colocou Temer na parede."]},
{"title": "\nPesquisa Datafolha de 20 e 21/08 n\u00e3o tem registro no site do TSE #boato ", "date": "24/08/2018", "text": ["DESCOBERTA FRAUDE NA PESQUISA DATAFOLHA: N\u00c3O FOI ENCONTRADA NO SITE DO TSE APESAR DE TER UM N\u00daMERO DE REGISTRO E DO G1 E DO INSTITUTO AFIRMAREM QUE ELA FOI REGISTRADA !!!! ALGU\u00c9M EST\u00c1 MENTINDO : FAKE NEWS DESCOBERTA !!!!", "Algu\u00e9m tem a possibilidade de me explicar como foi efetuada essa pesquisa do Data Folha, de onde eles tiraram esses n\u00fameros??? N\u00e3o tem registro no TSE. Quem est\u00e1 mentindo nessa merda? O TSE, o Data Folha, o G1, ou a Globo.com??? ", "N\u00e3o existe registro de pesquisa nenhuma do data folha nem globo da candidatura de nenhum candidato no TSE,quem ta mentindo ???? TSE???? Glodo ????data folha ????"]},
{"title": "\nEx-senador Cl\u00e9sio de Andrade \u00e9 o dono do Instituto Ibope #boato ", "date": "25/08/2018", "text": ["Ex Senador Cl\u00e9sio de Andrade dono do IBOPE.", "Presidente da CNT ", "\u00c9 o verdadeiro motivo de Lula aparecer em 1\u00b0 lugar na pesquisa da CNT/MDA.\u00a0", "A explica\u00e7\u00e3o por tantas pesquisas fraudulentas. Senador Cl\u00e9sio Andrade, dono do ibope..E ainda o safado foi condenado na lava jato. No mensal\u00e3o tucano."]},
{"title": "\nFoto mostra Marina Silva invadindo fazenda com o MST em 1986 #boato ", "date": "26/08/2018", "text": []},
{"title": "\nVenezuelanos est\u00e3o recebendo t\u00edtulo de eleitor para votar no Brasil #boato ", "date": "27/08/2018", "text": ["#BOOOMMBAAA ! GRAVISSIMOOO ! VENEZUELANOS ESTAO RECEBENDO TITULOS DE ELEITOR ! PARA VOTAR EM OUTUBRO ! ", "VENEZUELANOS RECEBENDO T\u00cdTULO DE ELEITOR ? TEM QUE SEREM BARRADOS ! N\u00c3O SOUBERAM VOTAR NO PA\u00cdS DELES \u00c9 VEM VOTAR AQUI ? V.T.N.C", "VENEZUELANOS EST\u00c3O ENTRANDO COM T\u00cdTULO DE ELEITOR BRASILEIRO EM M\u00c3O . SE ESTOU DIZENDO MENTIRA PROVEM QUE N\u00c3O???? ", "Os imigrantes est\u00e3o recebendo t\u00edtulos para votarem! Por isso abriram as fronteiras novamente!! ENTENDERAM???", " Imigrantes mu\u00e7ulmanos e venezuelanos recebendo T\u00edtulo de Eleitor + toda a esquerda indo votar em peso, enquanto certos \u201cpatriotas\u201d e \u201cdireitistas\u201d estimulam o BAN. Voc\u00eas s\u00e3o muito piores que os primeiros, voc\u00eas s\u00e3o a esc\u00f3ria! BLOCK!!"]},
{"title": "\nFilho de Lula (Lulinha) \u00e9 dono de um avi\u00e3o de US$ 50 milh\u00f5es #boato ", "date": "26/08/2018", "text": ["Avi\u00e3o do filho do Lula. Um dos mais caros e luxuoso em sua categoria. Nada Mal para quem Limpava Bosta de Elefante. 50.000.000,00 milh\u00f5es de d\u00f3lares. PAGO COM O DINHEIRO DO POVO BRASILEIRO. SEJA PATRIOTA: \u201cC.O.M.P.A.R.T.I.L.H.E\u201d A RIQUEZA DO LULINHA. S\u00f3cio majorit\u00e1rio dos Frigor\u00edficos JBS, S\u00f3cio majorit\u00e1rio da Telefonia Oi. ", "Mesmo com todos os roubos jogados na m\u00eddia, deste FDP comunista do nove dedos, ainda tem jumentos que vai pedir que este FDP ladr\u00e3o, seja solto, para se juntar com sua fam\u00edlia de ladr\u00f5es, com a coniv\u00eancia dessas duas organiza\u00e7\u00f5es criminosas dos Tr\u00eas Poderes, Todos delatados, com documentos, alguns condenados, outros querendo elei\u00e7\u00f5es Ilegais e Fraudadas, para escapar da Pris\u00e3o, e ainda tem o povo gado querendo leg\u00edtimar as fraudes no dia 7/10/2018, achando que o bolsocheio, ser\u00e1 a salva\u00e7\u00e3o de tudo! ", "S\u00f3 que n\u00e3o, ele faz Parte do Sistema corrupto, onde todos est\u00e3o se agarrando como sanguessugas! SOS DONALD TRUMP, Intervenha no Exercito Brasileiro, o alto comando s\u00e3o comunista, est\u00e3o do mesmo lado e entregando a nossa Soberania pra China. Insurg\u00eancia Militar da Caserna, dos verdadeiros Soldados honrados e Ilibados Verde Oliva!"]},
{"title": "\nBolsonaro disse que n\u00e3o precisa do voto de negros, homossexuais, mulheres e pobres #boato ", "date": "28/08/2018", "text": [" Bolsonaro mandou avisar que N\u00c3O PRECISA DE VOTO de negros, homossexuais, mulheres, pobres e nordestinos. ", "ATEN\u00c7\u00c3O, MUITA ATEN\u00c7\u00c3O! BOLSONARO J\u00c1 AVISOU: N\u00c3O PRECISA DE VOTOS DE NEGROS, \u00cdNDIOS, MULHERES E HOMOSSEXUAIS!!!"]},
{"title": "\nDurante v\u00eddeo de Geraldo Alckmin, mulher grita eu voto \u00e9 no Lula #boato ", "date": "27/08/2018", "text": ["NEM FANTASIADO DE LULA: Alckmin ouve \u201cmeu voto \u00e9 do Lula\u201d, enquanto tenta vender sorvete de chuchu aos nordestinos. #LulaPresidente. ", "HAHAHAHHAHAHA. Acho que voc\u00eas j\u00e1 viram esse v\u00eddeo do Alckmin de CosPlay do Lulal, n\u00e9? Mas acho que voc\u00eas n\u00e3o ouviram a vers\u00e3o real com a resposta da Dona Marluci.", "Presta aten\u00e7\u00e3o na voz ao fundo! O Alckmin veio ao Nordeste e gravou esse v\u00eddeo falando da cria\u00e7\u00e3o de ovelhas da Dona Marluce. Ao fundo, se ouve a voz dela: \u201cn\u00e3o, n\u00e3o, comigo n\u00e3o\u2026 Eu voto \u00e9 no Lula!\u201d Parab\u00e9ns Dona Marluce!", "Geraldo Alckmin no Nordeste falando das ovelhas da Dona Marluce \u2013 N\u00e3o comigo n\u00e3o, eu voto \u00e9 no Lula. O Alckmin veio ao Nordeste e gravou esse v\u00eddeo falando da cria\u00e7\u00e3o de ovelhas da Dona Marluce. Ao fundo, se ouve a voz dela: \u201cn\u00e3o, n\u00e3o, comigo n\u00e3o\u2026 Eu voto \u00e9 no Lula!", "\n", "\n", "\n", "\n", "\n", "Uma publica\u00e7\u00e3o compartilhada por Geraldo Alckmin (@geraldoalckmin_)", " em ", "23 de Ago, 2018 \u00e0s 1:20 PDT", "\n", "\n"]},
{"title": "\nJo\u00e3o Amo\u00eado diz que \u00e9 a favor do aborto e da descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas #boato ", "date": "27/08/2018", "text": ["Pra quem n\u00e3o sabe Jo\u00e3o amoedo tbm \u00e9 a favor das drogas e do aborto.\u00a0", "Para os que me criticaram por que falei em empoderamento feminino, sim n\u00f3s do @partidonovo30 somos a favor assim como o aborto, e a descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas tbm."]},
{"title": "\nLivro Aparelho Sexual e Cia faz parte do kit gay distribu\u00eddo pelo MEC em escolas #boato ", "date": "29/08/2018", "text": []},
{"title": "\nPlanserv foi extinta pelo governo da Bahia e vendida \u00e0 Qualicorp #boato ", "date": "31/08/2018", "text": ["\u201cExtin\u00e7\u00e3o do Planserv\u2026 Em noventa dias dados migrar\u00e3o\u2026 Para #Qualicorp\u2026 Diz \u201cEles\u201d que \u00e9 para aperfei\u00e7oar\u2026 N\u00e3o posso me queixar\u2026 Recebi atendimento vip em Salvador\u2026 De 2003 at\u00e9 2008\u2026 De l\u00e1 para c\u00e1 n\u00f3s n\u00e3o precisamos mais\u2026 Os exames b\u00e1sicos sempre tranquilo\u2026 Minha fam\u00edlia \u00e9 muito saud\u00e1vel\u2026 Gra\u00e7as a Deus!!\u201d", "\u201cSoube agora , de fonte FIDEDIGNA , que o PLANSERV , j\u00e1 n\u00e3o existe , foi terceirizado pela Qualicorp . Rui Costa , nega , porque a rea\u00e7\u00e3o foi grande quando das primeiras divulga\u00e7\u00f5es e est\u00e1 tudo por baixo do pano pra ele n\u00e3o perder votos ! Vamos divulgar !\u201d"]},
{"title": "\nTraficantes do Comando Vermelho posam com cartaz \u201cBolsonaro \u00e9 bala\u201d no Rio de Janeiro #boato ", "date": "01/09/2018", "text": ["Traficantes do Rio de Janeiro posam para foto com um cartaz que diz: Bolsonaro \u00e9 bala.", "\nNos morros a nenhum morador est\u00e1 permitido adesivar seus ve\u00edculos com o nome de @jairbolsonaro", "\n\u00c9 esse o pa\u00eds que voc\u00ea quer para os seus filhos????", "TRAFICANTES DO COMANDO VERMELHO \u201cCV\u201d DO RIO DE JANEIRO POSTAM FOTO COM CARTAZ DIZENDO \u201d BOLSONARU \u00c9 BALA\u201d Traficantes da fac\u00e7\u00e3o Comando Vermelho, tiram foto com armamento pesado e com um cartaz escrito os seguintes dizeres, BOLSONARU \u00c9 BALA, segundo informa\u00e7\u00f5es nenmhum morador da favela tem autoriza\u00e7\u00e3o para adesivar seu ve\u00edculo com propaganda e Jair Bolsonaro."]},
{"title": "\nGeorge Soros escreve texto sobre Jo\u00e3o Amo\u00eado, Ita\u00fa e metacapitalistas #boato ", "date": "01/09/2018", "text": [" Voc\u00ea conhece Jo\u00e3o Amo\u00eado, o presidenci\u00e1vel do Partido Novo? George Soros escreveu: \u201cAmoedo \u2013 Ita\u00fa \u2013 Metacapitalistas\u201d.", "Encontrei esse texto sobre o candidato Amoedo. VAMOS NOS INTEIRAR SOBRE ELE!? Vamos conhecer o NOVO:Amoedo \u2013 Ita\u00fa \u2013 Metacapitalistas (George Soros).", "O candidato do NOVO \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica, Jo\u00e3o Amoedo, \u00e9 o \u201cMACRON TUPINAMB\u00c1\u201d: Um mero fantoche, pilotado por George Soros, criado para agir ao servi\u00e7o da matilha NAZI-MARXISTA-ISLAMISTA da ONU\u2026 Nada mais do que isso!"]},
{"title": "\nCapa do kit gay de Haddad, com imagens chocantes, vaza na internet #boato ", "date": "29/08/2018", "text": [" Foi por Causa da Luta contra esse kit gay que o Bolsonaro tomou nome de homof\u00f3bico..\u00a0", "Essa \u00e9 apenas uma das Capas do famoso kit gay, criado para ensinar seu filho que ele pode brincar de boneca e pode se apaixonar por outro menino. Criado para ensinar sua filha que ela pode ser menino e pode fazer sexo com outra menina. Esse kit \u00e9 simplesmente para ensinar sexualidade a seus filhos, ou seja, a crian\u00e7as. Se voc\u00ea n\u00e3o conhece essa deprava\u00e7\u00e3o, aconselho que procure se informar sobre.\u00a0", "Fernando Haddad o Criador do Kit Gay e esse que \u00e9 o Candidato do PT ele \u00e9 o poste de Lula\u2026(Compartilhem ao m\u00e1ximo) Vamos Eleger Bolsonaro Urgente Vamos Salvar Nossas Crian\u00e7as\u2026", " CALMA . N\u00c3O ESTOU POSTANDO PORNOGRAFIA. Esta foto foi retirada da cartilha preparada PARA EDUCAR CRIAN\u00c7AS NAS ESCOLAS. FOI ELABORADA pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o do governo do PT, cujo ministro era o FERNANDO HADDAD, isso mesmo, o VICE DE LULA!! ABORTO, LIBERA\u00c7\u00c3O DAS DROGAS, IDEOLOGIA DE G\u00caNERO ETC- ESSA \u00c9 A AGENDA DO PT E DEMAIS PARTIDOS DE ESQUERDA \u2013 DESTRUIR A FAM\u00cdLIA! Quem vota em candidato de partido de esquerda \u00e9 c\u00famplices da destrui\u00e7\u00e3o do Brasil e dos valores morais Crist\u00e3os!", " Essa \u00e9 a capa do kit gay do MEC de haddad, que seria distribu\u00eddo para crian\u00e7as de at\u00e9 7 anos. Bolsonaro foi energicamente contra esse kit gay para as crian\u00e7as. Hoje \u00e9 chamado de homof\u00f3bico por querer defender as crian\u00e7as desse tipo de inicia\u00e7\u00e3o com intuito \u00fanico de incentivar a pedofilia. Por essas e outras que sou\u00a0", "#bolsonaro17"]},
{"title": "\nLuis Fernando Verissimo faz texto sobre amizade e pol\u00edtica em que ataca Bolsonaro #boato ", "date": "04/09/2018", "text": ["SOBRE BRIGAR POR POL\u00cdTICA\u2026\u00a0\u201cN\u00e3o acabo amizade por causa de pol\u00edtica.\u00a0Se voc\u00ea concorda que os portugueses n\u00e3o pisaram na \u00c1frica e que os pr\u00f3prios negros enviaram seus irm\u00e3os para nos servir, acabo a amizade pelo desconhecimento da Hist\u00f3ria.\u00a0[\u2026]", "Se voc\u00ea concorda que Carlos Brilhante Ustra n\u00e3o foi torturador e que merece ter suas pr\u00e1ticas exaltadas, acabo a amizade por falta de Car\u00e1ter.\u00a0Se voc\u00ea concorda que o Bolsonaro participou, aos 16 anos, da persegui\u00e7\u00e3o ao Lamarca, acabo a amizade por falta de Verossimilhan\u00e7a. [\u2026]", "Se voc\u00ea concorda que n\u00e3o h\u00e1 possibilidade das pessoas viverem sua sexualidade livremente, com direitos e deveres como qualquer cidad\u00e3o ou cidad\u00e3, mas que devam apanhar para aprender o que \u00e9 certo, acabo a amizade por Homofobia.\u00a0Como voc\u00eas podem ver, n\u00e3o acabo a amizade por causa de pol\u00edtica.\u00a0Acabo pela ignor\u00e2ncia, trucul\u00eancia e pelo desrespeito que acompanha quem diz que n\u00e3o se acaba amizade por causa de pol\u00edtica.\u00a0O fascismo n\u00e3o se discute, se combate."]},
{"title": "\nArnaldo Jabor diz que Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 o candidato ideal, mas que vai votar nele #boato ", "date": "02/09/2018", "text": ["Por Arnaldo Jabor: Bolsonaro \u00e9 o meu candidato ideal? N\u00e3o. Mas vou votar nele? Vou. Como eu classificaria o meu voto? Voto \u00fatil Existem candidatos com mais experi\u00eancia que ele no executivo?Sim. Ent\u00e3o por que vou votar no Bolsonaro? Porque o meu voto \u00e9 contra a esquerda. Porque ele \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o que tenho! Ele \u00e9 o \u00fanico candidato que tem a chance real de derrotar a esquerda j\u00e1 no primeiro turno! Ent\u00e3o o meu voto \u00e9 dele desde o primeiro turno. Ele est\u00e1 na politica tempo o suficiente e n\u00e3o se deixou corromper.", "E por que eu n\u00e3o quero a esquerda no poder? Voc\u00eas j\u00e1 se esqueceram do desastre dos 14 anos do governo do PT-Lula-Dilma que nos levaram a pior recess\u00e3o econ\u00f4mica do Brasil? Se eu gostaria de votar no Amo\u00eado? Sim. Mas s\u00f3 voto no Amo\u00eado se ele passar \u00e0 frente do Bolsonaro na inten\u00e7\u00e3o de voto! Caso contr\u00e1rio, estarei jogando o meu voto fora. Estarei favorecendo a esquerda.", "Qual a mudan\u00e7a que eu promovo votando no Amo\u00eado? Nenhuma! O Amo\u00eado n\u00e3o tem chance de ultrapassar o Bolsonaro na lideran\u00e7a de inten\u00e7\u00e3o de voto! Portanto, votando no Amo\u00eado, estarei enfraquecendo o \u00fanico candidato que tem condi\u00e7\u00f5es de derrotar a esquerda j\u00e1 no primeiro turno, Bolsonaro! Votando no Amo\u00eado estarei ajudando a esquerda chegar ao segundo turno, e at\u00e9 mesmo ajudar a esquerda a vencer as elei\u00e7\u00f5es. \u00c9 como se eu votasse em branco, anulasse o meu voto, n\u00e3o ir votar!", "Por que temos que nos unir? Porque \u00e9 isso que faz a esquerda, ela \u00e9 unida! A esquerda vota em massa em qualquer candidato, N\u00c3O IMPORTA QUEM, desde que seja de esquerda! A esquerda n\u00e3o vota em branco, n\u00e3o anula voto, n\u00e3o deixa de ir votar! A esquerda vota em massa em qualquer candidato, N\u00c3O IMPORTA QUEM, desde que seja de esquerda! #ELEI\u00c7\u00d5ES2018"]},
{"title": "\nArtistas cubanos nos EUA gravaram m\u00fasica O Mito Chegou para Bolsonaro #boato ", "date": "02/09/2018", "text": ["Um camarada meu que mora em Tampa nos EUA disse que na Florida esse som ta bombando nas r\u00e1dios. Dizem que o pessoal pede \u201cbita o MITO\u201d a\u00ed!!!! Kkkkkk essa acho que nem o Bolsonaro esperava!!!Escute s\u00f3 a M\u00fasica Pr\u00f3 Bolsonaro, que j\u00e1 circula em todo o Planeta\u2026 gravada por artistas \u201ccubanos\u201d nos Estados Unidos, est\u00e1 invadindo as r\u00e1dios do mundo! Viva o Mito! Bolsonaro 2018 Presidente do Brasil!\u00a0Agora vai bombar no som dos carros e casas."]},
{"title": "\nMarcelo Hoope tirou o nome Crivella para concorrer a deputado federal #boato ", "date": "11/08/2018", "text": ["Pessoal do Rio: Aten\u00e7\u00e3o!!! O filho do Crivella vem como candidato a deputado federal pelo RJ. \u00c9 jovem e se chama MARCELO HOOPE (n\u00e3o leva o Crivella no nome de guerra). A Universal pretende, e conta, com uma expressiva vota\u00e7\u00e3o nele para arrastar na legenda mais uns 100 pastores como deputados federais. E voc\u00ea vai deixar que isso continue? Divulgue e repasse para o nosso bem! se voc\u00ea passar para 10 pessoas em minutos vai se espalhar pela rede do Facebook. fa\u00e7a sua parte! Vale compartilhar colar e copiar vale tudo"]},
{"title": "\nHacker invade sistema do SPC/Serasa e apaga 63 milh\u00f5es de nomes sujos #boato ", "date": "11/08/2018", "text": ["Miseric\u00f3rdia Um her\u00f3i nacional surge! Um hacker invadiu o sistema do governo e apagou 63 milh\u00f5es de registros de brasileiros que deviam no SPC/Serasa. Empresas j\u00e1 entraram na justi\u00e7a contra a uni\u00e3o para terem os danos reparados, enquanto isso a festa rola solta nas ruas j\u00e1 que ningu\u00e9m mais deve para empresas capitalistas ultranacionalista de extrema-direita. A policia ainda n\u00e3o tem ideia de quem \u00e9 o hacker, ele apenas deixou sua assinatura no sistema do governo, onde se lia: \u201cPrometi e cumpri. Ass: Coron\u00e9\u201d.", "Hacker invade sistema do SPC/SERASA e apaga todos os nomes sujos. A Pol\u00edcia Federal est\u00e1 investigando o caso e informou que foram apagados dados de 63 milh\u00f5es de brasileiros. Al\u00e9m disso, foi descoberto que o hacker se denomina nas redes como \u2018Coron\u00e9\u2019. Por\u00e9m, a identidade do criminoso ainda \u00e9 um mist\u00e9rio. Por Tiro Sardinha, G1, Bras\u00edlia.", "\n", "Assista ao desmentido em v\u00eddeo (gravado em fevereiro de 2019)", "\n", "\ufeff"]},
{"title": "\nDiretor da Globo Carlos Henrique Schroeder se demitiu ap\u00f3s entrevista de Bolsonaro #boato ", "date": "12/08/2018", "text": []},
{"title": "\nCiro Gomes diz que vai votar em Bolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "13/08/2018", "text": [" At\u00e9 o Ciro vota no Bolsonaro. Voc\u00ea ainda est\u00e1 indeciso?", "\u201cTa\u00ed at\u00e9 o ciro vai votar no Bolsonaro\u201d\u00a0\u201cAt\u00e9 Ciro Gomes reconhece a fama de Bolsonaro\u201d. ", "Por essa ningu\u00e9m esperava!\u00a0At\u00e9 Cir\u00e3o passou a apoiar Bolsonaro. Kkkkk\u00a0Repelido pelo Centr\u00e3o e abandonado pelo PT, Ciro vota 17 \u2013 Bolsonaro"]},
{"title": "\nDossi\u00ea URSAL prova plano de cria\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o das Rep\u00fablicas Socialistas da Am\u00e9rica Latina #boato ", "date": "13/08/2018", "text": ["Dossi\u00ea URSAL \u2013 URSAL \u2013 Uni\u00e3o das Rep\u00fablicas Socialistas da Am\u00e9rica Latina Passaram as elei\u00e7\u00f5es e A\u00e9cio Neves n\u00e3o citou, durante a sua campanha presidencial, v\u00e1rios fatos extremamente graves que poderiam acabar com a candidatura da Dilma Rousseff. Ent\u00e3o, fica uma d\u00favida no ar: Por qu\u00ea A\u00e9cio Neves n\u00e3o denunciou, durante os debates na TV, os fatores que vou citar abaixo? A\u00e9cio Neves se omitiu e acobertou o PT?", "Tal como Lula e Dilma, A\u00e9cio tamb\u00e9m n\u00e3o sabia de nada? Quais s\u00e3o os interesses do PSDB em encobrir os seguintes epis\u00f3dios? Para melhor entendimento, dividirei este dossi\u00ea em 3 partes: 1\u00aa parte: 100 Den\u00fancias com links que comprovam cada fato citado. 2\u00aa parte: O golpe comunista que o PT planeja aplicar no Brasil. 3\u00aa parte: O contra-golpe brasileiro e pris\u00e3o dos traidores \u00e0 p\u00e1tria."]},
{"title": "\nOlavo de Carvalho disse \u201csubestime a religi\u00e3o socialista, e eles v\u00e3o arrebentar voc\u00ea\u201d #boato ", "date": "14/08/2018", "text": ["Subestime a religi\u00e3o socialista, e eles v\u00e3o arrebentar voc\u00ea de novo. O petismo ainda \u00e9 dominante em 3 zonas: 1) nas universidades, especializa\u00e7\u00f5es, mestrados e doutorados; 2) fort\u00edssimo no campo jur\u00eddico, reduto de \u2018justiceiros sociais\u2019 completamente doutrinados; 3) na arte, devido ao esp\u00edrito anti-conservador da gera\u00e7\u00e3o beat e do p\u00f3s-modernismo. Com a condena\u00e7\u00e3o de Lula, eles estar\u00e3o cada vez mais obcecados e ressentidos, com um sentimento de vingan\u00e7a mais do que profundo na raiz da alma, e est\u00e3o neur\u00f3ticos achando que enveredaram em uma cruzada final contra o \u2018mal\u2019, contra o \u2018grande capital\u2019.", "A doen\u00e7a mental difusa do PT e do esquerdismo em geral tem uma racionalidade pr\u00f3pria, possui aux\u00edlio direto da KGB, do servi\u00e7o secreto cubano, al\u00e9m de seguirem recebendo dinheiro dos globalistas, e enquanto a burguesia brasileira solta foguete com a pris\u00e3o do Lula, eles est\u00e3o se reformulando, trocando de pele porque este \u00e9 o of\u00edcio da cobra. Membros de uma seita n\u00e3o desistem nunca. \u00c9 preciso ver a pris\u00e3o de Lula como uma janela, uma oportunidade para entrar com bisturi na guerra cultural que mal come\u00e7ou no pa\u00eds. Estamos no olho do furac\u00e3o de uma reviravolta cultural que vai durar uns 200 anos. Recomendo que treine os seus filhos, pois precisaremos deles.", "N\u00c3O NOS ILUDAMOS! A a\u00e7\u00e3o realizada ontem pelo PT foi uma manobra Estrat\u00e9gica conhecida como reconhecimento em for\u00e7a. O objetivo principal era apenas o de avaliar o dispositivo de defesa das Institui\u00e7\u00f5es de Estado, Poder Judici\u00e1rio, Minist\u00e9rio P\u00fablico, For\u00e7as Armadas. A rea\u00e7\u00e3o da sociedade. A for\u00e7a das redes sociais. O comportamento da m\u00eddia. Os flancos expostos. \u00c9 uma opera\u00e7\u00e3o que precede o ataque. O ataque final est\u00e1 por vir. A decis\u00e3o sobre o quando e o como ser\u00e1 tomada por ocasi\u00e3o da reuni\u00e3o do Foro de S\u00e3o Paulo em Cuba. Dirceu foi solto para coordenar isto. A via de acesso que ser\u00e1 utilizada est\u00e1 pavimentada e todos j\u00e1 conhecemos: o STF. A hora se aproxima, e ser\u00e1 logo ap\u00f3s o recesso da Corte . Estejamos preparados! N\u00e3o h\u00e1 o que comemorar. O que o obtivemos ontem foi uma vit\u00f3ria de Pirro."]},
{"title": "\nJaques Wagner \u00e9 vaiado durante manifesta\u00e7\u00e3o no Shopping Barra, em Salvador #boato ", "date": "15/08/2018", "text": ["\u201cEx Governador Jacques Wagner vulgo \u201cRolex\u201d, foi ao Shoping Barra hoje a tarde com uma camisa com inscri\u00e7\u00f5es \u201clula livre\u201d.\u201d\u00a0", "\u201cJACQUES VAGNER FOI VESTIDO DE LULA LIVRE AO SHOPPING SALVADOR E VEJAM O RESULTADO\u201d.\u00a0", "\u201cO ex Governador Jacques Wagner vulgo \u201cRolex\u201d, foi ao Shoping Barra hoje a tarde com uma camisa com inscri\u00e7\u00f5es \u201d lula livre \u201c. Foi calorosamente\u2026 aplaudido..\u201d"]},
{"title": "\nOlavo de Carvalho, 53 anos, diz que era do PT e pede para direita se unir #boato ", "date": "10/08/2018", "text": ["Tenho 53 anos, m\u00fasico, publicit\u00e1rio, locutor, casado, 2 filhos.\u00a0", "Sou filho de exilado pol\u00edtico.\u00a0", "Meu pai \u00e9 Hiran Athaydes Aquino, locutor jornal\u00edstico da r\u00e1dio Mayrink Veiga no Rio e primo de Leonel Brizola.\u00a0", "Meu av\u00f4, pai do meu pai foi prefeito de S\u00e3o Borja, terra de Get\u00falio Vargas. Existe um busto dele na entrada da cidade.\u00a0", "Convivi a minha inf\u00e2ncia toda com a esquerda fazendo reuni\u00f5es em casa, mesmo antes da anistia.\u00a0", "Fui petista ferrenho e militante at\u00e9 a primeira elei\u00e7\u00e3o do Lula, algo que me arrependo muito e motivo principal da minha luta contra essa esquerda canalha, desonesta e maquiav\u00e9lica.\u00a0", "Hoje eu sou motivo de medo e persegui\u00e7\u00e3o da esquerda, porque conhe\u00e7o o modus operandi deles, mas nem por isso deixo de me exp\u00f4r na internet como agora.\u00a0", "Conhe\u00e7o cada movimento dessa galera que usam das maneiras mais s\u00f3rdidas para enganar voc\u00ea, como eu fui enganado.\u00a0", "Gosto de acreditar que meu pai tamb\u00e9m foi, mas isso eu nunca saberei.\u00a0", "Conheci ele com 15 anos s\u00f3 e por pouco tempo. [\u2026]", "E se por acaso essa diferen\u00e7a no 1\u00ba turno for pequena, eles v\u00e3o roubar com as urnas eletr\u00f4nicas.\u00a0", "Eles j\u00e1 est\u00e3o preparando o terreno (cancelaram voto impresso, apura\u00e7\u00e3o sigilosa por petistas, etc\u2026) e intensificando os ataques nas redes sociais para cada vez mais dividir os votos da direita.\u00a0", "Dessa maneira, vai ficar mais f\u00e1cil roubar. Ser\u00e3o poucos votos de diferen\u00e7a como foi com A\u00e9cio [\u2026]", "J\u00e1 passou da hora da direita brasileira se organizar r\u00e1pido e levar a s\u00e9rio tudo isso, porque a liberdade de todos n\u00f3s est\u00e1 em jogo.\u00a0Membros do grupo e administradores eu s\u00f3 pe\u00e7o foco em um candidato.\u00a0Se dispersarmos por um segundo eles atacam sem piedade e voc\u00eas podem ter certeza de uma coisa [\u2026]", "Vote como se sua liberdade dependesse disso, porque na verdade, depende mesmo. Espero realmente ter ajudado e desculpem o text\u00e3o.\u00a0\u201cSubestime a religi\u00e3o socialista e eles v\u00e3o arrebentar com vc de novo\u201d. Olavo de Carvalho."]},
{"title": "\nJair Bolsonaro prop\u00f5e demiss\u00e3o em massa de professores do Brasil #boato ", "date": "15/08/2018", "text": ["\u201cBOLSONARO PROP\u00d5E DEMISS\u00c3O EM MASSA DE PROFESSORES E ENSINO \u00c0 DIST\u00c2NCIA PARA TODOS OS N\u00cdVEIS ", "Sem nenhum conhecimento t\u00e9cnico do sistema de educa\u00e7\u00e3o, o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) prometeu demitir professores em massa e acabar com a escola presencial e instituir o ensino \u00e0 dist\u00e2ncia para combater o marxismo nos estabelecimentos de ensino.\u00a0", "Com essa desculpa, Bolsonaro diz defender o ensino \u00e0 dist\u00e2ncia para todos os n\u00edveis (fundamental, m\u00e9dio e superior) e tamb\u00e9m reduzir custos. Na pr\u00e1tica, o candidato do PSL pretende demitir os professores de todo o pa\u00eds para abrir espa\u00e7o para as empresas privadas tomarem conta da educa\u00e7\u00e3o brasileira, ganhando muito dinheiro \u00e0 custa do povo\u201d."]},
{"title": "\nRoseana Sarney cai em rio ap\u00f3s ponte desabar em S\u00e3o Lu\u00eds (MA) #boato ", "date": "15/08/2018", "text": []},
{"title": "\nFicha de terrorista de Dilma Rousseff (e de Jos\u00e9 Serra) vaza na internet #boato ", "date": "16/08/2018", "text": ["Fa\u00e7a um favor para MG e para o Brasil enviando a ficha corrida de terrorista da Dilma, para pelo menos 3 mineiros, pois, se eleita senadora por MG como deseja, ela passar\u00e1 a ter foro privilegiado por 8 anos, impossibilitando sua pris\u00e3o pelo Moro\u2026al\u00e9m disso passar\u00e1 a ganhar quase 34 mil reais por m\u00eas, somando \u00e1 pequena fortuna que j\u00e1 ganha como ex-presidente,o que \u00e9 um absurdo para a incompet\u00eancia que j\u00e1 demonstrou, acabando com o pa\u00eds!!! Acorda Minas Gerais!!!"]},
{"title": "\nPez\u00e3o, governador do Rio, \u00e9 flagrado em v\u00eddeo com milicianos #boato ", "date": "16/08/2018", "text": ["Governador Pez\u00e3o e flagrado em Video de Milicianos presos essa Semana pelo MPRJ e Policia Civil, o V\u00eddeo estava no Celular de um dos Milicianos, quero ver qual vai ser a desculpa. ", " Governador do RJ Pez\u00e3o \u00e9 flagrado em v\u00eddeo, apreendido com mil\u00edcia Governador do Rio\u00a0 Pez\u00e3o \u00e9 flagrado em v\u00eddeo, apreendido,\u00a0 nos celulares dos milicianos presos durante a semana em opera\u00e7\u00e3o do MPRJ e\u00a0 Pol\u00edcia Civil\u00a0 !"]},
{"title": "\nLulinha, filho de Lula, embolsou R$ 317 milh\u00f5es, aponta dela\u00e7\u00e3o da Lava Jato #boato ", "date": "17/08/2018", "text": ["DELA\u00c7\u00c3O BOMBA: Lulinha Embolsou R$ 317 Milh\u00f5es A opera\u00e7\u00e3o lava jato \u0441h\u0435g\u043eu mais \u0440\u0435rt\u043e d\u043e n\u00fa\u0441l\u0435\u043e \u0435m\u0440r\u0435\u0455\u0430r\u0456\u0430l d\u0430 f\u0430m\u00edl\u0456\u0430 do \u0435x-\u0440r\u0435\u0455\u0456d\u0435nt\u0435 Lul\u0430. Um laudo t\u00e9\u0441n\u0456\u0441\u043e d\u0430 policia federal obtido pelo \u0455\u0456t\u0435 O Ant\u043eg\u043en\u0456\u0455t\u0430, revela \u051bu\u0435 a G\u0430m\u0435\u0441\u043er\u0440, empresa d\u0435 F\u00e1b\u0456\u043e Lu\u00eds Lula d\u0430 Silva, o Lulinha, faturou m\u0430\u0456\u0455 d\u0435 R$ 317 m\u0456lh\u00f5\u0435\u0455 entre 2005 e 2016.\u00a0", "C\u043em a \u051bu\u0435br\u0430 d\u0435 \u0455\u0456g\u0456l\u043e b\u0430n\u0441\u00e1r\u0456\u043e d\u0430 G4 \u0435ntr\u0435t\u0435n\u0456m\u0435nt\u043e, f\u043e\u0456 mostrado que \u0435\u0455\u0455\u0430 \u043eutr\u0430 empresa d\u0435 \u2018Lulinha\u2019 f\u0430tur\u043eu m\u0430\u0456\u0455 R$ 19,7 milh\u00f5es, elevando a \u051bu\u0430\u0455\u0435 R$ 350 m\u0456lh\u00f5\u0435\u0455 o t\u043et\u0430l d\u0435 r\u0435\u0441ur\u0455\u043e\u0455 \u0435mb\u043el\u0455\u0430d\u043e\u0455 \u0440\u0435l\u043e f\u0456lh\u043e d\u0435 Lula. [\u2026]"]},
{"title": "\nJabor diz que Amo\u00eado iria para o 2\u00ba turno se tivesse votos de quem diz que ele \u00e9 o melhor #boato ", "date": "20/08/2018", "text": []},
{"title": "\nMoro decreta que Lula n\u00e3o \u00e9 o dono do tr\u00edplex no Guaruj\u00e1 #boato ", "date": "19/08/2018", "text": ["Junto ao v\u00eddeo (publicado em 2018 em um canal do Youtube claramente de apoio a Lula), h\u00e1 a seguinte informa\u00e7\u00e3o: \u201cMORO DECRETA FINALMENTE: LULA N\u00c3O \u00c9 DONO DO TRIPLEX\u201d. No Facebook, a hist\u00f3ria publicada como \u201cRelat\u00f3rio final da Pol\u00edcia Federal comprova que o ex-presidente Lula e sua fam\u00edlia n\u00e3o s\u00e3o donos do Triplex do Guaruj\u00e1, e o juizeco tucano S\u00e9rgio Moro decreta finalmente: LULA N\u00c3O \u00c9 DONO DO TR\u00cdPLEX\u201d. Assista ao v\u00eddeo (j\u00e1 descobriu quem \u00e9?):"]},
{"title": "\nGuilherme Boulos era professor e funcion\u00e1rio fantasma da USP #boato ", "date": "17/08/2018", "text": []},
{"title": "\nBoulos tem uma mans\u00e3o vazia pronta para ser ocupada pelo MTST #boato ", "date": "19/08/2018", "text": ["Mans\u00e3o de pai de Boulos est\u00e1 vazia, pronta para ser ocupada pelo MTST \u2013 Um belo im\u00f3vel\u2026 A casa em que residiu o m\u00e9dico infectologista Marcos Boulos est\u00e1 h\u00e1 muito tempo desocupada.\u00a0", "O im\u00f3vel tem 400 metros quadrados de \u00e1rea constru\u00edda e ocupa um terreno de mais de 700 metros quadrados. De acordo com corretores que atuam na regi\u00e3o, a casa est\u00e1 avaliada em cerca de R$ 2,8 milh\u00f5es. ", "A constru\u00e7\u00e3o, da d\u00e9cada de 70, faz parte do esp\u00f3lio do m\u00e9dico. Um leg\u00edtimo membro da burguesia, da elite. Esse m\u00e9dico, por acaso, \u00e9 pai do \u2018sem-teto\u2019 Guillherme Boulos, o socialista nascido em ber\u00e7o de jacarand\u00e1, que usa os sem-teto como massa de manobra.\u00a0"]},
{"title": "\nOlavo de Carvalho faz post criticando quem vai votar em Jo\u00e3o Amo\u00eado #boato ", "date": "21/08/2018", "text": ["Via Olavo de Carvalho.\u00a0", "Voc\u00eas que s\u00e3o anti-esquerda, mas n\u00e3o v\u00e3o votar no Bolsonaro. O que v\u00e3o fazer quando o Amoedo tiver s\u00f3 5% dos votos e um comunista se tornar presidente?\u00a0", "A \u2013 Chorar quando o Lula for solto.\u00a0B \u2013 Se revoltar quando a Lava Jato for extinta.\u00a0C \u2013 Lamentar quando toda m\u00eddia for controlada. D \u2013 Se esconder quando voc\u00ea e sua fam\u00edlia forem tratados como fascistas pelo estado.\u00a0E \u2013 Fugir quando o socialismo for implementado no Brasil."]},
{"title": "\nJair Bolsonaro usou ponto eletr\u00f4nico durante debate na Rede TV #boato ", "date": "21/08/2018", "text": [" #BOMBA: Vaza \u00e1udio de Bolsonaro usando ponto eletr\u00f4nico para falar sobre Economia (que ele n\u00e3o manja nada) gente, por isso q ele falava pausadamente. ", "Gente, o idiota est\u00e1 usando um ponto eletr\u00f4nico no ouvido e repetindo como um papagaio. prestem bem aten\u00e7\u00e3o. Ele n\u00e3o sabe nada de nada, a n\u00e3o ser de trucul\u00eancia homofobia e preconceito. Deus nos livre desse energ\u00fameno! ", "\u00c9 um vagabundo, um marginal enganador mesmo."]},
{"title": "\nNicol\u00e1s Maduro acaba de cair e Venezuela entra em guerra #boato ", "date": "22/08/2018", "text": []},
{"title": "\nFilha de Lula fica b\u00eabada e xinga Bolsonaro em aeroporto, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "10/07/2018", "text": [" Filha do Lula b\u00eabada xingando Bolsonaro no aeroporto. J\u00e1 come\u00e7ou o desespero dos petistas. @Globonews. ", "FILHA DO BANDIDO LULA TOTALMENTE EMBRIAGADA. FILHA DE CACHACEIRO, DNA APODRECIDO\u2026 CAMBADA DE FDP QUE SO SABEM DAR VEXAME !!! TOMEM VERGONHA NESSES FOCINHOS IMUNDOS !!! Tinha que ser filha do maldito ex presidente Lula, o molusco bandido, lesa p\u00e1tria"]},
{"title": "\nMoro fretou avi\u00e3o de Portugal para o Brasil para tratar de pris\u00e3o de Lula #boato ", "date": "12/07/2018", "text": []},
{"title": "\nEduardo Bolsonaro diz que curtiu a foto de Lula, mas foi sem querer #boato ", "date": "13/07/2018", "text": []},
{"title": "\nMarco Maciel, ex-vice-presidente da Rep\u00fablica, morreu aos 77 anos #boato ", "date": "14/07/2018", "text": ["Acabou de falecer o Marco de Pernambuco, um dos maiores l\u00edderes da nossa \u00e9poca. Muito fez pelo Pernambuco e pelo Brasil, embora pouco reconhecido. Vai com Deus, grande Marco Maciel. Meu padrinho de casamento e um pernambucano honrado que ocupou todos os maior importantes cargos da na\u00e7\u00e3o e morreu como classe m\u00e9dia. "]},
{"title": "\nCorreios da Argentina lan\u00e7am selo Lula Libre (Lula Livre) #boato ", "date": "18/07/2018", "text": ["E a Argentina faz este selo em homenagem \u00e0 Lula !!!\u00a0 Linda postura !!! ", "Lula virou selo na Argentina. FHC vai cortar os pulsos. ", "Nosso presidente virou selo na Argentina #FreeLulaLivre"]},
{"title": "\nPr\u00e9-candidato Chico Leite diz que quer pris\u00e3o de Moro em 24 horas #boato ", "date": "21/07/2018", "text": []},
{"title": "\nMaquiavel disse \u201ccomo \u00e9 perigoso libertar um povo que prefere a escravid\u00e3o\u201d #boato ", "date": "23/07/2018", "text": ["Escrito por Nicolau Maquiavel que viveu entre os anos de 1469 a 1527 , continua extremamente atual e serve perfeitamente para descrever o caos atual que vivemos no Brasil\u2026\u2026. Leia, vale a pena: \u201cComo \u00e9 perigoso libertar um povo que prefere a escravid\u00e3o!\u201d ", "(Nicolau Maquiavel)", "Um povo que aceita passivamente a corrup\u00e7\u00e3o e os corruptos, n\u00e3o merece a liberdade. Merece a escravid\u00e3o. Um pa\u00eds cujas leis s\u00e3o lenientes e beneficiam bandidos, n\u00e3o tem voca\u00e7\u00e3o para a liberdade. Seu povo \u00e9 escravo por natureza. Um povo cujas institui\u00e7\u00f5es, p\u00fablicas e privadas, est\u00e3o em boa parte corrompidas, n\u00e3o tem futuro. S\u00f3 passado. Uma na\u00e7\u00e3o, onde a suposta sociedade civil organizada n\u00e3o mexe uma palha se n\u00e3o houver a possibilidade de lucros, n\u00e3o \u00e9 capaz de legar nada a seus filhos, a n\u00e3o ser dias sombrios. Uma p\u00e1tria, onde receber dinheiro mal havido a qualquer t\u00edtulo \u00e9 algo normal, n\u00e3o \u00e9 uma p\u00e1tria, pois nesse lugar n\u00e3o h\u00e1 patriotismo, apenas interesses e apar\u00eancias.", "Um pa\u00eds onde os poucos que se esfor\u00e7am para fazer prevalecer os valores morais, como honestidade, \u00e9tica, honra, s\u00e3o sufocados e massacrados, j\u00e1 caiu no abismo h\u00e1 muito tempo. Uma sociedade onde muitos homens e mulheres est\u00e3o satisfeitos com as s\u00f3rdidas distra\u00e7\u00f5es, em transe profundo, n\u00e3o merece subsistir. S\u00f3 tenho compaix\u00e3o daqueles bravos, que se revoltam com esse estado de coisas. \u00c0queles que consideram normal essa calamidade, n\u00e3o tenho nenhum sentimento. Aos que elegem e reelegem corruptos, aos que servem de escudo e prote\u00e7\u00e3o aos bandidos e, ainda, aos indiferentes, s\u00f3 restam os versos do grande poeta polon\u00eas, Adam Mickiewicz: \u201cTua alma merece o lugar donde veio, Caso tenhas entrado no inferno, e n\u00e3o sinta as chamas.\u201d"]},
{"title": "\nSTJ acaba de deferir habeas corpus ao ex-presidente Lula; veja decis\u00e3o #boato ", "date": "27/07/2018", "text": ["URGENTE: STJ acaba de deferir Habeas Corpus ao ex-presidente Lula. No m\u00e9rito da mat\u00e9ria, o Ministro suspende a decis\u00e3o do TRF da 4 Regi\u00e3o e permite que ele seja candidato nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. Veja a \u00edntegra da decis\u00e3o em ", "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTu8G-W0iEFB7QbWgrqjsTtmofCMcY9Gp1MrRrI5XQ3LDeqGmG-cmSGKTqF"]},
{"title": "\nNova pesquisa mostra que Bolsonaro vence Lula em todos os estados #boato ", "date": "27/07/2018", "text": ["Nova pesquisa mostra que Bolsonaro vence em todos os estados \u2013 COMPARTILHE Aten\u00e7\u00e3o, a pesquisa abaixo foi feita pela institui\u00e7\u00e3o Paran\u00e1 Pesquisas e j\u00e1 est\u00e1 registrada no TSE, por\u00e9m, nenhuma emissora de TV ou jornal quis divulgar. Nova pesquisa da Paran\u00e1 Pesquisas mostra Bolsonaro na frente em todos os estados mesmo com Lula candidato. *A Globo n\u00e3o quer divulgar.*", "*Pesquisa estimulada:* *Acre* Bolsonaro 43,18 % Lula 25,47% *Alagoas* Bolsonaro 48,36% Lula 29,86% *Amap\u00e1* Bolsonaro 51,29% Lula 33,01%\u00a0 *Amazonas* Bolsonaro 56,18% Lula 22,95% *Bahia* Bolsonaro 38,62% Lula 23,75% [\u2026]\u00a0COMPARTILHE E MOSTRE QUE O POVO CANSOU DE SER OT\u00c1RIO!!!!"]},
{"title": "\nGeorge Soros doou US$ 300 milh\u00f5es para a campanha de Geraldo Alckmin #boato ", "date": "01/08/2018", "text": ["ULTRA COMUNISTA GEORGE SOROS O MANDANTE DA CENSURA \u201cPRECISAMOS REGULAR O FACEBOOK E AS REDES SOCIAIS: AS PESSOAS EST\u00c3O RECEBENDO INFORMA\u00c7\u00d5ES S\u00d4BRE O NOSSO PLANO SOCIALISMO COMUNISMO E EST\u00c3O MUDANDO DE ID\u00c9IA!\u201d", "GEORGE SOROS, O MANDANTE DA CENSURA DO FACEBOOK E DAS REDES SOCIAIS, INVESTIU 300 MILH\u00d5ES DE D\u00d3LARES PARA A CAMPANHA DO ALCKMIN.\u00a0\u00a0", " SOROS + URNAS = ALCKMIN PRESIDENTE GEORGE SOROS INVESTIU 300 MILH\u00d5ES DE D\u00d3LARES PARA ELEGER GERALDO ALCKMIN.\u00a0", "Para confirmar que George Soros est\u00e1 financiando a campanha do tucano Alckmin, essa imagem prova a liga\u00e7\u00e3o.\u00a0"]},
{"title": "\nMarco Ant\u00f4nio Cabral, filho de S\u00e9rgio Cabral, mudou o sobrenome para as elei\u00e7\u00f5es #boato ", "date": "02/08/2018", "text": [" Para ser candidato, o filho de S\u00e9rgio Cabral mudou o sobrenome. Agora \u00e9 s\u00f3 Marco Ant\u00f4nio, tirou o Cabral do nome para n\u00e3o chamar aten\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea passar para mais 10 pessoas e essas para mais 10, em minutos vai se espalhar pelas redes sociais. Fa\u00e7a sua parte divulgue agora vai.\u00a0", " Filho Do Ex Governador S\u00e9rgio Cabral Tira O Cabral Do Nome Para Campanha Eleitoral \u2018Agora \u00c9 Marco Ant\u00f4nio\u2019 Filho do ex governador \u00e9 deputado estadual ele j\u00e1 come\u00e7ou campanha. Agora \u00e9 Marco Ant\u00f4nio [..]"]},
{"title": "\nBolsonaro \u00e9 flagrado com camisa do PT e cigarro de maconha em foto #boato ", "date": "04/08/2018", "text": [" Agora eu j\u00e1 vi de tudo, Bolsonaro com a blusa do PT fumando bal\u00e3o. ", "Voc\u00ea votaria nesse homem ? #BolsonaroNoRodaViva. ", " Por essa voc\u00eas n\u00e3o esperavam! Foto antiga que o deputado Hugo Rila achou guardada na gaveta. E agora Bolo de Milho?! E agora eleitores do Bolo de Milho?! ", "Agora ele ganha elei\u00e7\u00e3o! com Essa estrelinha no peito os petistas baba ovo vota nele. Que decep\u00e7\u00e3o Bolsonaro!!! S\u00f3 foi colocar essa bosta de estrela do pt no peito vc virou maconheiro\u2026 he he he."]},
{"title": "\nGeraldo Alckmin vai apoiar candidato Nei Santos, do PCC, nestas elei\u00e7\u00f5es #boato ", "date": "03/08/2018", "text": []},
{"title": "\nGeraldo Alckmin \u00e9 atingido por fezes durante passeata, mostra foto #boato ", "date": "05/08/2018", "text": ["Ap\u00f3s fazer uma passeata com outros pol\u00edticos e assessores parlamentares o novo presidente do PSDB Geraldo Alckmin foi recebido por populares com uma chuva de merda l\u00edquida.\u00a0", "Os populares estavam revoltados e decidiram expor sua revolta usando algo bem diferente das tradicionais ovadas,Geraldo Alckmin \u00e9 um dos presidenci\u00e1veis que ir\u00e3o concorrer a vaga de presidente do Brasil em 2018 junto com outros nomes de for\u00e7a como Jair Messias Bolsonaro. [\u2026]\u00a0", "Geraldo Alkmin causou pol\u00eamica e revolta esta semana ap\u00f3s pagar com duas notas de 100 reais dois cafezinhos que custava R$:9,50 Detalhe Geraldo n\u00e3o quis o troco e deixou de \u201cGorgeta\u201d."]},
{"title": "\nAugusto Blat, comentarista da Veja, grava v\u00eddeo de apoio a Bolsonaro #boato ", "date": "05/08/2018", "text": ["Augusto Blat, comentarista da Veja, sobre a tentativa de massacre ontem da Globo contra Bolsonaro! ", " Depoimento de Augusto Blat diretor e comentarista da revista Veja em rela\u00e7\u00e3o ao debate de ontem da Globonews. Estou repassando pois o q esse cara disse certamente \u00e9 o mesmo. Pensamento de milh\u00f5es de brasileiros", " Jair Bolsonaro ganhou o voto de Augusto Blat, diretor e comentarista da Veja, ap\u00f3s programa de entrevistas com jornalistas de esquerda. ", "Elei\u00e7\u00f5es deste ano ser\u00e3o complicadas. Depoimento de Augusto Blat, diretor e comentarista da Veja, depois da Roda Viva desvirtuar sua fun\u00e7\u00e3o de informar"]},
{"title": "\nDilma (PT) e Temer (MDB) fazem alian\u00e7a para as elei\u00e7\u00f5es em Minas Gerais #boato ", "date": "06/08/2018", "text": ["PT E PMDB SE ALIAM EM MINAS\u2026 DILMA VAI SUBIR NO PALANQUE COM TEMER ? REPITA COMIGO, EU SOU UM IDIOTA \u00daTIL\u2026 kkkk ", "MDB E PT Fecham Alian\u00e7a Em Minas. Agora Foi Golpe? O MDB, \u0440\u0430rt\u0456d\u043e\u201cg\u043el\u0440\u0456\u0455t\u0430\u201d v\u0430\u0456 m\u0435\u0455m\u043e fechar \u0430l\u0456\u0430n\u00e7\u0430 \u0441\u043em o PT de D\u0456lm\u0430 R\u043eu\u0455\u0455\u0435ff em Minas G\u0435r\u0430\u0456\u0455. [\u2026]"]},
{"title": "\nProfessor expulsa aluno por vestir camiseta de Bolsonaro em sala de aula #boato ", "date": "08/08/2018", "text": []},
{"title": "\nPopularidade de Lula bate recorde e chega a 87% em 2018 #boato ", "date": "09/08/2018", "text": ["POPULARIDADE DE LULA BATE RECORDE E CHEGA A 87%, DIZ IBOPE Levantamento foi encomendado pela Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria. Avalia\u00e7\u00e3o positiva do governo federal ficou em 80%, mostra pesquisa. Pesquisa Ibope encomendada pela Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI) e divulgada,mostra que o presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva chega ao \u00faltimo m\u00eas do mandato com recorde de aprova\u00e7\u00e3o e popularidade de 87%. ", "A aprova\u00e7\u00e3o do governo federal, com 80%, tamb\u00e9m chega a patamares nunca antes registrados, segundo o Ibope. Entre os dias 4 e 7 de dezembro, o Ibope ouviu 2.002 entrevistados em 140 munic\u00edpios de todas as regi\u00f5es do pa\u00eds. A pesquisa conta com margem de erro de 2 pontos percentuais para mais ou para menos e tem grau de confian\u00e7a de 95%."]},
{"title": "\nBolsonaro foi preso em 1987 e expulso do Ex\u00e9rcito por planejar atentado #boato ", "date": "09/08/2018", "text": ["Quem foi expulso do ex\u00e9rcito por arquitetar um atentado terrorista contra seus pr\u00f3prios companheiros de farda foi o Bolsolixo e n\u00e3o a Dilma. BOLSONARO LIXO. ", "Bolsonaro. Preso em 1987 por incitar e planejar um atentado contra o pr\u00f3prio Ex\u00e9rcito, para pressionar o aumento do seu pr\u00f3prio sal\u00e1rio."]},
{"title": "\nCientista pol\u00edtico Steven Brams diz que Brasil \u00e9 socialista e elogia interven\u00e7\u00e3o militar #boato ", "date": "05/06/2018", "text": ["No Brasil n\u00e3o vejo tra\u00e7os de democracia e sim da social democracia. No Brasil o sistema beneficia o Estado e n\u00e3o a sociedade, beneficia a corrup\u00e7\u00e3o e a impunidade. As leis s\u00e3o ineficazes e protegem o sistema e os corruptos. \u00c9 um sistema controlador, manipulador, quase tirano. No Brasil o povo brasileiro perdeu muito sua honra e seu patriotismo, talvez pelas pol\u00edticas que foram adotadas com o intuito de corromper a sociedade. [\u2026]", "O povo brasileiro fala muito em Interven\u00e7\u00e3o Militar. O que o Sr. acha disto? \u00c9 como eu afirmei antes. H\u00e1 v\u00e1rios segmentos que pensam diferente, com objetivos diferentes. Pelo que eu vejo, h\u00e1 grupos de pessoas que est\u00e3o sugerindo uma interven\u00e7\u00e3o militar no Brasil. Podemos dizer que este segmento \u00e9 mais coeso do que os outros, pois se fixam apenas em um \u00fanico objetivo. Este segmento n\u00e3o defende partidos, pol\u00edticos e nem o sistema. \u00c9 mais patri\u00f3tico e mais coeso do que os demais segmentos. [\u2026]"]},
{"title": "\nCiro Gomes diz que vai diminuir sal\u00e1rio dos m\u00e9dicos se for eleito #boato ", "date": "06/06/2018", "text": ["O pr\u00e9-candidato ao Planalto pelo PDT, Ciro Gomes, garante que, caso chegue \u00e0 Presid\u00eancia, ir\u00e1 interferir nos sal\u00e1rios dos m\u00e9dicos do servi\u00e7o p\u00fablico. \u201cO sal\u00e1rio dos m\u00e9dicos no Brasil, no interior do Cear\u00e1, s\u00e3o completa e exorbitantemente fora da realidade. Um m\u00e9dico, invariavelmente, na pequena comunidade, tem o sal\u00e1rio maior do que todas as pessoas da cidade, inclusive do juiz\u201d."]},
{"title": "\nGilmar Mendes autoriza Lula a fazer campanha eleitoral pelo Brasil #boato ", "date": "08/08/2018", "text": []},
{"title": "\nAssassino de Marielle foi descoberto! \u00c9 Thiago Macaco, preto, pobre e traficante #boato ", "date": "06/06/2018", "text": ["\u201cAssassino de Marielle foi descoberto!!! ((Thiago Macaco.)) N\u00e3o \u00e9 PM,n\u00e3o \u00e9 branco,\u00e9 ligado ao TR\u00c1FICO.A midia n\u00e3o fala mais da Marielle.por que??? Onde est\u00e1 o branco racista,policial e homof\u00f3bico que a esquerda e a Globo inventaram??\u201d", "\u201cUai globo e PSOL lixo ,porque ficaram em sil\u00eancio? Porque n\u00e3o foi l\u00e1 na delegacia defender esse jovem oprimido ,que n\u00e3o teve oportunidade . Thiago Macaco \u00e9 v\u00edtima dessa sociedade ,ele \u00e9 igual aqueles vagabundos que voc\u00eas defendem tanto! Estou esperando uma declara\u00e7\u00e3o de voc\u00eas bando de lixo defensores de vagabundo.\u201d"]},
{"title": "\nMoro pede que eleitores tirem foto do voto na urna e a envie no WhatsApp #boato ", "date": "10/06/2018", "text": ["ATENCAO! O juiz S\u00c9RGIO MORO afirmou a BBC que se 51% dos eleitores tirarem FOTO DA URNA na vota\u00e7\u00e3o e compartilharem pelo APLICATIVO WHATSAPP, o resultado que vale \u00e9 o das fotos. Compartilhem para n\u00e3o sermos novamente v\u00edtimas da FRAUDE DA URNA ELETR\u00d4NICA."]},
{"title": "\nPortal da Transpar\u00eancia aponta que Globo recebeu R$ 463 bilh\u00f5es do governo #boato ", "date": "06/06/2018", "text": ["Vamos para um resumo dessa matem\u00e1tica. Olhando no Portal da Transpar\u00eancia do governo federal, a Globo recebeu R$ 463 bilh\u00f5es somente esse ano. Ou seja, transferindo isso para d\u00f3lar, n\u00f3s estamos falando de aproximadamente US$ 130 bilh\u00f5es. Avaliando a fortuna, por exemplo, de Mark Zuckerberg, do Facebook, \u00e9 de US$ 74 bilh\u00f5es. A fortuna toda \u00e9 de Bill Gates, por exemplo, \u00e9 de R$ 92 bilh\u00f5es hoje. ", "E somente o que o governo federal entregou para a Rede Globo foi de US$ 130 bilh\u00f5es. T\u00e1 a\u00ed no Portal da Transpar\u00eancia. A\u00ed a gente pensa\u2026 quem manda no sistema, n\u00e3o \u00e9? Por que que o governo federal entregou essa Fortuna, entrega essa Fortuna sucessivamente. Isso \u00e9 somente esse ano para Globo e n\u00f3s n\u00e3o estamos falando apenas da Globo. Quem \u00e9 que manda no sistema? Quais as raz\u00f5es para isso n\u00e3o? Ent\u00e3o a gente pensa que o povo est\u00e1 ciente do que est\u00e1 acontecendo. Matematicamente, agora o governo disponibilizou R$ 5,7 bilh\u00f5es para baixar R$0,46 no diesel.", "Ou seja, estamos falando de uma fra\u00e7\u00e3o t\u00e3o pequena que representa a\u00ed 1% do valor de toda a fortuna que o governo entregou para Globo. Que isso j\u00e1 consegue fazer uma diferen\u00e7a de 46 centavos no diesel no Brasil inteiro, o que \u00e9 a grande vantagem que o governo t\u00e1 se gabando e t\u00e1 dando aos caminhoneiros. "]},
{"title": "\nPL ou PEC 5065/16, que pro\u00edbe manifesta\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 votada amanh\u00e3 no Congresso #boato ", "date": "12/06/2018", "text": ["URGENT\u00cdSSIMOOOOO , REPASSEM SEM D\u00d3: PL OU PEC 5065/16 QUE PRO\u00cdBE MANIFESTA\u00c7\u00d5ES DE CATEGORIAS POR QUALQUER IDEOLOGIA E TBM MANIFESTA\u00c7\u00d5ES POL\u00cdTICAS E QUE PREV\u00ca PENA DE RECLUS\u00c3O DE 2 A 5 ANOS DE PRIS\u00c3O, SER\u00c1 VOTADA AMANH\u00c3 PEL CONGRESSO EM CAR\u00c1TER DE URG\u00caNCIA\u2026 DITADURA COMUNISTA GLOBALISTA DA NOVA ORDEM MUNDIAL ENTRANDO NO PA\u00cdS\u2026. E SER\u00c1 SANCIONADA AT\u00c9 4\u00aa FEIRA, VCS TEM 48H PRATICAMENTE DE LIBERDADE E DEPOIS \u00c9 COMUNISMO TOTAL. ACORDEMMMMMMMM !!!!"]},
{"title": "\nMoro \u00e9 apelidado de Mazzaropi em planilhas de propina da Odebrecht #boato ", "date": "14/06/2018", "text": ["Que CANALHA! S\u00e9rgio Moro tamb\u00e9m tinha um codinome na lista de propinas da Odebrecht era o Mazzaropi\u00a0\u00a0", "Moro tinha apelido nas planilhas da Odebrecht: Mazzaropi Com esse apelido empres\u00e1rios se referem a Moro nas planilhas de empreiteiras que mostravam pagamentos ilegais a pol\u00edticos, conta o Correio Braziliense. Jamais saberemos a raz\u00e3o exata do apodo, mas podemos especular. Me ocorre o sotaque caipira."]},
{"title": "\nMiriam Leit\u00e3o participou do assalto ao banco Banespa em 1968 #boato ", "date": "09/06/2018", "text": ["Foto do julgamento do assalto ao Banco Banespa da Rua Iguatemi, em S\u00e3o Paulo, ocorrido no dia 06/Outubro/1968. A assaltante usava um rev\u00f3lver calibre 38 e junto com seus comparsas levaram 80 mil cruzeiros, que seria equivalente \u00e0 R$ 800.000. Algu\u00e9m reconhece a assaltante?? "]},
{"title": "\nFeministas invadem igreja, defecam e fazem sexo durante protesto #boato ", "date": "13/06/2018", "text": ["Feministas entram na igreja, defecam e fazem sexo.\u00a0A imagem \u00e9 forte e resume o que \u00e9 a mentalidade da esquerda. ", "Vejam a falta de respeito dessas Feministas, Elas entraram dentro da Igreja e come\u00e7aram a Caga em Publico."]},
{"title": "\nGilmar Mendes nunca atuou como advogado e nunca fez concurso p\u00fablico #boato ", "date": "18/06/2018", "text": ["Copiei do Facebook: \u201cH\u00e1 dois dias que fa\u00e7o buscas e pesquisas em todos os tribunais do sul, sudeste e centro-oeste, buscando a\u00e7\u00f5es em que Gilmar Mendes houvesse atuado como advogado\u2026 e, para minha surpresa, ele jamais advogou\u2026 isso me intrigou e fui fazer buscas sobre algum concurso p\u00fablico para o MP ou juiz de direito\u2026 ele tamb\u00e9m nunca prestou\u2026 ele e T\u00f3ffolli foram enfiados no STF na mesma condi\u00e7\u00e3o\u2026 de forma ilegal\u2026 e pior, descobri que a sabatina de Gilmar Mendes no senado, depois de ser nomeado para o STF por FHC, estava marcada para o dia 8 de maio de 2002, mas naquele exato dia a OAB entrou com um impeditivo justamente porque Gilmar Mendes jamais havia advogado\u2026 a sabatina foi adiada e o ent\u00e3o senador Suplicy pediu vistas do processo da OAB e mandou investigar\u2026 na semana seguinte, aproveitando a aus\u00eancia deste senador, 16 outros senadores fizeram uma \u201csabatina\u201d r\u00e1pida e aprovaram a nomea\u00e7\u00e3o de Gilmar Mendes\u2026 [\u2026]"]},
{"title": "\nElei\u00e7\u00f5es no Tocantins quase foram anuladas porque 47% n\u00e3o foram votar #boato ", "date": "15/06/2018", "text": ["A\u00ed meu amigo, o que eu venho dizendo para voc\u00ea. N\u00e3o adianta Protesto, n\u00e3o adianta grito, n\u00e3o adianta a disc\u00f3rdia. Foi divulgado j\u00e1 na televis\u00e3o que em Tocantins o prefeito e o vice foram afastados por corrup\u00e7\u00e3o. E marcaram novas elei\u00e7\u00f5es. Pasma para o que vou te falar: 47% da popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi votar. N\u00e3o apareceu l\u00e1. Sabe o que aconteceu? Isso j\u00e1 chegou ao conhecimento de Bras\u00edlia e eles t\u00e3o desesperado que se possa servir de inspira\u00e7\u00e3o para o restante do Brasil.\u00a0", "A for\u00e7a do povo t\u00e1 na urna. Como? N\u00e3o pisando l\u00e1. Porque se voc\u00ea pisar l\u00e1, eles manipulam seu voto. Mas se voc\u00ea n\u00e3o for l\u00e1 n\u00e3o tem como eles manipularem. A \u00fanica maneira de acabar com todos os candidatos vagabundos que n\u00f3s temos \u00e9 deixando de ir na urna. Grave isso da\u00ed. Repassa isso a\u00ed.\u00a0"]},
{"title": "\nChupa-cabra de urna eletr\u00f4nica frauda resultado da vota\u00e7\u00e3o, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "18/06/2018", "text": ["Eu vou mostrar um chupa-cabra de urna eletr\u00f4nico como \u00e9 que \u00e9 feito um sensor t\u00e1 da de bonde e aqui como se transfere os votos do Celso Russomanno para Haddad, n\u00e9. Aqui \u00f3. N\u00f3s temos aqui o t\u00edtulo digitado pelo mes\u00e1rio, n\u00e9? T\u00e1 vendo aqui? J\u00e1 est\u00e1 capitando mais. T\u00e1 entrando mais aqui \u00f3. Mesmo se o cara apertar corrigido aparece aqui tudo digitado pelo mes\u00e1rio. T\u00edtulo digitado pelo mes\u00e1rio e olha o hor\u00e1rio. Quem votou depois das 17 horas se as urnas fecham a sess\u00e3o as 17 horas. T\u00e1 aqui \u00f3. Isso \u00e9 tudo fraude. ", "Ent\u00e3o, n\u00f3s temos 200 milh\u00f5es de ot\u00e1rio no Brasil achando que urna eletr\u00f4nica \u00e9 voc\u00ea vai l\u00e1 e vota em algu\u00e9m, que \u00e9 a democracia. [..~.]"]},
{"title": "\nLewandowski pede que sess\u00e3o do STF que julga Lula no dia 26 seja secreta #boato ", "date": "21/06/2018", "text": ["LEWANDOWISKI QUER SESS\u00c3O SECRETA NO DIA 26 Pela 1a. vez desde que a TV Justi\u00e7a foi criada ir\u00e1 acontecer uma sess\u00e3o planaria SECRETA no STF; o Minis. Lewandowiski solicitou que seja fechada ao publico e n\u00e3o seja televisionada. Segundo Lewandowiski o povo esta sendo insuflado a odiar o STF sem motivos, j\u00e1 que todas as decis\u00f5es s\u00e3o baseadas na Constitui\u00e7\u00e3o; o povo s\u00e3o como crian\u00e7as n\u00e3o tem maturidade jur\u00eddica para discernir o que decidimos. E O POVO GADO ACEITANDO TUDO CALADO."]},
{"title": "\nDela\u00e7\u00e3o de Palocci vaza e aponta que Lula e Dilma t\u00eam bilh\u00f5es no exterior #boato ", "date": "24/06/2018", "text": ["DELA\u00c7\u00c3O DE PALOCCI VAZA Entre centenas de falcatruas est\u00e3o: \u2013 Lula e Dilma possuem bilh\u00f5es de d\u00f3lares e euros em bancos internacionais em nome de laranjas de v\u00e1rias nacionalidades entre elas Chineses, Palestinos e Cubanos. \u2013 As urnas foram um projeto para implanta\u00e7\u00e3o do Socialismo na Am\u00e9rica Latina , mas frustrou com rea\u00e7\u00e3o da DIREITA sobre a lisura da m\u00e1quina. Segundo PALOCCI a lista dos eleitos j\u00e1 saia em todo pleito de uma reuni\u00e3o entre todos partidos.", "\u2013 Os funcion\u00e1rios comissionados federais, estaduais e municipais eram contratados para agirem promovendo e esfor\u00e7ando atos da implanta\u00e7\u00e3o socialista. \u2013 Os recursos emprestados a outros pa\u00edses era na verdade destinados as contas internacionais de Lula e DIlma. Segundo Palocci FHC e Sarney eram tamb\u00e9m Beneficiados conjuntamente. \u2013 Acordo firmados com Ind\u00fastrias automotivas desmobiliza\u00e7\u00e3o recursos e carros para campanha que na verdade s\u00f3 servia para m\u00e1scara a organiza\u00e7\u00e3o eleitoral.", "\u2013 O cancelamento de aposentadorias por doen\u00e7a no INSS e a propaganda da fal\u00eancia do Instituto era para disfar\u00e7ar os recursos desviados para manter a organiza\u00e7\u00e3o. Com congelamento das aposentadorias desviados cerca de 8 bilh\u00f5es para nosso fundo. \u2013 A exporta\u00e7\u00e3o do petr\u00f3leo a pre\u00e7o de custo a pa\u00edses comunistas eram para subsidiar o projeto do Foro de SP. \u2013 No plano existiam 5 n\u00edveis de gradua\u00e7\u00e3o 1o. Os Pai e M\u00e3e apelidos utilizados 2o. Os filhos e filhas 3o. Os primos e primas 4o. Companheiros e companheiros 5o. Olheiros e Obreiros. A divis\u00e3o dos recursos eram pelos n\u00edveis de gradua\u00e7\u00e3o.", "\u2013 Empres\u00e1rios, Agroneg\u00f3cio, ONG, Religiosos; m\u00eddia etc que n\u00e3o faziam parte da organiza\u00e7\u00e3o era automaticamente destru\u00eddos. Qualquer opositor era desconstruido por propaganda financiada pela organiza\u00e7\u00e3o, e seus empreendimentos perseguidos por \u00f3rg\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o. \u2013 A JBS \u00e9 apenas uma das dezenas das empresas utilizadas para lavar o dinheiro do BNDS inclu\u00eda tamb\u00e9m v\u00e1rios bicheiros e doleiros em todo pa\u00eds.", "\u2013 Era tantos recursos que chegamos ao ponto de um projeto de comprarmos um banco para servir de fachada, milhares de envolvidos que recebiam dinheiro j\u00e1 chamando aten\u00e7\u00e3o nas transa\u00e7\u00f5es. \u2013 O maior erro foi acreditarmos que t\u00ednhamos subjulgado o judici\u00e1rio e achar que eram como os outros corompiveis. Foi exatamente na firmeza dos jovens ju\u00edzes e procuradores que fomos desarticulados. X-9 informa\u00e7\u00e3o. Dela\u00e7\u00e3o tem 74 paginas."]},
{"title": "\nJos\u00e9 Dirceu s\u00f3 foi solto porque amea\u00e7ou delatar ministros do STF #boato ", "date": "03/07/2018", "text": ["JOS\u00c9 DIRCEU AMEA\u00c7OU DELATAR GILMAR MENDES, DIAS T\u00d3FOLI E LEWANDOWSKI SE N\u00c3O O LIBERTASSEM. E ASSIM O MANDARAM PRA CASA, AGORA EXIGIU QUE RETIRASSEM A TORNEZELEIRA E TAMB\u00c9M FOI ATENDIDO\u2026", "Eu vou tentar de esplicar toda a MARACUTAIA que est\u00e1 por tr\u00e1s do STF\u2026. Se eu fosse um General j\u00e1 teria realizado a INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR no Brasil, s\u00f3 as sujeiras do STF \u00e9 motivo suficiente para a INTERVEN\u00c7\u00c3O IMEDIATAMENTE\u2026.. (Assista o v\u00eddeo)!!!"]},
{"title": "\nA\u00e9cio Neves \u00e9 flagrado beijando S\u00e9rgio Moro, mostra foto #boato ", "date": "05/07/2018", "text": []},
{"title": "\nFoto mostra desembargador Rog\u00e9rio Favreto e Fidel Castro em Cuba #boato ", "date": "09/07/2018", "text": ["Esse \u00e9 o Desembargador Rog\u00e9rio Favreto do TRF4, que tentou soltar Lula, junto com Fidel Castro. ", " Olha a\u00ed o desembargador que decidiu pela soltura do Lula. ", "ROGERIO FAVRETO, o desembargador que por meios escusos tentou tirar o Lula da cadeia. \u201cdiga-me com quem andas e te direi quem tu \u00e9s\u201d", " Desembargador Rog\u00e9rio Favreto com seu \u00eddolo Fidel Castro em Cuba no ano de 1992.", "Recebi esta foto de um amigo, segundo ele esse \u00e9 \u201cROG\u00c9RIO FAVRETO\u201d O Juizeco quase nada imparcial que concedeu o HC para soltar o AMIGO \u201cLULADR\u00c3O\u201d , juntamente com seu \u00eddolo Fidel Castro!!!"]},
{"title": "\nRog\u00e9rio Favreto \u00e9 flagrado beijando Lula e com Dias Toffoli em foto #boato ", "date": "09/07/2018", "text": ["Beijando Lula o desembargador Rog\u00e9rio Favreto que tentou solt\u00e1 lo e o outro \u00e9 Tofoli. ", "Olha essa foto emblem\u00e1tica! O \u201cdesembargador\u201d rogerio favreto beijando o Lula e o Tofolli com inveja! Velhos tempos do PT! ", "Rog\u00e9rio Favreto, que beija o Lula, \u00e9 o desembargador que tentou soltar o b\u00eabado."]},
{"title": "\nRicardo Lewandowski fez parte do Movimento Revolucion\u00e1rio 8 de Outubro #boato ", "date": "09/07/2018", "text": []},
{"title": "\nMST organizou churrasco para comemorar soltura de Lula, mostram fotos #boato ", "date": "10/07/2018", "text": ["MST, movimentos dos eternente sem terra, iriam promover mega churrasco com a frustrada soltura de Lula. #SQN Essa quadrilha s\u00e3o t\u00e3o bem articulados que essa carne toda come\u00e7ou a ser preparada na madrugada, enquanto a tentativa do \u201cdesembargador\u201d lar\u00e1pio s\u00f3 foi por volta \u00e0s onze e meia da manh\u00e3 de domingo. Tudo \u00e9 subversivo, ilegal, criminoso, quando o assunto \u00e9 PT, Lula, esquerda.", " Estava tudo combinado com o Desembargador plantonista. No Paran\u00e1 j\u00e1 estavam preparando a festa da soltura de Lula. Desta vez n\u00e3o seria p\u00e3o com mortadela; seria uma Churrascada. Jos\u00e9 Dirceu at\u00e9 gravou um v\u00eddeo, que foi divulgado antecipadamente. Eles tinham a certeza de que somos todos idiotas.", "O v\u00eddeo foi gravado e divulgado antecipadamente. \u00c9 a certeza que eles t\u00eam de que somos todos idiotas. J\u00e1 tinha lugares no Paran\u00e1 preparando festa, uma Churrascada, Sinal que eles ja sabiam que o desembagador tentaria tirar o lula antes dos jornais. Confiaram no recesso e no plantonista petista, s\u00f3 n\u00e3o contavam que nem todos estavam distra\u00eddos "]},
{"title": "\nTemer ironiza greve dos caminhoneiros e diz que \u00e9 melhor voltarem ao trabalho #boato ", "date": "24/05/2018", "text": [" A turma do PMDB ironiza os caminhoneiros. Temer diz que \u00e9 melhor voltarem ao trabalho para pagar o financiamento dos caminh\u00f5es!", "Esse presidente \u00e9 rid\u00edculo ,massacra o povo ainda ironiza quando o povo busca o seu direito! ", "Ironiza greve dos caminhoneiros: \u201cMelhor voltarem ao trabalho para pagar os caminh\u00f5es financiados\u201d. E ainda remenda pedindo aos empres\u00e1rios que ofere\u00e7am emprego a manifestantes."]},
{"title": "\nMarcelo Rezende previu greve dos caminhoneiros em \u00e1udio de 2014 #boato ", "date": "25/05/2018", "text": ["\u201c\u00c9 uma vergonha esse pa\u00eds. Um dia, vai haver uma manifesta\u00e7\u00e3o t\u00e3o grande, t\u00e3o grande, que vai faltar combust\u00edvel pra todo mundo no Brasil. Eu ainda vou estar vivo pra ver essa hist\u00f3ria. Acontece que a Petrobras rouba muito. Um dia ainda vai acontecer um esc\u00e2ndalo t\u00e3o grande, que ningu\u00e9m vai conseguir segurar essa bomba. E quem vai mudar o Brasil vai ser os caminhoneiros. Escuta o que eu t\u00f4 te falando, meus amigos. Os caminhoneiros ainda v\u00e3o mudar esse Brasil. Eu vou falar proc\u00eas: guarde isso muito bem guardado, as minhas palavras, porque onde o pobre n\u00e3o tem vez, os caminhoneiros v\u00e3o mostrar quem \u00e9 que carrega nas veias o verdadeiro sentido de ser brasileiro\u201d."]},
{"title": "\nPresidente do Sindicato dos Caminhoneiros do Brasil pede para povo estocar comida e combust\u00edvel #boato ", "date": "25/05/2018", "text": ["Ol\u00e1 pessoal aqui quem fala \u00e9 o presidente do Sindicato dos Caminhoneiros do Brasil quero falar para voc\u00eas j\u00e1 se prevenir em avisem suas fam\u00edlias v\u00e3o no mercado comprar comida Java sess\u00e3o abastecer os carros Previ n\u00e3o vai trancar Tudo chega de palha\u00e7ada nesse pa\u00eds vai trancar tudo t\u00e1 abaste\u00e7a seu carro os mercados tudo que voc\u00eas puderem fazer vai come\u00e7ar por Cascavel Trevo Cataratas maior acesso de distribui\u00e7\u00e3o para o porto de Paranagu\u00e1 come\u00e7a em Cascavel Ent\u00e3o pessoal voc\u00eas da regi\u00e3o v\u00e3o se previnindo e vamos nos apoiando porque chega de palha\u00e7ada nesse pa\u00eds t\u00e1 em greve j\u00e1 a guerra est\u00e1 come\u00e7ando greve j\u00e1."]},
{"title": "\nMaduro acena para ningu\u00e9m em pra\u00e7a vazia na Venezuela, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "22/05/2018", "text": ["PAT\u00c9TICO! Maduro \u00e9 filmado enquanto acena para o nada como se estivesse em frente \u00e0 uma multid\u00e3o de apoiadores. ", "Vergonhoso! Flagrado acenando pra ningu\u00e9m como se tivesse uma multid\u00e3o de eleitores na sua frente. Pat\u00e9tico. N\u00e3o h\u00e1 escassez de vergonha no comunismo. ", "Veja que coisa rid\u00edcula! Fingindo que acena para multid\u00e3o fantasma\u2026", "\n", "El Pueblo de Venezuela cree en la democracia, \u00a1todos a votar! Quedan pocos minutos pero todav\u00eda alcanzan a llegar a los lugares de votaci\u00f3n. Hoy se decide el futuro de los pr\u00f3ximos 30 a\u00f1os de la Patria. ", "#VotaPorVenezuela", " ", "#TodosAlRematePerfecto", " ", "pic.twitter.com/KdIC7bY8K3", "\n", "\u2014 Nicol\u00e1s Maduro (@NicolasMaduro) ", "20 de maio de 2018"]},
{"title": "\nGoverno vai lan\u00e7ar Plano Michel e congelar poupan\u00e7as e contas-correntes #boato ", "date": "26/05/2018", "text": ["URGENTE REPASSE \u2013 Confisco de Capital, Governo Corrupto e COMUNISTA de Michel Temer congelar\u00e1 todo dinheiro das contas banc\u00e1rias. RETIRE TUDO O QUE PUDER O MAIS R\u00c1PIDO POSS\u00cdVEL. Compartilhe ao m\u00e1ximo esse \u00e1udio BOMB\u00c1STICO. Fonte da informa\u00e7\u00e3o : funcion\u00e1ria do banco do Brasil recebeu informa\u00e7\u00f5es direto de Bras\u00edlia DF", "Galera, boa tarde. Trabalha aqui no Banco do Brasil, hoje, 24 de Maio t\u00e1 15 horas. Fala a\u00ed com a galera, faz esse \u00e1udio correr nos grupo. Trabalho aqui no Banco do Brasil acabou de chegar a informa\u00e7\u00e3o veio l\u00e1 de Bras\u00edlia. Governo vai congelar as contas. Conta corrente, conta poupan\u00e7a. Ent\u00e3o quem tem dinheiro em conta, tira. Provavelmente, vamos passar a\u00ed pelo um novo Plano Collor. Agora vai ser o plano Michel. Michel Temer n\u00e3o tem interesse nenhum em agradar o povo, n\u00e9? Ele n\u00e3o vai se candidatar a elei\u00e7\u00e3o. Se ele candidatar, se n\u00e3o seria reeleito. Ent\u00e3o ele n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed. Ent\u00e3o, acabou de chegar informa\u00e7\u00e3o l\u00e1 de Bras\u00edlia. Provavelmente, teremos um novo plano Collor. Ent\u00e3o, quem tem dinheiro em banco tira agora o mais r\u00e1pido poss\u00edvel t\u00e1."]},
{"title": "\nTemer \u00e9 expulso de protesto dos caminhoneiros e Bras\u00edlia fica cheia de manifestantes #boato ", "date": "26/05/2018", "text": ["Presidente Temer sendo expulso de manifesta\u00e7\u00e3o.\u00a0", "J\u00e1 foi at\u00e9 retirado do YouTube. Repassem sem d\u00f3. Os diretores e o pessoal da Globo est\u00e3o aflitos com a circula\u00e7\u00e3o desse v\u00eddeo. Fa\u00e7a-o circular", "\u00c9 de ARREPIAR Brasilia ontem \u00e1 noite..porq a globo nao mostrou? [J\u00e1 foi at\u00e9 retirado do YouTube. Repassem sem d\u00f3. Os diretores e o pessoal da Globo est\u00e3o aflitos com a circula\u00e7\u00e3o desse v\u00eddeo. Fa\u00e7a-o circular"]},
{"title": "\nSe o governo n\u00e3o resolver greve dos caminhoneiros, haver\u00e1 interven\u00e7\u00e3o militar #boato ", "date": "26/05/2018", "text": ["EX\u00c9RCITO EMITE NOTA AO TEMER GENERAL BRAGA NETTO E A PARALISA\u00c7\u00c3O PELO PA\u00cdS: Coronel Saldanha! Comandante Braga Netto falou com o presidente Temer hoje e deu uma semana para ele resolver os protestos com os caminhoneiros. Sen\u00e3o haver\u00e1 interven\u00e7\u00e3o militar na pr\u00f3xima semana t\u00e1? Interven\u00e7\u00e3o militar e todos j\u00e1 est\u00e3o preparados aqui.", "GENERAL ACABA DE PUBLICAR E CONFIRMAR AO VIVO, QUE A ULTIMA CHANCE DO GOVERNO E AT\u00c9 SEGUNDA FEIRA. OS FOR\u00c7AS ARMADAS J\u00c1 EST\u00c3O PREPATADA PARA TOMAR CONTA DO BRASIL. Vamos segurar, s\u00f3 faltam 3 dias, pela primeira vez estamos unidos \u00e9 temos o apoio de toda popula\u00e7\u00e3o Brasileira. REPASSEM PARA TODOS OS GRUPOS , ASSIM ESTAMOS APOIANDO NOSSOS GUERREIROS DA ESTRADA."]},
{"title": "\nGoverno far\u00e1 corte de energia em todo Brasil, diz Ricardo Soares, diretor da Elektro #boato ", "date": "27/05/2018", "text": ["Boa tarde amigos, meu nome \u00e9 Ricardo Soares, t\u00e1? Eu sou diretor da Elektro e estou fazendo este \u00e1udio porque quero que voc\u00ea repasse para todos os grupos, t\u00e1. Porque \u00e9 muito preocupante o que est\u00e1 acontecendo com o nosso pa\u00eds. Eu recebi um ordem, n\u00e9, l\u00e1 de Bras\u00edlia. O presidente Michel Temer, junto com todos deputado federal, estadual, eles assinaram uma liminar que \u00e9 para a gente, n\u00e9, que tem distribui\u00e7\u00e3o e fornecimento de energia pra todo pa\u00eds, n\u00e9, cada um na sua regi\u00e3o. No meu caso, eu sou daqui do Mato Grosso do Sul, \u00e9 Elektro, n\u00e9. Mas em S\u00e3o Paulo tem a Eletropaulo. Todos receberam uma ordem de cortar, se n\u00e3o acabar, a greve dos caminhoneiros at\u00e9 segunda-feira \u00e9 para acabar, n\u00e9, para cortar a energia, o fornecimento de energia pra toda popula\u00e7\u00e3o brasileira.", "\u00c9 claro que isso n\u00e3o \u00e9 brincadeira, isso \u00e9 muito s\u00e9rio o que esse Michel Temer est\u00e1 querendo fazer. T\u00e1 querendo desmoralizar, acabar com o povo brasileiro. Eu gostaria que voc\u00eas repassassem para o m\u00e1ximo de grupo que voc\u00eas puder. Isso tem que chegar no ouvido de todos os brasileiros at\u00e9 domingo pra todo mundo se mobilizar, ir pra Bras\u00edlia, fazer o que tem ser feito pra isso n\u00e3o acontecer. Eu como diretor da Elektro, eu recebi essa ordem e se eu n\u00e3o fizer podem cassar o meu mandato. Mandem para o m\u00e1ximo de grupos que puder, o m\u00e1ximo mesmo que voc\u00ea conseguir e atingir o m\u00e1ximo de brasileiros. Unidos somos mais fortes."]},
{"title": "\nDeputado Edinho Bez gravou \u00e1udio sobre greve e ren\u00fancia de Temer #boato ", "date": "27/05/2018", "text": ["Claudi\u00e3o. S\u00f3 n\u00e3o vaza esse \u00e1udio, por favor. A jogada que eles fizeram aqui no Planalto era a seguinte: como eu tinha te falado que esses dias, o governo tem um acordo com a Globo para empurrar com a barriga at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es. Tu sabe n\u00e9. Pois \u00e9. Isso porque que nas elei\u00e7\u00f5es quem vai ganhar \u00e9 o Meireles. Claro que vai ganhar porque as urnas s\u00e3o fraudadas. Isso tu tamb\u00e9m j\u00e1 sabia. S\u00f3 que com essa greve dos caminhoneiros, o Villas B\u00f4as chegou e falou para o Temer assim: n\u00e3o d\u00e1 mais pra segurar. 50% dos generais j\u00e1 est\u00e3o contra o teu governo. Se essa greve durar at\u00e9 domingo, segunda-feira tu vai ter que renunciar. Simplesmente s\u00f3 deu o recado. N\u00e3o deixou o Temer responder e ficou por isso a\u00ed. ", "E a\u00ed qual foi a ideia daquele burro do Padilha? Pega uns cara que se dizem do movimento, junta eles para fazer a reuni\u00e3o, todo mundo assina o acordo, chama s\u00f3 a Globo e diz que a greve acabou e pronto. Com isso, ele achou que a popula\u00e7\u00e3o vai ver que a greve acabou e o exigir que os caminhoneiros voltem a trabalhar normalmente. A ideia parecia boa, s\u00f3 que tem um problema: o acordo \u00e9 muito est\u00fapido e mesmo se os cabe\u00e7as do movimento assinassem aquele documento, os caminhoneiros n\u00e3o iriam aceitar porque n\u00e3o adianta tirar 10, 20, 30, 50 centavos do diesel se na Bol\u00edvia o nosso combust\u00edvel n\u00e3o passa de R$ 2. \u00c9 l\u00f3gico que os caras n\u00e3o iriam cair nesta historinha.", "Agora o Temer mandou o ex\u00e9rcito para desobstruir as estradas, mas o problema \u00e9 a paralisa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 a obstru\u00e7\u00e3o. Diante disso o ex\u00e9rcito n\u00e3o pode obrigar os caminhoneiros a trabalharem, pode apenas obrigar a desobstruir as estradas. Vou te falar uma coisa esse governo j\u00e1 caiu, meu amigo. Claudi\u00e3o, s\u00f3 n\u00e3o vaza se \u00e1udio por favor."]},
{"title": "\nCarlos Marun dan\u00e7a e debocha dos caminhoneiros ap\u00f3s fim da greve #boato ", "date": "30/05/2018", "text": ["RECEBI DE UM AMIGO, CARLOS MARUN, Ministro-Chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia do Brasil, o mesmo COMEMORA EM TOM DE DEBOCHE, A POSS\u00cdVEL VIT\u00d3RIA SOBRE OS CAMINHONEIROS DE TODO BRASIL!!! AVOR COMPARTILHAR O M\u00c1XIMO POSS\u00cdVEL"]},
{"title": "\nGreve geral no Brasil ser\u00e1 realizada no dia 28/05, segunda-feira #boato ", "date": "27/05/2018", "text": ["Dia 28/05 Segunda-feira Greve Geral Organiza\u00e7\u00e3o: Povo Brasileiro. Sem sindicato, sem partido e sem pol\u00edticos. Contra: Altos impostos, corrup\u00e7\u00e3o, pol\u00edticos e impunidade. Passe essa ideia a frente. A hora \u00e9 essa.", "ATEN\u00c7\u00c3O ESSA MENSAGEM SER\u00c1 A CARTADA FINAL PARA O GOVERNO. SEGUNDA-FEIRA DIA 28 DE MAIO HAVER\u00c1 UMA PARALISA\u00c7\u00c3O GERAL. TODA A CLASSE TRABALHADORA VAI PARAR,O COM\u00c9RCIO N\u00c3O ABRIR\u00c1 AS PORTAS. O QUE RESULTAR\u00c1 JUNTO COM A GREVE DOS CAMINHONEIROS EM UM COLAPSO TOTAL DO GOVERNO. COMPARTILHE ESSA MENSAGEM EM TODOS OS GRUPOS COM O M\u00c1XIMO DE PESSOAS POSS\u00cdVEIS ESSA SER\u00c1 A NOSSA CARTADA FINAL", "GREVE GERAL marcada para o dia 28/05/2018, nesta segunda feira de 00:00 at\u00e9 as 00:00 do dia seguinte. Vamos parar o Brasil por 24 horas. Nada funcionar\u00e1, \u00f4nibus, metr\u00f4, postos de gasolina, restaurantes, supermercados, etc\u2026 Assim mostraremos para o Presidente e todos os corruptos que o Brasil n\u00e3o \u00e9 deles.O Brasil \u00e9 nosso! Povo que realmente alimenta a m\u00e1quina de fazer dinheiro para eles. N\u00f3s que trabalhamos 8 meses por ano para pagar o dinheiro gasto na corrup\u00e7\u00e3o deste pa\u00eds."]},
{"title": "\nTemer, a pedido de Rodrigo Maia, decreta estado de s\u00edtio por causa de greve #boato ", "date": "29/05/2018", "text": ["Gente t\u00e1 tendo o maior quebra pau na C\u00e2mara. O temer a pedido do rodrigo maia acabou de decretar estado de s\u00edtio. Os deputados est\u00e3o saindo na porrada. A TV n\u00e3o t\u00e1 passando. Assistam o v\u00eddeo . O ex\u00e9rcito foi convocado."]},
{"title": "\nGeneral Villas B\u00f4as anuncia interven\u00e7\u00e3o militar e convoca povo do Brasil #boato ", "date": "30/05/2018", "text": ["Interven\u00e7\u00e3o Militar \u2013 For\u00e7as Armadas do Brasil \u2013 Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira. Sem maiores transtornos, declaramos vago \u00e0 Presid\u00eancia da Republica do Brasil, assim suspendemos o Congresso Nacional e afastamos todos de suas fun\u00e7\u00f5es de Ministros do Supremo e partir de zero hora na data de 30/05/2018. Com isso assume o Governo do BRASIL as for\u00e7as armadas e Junta Militar que governar\u00e1 at\u00e9 o dia 31 de Dezembro de 2018. Desde ent\u00e3o todos os partidos s\u00e3o extintos, e \u00e9 banido definitivamente com legitimidade e ideologias totalit\u00e1rias. Pol\u00edticos ativos que n\u00e3o possuam nenhuma restri\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o poder\u00e3o se associar para uma nova escala de f\u00f3rmula partid\u00e1ria que ser\u00e1 desenvolvida. Fazemos isso a pedido da Na\u00e7\u00e3o Brasileira. General: Villas Boas.", "Brasileiros e brasileiras. Aqui quem fala com voc\u00eas o general-de-ex\u00e9rcito do Brasil, Eduardo Villas B\u00f4as. Somos unidos a semana inteira para se tratar da crise dos caminhoneiros, junto ao Almirante de esquadra da Marinha Eduardo Ferreira e o tenente-brigadeiro-do-ar da Aeron\u00e1utica do Brasil Nivaldo Postado. A Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira artigo 142 d\u00e1 ao presidente poder sobre as For\u00e7as Armadas. No entanto, esse presidente que instituiu se institui atrav\u00e9s de um golpe e n\u00e3o do povo e, atendendo ao clamor Popular, n\u00f3s decidimos que n\u00f3s iremos tomar uma decis\u00e3o. O que estamos pedindo para voc\u00ea \u00e9 que essa quarta-feira dia 30 de maio \u00e0s 5 horas da tarde em todas as capitais brasileiras, voc\u00eas saiam uma rua e pe\u00e7am pela interven\u00e7\u00e3o militar. No dia 31 a partir das 8 horas da manh\u00e3 n\u00f3s iremos intervir. N\u00f3s iremos institui o presidente junto com o Congresso Nacional e judici\u00e1rio. Devido \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o que se instalou nesse pa\u00eds, faremos um governo interino e garantiremos a ordem e a seguran\u00e7a. Pedimos aos brasileiros paci\u00eancia porque n\u00e3o sabemos certo quanto tempo esse governo interino vai durar. Por\u00e9m, n\u00f3s n\u00e3o faremos golpe. Convocaremos novas elei\u00e7\u00f5es. Pe\u00e7o ajuda a todos os brasileiros e que Deus nos aben\u00e7oe."]},
{"title": "\nMinistro Carlos Marun grava \u00e1udio falando que Temer vai cair #boato ", "date": "28/05/2018", "text": ["Espalhem esse \u00e1udio que vazou do FDP do ministro Carlos Marum. ", " Ministro Carlos Marum tem audio vazado \u2026 escutem\u2026e compartilhem\u2026 ", "Espalhem esse \u00e1udio que vazou do\u00a0 do ministro Carlos Marum junto a Rede Globo \u2026.um absurdo ", " AUDIO DO MINISTRO CARLOS MARUM. VEJA COMO A POLITICA DE HOJE E PODRE.", "Transcri\u00e7\u00e3o: Claudi\u00e3o. S\u00f3 n\u00e3o vaza esse \u00e1udio, por favor. A jogada que eles fizeram aqui no Planalto era a seguinte: como eu tinha te falado que esses dias, o governo tem um acordo com a Globo para empurrar com a barriga at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es. Tu sabe n\u00e9. Pois \u00e9. Isso porque que nas elei\u00e7\u00f5es quem vai ganhar \u00e9 o Meireles. Claro que vai ganhar porque as urnas s\u00e3o fraudadas. Isso tu tamb\u00e9m j\u00e1 sabia. S\u00f3 que com essa greve dos caminhoneiros, o Villas B\u00f4as chegou e falou para o Temer assim: n\u00e3o d\u00e1 mais pra segurar. 50% dos generais j\u00e1 est\u00e3o contra o teu governo. Se essa greve durar at\u00e9 domingo, segunda-feira tu vai ter que renunciar. Simplesmente s\u00f3 deu o recado. N\u00e3o deixou o Temer responder e ficou por isso a\u00ed. ", "E a\u00ed qual foi a ideia daquele burro do Padilha? Pega uns cara que se dizem do movimento, junta eles para fazer a reuni\u00e3o, todo mundo assina o acordo, chama s\u00f3 a Globo e diz que a greve acabou e pronto. Com isso, ele achou que a popula\u00e7\u00e3o vai ver que a greve acabou e o exigir que os caminhoneiros voltem a trabalhar normalmente. A ideia parecia boa, s\u00f3 que tem um problema: o acordo \u00e9 muito est\u00fapido e mesmo se os cabe\u00e7as do movimento assinassem aquele documento, os caminhoneiros n\u00e3o iriam aceitar porque n\u00e3o adianta tirar 10, 20, 30, 50 centavos do diesel se na Bol\u00edvia o nosso combust\u00edvel n\u00e3o passa de R$ 2. \u00c9 l\u00f3gico que os caras n\u00e3o iriam cair nesta historinha.", "Agora o Temer mandou o ex\u00e9rcito para desobstruir as estradas, mas o problema \u00e9 a paralisa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 a obstru\u00e7\u00e3o. Diante disso o ex\u00e9rcito n\u00e3o pode obrigar os caminhoneiros a trabalharem, pode apenas obrigar a desobstruir as estradas. Vou te falar uma coisa esse governo j\u00e1 caiu, meu amigo. Claudi\u00e3o, s\u00f3 n\u00e3o vaza se \u00e1udio por favor."]},
{"title": "\nJu\u00edzes e desembargadores do TJDFT recebem aux\u00edlio-moradia de R$ 437 mil #boato ", "date": "30/05/2018", "text": ["Enquanto isso, um verdadeiro caos, uma infinidade de ju\u00edzes e desembargadores do TJDFT est\u00e3o recebendo agora em folha suplementar de maio a bagatela de R$ 437.773,00 a t\u00edtulo de aux\u00edlio moradia atrasado, todos possuidores de mans\u00e3o, casa ou apartamento pr\u00f3prio no DF.", "Enquanto rola a greve dos caminhoneiros, cada juiz do TJDFT est\u00e1 recebendo retroativo de aux\u00edlio moradia no valor de apenas 440 mil (folha de pagamento de maio)!"]},
{"title": "\nPauta dos caminhoneiros pede ren\u00fancia de Temer e elei\u00e7\u00f5es antecipadas #boato ", "date": "25/05/2018", "text": ["Pauta dos caminhoneiros: Para evitar as mentiras da imprensa, segue abaixo a pauta dos caminhoneiros: A) Frete m\u00ednimo nacional. B) Corte total do Imposto PIS/CONFINS sobre o diesel e Gasolina. C) redu\u00e7\u00e3o dos ped\u00e1gios para caminhoneiros. D) Fim da CIDE ( Parcialmente cumprido pelo governo) E) Renegocia\u00e7\u00e3o das dividas dos caminhoneiros. F) Estradas em bom estado. ", "Essa \u00e9 nossa pauta e o governo nada fez, apenas cortou a CIDE, por\u00e9m n\u00e3o s\u00e3o 3 centavos que vai fazer o movimento parar. O prazo para o governo atender nossas reivindica\u00e7\u00f5es \u00e9 at\u00e9 segunda feira, dia 28, mas com caminhoneiros paralisando vias de acessos. A partir do dia 29 iremos radicalizar e paralisar ainda mais o governo. A partir de ter\u00e7a, caso todas as pautas nao sejam atendidas iremos: ", "1) bloquear totalmente todas as estradas federais, deixando apenas ve\u00edculos de pol\u00edcias, ambul\u00e2ncias e bombeiros passararem. 2) Paraliza\u00e7\u00e3o total dos portos e aeroportos. E nova pauta a ser inclu\u00edda al\u00e9m das pautas de A a F, vamos incluir: G) ren\u00fancia do presidente. H) ren\u00fancia dos presidentes do senado e C\u00e2mara. I) Elei\u00e7\u00f5es antecipadas. Quem quebrou a economia do pa\u00eds foi o roubo de voc\u00eas pol\u00edticos. Acabou a brincadeira. O prazo est\u00e1 dado e o rel\u00f3gio correndo. Voc\u00eas pol\u00edticos quando querem desviar recursos, aprovam at\u00e9 leis, porque n\u00e3o agora, aprovam leis para benef\u00edcio do povo?", "Cad\u00ea o povo brasileiro pra apoiar os caminhoneiros, o gigante n\u00e3o havia acordado? Cad\u00ea os agricultores com suas m\u00e1quinas na pista ou n\u00e3o usam \u00f3leo diesel? Cad\u00ea os professores, m\u00e9dicos, pol\u00edcia, cad\u00ea o povo brasileiro pra se unir e lutar pelo Brasil ? N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o caminh\u00e3o que pede socorro, mas sim a popula\u00e7\u00e3o brasileira! Acorda povo, vamos pra rua, tem que ser agora ou estaremos todos ferrados !!! Fa\u00e7a a sua parte, ajude ao menos a compartilhar essa mensagem! Mostre a sua indigna\u00e7\u00e3o!"]},
{"title": "\nCaminhoneiros invadiram a Esplanada dos Minist\u00e9rios em Bras\u00edlia hoje, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "01/06/2018", "text": []},
{"title": "\nArnaldo Jabor escreve texto \u201cMilitar \u00e9 incompetente demais! Militares nunca mais\u201d #boato ", "date": "31/05/2018", "text": ["MILITAR \u00c9 INCOMPETENTE DEMAIS \u2013 Arnaldo Jabor", "Militar \u00e9 incompetente demais!!! Militares, nunca mais! Ainda bem que hoje tudo \u00e9 diferente, temos um Pais s\u00e9rio, honesto e progressista. Cresce o grupo que n\u00e3o quer mais ver militares no poder, pelas raz\u00f5es abaixo. Militar no poder, nunca mais. S\u00f3 fizeram lamban\u00e7as. Tiraram o cen\u00e1rio buc\u00f3lico que havia na Via Dutra de uma s\u00f3 pista, que foi duplicada e recebeu melhorias; acabaram a\u00ed com as emo\u00e7\u00f5es das curvas mal constru\u00eddas e os solavancos estimulantes provocados pelos buracos na pista.", "N\u00e3o satisfeitos, fizeram o mesmo com a rodovia Rio-Juiz de Fora. Com a constru\u00e7\u00e3o da ponte Rio-Niter\u00f3i, acabaram com o sonho de crescimento da pequena Mag\u00e9, cidade nos fundos da Ba\u00eda de Guanabara, que era caminho obrigat\u00f3rio dos que iam de um lado ao outro e n\u00e3o queriam sofrer na espera da barca\u00e7a que levava meia d\u00fazia de carros. Criaram esse maldito do Pro\u00e1lcool, com o medo infundado de que o petr\u00f3leo vai acabar um dia.", "[\u2026]"]},
{"title": "\nTiciana Villas Boas, casada com Joesley, \u00e9 filha do general Eduardo Villas B\u00f4as #boato ", "date": "04/06/2018", "text": ["Filha do General Villas Boas \u00e9 casada com o s\u00f3cio do Lulinha. Deu para entender o porqu\u00ea ele chamou brasileiros de malucos por quererem interven\u00e7\u00e3o? Nomeado General pelo Lula, nomeado Comandante Geral do Ex\u00e9rcito pela Dilma, foi para a China a mando do Lula. Querem mais? Tamb\u00e9m fomos chamados de palha\u00e7os e se procurarmos tem mais."]},
{"title": "\nFilho de Lula dirige Camaro, fala do pre\u00e7o da gasolina e zomba dos brasileiros #boato ", "date": "04/06/2018", "text": []},
{"title": "\nTribunal de Haia acaba de reconhecer Lula como preso pol\u00edtico #boato ", "date": "29/04/2018", "text": ["URGENTEEEE Tribunal de Haya acaba de reconhecer LULA, como PRESO POL\u00cdTICO. E EXIGI A LIBERTA\u00c7\u00c3O IMEDIATA DO LADR\u00c3O\u2026. VAI EXPLODIR\u2026 O Tribunal de haia acaba de reconhecer o ex-Presidente Luiz Inacio Lula da Silva como prisioneiro pol\u00edtico. De acordo com relat\u00f3rios recebidos de entidades brasileiras e dos direitos humanos internacionais da ONU, o ex-Presidente \u00e9 detido sem provas, e \u00e9 julgado por um tribunal que faz parte integrante do bom advers\u00e1rio do r\u00e9u. O Tribunal Internacional de justi\u00e7a da Haia-Holanda notificar\u00e1 a sua decis\u00e3o no Brasil, exigindo a liberta\u00e7\u00e3o imediata do ex-Presidente Luiz Inacio Lula da Silva, servindo ao contr\u00e1rio as a\u00e7\u00f5es internacionais. \u00a8 www.Lemond/Mund.Vers.Holand", " Urgent! Hague court has just recognized former president luiz in\u00e1cio lula da silva as political prisoner. The Hague tribunal has just recognized former president luiz inacio lula da silva as a political prisoner. According to reports received from Brazilian entities and international human rights, the former president is held without evidence, and is tried by a court which is an integral part of the defendant\u2019s good opponent. The International Court of justice of the Hague-Holland will notify its decision in Brazil, demanding the immediate release of former president luiz inacio lula da Silva, while serving international actions. \u00a8 www.Lemond/Mund.Vers.Holand", "URGENTE ! Tribunal de Haya acaba de reconhecer o Ex Presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, como PRESO POL\u00cdTICO. Le Tribunal de La Haye vient de reconna\u00eetre l\u2019ancien pr\u00e9sident Luiz Inacio Lula da Silva en tant que prisonnier politique.Selon des rapports re\u00e7us d\u2019entit\u00e9s br\u00e9siliennes et des droits de l\u2019homme internationaux de l\u2019ONU, l\u2019ancien pr\u00e9sident est d\u00e9tenu sans preuves, et est jug\u00e9 par un tribunal qui fait partie int\u00e9grante du bon adversaire de l\u2019accus\u00e9. La Cour internationale de justice de La Haye-Hollande notifiera sa d\u00e9cision au Br\u00e9sil, exigeant la lib\u00e9ration imm\u00e9diate de l\u2019ancien pr\u00e9sident Luiz Inacio Lula da Silva, tout en servant au contraire les actions internationales.\u00a8 Fonte: www.Lemond/Mund.Vers.Holand", "Sobre a corte internacional de Haia: O Tribunal Internacional de Justi\u00e7a ou Corte Internacional de Justi\u00e7a \u00e9 o principal \u00f3rg\u00e3o judici\u00e1rio da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU). Tem sede em Haia, nos Pa\u00edses Baixos. Sua principal fun\u00e7\u00e3o \u00e9 resolver conflitos jur\u00eddicos a ele submetidos por Estados e emitir pareceres sobre quest\u00f5es jur\u00eddicas apresentadas ordinariamente pela Assembleia Geral das Na\u00e7\u00f5es Unidas ou pelo Conselho de Seguran\u00e7a das Na\u00e7\u00f5es Unidas."]},
{"title": "\nBrigadeiro suspende voos de Gilmar Mendes em avi\u00f5es da FAB #boato ", "date": "28/04/2018", "text": ["BRIGADEIRO SUSPENDE VOOS DE GILMAR. Apresentando o mapa de voos do Jatinho da FAB, a servi\u00e7o do Min. Gilmar Mendes, o Brigadeiro frisou que o Min. Gillmar usa mais o Jatinho que o Presidente da Republica, em apenas um dia o Jatinho fui e retornou a S\u00e3o Paulo 4 vezes, isto custou a FAB um total de R$ 84 mil reais, em apenas um dia.", "Tamb\u00e9m comentou a dificuldades em atender as exig\u00eancias feitas ao servi\u00e7os de bordo, como \u00e1gua perrier e jantar do restaurante Chamas. Segundo o Brigadeiro nem o Pres.Temer faz este tipo de exig\u00eancias, mas como determina a Portaria a FAB tem de atender a solicita\u00e7\u00f5es. https://oglobo.globo.com/brasil/FAB-quer-impedir-uso-indevido-de-avioes-da-fab-por-autoridades"]},
{"title": "\nSaiu o mandado de pris\u00e3o de Jair Bolsonaro por crime de racismo #boato ", "date": "26/04/2018", "text": ["Bom, voc\u00ea viu a\u00ed o hor\u00e1rio em que saiu o mandado de pris\u00e3o contra o Jair Bolsonaro do PSL do rio pelo crime de racismo. De acordo com a den\u00fancia, Jair Bolsonaro usou express\u00f5es de cunho discriminat\u00f3rio incitando o \u00f3dio e atingindo diretamente v\u00e1rios grupos sociais. A procuradora-geral da Rep\u00fablica Raquel Dodge avaliou a conduta de Jair Bolsonaro como il\u00edcita, inaceit\u00e1vel e severamente reprov\u00e1vel. "]},
{"title": "\nPastor do juiz S\u00e9rgio Moro diz que ele est\u00e1 sendo amea\u00e7ado de morte #boato ", "date": "01/05/2018", "text": ["*URGENTE**Esse \u00e1udio recebi de grupo da igreja de uma amiga; quem est\u00e1 falando \u00e9 o pastor do juiz S\u00e9rgio Moro*", " Aten\u00e7\u00e3o tribo de Jud\u00e1. Quem t\u00e1 falando aqui \u00e9 o Pastor Rodrigo. Se voc\u00ea que tiver acesso a esse \u00e1udio e poder repassar esse \u00e1udio para v\u00e1rias pessoas, Eu pediria a voc\u00ea\u2026 que dobrasse o seu joelho pelo menos cinco minutos em prol do juiz S\u00e9rgio Moro. Ele est\u00e1 sendo amea\u00e7ado de morte. Est\u00e3o conspirando a morte dele. Eu estou falando de algumas Fontes que s\u00e3o seguras, que est\u00e3o querendo eliminar ele. Ele est\u00e1 desmascarando e trazendo tudo \u00e0 tona. "]},
{"title": "\nPalocci divulga, em dela\u00e7\u00e3o premiada, v\u00eddeo de Lula que estava guardado a sete chaves #boato ", "date": "01/05/2018", "text": ["Este v\u00eddeo, guardado a sete chaves pelos petistas, foi divulgado por PALLOCCI para mostrar como funciona a lavagem cerebral que iludiu milhares de pessoas.", "Lula \u00e9 um verme bo\u00e7al, vagabundo, canalha, patife, ladr\u00e3o, manipulador e assassino! Ele diz claramente que o PT criar\u00e1 um governo Fascista ou Nazista, menos Democrata e que ir\u00e1 destruir tudo que o Estado fez. Assim, o Estado Nacional deixar\u00e1 de existir. E ainda diz que o que menos interessa \u00e9 o Pa\u00eds.\u00a0", "Esse maldito merece ser fuzilado em pra\u00e7a p\u00fablica! GENTE ASSISTAM ESSE V\u00cdDEO, \u00c9 MUITO PREOCUPANTE\u2026"]},
{"title": "\nBanco Central pro\u00edbe rede banc\u00e1ria de receber notas com carimbo Lula Livre #boato ", "date": "02/05/2018", "text": ["ATEN\u00c7\u00c3O: Banco Central acaba de divulgar que a rede banc\u00e1ria est\u00e1 proibida de receber notas com carimbo \u201cLula Livre\u201d. Que se receber tais notas, os Bancos, dever\u00e3o chamar a pol\u00edcia. O portador estar\u00e1 sujeito ao enquadramento no artigo 163 do C\u00f3digo Penal que trata do crime de rasura em papel moeda."]},
{"title": "\nBoulos e o MTST cobravam aluguel em pr\u00e9dio que desabou em S\u00e3o Paulo #boato ", "date": "02/05/2018", "text": ["MORADORES DENUNCIAM BOULOS: O candidato a Presid\u00eancia da Republica do PSOL e l\u00edder do MTST esta sendo denunciado pelos moradores do Edif\u00edcio que pegou fogo em SP, que pagavam Aluguel no valor de R$ 400,00 e Taxa de Condom\u00ednio de R$ 80,00. ", "O crime esta em cobrar aluguel de im\u00f3veis que era de propriedade de terceiros e no caso especifico de propriedade da Uni\u00e3o, conforme as denuncias Boulos embolsava mais de Um Milh\u00e3o por m\u00eas de alugueis."]},
{"title": "\nEx\u00e9rcito vai cercar o STF e prender os 11 ministros se Lula for solto #boato ", "date": "06/05/2018", "text": ["Bom dia a todos integrantes do grupo Happy Hour Reacion\u00e1rio. Aqui fala o Coronel Carlos Alves, Coronel Engenheiro Militar, oriundo da arma de artilharia, turma de 1980. Cadete do General Mour\u00e3o, nosso ilustre amigo e se essa not\u00edcia que eu coloquei agora for verdade, acabou. Basta. Como eu falei aqui no particular com a nossa querida amiga Marta, Marta Serrat, eu estou pronto para ombrear com demais amigos, demais colegas de farda para irmos juntos a Bras\u00edlia cercar o Supremo Tribunal Federal e prender esses 11 canalhas por n\u00e3o s\u00e3o todos inocentes n\u00e3o.", "E esse artigo 142 que falam tanto a\u00ed, dependeria de um dos presidentes de um dos tr\u00eas poderes, todos os tr\u00eas corruptos canalhas, vagabundo, nenhum deles vai pedir a interven\u00e7\u00e3o militar. Ent\u00e3o agora mais do que nunca, eu me coloco \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de todos aqui e eu n\u00e3o me furtarei a ombrear com esse grupo, com os demais intervencionista para que juntos tomemos a bala como disse o n\u00f3 General Lessa vai a vida realmente sangue vai, mas n\u00f3s precisamos salvar no Brasil", "Porque Lula solto \u00e9 que nem o que fala o Apocalipse \u00e9 como o dem\u00f4nio, que foi preso, vai ser solto por mil anos para tentar a humanidade incauta que n\u00e3o conhece seu poder. Lula solto \u00e9 um perigo. Lula ele \u00e9 um megaloman\u00edaco t\u00e3o perigoso quando Hitler e seus dias de gl\u00f3ria na Alemanha 1922 at\u00e9 45. Ele destruiu Alemanha e o Lula esse canalha, esse cr\u00e1pula, ele destruiu o Brasil.", "E ele tem em sua quadrilha juiz do supremo da suprema corte brasileira mancomunados com ele, subornados por ele, para tentar solt\u00e1-lo da cadeia. Lula solto \u00e9 um perigo iminente para o Brasil e eu estou junto com todo mundo se no dia 10 de Maio como est\u00e1 fala aqui o Lula for solto, precisamos acionar toda popula\u00e7\u00e3o. Em Curitiba, n\u00e3o deixasse que ele que ela sair dali, cercar o pres\u00eddio, cercar o Supremo Tribunal Federal, exigir a cabe\u00e7a de Gilmar Mendes, daquela corda exigir pelo impeachment esse pessoal e que se instaure imediatamente o tribunal militar, que se instaure imediatamente ao tribunal militar podem divulgar esse \u00e1udio."]},
{"title": "\nLei Marielle, que prev\u00ea cota de 20% para menores infratores em concursos p\u00fablicos, \u00e9 aprovada #boato ", "date": "07/05/2018", "text": ["ACREDITEM SE QUISER !!!\u00a0", "Hoje foi aprovado um projeto de lei da tal Marielle que reserva 20% das vagas em concursos p\u00fablicos para menores infratores na cidade do Rio de Janeiro. \u00c9 isso mesmo que vcs leram.\u00a0", "Daqui a pouco vai ser vantagem ser menor infrator. CRIVELLA , V\u00ca SE TU VETA ESSA INDEC\u00caNCIA !!!"]},
{"title": "\nGoverno pagar\u00e1 Bolsa Gay de R$ 954 e aposentadoria para homossexuais #boato ", "date": "10/05/2018", "text": ["*BOLSA GAY:* Governo pagar\u00e1 SAL\u00c1RIO M\u00cdNIMO DE R$ 954 e APOSENTADORIA para homossexuais por invalidez. Segundo o site O GLOBO de acordo com o Projeto de Decreto Legislativo 534/11 o Governo Federal anunciar\u00e1 no fim do m\u00eas a cria\u00e7\u00e3o de uma bolsa de um sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal (R$ 954) para que, inicialmente, todos os travestis e transexuais das capitais Brasileiras voltem a estudar e se matriculem em cursos t\u00e9cnicos do Pronatec [\u2026]", "A iniciativa \u00e9 in\u00e9dita no Brasil e na Am\u00e9rica do Sul e custar\u00e1 cerca de R$ 10 milh\u00f5es aos cofres p\u00fablicos em 2018. O valor \u00e9 8 vezes maior do que o or\u00e7amento do pr\u00f3prio governo federal para a\u00e7\u00f5es voltadas ao p\u00fablico LGBT no ano passado. [\u2026] O Governo tamb\u00e9m aprovou a aposentadoria compuls\u00f3ria por invalidez, para todos os gays, l\u00e9sbicas e transexuais. [\u2026] Para n\u00e3o \u201cquebrar de vez a Previd\u00eancia Social\u201d, o governo come\u00e7ar\u00e1 a cobrar impostos de igrejas em todo o territ\u00f3rio brasileiro."]},
{"title": "\nMarcelo Freixo posta mensagem de luto no Twitter por assaltante que foi morto por PM #boato ", "date": "14/05/2018", "text": ["\u201cOntem, ocorreu um atentado contra o maior direito fundamento do homem: a vida. Espero que a respons\u00e1vel seja punida. Por menos armas e mais postes. O PSOL se solidariza\u201d.\u00a0", "\u2026. n\u00e3o acredito que estou lendo isso\u2026 Quero agradecer \u00e0 essa policial \u2026. um BANDIDO \u00e0 menos\u2026 FREIXO \u2026 V\u00c1 PROCURAR SUA TURMA\u2026 IN\u00daTIL\u2026"]},
{"title": "\nLula teve crise de abstin\u00eancia de \u00e1lcool na sede da PF e quase morreu #boato ", "date": "08/05/2018", "text": ["1) Lula chegou na PF de Curitiba embriagado. Teve crise de abstin\u00eancia: defecou e urinou nas causas. Os m\u00e9dicos ficaram com medo que eles morresse. 2) Veja o que vem acontecendo com Lula dentro da sede da PF em Curitiba. 3) Santa M\u00f4nica \u00e9 um clube em Curitiba frequentado por membros das class\u00e9s m\u00e9dia e alta. Ou\u00e7am o \u00e1udio abaixo e fiquem sabendo o que est\u00e1 acontecendo com o ex-presidente do Brasil que est\u00e1 preso.", "Oie, tudo bem. Deixa eu te contar uma coisa. S\u00e1bado, a gente foi no churrasco de anivers\u00e1rio daquelas crian\u00e7as que sempre t\u00e3o aqui em casa, n\u00e9, com os meus no Santa M\u00f4nica. A\u00ed o Mauro, que \u00e9 o pai das crian\u00e7as, tava s\u00f3 eu, o J\u00fanior, a Denise e o Mauro que s\u00e3o os pais deles. O resto \u00e9 s\u00f3 crian\u00e7ada.", "O Mauro tava aqui comentando que ele frequenta muito o Santa M\u00f4nica durante a semana. Foi 3 vezes na semana passada e tem um grupo h\u00e1 25 anos, ali\u00e1s, h\u00e1 38 anos que eles fazem jantar juntos os amigos sabe\u2026 Ent\u00e3o, olha ele tem amigos bem pr\u00f3ximos l\u00e1 que s\u00e3o m\u00e9dicos, policiais, advogados n\u00e9\u2026 e outro dia ele tava conversando com um, que se eu n\u00e3o me engano, ele falou que \u00e9 delegado aqui. ", "E a\u00ed ele disse que o dia que o Lula chegou aqui em Curitiba, os delegados e funcion\u00e1rios l\u00e1 da PF fizeram um corredor humano. E ele foi passando no meio para ir para a cela e o cheiro de cacha\u00e7a era uma coisa absurda. Ela estava exalando pinga quando ele chegou l\u00e1. [\u2026]", "A fam\u00edlia j\u00e1 veio visitar, os filhos, n\u00e9. Ele tem assist\u00eancia m\u00e9dica e no quarto dele t\u00e1 montada. Tava montada nos primeiros dias, agora n\u00e3o sei se t\u00e1 mais, uma mini UTI porque ele entrou em crise de abstin\u00eancia de \u00e1lcool. Ele tem dado um trabalho naquela FF, que ele defecou nas cal\u00e7as, ele urinou. Precisaram trocar seis pijamas, mas ele acabou cruzando tiveram que sair para providenciar mais. Pedindo para ele porque n\u00e3o tinha como se controlar. ", "Ele estava \u00e0 base de medicamento na veia, daqueles que usa para crise de abstin\u00eancia, mesmo, aqueles tranquilizantes fort\u00edssimos. A fam\u00edlia veio ver ele, os filhos\u2026 E a\u00ed os filhos concordaram que ele tinha que ficar amarrado porque ele tava sendo um risco para ele mesmo. [\u2026]", " Aqui se faz, aqui se paga."]},
{"title": "\nBruno Maranh\u00e3o do MST foi preso em flagrante com armas e drogas #boato ", "date": "15/05/2018", "text": ["Bruno Maranh\u00e3o do PT preso em flagrante delito, ilicia armada do MST, em pr\u00f3l doPT\u2026 Nois estamos desarmados\u2026 Perderam a teta v\u00e3o pro trafego dr drogas\u2026 Mais um golpe no or\u00e7amento Do MST/PT", "Lider do MSTBruno Maranh\u00e3o \u00e9 preso com avi\u00e3o cheio de drogas h\u00e1 alguns dias. Isso a imprensa n\u00e3o divulga! Mas todo dia fala sobre o \u201cBOM DIA PRESIDENTE LULA\u201d"]},
{"title": "\nManuela D\u2019\u00c1vila diz que abortar \u00e9 a sa\u00edda para n\u00e3o criar filho de vagabundo #boato ", "date": "08/05/2018", "text": ["\u201d MANUELA D\u00c1VILA ,CANDIDATA A PRESIDENTE, COMUNISTA : ABORTAR \u00c9 A \u00daNICA SA\u00cdDA PARA N\u00c3O CRIAR FILHO DE VAGABUNDO SOZINHA.\u201d BOLSONARO CANDIDATO A PRESIDENTE. CRIST\u00c3O, RESPONDE A ELA : N\u00c3O TRANSAR COM BANDIDOS, VAGABUNDOS, \u00c9 A OUTRA SA\u00cdDA !!!\u201d"]},
{"title": "\nLulinha \u00e9 genro de Daniel Dantas, dono da Fazenda Santa B\u00e1rbara #boato ", "date": "16/05/2018", "text": ["FINALMENTE CHEGARAM NA SANTA B\u00c1RBARA, LULA E CIA. BANDIDOS.\u00a0", "LULINHA \u00c9 GENRO DE DANIEL DANTAS. LADR\u00d5ES CRIMINOSOS ASSASSINOS."]},
{"title": "\nPF divulga \u00e1udio bomba de A\u00e9cio e Gilmar Mendes com confirma\u00e7\u00e3o de crimes #boato ", "date": "16/05/2018", "text": ["Bomba at\u00f4mica prestes a explodir!!! PF intercepta liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica entre A\u00e9cio e Gilmar Mendes, com confirma\u00e7\u00e3o de crimes entre ambos\u2026 Acabou a Rep\u00fablica!!!! A Globo est\u00e1 tentando esconder a todo custo, mas o zap vai divulgando\u2026 At\u00e9 quando Vagabundos Ladr\u00f5es da P\u00e1tria v\u00e3o agir impunimente , cad\u00ea as FFAA , o que est\u00e3o esperando ."]},
{"title": "\nEx\u00e9rcito come\u00e7a a fiscalizar senadores no Congresso em Bras\u00edlia, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "17/05/2018", "text": ["Sem qualquer aviso, Ex\u00e9rcito come\u00e7a a fiscalizar senadores em Bras\u00edlia Uma cena incomum aconteceu nesta ter\u00e7a-feira (15) no plen\u00e1rio do Congresso Nacional. In\u00fameros militares, sem qualquer aviso pr\u00e9vio, foram assistir a sess\u00e3o do Senado. Inicialmente chegou um pequeno grupo e aos poucos outros foram chegando e dando uma tonalidade verde-oliva nas galerias. ", "O murmurinho na casa foi generalizado. O Ex\u00e9rcito quer marcar presen\u00e7a para garantir a democracia e a seguran\u00e7a nacional, disse um general presente. O que se comenta \u00e9 que o pr\u00f3ximo passo ser\u00e1 uma visita ao plen\u00e1rio do Supremo Tribunal Federal (STF). Veja o v\u00eddeo:"]},
{"title": "\nSobrinho de Marcelo Freixo foi preso em Campos, no Rio de Janeiro #boato ", "date": "21/05/2018", "text": ["A\u00ed grupo o sobrinho do deputado Marcelo Freixo foi preso em campos e a determina\u00e7\u00e3o \u00e9 que o degase leve ele agora para o Rj , est\u00e1 ai a explica\u00e7\u00e3o dele protejer tanto os vagabundos . Passem adiante o informe \u00e9 ver\u00eddico . repassando"]},
{"title": "\nPapa Francisco vir\u00e1 ao Brasil para visitar ex-presidente Lula na pris\u00e3o #boato ", "date": "21/05/2018", "text": ["CONFIRMADO PAPA FRANCISCO VAI VIM VISITAR LULA NO BRASIL!\u00a0", "Na manh\u00e3 desta quinta (17), na missa em Santa Marta, que o papa preside sempre que est\u00e1 no Vaticano, Francisco condenou o golpe de maneira dura. Sem citar o Brasil ou o nome de Lula diretamente, fez uma descri\u00e7\u00e3o perfeita do que acontece no pa\u00eds. O Papa descreveu \u00e0 perfei\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o brasileira: \u201ca m\u00eddia come\u00e7a a falar mal das pessoas, dos dirigentes, e com a cal\u00fania e a difama\u00e7\u00e3o essas pessoas ficam manchadas\u201d. Depois chega a justi\u00e7a, \u201cas condena e, no final, se faz um golpe de Estado\u201d.\u00a0"]},
{"title": "\nEUA escolhem juiz S\u00e9rgio Moro como o homem do ano #boato ", "date": "11/04/2018", "text": []},
{"title": "\nSenadora Regina Souza (C\u00e9lia) defende aborto para crian\u00e7a n\u00e3o nascer com rinite ou sinusite #boato ", "date": "17/05/2018", "text": []},
{"title": "\nC\u00e1rmen L\u00facia assumiu Presid\u00eancia da Rep\u00fablica para o STF aprovar fim da pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia #boato ", "date": "13/04/2018", "text": ["Cheiro de A\u00e7o no Ar? Os cr\u00e1pulas manobraram para afastar Carmem L\u00facia da presid\u00eancia do STF na pr\u00f3xima 6a feira, quando Temer deve viajar para a C\u00fapula das Am\u00e9ricas. Com isso, Carm\u00e9n assume a presid\u00eancia da Rep\u00fablica provisoriamente, at\u00e9 que Temer retorne s\u00f3 no s\u00e1bado da semana seguinte!", "Com Carm\u00e9n fora do STF, quem assume a presid\u00eancia do Supremo \u00e9 Dias Tofolli! Com Carm\u00e9n fora da vota\u00e7\u00e3o, contra a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, teremos um \u201cempate\u201d de 5 x 5. Nesse caso \u2013 empate \u2013 os condenados j\u00e1 presos s\u00e3o colocados em liberdade, como Lula e muitos outros! Por isso, Marco Aur\u00e9lio adiou a vota\u00e7\u00e3o para daqui a 5 dias, para cair na 2a feira, quando Carm\u00e9n estar\u00e1 impedida de votar! Infelizmente, os vagabundos conseguir\u00e3o transformar nosso pa\u00eds em algo muito pior do que j\u00e1 est\u00e1! Compartilhem o m\u00e1ximo."]},
{"title": "\nFotos \u00edntimas da senadora Gleisi Hoffmann, do PT, vazaram na internet #boato ", "date": "15/04/2018", "text": []},
{"title": "\nWilliam Bonner debocha da pris\u00e3o de Lula junto com Renata Vasconcellos no JN #boato ", "date": "10/04/2018", "text": ["Apoiadora dos golpes de 1964 e 2016, a Globo celebrou, em editorial publicado nesta sexta-feira, a pris\u00e3o do ex-presidente Lula \u2013 reconhecido pela popula\u00e7\u00e3o brasileira como o maior l\u00edder pol\u00edtico da hist\u00f3ria do Brasil. Segundo a Globo, essa nova etapa do golpe fortalece as institui\u00e7\u00f5es brasileiras \u2013 um pais que, com Lula, foi admirado no mundo e, hoje sob as ordens de um monop\u00f3lio midi\u00e1tico, causa perplexidade no mundo civilizado.", "No Jornal Nacional, Willian Bonner, considerado pelos jornalistas globais o carrasco da reda\u00e7\u00e3o, anunciava, cheio de \u00f3dio nos olhos, a pris\u00e3o do ex-presidente. Os apresentadores globais fazem o sinal de uma cela com os dedos.", "\n", "#JN", " est\u00e1 no ar! ", "pic.twitter.com/0xlc5LDFCA", "\n", "\u2014 Jornal Nacional (@jornalnacional) ", "June 23, 2015"]},
{"title": "\nNostradamus previu Lula no livro Vis\u00e3o das trevas, Grandes Cat\u00e1strofes da Humanidade #boato ", "date": "09/04/2018", "text": ["Nostradamus previu sobre o Lula! Nostradamus, famoso por sua capacidade de vid\u00eancia, teria previsto sobre o Lula? Leia trecho do livro Vis\u00e3o das Trevas, grandes cat\u00e1strofes da humanidade. Este trecho est\u00e1 na p\u00e1g. 102 \u2013 Nostradamus, Editora Record.", "\u201c\u2026e pr\u00f3ximo do terceiro mil\u00eanio,\u00a0", "uma besta (seria o Lula??) barbuda (c\u00e9us, \u00e9 ele!!!)\u00a0", "descer\u00e1 triunfante sobre um condado do hemisf\u00e9rio sul (Brasil ??)\u00a0", "espalhando desgra\u00e7a e a mis\u00e9ria (acho que se trata da reforma da previd\u00eancia ou a corrup\u00e7\u00e3o institucionalizada ou ainda o mensal\u00e3o). ", "Ser\u00e1 reconhecido por n\u00e3o possuir seus membros superiores totalmente completos (cad\u00ea O DEDINHO?).\u00a0", "Trar\u00e1 com ele uma horda (faz sentido\u2026Palocci, Z\u00e9 Dirceu, Geno\u00edno e Cia Ltda)\u00a0", "que dominar\u00e1 e exterminar\u00e1 as aves bicudas (seriam os TUCANOS \u2013 PSDB ??)\u00a0", "de bem e implantar\u00e1 a barb\u00e1rie por muitas datas sobre um\u00a0", "povo tolo e leviano (Aff\u2026 \u00c9 N\u00d3IS MESMO!!)\u201c\u2026 Sinistro, hein?"]},
{"title": "\nZeca Dirceu (filho do Jos\u00e9 Dirceu) sugeriu sequestro de Moro em troca de Lula, diz PF #boato ", "date": "11/04/2018", "text": ["Parece que a PF identificou como sendo o Zeca Dirceu (filho do Jose Dirceu) o autor desta grava\u00e7\u00e3o, onde ele pede para sequestrar o juiz Moro e troca-lo pelo Lula, al\u00e9m de chamar os defensores do Lula a pegar em armas e formarem grupos de guerrilhas e fazer terrorismo. Abaixo a transri\u00e7\u00e3o:", "O Lula na verdade \u00e9 um seq\u00fcestrado pol\u00edtico,\u2026 seq\u00fcestrado pela CIA,\u2026eu recomendo que n\u00f3s unirmos e come\u00e7o a organizar a guerrilha armada, fortemente armada, vamos preparar fuzis e armamento, policiais revolucion\u00e1rios, convocar militares revolucion\u00e1rio, vamo seq\u00fcestrar o Moro, eu sugiro que seq\u00fcestre o Moro, que prenda o Moro, e, troque pelo Lula.", "Vamo troca o Moro pelo Lula. N\u00f3s temos que unir a esquerda, os brasileiro patriota, prender o Moro, em algum lugar, seq\u00fcestrar o Moro, e trocar pelo Lula. \u00c9 um pelo outro. A CIA t\u00e1 fazendo essa jogada, n\u00f3s temo que fazer a mesma coisa. \u00c9 hora de nos organizarmos urgentemente, come\u00e7armos a organizar a defesa do Estado nacional. A defesa do Pa\u00eds, a defesa da democracia. N\u00e3o tem outro meio. Eles v\u00e3o continuar, a CIA vai continuar jogando pesado, o Lula vai ser assassinado nessa pris\u00e3o, ela j\u00e1 est\u00e1 assassinado porque n\u00e3o vai ter articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica nenhuma. Vai a destrui\u00e7\u00e3o do Lula.", "Ent\u00e3o recomendo, a quem tiver dispon\u00edvel, come\u00e7armos a organizar a guerrilha. Vamos organizar os fuzis, vamos nos organizar em, organiza\u00e7\u00f5es terroristas, urgente, organiza\u00e7\u00f5es secretas, nos n\u00e3o precisamos dispor, n\u00f3s podemos organizar cerca de 100, 200 homens, de maneira operacional, cercar o Moro, sequestrar o Moro, e pegar ele como ref\u00e9m. \u00c9 a sa\u00edda, n\u00e3o temos outra, \u00e9 guerra, n\u00f3s estamos em guerra, isso \u00e9 guerra, e n\u00f3s, o Brasil, o povo brasileiro est\u00e1 perdendo a guerra.", "N\u00e3o temos outra sa\u00edda, ent\u00e3o pe\u00e7o a todos que tenha consci\u00eancia dessa luta, e, n\u00f3s temos que organizar realmente, dessa forma. Come\u00e7a a seq\u00fcestrar os, os, agentes da CIA que est\u00e1 dentro do Brasil, inclusive os servidores p\u00fablicos, agentes p\u00fablicos que est\u00e1 a servi\u00e7o da CIA, aqui dentro do Brasil. E Moro voc\u00eas sabem que s\u00e3o deles. N\u00f3s temos que agir dessa forma e n\u00e3o vejo outra sa\u00edda. OK.\u00a0Um grande abra\u00e7o, vamo articular, urgente, a defesa da democracia, a defesa do ex-presidente Lula. Um grande abra\u00e7o.\u201d"]},
{"title": "\n7 textos sobre a pris\u00e3o de Lula que foram falsamente atribu\u00eddos a famosos ", "date": "13/04/2018", "text": []},
{"title": "\nFalso padre \u00e9 preso ao tentar visitar Lula na PF de Curitiba #boato ", "date": "16/04/2018", "text": ["FALSO PADRE DETIDO DEPOIS DE VISITAR LULA. Ningu\u00e9m ainda explicou quais as verdadeiras inten\u00e7\u00f5es do falso padre que entrou para visitar Lula, Rubens Miguel da Silva, de 27 anos, que j\u00e1 foi preso anteriormente por trafico e por agredir dois Oficiais da Reserva em frente ao Clube Militar, tem registrado apenas em 2018, vinte e quatro viagens internacionais para Cuba e Venezuela. ", "Conforme relatou os agentes Rubens chegou trajando uma roupa de padre, apresentou-se como auxiliar do Bispo de Primaz do Brasil, e levava nas m\u00e3os um envelope lacrado com selo, que segundo Rubens era o Selo Papal; o envelope passou pelo scanner e continha apenas papel. ", "Como havia no sistema a visita pr\u00e9- agendado em seu nome, os agentes ap\u00f3s identifica\u00e7\u00e3o permitiram a entrada, mas como \u00e9 de praxe foram checar o cidad\u00e3o, assim que descobriram que o sujeito tinha uma ficha mais longa que o cabelo de Rapunzel, prenderam imediatamente. Correio do Paran\u00e1 "]},
{"title": "\nLula \u00e9 dono da fazenda Santa B\u00e1rbara e de 800 mil cabe\u00e7as de gado #boato ", "date": "16/04/2018", "text": ["Bom dia, vou apresentar a vcs uma fam\u00edlia que hoje \u00e9 dona de 800mil cabe\u00e7as de gado e mais de 30 fazendas top\u2026\u00a0Avi\u00f5es de grande porte est\u00e1 \u00e9 a Fazenda Santa B\u00e1rbara, que possui uma pista de pouso com homologa\u00e7\u00e3o, para pouso internacional. E \u00e9 interessante a coincid\u00eancia do nome que \u00e9 igual ao nome do S\u00edtio de Atibaia -SP.\u00a0Essa \u00e9 comprada com dinheiro da corrup\u00e7\u00e3o!"]},
{"title": "\nGeneral Augusto Heleno diz, em \u00e1udio, que Congresso e STF ser\u00e3o fechados #boato ", "date": "16/04/2018", "text": ["General Augusto Heleno manda recado de audio para toda a Na\u00e7\u00e3o brasileira. Acabou a farra! Agora os ratos v\u00e3o pro esgoto. General Augusto Heleno, olha que not\u00edcia maravilhosa , pelo menos pra mim. Cansado dessa bagun\u00e7a , safadeza \u2026..eu quero Ordem e Progresso,etc\u2026. Bom dia meu amigo for\u00e7a Brasil selva tamo junto [\u2026]", "\u00c9 quest\u00e3o de horas, o estado de s\u00edtio ser\u00e1 implantado. O toque de recolher ser\u00e1 implantado. Fecha-se o Congresso Nacional, fecha-se o Supremo Tribunal Federal. Estabelece-se ent\u00e3o o Supremo Tribunal Militar e acabou a comuniza\u00e7\u00e3o no Brasil e na Am\u00e9rica Latina. Ent\u00e3o \u00e9 isso a\u00ed. Pode confiar nas For\u00e7as Armadas. [\u2026]", "O recado \u00e9 n\u00e3o existe Harmonia entre os tr\u00eas poderes nada est\u00e1 funcionando e a hora chegou. Eu queria agradecer aos patriotas, Sargento Roseno, meu amigo, muito obrigado pelo teu trabalho. Esdras Prado, outro intervencionista de carteirinha e mais outras pessoas que confiaram sempre nas For\u00e7as Armadas, como n\u00f3s confiamos. ", "N\u00f3s nunca tivemos um outro discurso que n\u00e3o fosse a Interven\u00e7\u00e3o Militar. Chega, n\u00e3o haver\u00e1 elei\u00e7\u00e3o em hip\u00f3tese alguma. Se algu\u00e9m falar, ou fizer propaganda de elei\u00e7\u00e3o no Brasil, voc\u00eas podem dar risada. Podem rir porque n\u00e3o existe condi\u00e7\u00f5es de ter elei\u00e7\u00e3o no Brasil, t\u00e1 ok? [\u2026]"]},
{"title": "\nGleisi Hoffmann pediu para o Estado Isl\u00e2mico invadir o Brasil e soltar Lula #boato ", "date": "18/04/2018", "text": ["1) Grav\u00edssimo! Gleisi pede apoio aos \u201cpovos\u201d ( entenda-se a\u00ed, terroristas) do Oriente M\u00e9dio \u2013 os mu\u00e7ulmanos do Hammas, Hesbolah e outros grupos terroristas \u2013 inclusive o Estado Isl\u00e2mico, para \u201c apoiar\u201d Lula. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa, que no governo Lula e Dilma, foi constru\u00edda a \u201cEmbaixada da Palestina\u201d em Bras\u00edlia com dinheiro nosso, para abrigar o Estado Isl\u00e2mico. Ou acabamos com esse *Partido Terrorista * , ou, seremos aniquilados por ele. A mensagem do PT, j\u00e1 foi dada pela Senadora Gleisi Hoffmann.", "2) URGENTE !!! GLEISI HOFFMANN CONVOCA terroristas do estado isl\u00e2mico para invadirem o brasil e salvar lula. 3) Senadora petista incita invas\u00e3o terrorista no Brasil"]},
{"title": "\nMundo \u00e1rabe d\u00e1 resposta ao pedido de Gleisi Hoffmann em v\u00eddeo da Al-Jazira #boato ", "date": "19/04/2018", "text": ["1) Gleisi n\u00e3o engana nem os mu\u00e7ulmanos. Tchau querida, voc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3xima a ir para cadeia! #gleisinacadeia; 2) REA\u00c7\u00c3O \u00c1RABE CONTRA PEDIDO DE INTERFER\u00caNCIA POR GLEYSE NA TV ALJAZIRA.; 3) Se \u00e9 verdade a tradu\u00e7\u00e3o n\u00e3o sei, mas que eu adorei esse v\u00eddeo isso sim. Toma mais essa; 4) Acaba de ser divulgada a resposta ao apelo de Gleisi pela rede de TV Al-Jazeera; 5) As respostas come\u00e7am a chegar. Se fosse num pa\u00eds s\u00e9rio ela j\u00e1 estaria presa.", " Presidente do Partido dos Trabalhadores faz pedido ao nosso mundo \u00e1rabe pedindo apoio ao ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula, que seria um preso pol\u00edtico por persegui\u00e7\u00e3o. O ex-presidente \u00e9 um criminoso condenado em v\u00e1rias inst\u00e2ncias e tem outra dezena de investiga\u00e7\u00f5es. O pa\u00eds vem enfrentado um forte combate a corrup\u00e7\u00e3o e o ex-presidente, que j\u00e1 teve grande popularidade, est\u00e1 encarcerado para cumprir uma pena de 12 anos. A pr\u00f3pria senadora \u00e9 acusada de v\u00e1rios crimes e, segundo nossos correspondentes no pa\u00eds, ela mesmo deve ser presa at\u00e9 o final deste ano. ", "Sua Alteza Sheikh Mohammed bin Zayed Al Nahyan, pr\u00edncipe herdeiro de Abu Dhabi e vice-comandante supremo das For\u00e7as Armadas hoje a C\u00fapula Mundial sobre a \u00c1gua, que realizar\u00e1 a sua primeira sess\u00e3o no pr\u00f3ximo ano em Abu Dhabi em conjunto com a C\u00fapula Mundial sobre o Futuro da Energia e participou de seu valor de Ponta div\u00f3rcio concerto depois que a imprensa no centro de confer\u00eancias Abu Dhabi Exposi\u00e7\u00e3o nacional em parceria com Dr. Rashid Ahmed bin Fahad, o ministro do meio ambiente e \u00e1gua e Dr. Sultan Ahmed Al Jaber, diretor-executivo do Banco e Dr. Grendizer Presidente da Assembleia da \u00e1gua White World chamou a C\u00fapula Mundial sobre francamente \u00e1gua estou no curso despreocupado que fazer a apresenta\u00e7\u00e3o UAE Yeh Estados Integrado Emirates Not\u00edcias Autoridade publicada e lembre-se Behm lintel"]},
{"title": "\nFoto mostra Lula e Gleisi Hoffmann se beijando em p\u00fablico #boato ", "date": "19/04/2018", "text": ["E pra quem ainda n\u00e3o sabe, eis o motivo de tanta f\u00faria da Senadora Gleisi em proteger O AMANTE PINGU\u00c7O (isso porque tinha acabado a missa da Dona Mariza Let\u00edcia h\u00e1 apenas algumas horas\u2026 Agora todo mundo vai entender melhor porque ela morreu)."]},
{"title": "\nCuba envia m\u00e9dicos, enfermeiros e medicamentos para S\u00edria em 2018 #boato ", "date": "19/04/2018", "text": ["2000 m\u00e9dicos, 1680 enfermeiros, 35 laboratoristas, 2 toneladas de medicamentos e mais de 25 mil doses de vacinas. Isso \u00e9 o que Cuba est\u00e1 mandando para a S\u00edria. J\u00e1 os EUA mandaram bombas e balas. Cada um na sua."]},
{"title": "\nTemer aprova o fim do 13\u00ba e do FGTS de todos os brasileiros #boato ", "date": "23/04/2018", "text": ["Temer aprovou Lei que acaba com 13\u00b0 e FGTS de todos os trabalhadores \u2013 ", "Politica e Democracia abril 13, 2018. ", "Diante das informa\u00e7\u00f5es que est\u00e3o surgindo sobre Michel Temer ter sancionado a terceiriza\u00e7\u00e3o, nossos jornalistas foram at\u00e9 as fontes mais seguras ter a afirma\u00e7\u00e3o do fato.", "Em um contato com a Secretaria de Imprensa da Presid\u00eancia, ela informou que o presidente Michel Temer autenticou o projeto aprovado pela C\u00e2mara dos Deputados que trata da terceiriza\u00e7\u00e3o. Enfim essa aprova\u00e7\u00e3o permite a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o terceirizado em qualquer tipo de atividade de uma empresa."]},
{"title": "\nLula lan\u00e7a seu filho Lulinha como candidato a presidente em 2018 #boato ", "date": "23/04/2018", "text": ["Lula lan\u00e7a seu filho como novo candidato do PT para concorrer a presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #Lulinha2018. O ex-presidente Lula, preso por corrup\u00e7\u00e3o e impedido de participar das elei\u00e7\u00f5es pela Lei da Ficha Limpa, decidiu que o seu sucessor ser\u00e1 seu filho, F\u00e1bio Lu\u00eds Lula da Silva, o Lulinha.", "Com 43 anos de idade, Lulinha \u00e9 o filho mais velho do ex-presidente. Em 2003, Lulinha trabalhava como zelador em um zool\u00f3gico, ganhando pouco mais de R$500 por m\u00eas, de l\u00e1 pra c\u00e1 seu patrim\u00f4nio vem aumentando e j\u00e1 chega na casa dos R$400 milh\u00f5es, segundo o jornal Folha de S. Paulo. Ele \u00e9 investigado pela Opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato da Pol\u00edcia Federal por receber mais de R$80 milh\u00f5es em propina da operadora de telefonia Oi. COMPARTILHE AGORA MESMO."]},
{"title": "\nTriplex do Guaruj\u00e1 n\u00e3o tem elevador privativo e n\u00e3o foi reformado pela OAS #boato ", "date": "23/04/2018", "text": ["URGENTE: Al\u00e9m de ficar provado que n\u00e3o houve reforma e nem elevador, descobre-se hoje que as empresas que deram as notas fiscais falsas da tal reforma s\u00e3o de Curitiba, terra de Moro e Dallagnol. Fica dificil acreditar que em 2010 a OAS, uma construtora com sede em S\u00e3o Paulo, contrataria empresas de Curitiba para fazer uma reforma em um apartamento no Guaruj\u00e1. Mas torna-se imposs\u00edvel acreditar nisso quando sabe-se que a reforma nunca aconteceu, ou seja, s\u00e3o notas fiscais frias."]},
{"title": "\nMST incendeia torre de internet rural, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "25/04/2018", "text": []},
{"title": "\nEmirates coloca desenho de Lula preso na parte frontal de avi\u00e3o #boato ", "date": "25/04/2018", "text": []},
{"title": "\nJoaquim Barbosa \u00e9 contra pris\u00e3o em 2\u00aa Inst\u00e2ncia e f\u00e3 de Lula e Dilma #boato ", "date": "24/04/2018", "text": []},
{"title": "\nMarcelo Freixo posa para foto com traficantes aliados #boato ", "date": "28/03/2018", "text": []},
{"title": "\nFoto mostra Lula com o rosto sujo ap\u00f3s ser atingido por ovos em com\u00edcio #boato ", "date": "27/03/2018", "text": []},
{"title": "\nJana\u00edna Paschoal diz que Lula j\u00e1 pode ser preso e p\u00f5e STF em cheque #boato ", "date": "27/03/2018", "text": ["A tese proferida pela advogada Janaina Pascoal p\u00f5em em cheque a decis\u00e3o do STF e derruba a liminar que impediria Lula de ser preso, a semana promete. De Jana\u00edna Paschoal. O texto a seguir levanta a tese da ilegalidade da decis\u00e3o do STF de conceder uma esp\u00e9cie de salvo conduto para Lula:", "Uma liminar n\u00e3o existe aut\u00f4noma de processo, ou em uma medida extraordin\u00e1ria como o Habeas Corpus; e que, sobretudo, tamb\u00e9m n\u00e3o existe por se opor \u00e0 senten\u00e7a confirmada por Ac\u00f3rd\u00e3o. O que se op\u00f5e ao Ac\u00f3rd\u00e3o, ap\u00f3s a fase recursal dentro da Segunda Inst\u00e2ncia, \u00e9 o Recurso Especial para o Superior Tribunal de Justi\u00e7a e o Recurso Extraordin\u00e1rio para o STF. NUNCA Habeas Corpus, porque ele n\u00e3o tem previs\u00e3o legal contra Ac\u00f3rd\u00e3o. Habeas Corpus \u00e9 para uso contra ATO ILEGAL, o que um Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00e3o tem como ser em hip\u00f3tese alguma.", "No caso do juridicamente inexistente Habeas de Lula, o STF trabalhou com e sobre nulidades para anular a PR\u00d3PRIA exist\u00eancia do Poder Judici\u00e1rio. E a respeito disto, em composi\u00e7\u00e3o passada e com Ministros qualificados do pr\u00f3prio STF, h\u00e1 jurisprud\u00eancia determinando o DEVER de desobedi\u00eancia \u00e0 ordem ILEGAL, mesmo que proferida por Autoridade Judicial ( STF \u2013 2a. Turma \u2013 Habeas Corpus n\u00famero 73.454-5 \u2013 Relator Ministro Maur\u00edcio Corr\u00eaa. Informativo STF, n\u00famero 34).", "A t\u00edtulo de informa\u00e7\u00e3o, em Direito NULO \u00c9 O QUE N\u00c3O EXISTE, anul\u00e1vel \u00e9 o que existe e gera efeitos at\u00e9 ser revogado por alguma esp\u00e9cie de v\u00edcio. O acolhimento do Habeas Corpus a favor de Lula \u00e9 NULO por n\u00e3o existir como RECURSO contra um Ac\u00f3rd\u00e3o de Segunda Inst\u00e2ncia ( TRF 4, 8a. Turma ), e a \u201climinar\u201d quixotesca tamb\u00e9m. Lula PODE ser preso."]},
{"title": "\nV\u00eddeo mostra clima em Bras\u00edlia ap\u00f3s protesto influenciado por povo ga\u00facho #boato ", "date": "26/03/2018", "text": ["Sintam s\u00f3 o clima em Bras\u00edlia hoje! Este \u00e9 um retrato do que est\u00e1 se espalhando pelo Brasil, gra\u00e7as ao Povo Ga\u00facho! A paci\u00eancia chegou ao fim! E em Chapec\u00f3 o Molusco ouviu o que n\u00e3o queria. Quem planta, colhe.\u00a0Sintam s\u00f3 o clima em Bras\u00edlia agora! Este \u00e9 um retrato do que est\u00e1 se espalhando pelo Brasil, gra\u00e7as ao Povo Ga\u00facho! A paci\u00eancia chegou ao fim! Assistam e passe adiante: 25/03."]},
{"title": "\nTemer vai apresentar carta ren\u00fancia em pronunciamento da TV #boato ", "date": "02/04/2018", "text": ["Uma not\u00edcia est\u00e1 prestes a sacudir o que resta de Rep\u00fablica no Brasil. O presidente Michel Temer vai fazer um pronunciamento em cadeia nacional de r\u00e1dio e TV na ter\u00e7a-feira, 3. Seria para se defender e acusar uma cruzada para lhe tirar da vida p\u00fablica, mas pode ser um pronunciamento para apresentar a sua carta de ren\u00fancia. [\u2026]", "Presidente da C\u00e2mara e primeiro na linha sucess\u00f3ria, Rodrigo Maia j\u00e1 pode se aquecer para assumir a presid\u00eancia da rep\u00fablica interinamente, mas os militares n\u00e3o o enxergam com envergadura para tranquilizar a situa\u00e7\u00e3o e levar o pa\u00eds at\u00e9 janeiro de 2019. A ala radical quer um presidente transit\u00f3rio de fora da pol\u00edtica, de prefer\u00eancia um militar (General Etchegoyen \u00e9 cotado para essa travessia)."]},
{"title": "\nJornalista diz que atentado a tiros contra \u00f4nibus de Lula e PT \u201cfoi arma\u00e7\u00e3o\u201d #boato ", "date": "28/03/2018", "text": ["Jornalista dentro no \u00f4nibus entrega PT \u201cFoi tudo arma\u00e7\u00e3o os tiros\u201d. Foi tudo arma\u00e7\u00e3o \u2013 Estava tudo muito suspeito mas, vindo do PT pode esperar qualquer coisa. Aqui. Um jornalista contou entre os bastidores da Caravana do PT que, depois dos ovos que LULA recebeu em seu ultimo com\u00edcio, uma FALSA emboscada seria armada para atingir o \u00f4nibus de LULA, a inten\u00e7\u00e3o era VITIMAR o ex-presidente para ele se sair de coitadinho.", "Pois \u00e9, nada que o PT tentar armar para cima do Brasil ficar\u00e1 em secreto, LULA est\u00e1 cercado de inimigos, todos v\u00e3o entregar seus passos. Resta agora a POLICIA CIVIL investigar para desmascarar toda essa FARSA imposta\u2026 [\u2026]", "Tudo leva a crer que \u00e9 uma grande FARSA montada pelo pr\u00f3prio PT para vitimar, deixar LULA de santo, como sempre. N\u00e3o se assuste se ainda seu processo n\u00e3o for revisado e ele sair de inocente ao meio de tanta corrup\u00e7\u00e3o."]},
{"title": "\nRicardo Almeida diz que Lula foi o presidente que mais ostentou nos ternos #boato ", "date": "30/03/2018", "text": ["O Lula foi o presidente da Rep\u00fablica que mais ostentou. Seus ternos eram os mais caros que j\u00e1 fiz para um presidente. Adorava ternos confeccionados em seda palha com bot\u00f5es de ouro 24 quilates cobertos com prata para disfar\u00e7ar. Sempre achei que ele tinha uma alma de burgu\u00eas, adora o luxo e a riqueza, o resto \u00e9 populismo para enganar eleitores inocentes. Ele \u00e9 bom nisso."]},
{"title": "\nRatinho revela quem \u00e9 o culpado pela morte de Marielle Franco #boato ", "date": "02/04/2018", "text": []},
{"title": "\nDonald Trump fez coc\u00f4 nas cal\u00e7as durante jogo de golfe, mostra foto #boato ", "date": "02/04/2018", "text": ["Donald Trump \u00e9 retirado de campo de golfe ap\u00f3s \u201dcagar nas cal\u00e7as\u201d acidentamente. O presidente Trump passou a maior parte de suas f\u00e9rias de inverno a jogar golfe com amigos e familiares no Mar-A-Lago em Palm Beach, mas em sua \u00faltima viagem, o presidente foi apanhado com as cal\u00e7as \u2026 quando talvez estivessem abatidas\u2026 De acordo com os fot\u00f3grafos no jogo de golfe, o presidente Trump estava no buraco 13 e logo depois de sair, ele soltou \u201cum som massivo, \u00famido e estranho\u201d. [\u2026}"]},
{"title": "\nAtentado contra caravana de Lula foi falso, dizem peritos da Pol\u00edcia Federal #boato ", "date": "03/04/2018", "text": []},
{"title": "\nArthur do Val \u201cMam\u00e3e Falei\u201d, do MBL, foi morto por militantes de Lula no ABC #boato ", "date": "07/04/2018", "text": ["URGENTE:Arthur \u201cMamaefalei\u201d foi assassinado enquanto gravava manifesta\u00e7\u00e3o no ABC O youtuber e ativista do MBL Arthur Moledo do Val \u201cMam\u00e3eFalei\u201d foi assassinado agora a pouco em uma manifesta\u00e7\u00e3o de extrema-esquerda pr\u00f3 Lula na qual estava infiltrado. Arthur gravava um v\u00eddeo para seu canal quando foi reconhecido por manifestantes no ABC Paulista e logo em seguida agredido por dois homens embriagados. Arthur teve traumatismo craniano e foi salvo por dois manifestantes pac\u00edficos que viram a situa\u00e7\u00e3o e chamaram a ambul\u00e2ncia, por\u00e9m veio a \u00f3bito no caminho do hospital.", "Capit\u00e3o Almeida (Pol\u00edcia Militar) afirma que os suspeitos fugiram, mas as c\u00e2meras de seguran\u00e7a de uma casa de festas local gravou o rosto de um deles, que foi identificado como Anderson Ferreira Silva, da CUT. A PM j\u00e1 colocou viaturas pela cidade para encontrar os suspeitos at\u00e9 a madrugada. ", "O MBL e seus membros se pronunciaram no Twitter em solidariedade a Arthur. Veja abaixo: com muito pesar que anunciamos o falecimento de um dos membros do MBL, Arthur do Val, em uma manifesta\u00e7\u00e3o recente. Descanse em paz, Arthur. "]},
{"title": "\nFor\u00e7as Armadas, em alerta m\u00e1ximo, v\u00e3o intervir e querem toque de recolher #boato ", "date": "07/04/2018", "text": ["For\u00e7as Armadas em Alerta M\u00e1ximo: Acaba de ser decretada o alerta m\u00e1ximo em todo o territ\u00f3rio nacional, por ordem do Estado Maior. Reuni\u00e3o agora no CMS: Est\u00e3o reunidos o General Villas Boas e mais 13 Generais do Ex\u00e9rcito, para discutir os rumos da pol\u00edtica nacional e da pris\u00e3o do Lula.", "Rio de Janeiro: Rio de Janeiro,no papel do CML, acaba de decretar o monitoramento em tempo real das principais vias, Aeroportos e de seus quarteis. S\u00e3o Paulo: S\u00e3o Paulo vai receber, ainda na madrugada de hoje, 500 homens da PQD, al\u00e9m dos 4000 homens j\u00e1 de prontid\u00e3o.", "Ex\u00e9rcito vai intervir: Segundo conversas nas casernas, Villas B\u00f4as n\u00e3o est\u00e1 nada contente com a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, que se deteriorou muito de cinco dias para c\u00e1. Lula vai Resistir: Lula j\u00e1 avisou que n\u00e3o vai se entregar e que vai resistir a todo custo, protegido pela sua fan\u00e1tica milit\u00e2ncia. Ex\u00e9rcito j\u00e1 se prepara, sem o aval de Jungmann, para intervir violentamente.", "Ex\u00e9rcito quer toque de recolher e Estado de S\u00edtio: O ex\u00e9rcito solicitou o Toque de Recolher nacional, mas n\u00e3o foi atendido, o que gerou um grande mal estar entre o governo e o EB. Marinha deve se manifestar: De todas as for\u00e7as, a Marinha foi a \u00fanica que n\u00e3o se manifestou ainda, somente os altos oficiais da reserva. Segundo apuramos, Bacellar, atual comandante da Marinha, j\u00e1 prepara uma carta bomba, que vai estremecer Bras\u00edlia.Casernas: As casernas est\u00e3o pressionando o General Villas B\u00f4as a romper com o governo e decretar a interven\u00e7\u00e3o militar, antes rejeitada por ele, agora j\u00e1 admitida. ", "STF: Lula deve ser solto por um HC ainda na pr\u00f3xima semana, podendo gerar grande revolta popular e tamb\u00e9m dentro dos Quart\u00e9is. Podendo ser a maior crise que o Brasil ja viu desde 1964. Temer: Temer j\u00e1 sabe que a den\u00fancia contra ele vai chegar no STF e no plen\u00e1rio da C\u00e2mara e seu discurso de ren\u00fancia ja est\u00e1 pronto, onde provavelmente as for\u00e7as armadas estar\u00e3o no poder. O Brasil est\u00e1 na lama. Fonte: Estad\u00e3o."]},
{"title": "\nMarcelo Porto, da IBM, escreve carta para C\u00e1rmen L\u00facia #boato ", "date": "04/04/2018", "text": ["Pessoal leiam a carta aberta do Marcelo Porto ( ex presidente da IBM Brasil para a Carmem Lucia.\u00a0", "Carta Aberta\u00a0", "Ilustr\u00edssima Sra. C\u00e1rmen L\u00facia Ministra Presidente do Supremo Tribunal Federal e do Conselho Nacional de Justi\u00e7a.\u00a0", "Prezada Ministra,", "Ouvi com aten\u00e7\u00e3o seu pronunciamento. No exerc\u00edcio de minha liberdade de express\u00e3o permita-me algumas pondera\u00e7\u00f5es.\u00a0", "Os tempos que vivemos n\u00e3o s\u00e3o de intransig\u00eancia e intoler\u00e2ncia, ao contr\u00e1rio, transigimos no cumprimento das leis e toleramos o intoler\u00e1vel, criminosos afrontando \u00e0 sociedade.\u00a0", "Os tempos que vivemos s\u00e3o de exaust\u00e3o. O cidad\u00e3o comum que sustenta um Estado paquid\u00e9rmico e ineficaz n\u00e3o suporta mais o imp\u00e9rio da corrup\u00e7\u00e3o e da impunidade. [\u2026]"]},
{"title": "\nH\u00e9lio Bicudo escreveu texto com lista de motivos para prender Lula #boato ", "date": "05/04/2018", "text": ["N\u00c3O H\u00c1 MOTIVOS PARA PRENDER LULA H\u00e9lio Bicudo Prender Lula s\u00f3 porque lavou dinheiro ocultando duas propriedades? S\u00f3 porque ganhou im\u00f3veis e reformas de empreiteiras \u00e0s quais tinha favorecido? S\u00f3 porque recebeu propina fingindo que fez palestras que nunca deu? S\u00f3 porque fez o BNDES emprestar 8 bilh\u00f5es para Odebrecht fazer obras sem concorr\u00eancia em pa\u00edses bolivarianos?", "S\u00f3 porque comandou uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que quebrou a Petrobr\u00e1s? S\u00f3 porque contratou sondas superfaturadas da Schahim para receber comiss\u00f5es e dinheiro sujo para a campanha? S\u00f3 porque mandou acobertar o assassinato do prefeito Celso Daniel pagando com dinheiro da comiss\u00e3o das sondas? [\u2026]", "S\u00f3 porque aparelhou todas as universidades federais com reitores de esquerda, obtusos e incompetentes? S\u00f3 porque fez o Brasil ser motivo de chacota no mundo inteiro? S\u00f3 porque nos tirou o orgulho de sermos brasileiros? S\u00f3 por estes motivos? ORA. N\u00c3O \u00c9 JUSTO ."]},
{"title": "\nAlexandre Garcia conta o que foi 31 de mar\u00e7o de 1964 em texto sobre a ditadura #boato ", "date": "03/04/2018", "text": ["O QUE FOI 31 DE MAR\u00c7O DE 1964.\u00a0", "Por Alexandre Garcia: Gostaria de dizer algumas coisas sobre o que aconteceu no dia 31/03/1964 e nos anos que se seguiram. Porque concluo, diante do que ou\u00e7o de pessoas em quem confio intelectualmente, que h\u00e1 algo muito errado na forma como a hist\u00f3ria \u00e9 contada. Nada t\u00e3o absurdo, considerando as balelas que ouvimos\u2026 sobre o \u201cdescobrimento\u201d do Brasil ou a forma como as pessoas fazem vistas grossas para as mortes e as torturas perpetradas pela Igreja Cat\u00f3lica durante s\u00e9culos.", "Mas, ainda assim, simplesmente n\u00e3o entendo como \u00e9 poss\u00edvel que esse assunto seja t\u00e3o parcial e levianamente abordado pelos que viveram aqueles tempos e, o que \u00e9 pior, pelos que n\u00e3o viveram. Nenhuma pessoa dotada de mediano senso cr\u00edtico vai negar que houve excessos por parte do Governo Militar. Nesta seara, os fatos falam por si e por mais que se tente vislumbrar certos aspectos sob um prisma eufem\u00edstico, tortura e morte s\u00e3o realidades que emergem de maneira ineg\u00e1vel [\u2026]", "\n", "Confira o desmentido em v\u00eddeo", "\n", "\n"]},
{"title": "\nGleisi Hoffmann colocou miguelitos nos pneus do \u00f4nibus de Lula #boato ", "date": "04/04/2018", "text": ["BOMBA \u2013 v\u00eddeo mostra quem colocou os pregos no \u00f4nibus de LULA e autor dos tiros.\u00a0", "Gleisi chegou antes da pol\u00edcia t\u00e9cnica e pode ter alterado a cena do \u2018crime\u2019 [\u2026] vamos repetir: \u201cpode ter alterado\u201d [\u2026] trata-se de uma suposi\u00e7\u00e3o e a per\u00edcia ainda ter\u00e1 que investigar.", "Na filmagem, que foi feita por um integrante da pr\u00f3pria caravana, a senadora aparece colocando os chamados \u2018miguelitos\u2019 (uma esp\u00e9cie de cruz formada por pregos entrela\u00e7ados) no pneu de um dos \u00f4nibus.", "Caso a pol\u00edcia descubra que n\u00e3o houve um atentado, os petistas poder\u00e3o responder por Falsa Comunica\u00e7\u00e3o de Crime (art. 340) e tamb\u00e9m pelo artigo 347 do C\u00f3digo Penal (Fraude Processual / Modifica\u00e7\u00e3o da Cena do Crime)."]},
{"title": "\nChico Buarque escreveu m\u00fasica Desconstru\u00e7\u00e3o, que fala da pris\u00e3o de Lula #boato ", "date": "08/04/2018", "text": ["O que mais surpreendente \u00e9 a ironia do \u201cdestino\u201d\u2026 o Chico Buarque \u00e9 um defensor ferrenho do Lula, e quando comp\u00f4s a m\u00fasica \u201cConstru\u00e7\u00e3o\u201d jamais imaginaria a quem estava \u201cdestinada\u201d", "Desconstru\u00e7\u00e3o \u2013\u00a0", "Tramou todo o poder como se fosse um d\u00e9spota\u00a0", "Traiu sua na\u00e7\u00e3o como se fosse l\u00fadico", " ", " E cada eleitor seu como se fosse est\u00fapido\u00a0", "Saiu em caravana com seu ran\u00e7o c\u00ednico\u00a0", "Se disse um semideus como se fosse Thanatos.\u00a0", "Blasfemou sobre o caix\u00e3o como se fosse v\u00edtima\u00a0", "Propina com propina num esquema s\u00f3rdido\u00a0", "Seus cornos entupidos de dinheiro e p\u00e2nico\u00a0", "Armou pra se safar como se fosse em N\u00e1poles", "Roubou e fez roubar como se fosse um g\u00e2ngster\u00a0", "Bebeu e galhofou como se fosse um p\u00e2ndego", " ", " Mentiu e articulou como se ouvisse L\u00facifer\u00a0", "E se tornou um r\u00e9u como se fosse m\u00edsero\u00a0", "E praguejou aos c\u00e9us como se fosse \u00edntegro\u00a0", "E se arrastou no ch\u00e3o com seu car\u00e1ter fl\u00e1cido\u00a0", "Amea\u00e7ou a corte num esc\u00e1rnio m\u00e1ximo\u00a0", "Que morra na pris\u00e3o contrariando os c\u00e9ticos."]},
{"title": "\nEliane Cantanh\u00eade solta o verbo e critica Lula em \u00e1udio no WhatsApp #boato ", "date": "09/04/2018", "text": ["Nunca. Acho que ningu\u00e9m nunca que pensou que ele n\u00e3o iria se entregar. Agora, eu particularmente acho que tudo isso que t\u00e1 acontecendo \u00e9 uma vergonha. Hoje mesmo, a not\u00edcia da pris\u00e3o da presidente da Coreia do Sul, que foi condenada a 25 anos de pris\u00e3o em regime fechado por corrup\u00e7\u00e3o e desde o impeachment dela, em mar\u00e7o do ano passado, ela est\u00e1 presa. E l\u00e1 ningu\u00e9m fez isso que est\u00e1 se fazendo aqui. ", "Isso \u00e9 uma desmoraliza\u00e7\u00e3o para a pol\u00edcia, pro judici\u00e1rio, pra todo mundo. Isso mostra realmente os bananas que n\u00f3s somos. \u00c9 um povo que \u00e9 ridicularizado no mundo inteiro, entendeu. Porque eles cercaram aquela titica daquele sindicato e agora? vai negociar o qu\u00ea? Vai ficar negociando? Ele j\u00e1 disse que n\u00e3o quer ir no avi\u00e3o da Pol\u00edcia Federal. Ele quer ir em um avi\u00e3o particular para Curitiba. A\u00ed o avi\u00e3o muda a rota. Vai embora pra fronteira do Paraguai, Uruguai, pronto, a\u00ed ele foge. \u00c9 isso? ", "De desculpe o grupo, eu sou muito politizada, mas eu tamb\u00e9m sou muito r\u00edgida nos meus padr\u00f5es e nos meus costumes. Fui ju\u00edza, sou advogada hoje em dia e acho isso muito um absurdo. Me desculpa. ", "Desde ent\u00e3o esse povo do PT est\u00e1 fazendo desobedi\u00eancia civil. Amea\u00e7ando o judici\u00e1rio, xingando os ministros do Supremo.\u00a0 Xingando o S\u00e9rgio Moro que \u00e9 um juiz, \u00e9 uma autoridade. Picharam o pr\u00e9dio da ministra C\u00e1rmen L\u00facia, todo em Minas Gerais. Est\u00e3o em todo pa\u00eds, fechando estradas com pneu, botando fogo. Todo mundo acha que isso \u00e9 normal. Isso \u00e9 democracia\u2026 democracia o caramba. Isso n\u00e3o \u00e9 democracia coisa nenhuma. Isso \u00e9 baderna, isso \u00e9 balb\u00fardia. isso \u00e9 pa\u00eds que n\u00e3o tem lei. Isso \u00e9 pa\u00eds que n\u00e3o tem autoridade.", "Bem feito para n\u00f3s. N\u00f3s temos mais \u00e9 que ser ridicularizados e como diz aquele rep\u00f3rter alem\u00e3o. Brasileiro \u00e9 igual a cachorro vira-lata. Fica esperando migalha em dia de churrasco, cair no ch\u00e3o. \u00c9 isso mesmo. A gente n\u00e3o d\u00e1 um exemplo positivo para o mundo. S\u00f3 mostra essas porcarias. Fica todo mundo o tempo todo em cima daquele caminh\u00e3o fazendo desobedi\u00eancia civil, xingando autoridade, dizendo que ministro \u00e9 isso, que n\u00e3o vai obedecer, que n\u00e3o vai fazer. ", "Po. Ele sofreu o devido processo legal. Com provas, com testemunha. Foi julgado em primeira inst\u00e2ncia, condenado. Foi julgado em segunda inst\u00e2ncia condenado. Pediu habeas corpus no Supremo. N\u00e3o concedeu. Pediu ao STJ, n\u00e3o foi concedido. Pediu de novo hoje, n\u00e3o foi concedido. Ent\u00e3o que bagun\u00e7a \u00e9 essa que ningu\u00e9m obedece uma autoridade. Agora, tem que negociar com a pol\u00edcia federal, \u00e9 isso? E todo mundo arriar as cal\u00e7as para o doutorzinho ladr\u00e3o, filho da m\u00e3e. Para ele sair do jeito que quiser e quando quiser. Tudo bem, voc\u00eas podem at\u00e9 achar que eu n\u00e3o sou politizada. Mas eu sou muito politizada. Sou professora de Ci\u00eancias pol\u00edticas, mas acho que todo pa\u00eds tem que respeitar o judici\u00e1rio, as leis e isso aqui \u00e9 uma bagun\u00e7a."]},
{"title": "\nPlaca do carro que levou Lula para a PF \u00e9 FDP \u2013 0372 (corrup\u00e7\u00e3o passiva) #boato ", "date": "09/04/2018", "text": ["Todo profissional deve trabalhar com dedica\u00e7\u00e3o , afinco e se atentando a detalhes\u2026.. Mas a PF se supera a cada dia\u2026.. Olhem a placa do carro que conduziu o BANDIDO do LULA\u2026.. FDP \u2013 0372.\u00a0", "Artigo 372 do C\u00f3digo Penal \u2013 Corrup\u00e7\u00e3o Passiva\u2026 FDP \u2013 (kkkkkkk)"]},
{"title": "\nVigas da Perimetral foram encontradas no s\u00edtio da fam\u00edlia Picciani em Conservat\u00f3ria #boato ", "date": "21/02/2018", "text": ["Voc\u00eas sabem aonde foram parar as vigas met\u00e1licas da perimetral do Rio de Janeiro? Aquelas quatro que sumiram misteriosamente, lembram? Est\u00e3o num s\u00edtio do Picciani, em Conservat\u00f3ria, escondidas no mato, para fazer uma ponte sobre um rio dentro do terreno dele. Sa\u00edram do Rio de Janeiro, pela Rio-Santos de madrugada. Um dos que transportou-as, resolveu abrir o bico. A qualquer momento ir\u00e1 aparecer na m\u00eddia\u2026"]},
{"title": "\nMaria do Ros\u00e1rio diz que traficantes precisam de di\u00e1logo e n\u00e3o do Ex\u00e9rcito com armas #boato ", "date": "22/02/2018", "text": []},
{"title": "\nCrivella diz que Rio foi castigado com dil\u00favio por causa do carnaval #boato ", "date": "25/02/2018", "text": []},
{"title": "\nConcess\u00e3o do Aqu\u00edfero Guarani para Coca-Cola e Nestl\u00e9 \u00e9 negociada pelo governo #boato ", "date": "01/03/2018", "text": ["Peti\u00e7\u00e3o a todo mundo, por\u00e9m mais intensamente ao Brasil, \u00e0 Am\u00e9rica do Sul : Ajudar a impedir a concess\u00e3o do Aqu\u00edfero Guarani \u00e0 coca cola/nestl\u00e9. \u00c9 importante porque \u00e1gua \u00e9 fundamental \u00e0 vida; n\u00e3o pode e n\u00e3o deve ser tratada como \u201cbem natural rent\u00e1vel\u201d, muito menos pode ser entregue para o controle de uma empresa para gerar lucro. \u00c9 um bem necess\u00e1rio \u00e0 vida de todos da na\u00e7\u00e3o e at\u00e9 mais."]},
{"title": "\nSuzane Von Richthofen vai se candidatar a deputada federal pelo PT #boato ", "date": "07/03/2018", "text": []},
{"title": "\nTrump briga com governador da Cidade do M\u00e9xico durante evento, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "02/03/2018", "text": []},
{"title": "\nSer mulher \u00e9 n\u00e3o ser homem, \u00e9 ser m\u00e3e e n\u00e3o ser pai, disse Dilma #boato ", "date": "09/03/2018", "text": ["\u201cSer mulher \u00e9 n\u00e3o ser homem, \u00e9 ser m\u00e3e e n\u00e3o ser pai, porque pai n\u00e3o \u00e9 m\u00e3e e m\u00e3e \u00e9 mulher, porque mulher nunca \u00e9 pai e pai n\u00e3o \u00e9 mulher, porque mulher n\u00e3o foi pai, mas pai tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 m\u00e3e. Feliz dia da mulher!\u201d (Dilma Rousseff)"]},
{"title": "\nJoesley Batista \u00e9 hostilizado no restaurante Barbacoa, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "12/03/2018", "text": ["CANSAMOS DA IMPUNIDADE!! Joesley \u00e9 execrado pela sociedade de bem em pa\u00eds da impunidade, enquanto os gar\u00e7ons idiotizados do restaurante Barbacoa querem inibir as pessoas conscientes!! Aten\u00e7\u00e3o, s\u00f3 assim, sendo tratados como p\u00e1rias da sociedade, estes bandidos entender\u00e3o o recado: Chega de roubalheira, queremos um Brasil limpo e bandidos na cadeia!! CHEGA DE IMPUNIDADE! Gar\u00e7ons do Barbacoa tenham vergonha na cara!!!", "Joesley Batista foi vaiado e chamado de bandido na churrascaria Barbacoa, no Itaim Bibi, hoje a tarde. Ele havia ido para comemorar sua soltura. O seu advogado afirma que n\u00e3o era o Joesley e sim seu irm\u00e3o Wesley. Tanto faz\u2026 os dois s\u00e3o safados que cometeram crimes financeiros e corrup\u00e7\u00e3o ativa contra o nosso pa\u00eds. O povo j\u00e1 n\u00e3o tolera mais tanta impunidade.", "Joesley foi solto na 6a e teve a cara de pau de ir almo\u00e7ar hoje no Barbacoa, aqui em S\u00e3o Paulo. Teve que sair escoltado, pela pol\u00edcia!"]},
{"title": "\nSenado abre consulta p\u00fablica para venda do Aqu\u00edfero Guarani #boato ", "date": "15/03/2018", "text": ["Pessoal vamos votar N\u00c3O sobre o com\u00e9rcio da \u00c1GUA. E enviar pra todo mundo, n\u00e3o permitindo que esta lei seja aprovada. Temer, doente, esta querendo vender o aqu\u00edfero GUARANI, para a Coca Cola e Nestl\u00e9. Ascesse o link para votar contra (N\u00c3O) o projeto de que possibilita a cria\u00e7\u00e3o de \u201cmercado de \u00e1gua\u201d", "Uma das maiores reservas de \u00e1gua pot\u00e1vel do mundo, o Aqu\u00edfero Guarani est\u00e1 a venda pelo governo ileg\u00edtimo de Michel de Temer. Os protagonistas dessa opera\u00e7\u00e3o \u00e9 a Nestle e a Coca-cola, que se reuniu com a presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), ministra C\u00e1rmen L\u00facia. Ao que parece, \u00e9 preciso garantir que Lula n\u00e3o seja eleito, de forma nenhuma, j\u00e1 que a opera\u00e7\u00e3o de privatiza\u00e7\u00e3o das \u00e1guas brasileiras \u00e9 uma das maiores opera\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas e estrat\u00e9gicas do mundo."]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro foi reprovado cinco vezes no exame da OAB #boato ", "date": "06/04/2018", "text": []},
{"title": "\nAntrop\u00f3logo Sandro Silva escreve texto com cr\u00edticas a Marielle Franco #boato ", "date": "17/03/2018", "text": ["S\u00f3 assim, a sociedade manifestando-se, conseguiremos destruir o discurso hip\u00f3crita da esquerda comunista bandida. Pior que a m\u00eddia MENTE e muitos caem na onda, por pura pregui\u00e7a de ler textos longos como este. Sandro Silva Antrop\u00f3logo , Soci\u00f3logo e ativista dos direitos humanos", "A vereadora carioca Marielle Franco, assassinada ontem \u00e0 noite no Rio de Janeiro, era uma ultra esquerdista, com ideias nefastas e totalmente tortas, uma eterna defensora de bandidos, defendia libera\u00e7\u00e3o das drogas, era contra a interven\u00e7\u00e3o federal na seguran\u00e7a do estado, defendia a doutrina\u00e7\u00e3o de esquerda nas universidades e escolas, pregava o \u00f3dio em tempo integral, pregava a divis\u00e3o entre as pessoas \u2013 fosse entre brancos e negros, entre homens e mulheres, entre ricos e pobres.", "Sua \u00faltima acusa\u00e7\u00e3o foi atrav\u00e9s de uma postagem onde acusava a PM \u2013 como somente a esquerda e principalmente os psolistas sabem fazer -, mas nunca, em momento algum, se incomodou com a ocupa\u00e7\u00e3o dos morros pelos traficantes, nunca questionou o absurdo da venda de drogas em mercado aberto nos morros, jamais se escandalizou com o total dom\u00ednio dos traficantes, que andavam e ainda andam armados com armas de alto calibre pelas ruas de forma petulante, onde as pessoas t\u00eam de conviver com isso como se fosse algo natural."]},
{"title": "\nMarielle Franco era ex-mulher de Marcinho VP e engravidou dele aos 16 #boato ", "date": "17/03/2018", "text": []},
{"title": "\nFoto de Marielle Franco sentada no colo de Marcinho VP vazou na web #boato ", "date": "18/03/2018", "text": []},
{"title": "\nV\u00eddeo mostra Marielle Franco defendendo bandido e discutindo com Carlos Jordy #boato ", "date": "17/03/2018", "text": ["Por favor, tirem 4 minutos para assistirem esse v\u00eddeo e tirem a conclus\u00e3o sobre quem de fato era a vereadora Santa Marielle Franco.\u00a0Vejam a atua\u00e7\u00e3o da Marielle, aos berros na C\u00e2mara defendendo marginais e dizendo que sua musa E a MC Carol, funkeira de umas letras bem porcas, por sinal. Assistam ao v\u00eddeo do vereador Carlos Jordy"]},
{"title": "\nVereadora Marielle Franco foi eleita pelo Comando Vermelho #boato ", "date": "17/03/2018", "text": ["SER\u00c1 VERDADE? QUEM ERA MARIELLE -Engravidou aos 16 anos. -Ex-Mulher de Marcinho VP. -Usu\u00e1ria de maconha. -Eleita pelo Comando Vermelho. -Foi defender faccao rival no bairro do Acari no RJ. -Exonerou 6 funcion\u00e1rios recentemente. Mas quem a matou foi a Policia!!!", "Irm\u00e3o bem feito bem feito nas c\u00e2meras uma porrada de moleque de bermuda e chap\u00e9u isso \u00e9 obra do comandos \u00e9 melhor voc\u00ea sabe porque quem elegeu ela quem botou Comando Vermelho Qual \u00e9 a pena brigar pelas coisas do Comando Vermelho pelas comunidades do Comum vermelha s\u00f3 que ela foi brigar pela comunidade do terceiro comando da carinha assinou a senten\u00e7a a guarda que saiu daqui a pouco voc\u00eas v\u00e3o ver."]},
{"title": "\nAssassinato de Marielle Franco gerou onda de fake news; confira 7 boatos ", "date": "18/03/2018", "text": []},
{"title": "\nFilha de Fernandinho Beira-Mar vai assumir como vereadora no Rio #boato ", "date": "22/03/2018", "text": ["Filha de Fernandinho Beira-Mar vai assumir mandato de vereadora no RJ. A filha do traficante Fernandinho Beira-Mar vai ser vereadora no munic\u00edpio de Duque de Caxias, no Rio de Janeiro. De acordo com informa\u00e7\u00f5es do jornal O Dia, Fernanda Izabel Costa (PP), de 32 anos, assume a fun\u00e7\u00e3o por causa do afastamento de Sebasti\u00e3o Ferreira da Silva (PP), o Chiquinho Grand\u00e3o. Ele \u00e9 acusado de ter envolvimento com mil\u00edcias. ", "Seguindo a legisla\u00e7\u00e3o, Dr.\u00aa Fernanda, como \u00e9 chamada, vai para o cargo 120 dias depois do afastamento de Chiquinho. Ela se candidatou a primeira vez em 2016 e teve 3.098 votos. A suplente tamb\u00e9m \u00e9 cirurgi\u00e3-dentista e declarou R$ 140 mil em bens ao Tribunal Superior Eleitoral (TSE)."]},
{"title": "\nMarielle Franco era filha do traficante Fernandinho Beira-Mar #boato ", "date": "22/03/2018", "text": ["\u00c9 , ningu\u00e9m lembra que a vereadora morta Marielle \u00e9 ex- mulher do traficante Marcinho VP, engravidou dele aos 16 anos de idade. A m\u00eddia fala da morte da vereadora Marielle no Rio de Janeiro, mas n\u00e3o fala o nome do pai dela , Fernandinho Beira-Mar , que bancou a candidatura dela. Estas verdades, a GLOBO , n\u00e3o fala ao mundo afora . Muda Brasil ."]},
{"title": "\n7 capas falsas de revistas e jornais que viralizaram na internet ", "date": "24/03/2018", "text": []},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro manda carta ao povo brasileiro sobre \u201cfazer a revolu\u00e7\u00e3o\u201d #boato ", "date": "23/01/2018", "text": []},
{"title": "\nDra. Marise Val\u00e9ria Santos (CRM 77.577-SP) detona Lula em carta aberta #boato ", "date": "27/01/2018", "text": []},
{"title": "\nMandado de pris\u00e3o preventiva de Lula foi expedido por S\u00e9rgio Moro #boato ", "date": "27/01/2018", "text": []},
{"title": "\nCrivella vai fechar a Feira de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o no Rio de Janeiro #boato ", "date": "28/01/2018", "text": []},
{"title": "\nGeddel Vieira teve um infarto e gravou v\u00eddeo denunciando Lula #boato ", "date": "08/03/2018", "text": ["O ex ministro do Lula, da Dilma, e do Temer aquele do apartamento cheio de dinheiro, o Geddel Vieira, teve um infarto e talvez achando que ia morrer mesmo abriu a boca .. para os brasileiros repassam este v\u00eddeo sem d\u00f3.. que j\u00e1 foi retirado do YouTube\u2026 com as manhas do donos da Globo.. ,, para n\u00e3o divulgar o que o Geddel falou neste v\u00eddeo.. Desta vez este v\u00eddeo tem cair nas m\u00e3os da Pol\u00edcia Federal, Interpol, FBI e algo mais .. por favor compartilhe o m\u00e1ximo se puder.. grato.."]},
{"title": "\nCaseiro do s\u00edtio de Atibaia diz que Lula tem cofre de concreto no local #boato ", "date": "31/01/2018", "text": ["CASEIRO DO S\u00cdTIO DE ATIBAIA FALA EM GRANDE COFRE DE CONCRETO CONSTRU\u00cdDO DURANTE REFORMA.\u00a0", "Elcio falou que cofre \u00e9 \u201cmuito maior que uma grande piscina\u201d.\u00a0", "Uma nova bomba est\u00e1 por explodir no colo do ex-presidente Lula. \u00c9 que o caseiro do s\u00edtio de Atibaia, Elcio Pereira Vieira revelou em recente depoimento a Pol\u00edcia Federal que durante as reformas no s\u00edtio que serviram para adequar o im\u00f3vel \u00e0s necessidades do ex-presidente Lula, um imenso cofre de concreto \u201cmuito maior que uma grande piscina\u201d foi constru\u00eddo nos fundos do s\u00edtio.", "Segundo Elcio, um dos construtores explicou que \u201caquilo ali\u201d, serviria para o ex-presidente guardar seus presentes. O caseiro teria declarado aos agentes da PF que achou estranho um local t\u00e3o grande e profundo servir s\u00f3 para essa finalidade. O caseiro tamb\u00e9m falou que o \u201ccofre\u201d \u00e9 camuflado com grama e farta vegeta\u00e7\u00e3o. \u201cAchei aquilo parecido com um desses esconderijos que agente v\u00ea nos filmes de guerra ou um cofre para guardar dinheiro igual ao do Tio Patinhas\u201d. A Pol\u00edcia Federal deve autorizar em breve a escava\u00e7\u00e3o do lugar.\u00a0", "Fonte: Luiz Solano \u2013 Rep\u00f3rter do Planalto"]},
{"title": "\nLula inventou reuni\u00e3o da FAO na Eti\u00f3pia para fugir do Brasil #boato ", "date": "01/02/2018", "text": ["A FARSA DA ETI\u00d3PIA : Lula INVENTOU a reuni\u00e3o na ETI\u00d3PIA. A FAO \u00e9 dirigida pelo \u201ccumpanheiro\u201d Chico GRAZIANO que foi ministro dele. Graziano fez uso do cargo na FAO para PREMIAR Maduro por combate \u00e0 fome na VENEZUELA!!!\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O: FRUSTRADO PLANO DE FUGA! REUNI\u00c3O DA FAO NA ETI\u00d3PIA ERA OUTRA MENTIRA! N\u00c3O HAVIA REUNI\u00c3O NENHUMA! ", "O REAL MOTIVO DA VIAGEM \u00c9 QUE AQUELE PA\u00cdS N\u00c3O TEM ACORDO DE EXTRADI\u00c7\u00c3O COM O BRASIL E, L\u00c1, LULA N\u00c3O PODERIA SER PRESO! APREENS\u00c3O DE PASSAPORTE POR DECIS\u00c3O LIMINAR DE JUIZ FEDERAL FRUSTROU PLANO DE FUGA DO EX-PRESIDENTE."]},
{"title": "\nLula foi processado na Rep\u00fablica Dominicana por corrup\u00e7\u00e3o, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "01/02/2018", "text": []},
{"title": "\nTemos 48 horas para acabarmos com o foro privilegiado com assinaturas #boato ", "date": "07/02/2018", "text": ["Temos 48 horas para acabarmos com o foro privilegiado. Precisamos de [quantidade] mil assinaturas e s\u00f3 temos [quantidade]. Clique para acabar com o Foro Privilegiado dos pol\u00edticos!\u00a0Em poucos dias o STF pode decidir se acaba ou n\u00e3o \u2014 mas essa vit\u00f3ria ainda n\u00e3o \u00e9 garantida. Vamos fazer a maior campanha j\u00e1 vista! Adicione seu nome."]},
{"title": "\nFotos sensuais de Cristiane Brasil e namorada vazam na internet #boato ", "date": "05/02/2018", "text": []},
{"title": "\n7 fake news que surgiram na web ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o de Lula no TRF-4 ", "date": "07/02/2018", "text": []},
{"title": "\nCobap e Paim v\u00e3o instaurar CPI da Previd\u00eancia e parar reforma #boato ", "date": "05/02/2018", "text": ["Uma excelente not\u00edcia, merece nosso apoio. O que poucos acreditavam aconteceu. A CONFEDERA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE APOSENTADOS, PENSIONISTAS E IDOSOS (COBAP) juntamente com o senador Paulo Paim (PT-RS), acabam de desferir um duro golpe no Governo Federal, conseguindo o n\u00famero necess\u00e1rio de assinaturas para instaurar a Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) para apurar a real situa\u00e7\u00e3o financeira da Previd\u00eancia Social.", "Pela primeira vez, em 92 anos de exist\u00eancia, o Instituto Nacional do Seguro Social (INSS) sofrer\u00e1 uma severa investiga\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o apurados desvios de verbas, fraudes, sonega\u00e7\u00f5es e todos os tipos de irregularidades.", "\u00a0[\u2026]", "Essa fa\u00e7anha pode \u201cengessar\u201d a maldita Reforma da Previd\u00eancia e tamb\u00e9m impedir sua aprova\u00e7\u00e3o no Congresso Nacional. Fonte: Assessoria de Imprensa COBAP. Repassem! Quanto mais cidad\u00e3os conscientes, melhor. Esse assunto \u00e9 de vital interesse de todas as presentes e futuras gera\u00e7\u00f5es de brasileiras e de brasileiros!"]},
{"title": "\nBolsonaro diz que vai metralhar favela da Rocinha se for eleito #boato ", "date": "12/02/2018", "text": []},
{"title": "\nMinistra C\u00e1rmen L\u00facia \u00e9 prima de Sep\u00falveda Pertence, advogado de Lula #boato ", "date": "09/02/2018", "text": []},
{"title": "\n\u00c1lvaro Dias diz que afastamento de diretores da Caixa foi por causa de fraude em loterias #boato ", "date": "22/01/2018", "text": []},
{"title": "\nLula vai pagar R$ 50 milh\u00f5es de honor\u00e1rios para Sep\u00falveda Pertence #boato ", "date": "15/02/2018", "text": []},
{"title": "\nEduardo, filho de Jair Bolsonaro, \u00e9 flagrado marcando a presen\u00e7a de colegas na C\u00e2mara #boato ", "date": "15/02/2018", "text": []},
{"title": "\nGenerais fecham o Congresso, acuam o STF e n\u00e3o haver\u00e1 elei\u00e7\u00f5es #boato ", "date": "19/03/2018", "text": []},
{"title": "\nV\u00eddeo mostra deputados marcando presen\u00e7a de colegas durante o carnaval no Brasil #boato ", "date": "12/02/2018", "text": []},
{"title": "\nGeneral Gramoza faz discurso maravilhoso sobre interven\u00e7\u00e3o militar #boato ", "date": "16/02/2018", "text": []},
{"title": "\nGeddel est\u00e1 com c\u00e2ncer e denuncia fazendas de Lula e Dilma em v\u00eddeo #boato ", "date": "17/02/2018", "text": ["Fazendas de Lula e Dilma: RELATO DE GEDDEL QUE ESTA COM C\u00c2NCER A RESPEITO DE PARTE DO DINHEIRO DO POVO BRASILEIRO DESVIADO PELO LULA DILMA E C\u00daMPLICES."]},
{"title": "\nBolsonaro lidera pesquisa Datafolha em todos os estados #boato ", "date": "06/12/2017", "text": ["Bolsonaro Vence em todos os estados:\u00a0Acre Bolsonaro 64,18 % Lula 14,47%; Alagoas Bolsonaro 48,36% Lula 29,86%; Amap\u00e1 Bolsonaro 72,29% Lula 33,01%\u2026 Distrito federal Bolsonaro 71,25% Lula 33,83% Esp\u00edrito santo Bolsonaro 80,70% Lula 20,18% Goi\u00e1s Bolsonaro 77,25% Lula 39,40%\u2026\u00a0Pernambuco Bolsonaro 68,09% Lula 23,63% Piau\u00ed Bolsonaro 65,71% Lula 18,45% Rio Janeiro Bolsonaro 69,72% Lula 32,61% Rio Grande Norte Bolsonaro 76,51% Lula 28,96% Rio Grande Sul Bolsonaro 69,39% Lula 36,16%\u2026 S\u00e3o Paulo Bolsonaro 71,47% Lula 37,27%\u2026\u00a0COMPARTILHE E MOSTRE QUE O POVO CANSOU DE SER BESTA!!!!"]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro participa de evento do PSDB, DEM e Globo, mostra foto #boato ", "date": "18/02/2018", "text": []},
{"title": "\nTiririca renuncia ao mandato de deputado federal em desabafo #boato ", "date": "07/12/2017", "text": []},
{"title": "\nJos\u00e9 Genoino, do PT, \u00e9 o primeiro suplente de Tiririca na C\u00e2mara #boato ", "date": "07/12/2017", "text": []},
{"title": "\nTiririca fez discurso s\u00f3 para ganhar aposentadoria integral de parlamentar #boato ", "date": "11/12/2017", "text": []},
{"title": "\nEmbraer faz propaganda criticando impostos e pol\u00edticos do Brasil #boato ", "date": "17/12/2017", "text": ["Brasil. Os impostos mais caros do mundo. Os juros mais altos do mundo. Os ped\u00e1gios mais caros do mundo. Os autom\u00f3veis mais caros do mundo. O combust\u00edvel mais caro do mundo. A energia mais cara do mundo. Os pol\u00edticos mais caros do mundo. Os pol\u00edticos mais corruptos do mundo. O pa\u00eds onde mais se mata policiais. Embraer, 3\u00aa maior fabricante de jatos do mundo, atr\u00e1s da Boeing e Airbus. Desemprego no Brasil \u00e9 o 7\u00ba maior do mundo em um ranking com 51 pa\u00edses.", "N\u00e3o temos muito motivo para orgulho. At\u00e9 quando vamos permitir que esses pol\u00edticos continuem no poder? At\u00e9 quando continuaremos nesta passividade? Porque esperar pelo futuro se n\u00e3o tomarmos de volta o nosso BRASIL. Que futuro n\u00f3s desejamos para nossos filhos e netos? BASTA. O Brasil s\u00f3 pode contar com voc\u00ea! O que voc\u00ea pode fazer pelo Brasil? Todo poder emana do povo. Vamos resgatar o nosso poder. Vamos resgatar o Brasil. Junto seremos mais fortes. Embraer."]},
{"title": "\nContracheque prova que Lula ganha R$ 45 mil como anistiado pol\u00edtico #boato ", "date": "12/12/2017", "text": []},
{"title": "\nGeneral Mour\u00e3o foi promovido no Ex\u00e9rcito ap\u00f3s pedir interven\u00e7\u00e3o #boato ", "date": "13/12/2017", "text": []},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro faz declara\u00e7\u00e3o pedindo para voc\u00ea n\u00e3o reeleger ningu\u00e9m #boato ", "date": "14/12/2017", "text": []},
{"title": "\nGlobo \u00e9 dona da Mapfre, maior empresa de previd\u00eancia privada do Brasil #boato ", "date": "17/12/2017", "text": []},
{"title": "\nPaulo Maluf \u00e9 flagrado acelerando Ferrari em 2017 #boato ", "date": "22/12/2017", "text": []},
{"title": "\nMarco Feliciano cria projeto que criminaliza sexo anal #boato ", "date": "24/12/2017", "text": []},
{"title": "\nMulher de Gilmar Mendes agride rep\u00f3rter durante entrevista sobre Itaipu #boato ", "date": "27/12/2017", "text": []},
{"title": "\nViaduto Dona Marisa n\u00e3o sai mais e ter\u00e1 o nome de professora Heley, diz boato ", "date": "02/01/2018", "text": ["Por determina\u00e7\u00e3o do prefeito Jo\u00e3o Doria, a Prefeitura de S\u00e3o Paulo cancelou o evento de inaugura\u00e7\u00e3o do Viaduto do M\u2019Boi Mirim previsto para dia 3 de janeiro. A via ser\u00e1 aberta ao tr\u00e2nsito a partir desta ter\u00e7a-feira, dia 2 de janeiro. A Prefeitura esclarece ainda que a escolha do nome do viaduto \u00e9 prerrogativa da C\u00e2mara Municipal e fruto de um acordo entre a maioria dos vereadores \u2014 e apenas por isso respeitado pela administra\u00e7\u00e3o municipal, apesar da discord\u00e2ncia do prefeito em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 injusta homenagem prestada a algu\u00e9m envolvido no maior esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o j\u00e1 registrado no pa\u00eds e que nunca morou na cidade nem jamais lhe trouxe qualquer benef\u00edcio\u201d"]},
{"title": "\nMaria do Ros\u00e1rio pede que fam\u00edlias recebam presos em ceia de Natal #boato ", "date": "20/12/2017", "text": []},
{"title": "\nIrm\u00e3o de Lula que \u00e9 reverendo detona ex-presidente em entrevista #boato ", "date": "02/01/2018", "text": []},
{"title": "\nC\u00e1rmen L\u00facia publicou carta no O Globo falando de revolu\u00e7\u00e3o sem armas #boato ", "date": "05/01/2018", "text": []},
{"title": "\nFBI vai pedir a pris\u00e3o de Lula e Dilma nos EUA #boato ", "date": "28/12/2017", "text": []},
{"title": "\nPol\u00edcia Federal descobre ba\u00fas com bilh\u00f5es de d\u00f3lares no Porto de Santos #boato ", "date": "21/01/2018", "text": ["Pol\u00edcia Federal, descobre estes ba\u00fas no Porto de Santos. Policia federal. Porto de santos. 60 ba\u00fas de medicamentos cheios de bilhoes de d\u00f3lares. Repassem para o Brasil Inteiro saber o que eles fizeram com o nosso Brasil, e o destino da maldade que seria usado esse dinheiro ! Disfar\u00e7ados de etiquetas de medicamentos. Cheios de D\u00f3lares para espanto dos policiais.", "Nosso dinheiro do mais m\u00e9dicos que vai para Cuba e agora volta para financiar guerrilha armada do PT. Mais de vinte petistas preso em flagrante. Repassem e se arma contra o comunismo que quer destruir nossas fam\u00edlias. E por isso que querem desmanchar nossa pol\u00edcia federal ai ta na hora do povo responder com Jair Bossonaro"]},
{"title": "\nInterpol apreende caixas da Cruz Vermelha com dinheiro do Brasil para comunistas #boato ", "date": "15/01/2018", "text": []},
{"title": "\nJornalista da Globo diz que placar do TRF-4 ser\u00e1 2 a 1 a favor de Lula #boato ", "date": "18/01/2018", "text": ["\u00c9 o que eu estava dizendo. A reuni\u00e3o que a C\u00e1rmen L\u00facia vai ter na segunda-feira com o pessoal do TRF-4 de Porto Alegre j\u00e1 est\u00e1 tudo certo. Ela quer na verdade s\u00f3 segurar, antecipadamente, o resultado do julgamento do Lula. E j\u00e1 est\u00e1 tudo ok. Vai ser dois a um a favor do Lula.", "A alegria das reda\u00e7\u00f5es da Globo, da Globo News, CBN, e aqui na reda\u00e7\u00e3o n\u00e3o se fala de outra coisa, entendeu. J\u00e1 est\u00e1 tudo acertado. O Gilmar Mendes j\u00e1 deu a cara para bater a p\u00fablico e est\u00e1 sem medo de nada, n\u00e9. Na Justi\u00e7a Eleitoral ele j\u00e1 est\u00e1 passando a pasta para o Toffoli, que tamb\u00e9m \u00e9 alinhado com a ideologia.", "Enfim, o Lula t\u00e1 previsto que ele viagem agora dia 25 para Fran\u00e7a e, provavelmente, vai ficar na casa do Chico Buarque. Ent\u00e3o, para a alegria a\u00ed de algumas diretorias como o Mitre da Bandeirantes, o Amorim e esse pessoal todo a\u00ed que tem uns pobres s\u00e3o diretores jornalistas s\u00e3o alinhados e alinhados com a esquerda v\u00e3o comemorar muito.", "E essas amea\u00e7as todas que ocorreram l\u00e1 n\u00e3o quer dizer outra coisa, a n\u00e3o ser um tiro de festim para chamar aten\u00e7\u00e3o do que pode ter como resultado, entendeu? Para alertar a popula\u00e7\u00e3o de que alguma coisa est\u00e1 acontecendo. Mas que, na verdade, \u00e9 uma fuma\u00e7a para encobrir o alinhamento, inclusive, desses ju\u00edzes do TRF-4, que j\u00e1 est\u00e1 alinhado tamb\u00e9m com a esquerda, n\u00e9. E aquela proposta daquele outro \u00e1udio que foi desmentido. Na verdade, aconteceu tudo aquilo que a gente tinha falado. Quer dizer, o Gilmar Mendes soltou o placar n\u00e3o e vai continuar soltando at\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o vai ter ningu\u00e9m mais preso.", "Ent\u00e3o, essas organiza\u00e7\u00f5es sociais que levantaram bandeiras \u201ctodo mundo est\u00e1 quieto\u201d e a sociedade civil brasileira aquela que trabalha e \u00e9 honesta se prepare porque vai ser a maior desilus\u00e3o da hist\u00f3ria do Brasil a absolvi\u00e7\u00e3o do maior bandido que o Ocidente j\u00e1 teve na hist\u00f3ria da humanidade. \u00c9 o que temos para hoje, agora, espero a opini\u00e3o de todos a\u00ed tamb\u00e9m, n\u00e9."]},
{"title": "\nMaria do Ros\u00e1rio e Jean Wyllys querem descriminalizar a pedofilia #boato ", "date": "23/10/2017", "text": []},
{"title": "\nPrimo de Marcelo Freixo, Gustavo, deu drogas e estuprou alunos #boato ", "date": "25/10/2017", "text": []},
{"title": "\nVe\u00edculos de luxo apreendidos na Lava Jato s\u00e3o retirados da PF em Curitiba #boato ", "date": "26/10/2017", "text": []},
{"title": "\nV\u00eddeo \u00edntimo do deputado Wladimir Costa com loira vaza na internet #boato ", "date": "26/10/2017", "text": []},
{"title": "\nComentarista da TV alem\u00e3 Frederick Von Mullir critica os brasileiros #boato ", "date": "30/10/2017", "text": []},
{"title": "\nMST est\u00e1 destruindo torres de energia para fazendas n\u00e3o produzirem #boato ", "date": "06/11/2017", "text": []},
{"title": "\nRodrigo Maia diz que Congresso n\u00e3o \u00e9 obrigado a ouvir o povo #boato ", "date": "13/11/2017", "text": []},
{"title": "\nGoverno quer cortar BPC de 4,7 milh\u00f5es de pessoas com o Cad\u00fanico #boato ", "date": "05/11/2017", "text": []},
{"title": "\nDeputada \u00c9rika Kokay defende incesto e fim da fam\u00edlia em palestra #boato ", "date": "14/11/2017", "text": ["Defender a sociedade patriarcal \u00e9 defender, \u00e9 defender, a sociedade de classes. Porque se se destr\u00f3i a fam\u00edlia patriarcal, se destr\u00f3i a propriedade e se destr\u00f3i a pr\u00f3pria sociedade de classes, remontando \u00e0 an\u00e1lise de Engels, da hist\u00f3ria da origem da sociedade, do Estado, da propriedade e da fam\u00edlia, e a\u00ed, se destr\u00f3i, se constr\u00f3i, uma anarquia. E essa anarquia vai invadir e enfrentar a ordem e os tabus, por isso ser\u00e1 uma sociedade incestuosa. A\u00ed se constr\u00f3i uma discuss\u00e3o que, a partir da fam\u00edlia patriarcal, da elimina\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia patriarcal, n\u00f3s constru\u00edmos uma sociedade incestuosa.", "Por que penso eu, porque demorei para entender isso, penso eu, que h\u00e1 uma discuss\u00e3o de que como \u00e9 um dos tabus mais universais, que \u00e9 o tabu do incesto, se eu construo uma anarquia e eu destruo a ordem, eu tamb\u00e9m vou destruir um dos tabus mais universais da humanidade, que \u00e9 o tabu do incesto, e vou construindo a concep\u00e7\u00e3o de ideologia de g\u00eanero para promover os di\u00e1logos entre os fundamentalismos que foram articulados em grande medida por Eduardo Cunha\u2026"]},
{"title": "\nCaminh\u00e3o do deputado Romanelli foi apreendido com drogas #boato ", "date": "12/11/2017", "text": []},
{"title": "\nLula contratou 15 advogados para tirar v\u00eddeo \u201ca verdade oculta\u201d do ar #boato ", "date": "14/11/2017", "text": []},
{"title": "\nEx-prefeito Eduardo Paes leva vida de luxo em Nova York #boato ", "date": "14/11/2017", "text": []},
{"title": "\nTiririca faz revela\u00e7\u00e3o chocante sobre elei\u00e7\u00f5es de 2018 em carta #boato ", "date": "16/11/2017", "text": []},
{"title": "\nGeneral Aureliano fala, em \u00e1udio e v\u00eddeo, que interven\u00e7\u00e3o militar \u00e9 inevit\u00e1vel #boato ", "date": "25/11/2017", "text": ["Se ensinam isso nos col\u00e9gios, que houve ditadura, e nas faculdades, n\u00f3s, como ex-militares, devemos evitar isso: falar em ditadura. Vejo que sempre o senhor fala na ditadura, a\u00ed depois, n\u00e3o houve ditadura, se contradiz. Isso a\u00ed a gente tem que ter um cuidado jamais falar em ditadura militar. Isso foi uma orienta\u00e7\u00e3o que tivemos aqui. N\u00e3o sei se voc\u00ea esteve na nossa reuni\u00e3o com o general Santa Rosa aqui no QG dos ex-combatentes. Tava o general Santa Rosa, general Abra\u00e3o, general Paulo Chagas, entre outros generais e outros intervencionistas como eu estava tamb\u00e9m presentes nesta reuni\u00e3o.", "A gente acaba com a emo\u00e7\u00e3o se perdendo um pouquinho, mas professor Saldanha, o senhor que \u00e9 um mestre, o nosso mestre, os pol\u00edticos est\u00e3o colocando este pa\u00eds no caminho da interven\u00e7\u00e3o militar. Ela vai ser inevit\u00e1vel. Esse processo eleitoral que nos temos \u00e9 perverso. N\u00e3o vai mudar nada em 2018. Os militares n\u00e3o querem o poder, mas querem reestabelecer aqui que est\u00e1 na bandeira do nosso pa\u00eds: Ordem e Progresso."]},
{"title": "\nBolsonaro diz que acredita na teoria da Terra plana #boato ", "date": "26/11/2017", "text": []},
{"title": "\nSmartmatic \u00e9 a respons\u00e1vel pelas urnas eletr\u00f4nicas e fraudou elei\u00e7\u00f5es do Brasil #boato ", "date": "22/11/2017", "text": []},
{"title": "\nFernando Seg\u00f3via, chefe da PF, foi a protesto com nariz de palha\u00e7o #boato ", "date": "22/11/2017", "text": []},
{"title": "\nMST rouba ovos de tartaruga no Rio Solim\u00f5es para vender #boato ", "date": "27/11/2017", "text": []},
{"title": "\nTiririca pede que seus eleitores apoiem Jair Bolsonaro #boato ", "date": "05/12/2017", "text": []},
{"title": "\nLula xinga Dilma de cretina, maldosa e mentirosa em entrevista #boato ", "date": "14/11/2017", "text": ["Ent\u00e3o quando um presidente viaja, sabe, o pa\u00eds, viaja o Brasil, \u00e0s vezes mente, \u00e0s vezes diz t\u00e1 acontecendo e n\u00e3o t\u00e1 acontecendo. \u00c9 o que eu digo da seca do Nordeste, ent\u00e3o \u00e9 essa coisa dizer que n\u00e3o tem dinheiro pra educa\u00e7\u00e3o, dizer que n\u00e3o tem dinheiro pra sa\u00fade. A\u00ed. Eu acho que \u00e9 isso que n\u00f3s temos que explorar. ", "Agora como explicar os panela\u00e7os que tiraram Dilma do poder? Porque a Dilma era cretina, maldosa, mentirosa, safada. O problema \u00e9 que n\u00f3s temos complexo de vira-lata e n\u00e3o nos damos import\u00e2ncia. Eles s\u00f3 deram o azar de mexer comigo. ", "As pessoas sabiam que o PT foi criado para ser uma opera\u00e7\u00e3o criminosa, que eu era o chefe porque era o mais importante. Eles foram na minha casa, invadiram minha casa, revistaram minha casa, tiraram tampa do fog\u00e3o, abriram televis\u00e3o, levantaram colch\u00e3o da minha casa. Encontraram 20 bilh\u00f5es de reais. ", "E eu tava no meu lugar quietinho. Eu sou o cara. Eu vou te dizer uma coisa o Edson, se eu voltar \u00e0 presid\u00eancia, pode acreditar que eu vou inventar uma quantidade enorme de mentira como se fosse um, uma coisa azeda, aquela pessoa azeda, sabe, se colocar na \u00e1gua d\u00e1 um suco de lim\u00e3o. Tenham todos um bom dia. "]},
{"title": "\nM\u00e1rio S\u00e9rgio Cortella fala sobre Lula ap\u00f3s depoimento de Palocci #boato ", "date": "10/09/2017", "text": ["\u201cFinalmente o todo poderoso ex Ministro e operador do partido falou. E n\u00e3o deixou pedra sobre pedra. Destruindo toda argumenta\u00e7\u00e3o da defesa do grande l\u00edder. Sendo assim deixo aqui os meus sentimentos. Ao povo mais humilde e simples deste pa\u00eds que foi usado por esta figura. Aos reitores, professores e estudantes que prestaram homenagens a esta farsa. ", "Aos comentaristas esportivos que viraram fi\u00e9is escudeiros e bajuladores desta mentiras. Aos influenciadores digitais que plantam est\u00f3rias di\u00e1rias para sustentar a farsa da demagogia populista. Aos petroleiros que sempre defenderam este ser, e agora descobrem que a empresa que tanto amam e a qual todos os brasileiros, indireta ou diretamente s\u00e3o acionistas, foi entregue em troca de propina. ", "A todos aqueles que s\u00e3o usados por sindicatos e movimentos sociais como massa de manobra para criar o mito do \u201cpai dos pobres\u201d. Aos que apesar de tudo que estamos vendo, continuam a defender este farsante. O mito est\u00e1 NU ! E o que se v\u00ea \u00e9 uma imagem deprimente.\u201d By M\u00e1rio S\u00e9rgio Cortella"]},
{"title": "\nPalocci disse que Lula e Gleisi s\u00e3o amantes h\u00e1 anos #boato ", "date": "11/09/2017", "text": []},
{"title": "\nJean Wyllys vai lan\u00e7ar o filme Jesus A Diva da Mentira #boato ", "date": "13/09/2017", "text": []},
{"title": "\nTalysson de Almeida da PF diz que Lula se encontrou com delegado da Lava Jato #boato ", "date": "16/09/2017", "text": []},
{"title": "\nJair Bolsonaro criou projeto que prev\u00ea o fim do IPVA #boato ", "date": "18/09/2017", "text": []},
{"title": "\nAdega de Joesley Batista \u00e9 descoberta pela Pol\u00edcia Federal #boato ", "date": "20/09/2017", "text": []},
{"title": "\nLindbergh Farias pede que general Mour\u00e3o seja levado algemado ao Senado #boato ", "date": "21/09/2017", "text": []},
{"title": "\nBolsonaro alerta sobre roubo de Temer na gasolina e energia el\u00e9trica #boato ", "date": "21/09/2017", "text": []},
{"title": "\nSilas Malafaia diz que Jean Wyllys quer legalizar sexo com crian\u00e7as de 8 anos #boato ", "date": "24/09/2017", "text": []},
{"title": "\nV\u00eddeo mostra Lula falando que o PT \u00e9 fascismo, nazismo, menos democracia #boato ", "date": "28/09/2017", "text": []},
{"title": "\nCristovam Buarque diz em \u00e1udio que Brasil j\u00e1 est\u00e1 em interven\u00e7\u00e3o militar #boato ", "date": "28/09/2017", "text": ["\u201cO est\u00e1gio 1 foi a deflagra\u00e7\u00e3o do movimento pelo general Mour\u00e3o na sexta-feira. O est\u00e1gio 2, que agora come\u00e7ou, que s\u00e3o essas trocas de acusa\u00e7\u00f5es de senadores contra o ex\u00e9rcito, contra o general Mour\u00e3o, contra o general Villas B\u00f4as e isso vai cada vez mais agravando a crise. O est\u00e1gio 3 \u00e9 a tomada do poder pelas nossas for\u00e7as armadas. N\u00f3s estamos agora no est\u00e1gio 2 e em alguns dias estaremos no est\u00e1gio 3\u201d."]},
{"title": "\nJean Wyllys e Pabllo Vittar far\u00e3o turn\u00ea LGBT em escolas do Brasil #boato ", "date": "23/09/2017", "text": []},
{"title": "\nAloysio Nunes diz que Brasil vai agir contra EUA em caso de invas\u00e3o da Venezuela #boato ", "date": "29/09/2017", "text": []},
{"title": "\nTemer revoga decreto imperial que dizia que advogado \u00e9 doutor #boato ", "date": "09/10/2017", "text": []},
{"title": "\nCrivella cobra taxa para Suipa realizar evento de ado\u00e7\u00e3o de animais #boato ", "date": "11/10/2017", "text": []},
{"title": "\nDec\u00e1logo de L\u00eanin foi escrito em 1913 pelo pai do comunismo #boato ", "date": "16/10/2017", "text": []},
{"title": "\nTemer tem doen\u00e7a mortal, chora e vai deixar o governo #boato ", "date": "18/10/2017", "text": []},
{"title": "\nGoverno Temer aprovou aumento do sal\u00e1rio presidi\u00e1rio #boato ", "date": "19/10/2017", "text": []},
{"title": "\nPadre interrompe missa, expulsa Lula da igreja e o chama de bandido #boato ", "date": "19/10/2017", "text": []},
{"title": "\nBancada evang\u00e9lica diz que Deus mandou votar a favor de Temer #boato ", "date": "08/08/2017", "text": ["Deus mandou votar a favor de Temer, diz bancada evang\u00e9lica. A bancada Evang\u00e9lica votou a favor de Temer em troca de projetos que s\u00e3o de interesse dos parlamentares, mas eles dizem que foi Deus que mandou.", "O presidente da Frente Parlamentar Evang\u00e9lica, o deputado Hidekazu Takayama (PSC-PR), deu a senha para os demais quando anunciou seu voto. Como ele, votaram Silas C\u00e2mara, Vict\u00f3rio Galli, Marcelo Aguiar, Marco Feliciano, Paulo Freire, Ezequiel Teixeira, Rosangela Gomes, Pastor Luciano Braga, deputado pastor Jo\u00e3o Campos, entre outros.", "Questionados por jornalistas sobre o favorecimento e apoio a Michel Temer, repetiram quase em coro que foram guiados por Deus, balela que est\u00e3o espalhando em seus cultos."]},
{"title": "\nDeputado Jean Wyllys quer legalizar trai\u00e7\u00e3o em casamento #boato ", "date": "12/10/2017", "text": []},
{"title": "\nSenado aprova projeto que cancela CNH vencida ap\u00f3s 30 dias #boato ", "date": "09/08/2017", "text": ["O Senado Federal aprovou nesta segunda feira um projeto de lei n\u00b0 155/2017 que cancela automaticamente toda e qualquer CNH com mais de 30 dias de vencimento. De acordo com parlamentares, a lei passar\u00e1 a valer a partir do dia 25/10/2017, prazo estipulado para que todos os motoristas se regularizem com o \u00f3rg\u00e3o.", "Em caso de n\u00e3o atualiza\u00e7\u00e3o da CNH no prazo de 30 dias \u00fateis, o documento ser\u00e1 cancelado, e o motorista ter\u00e1 que cumprir do in\u00edcio com todas as provas te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas e exames m\u00e9dicos e psicol\u00f3gicos. Fa\u00e7a sua parte. Avise seus parentes e amigos. Quanto antes tomarem as medidas para a atualiza\u00e7\u00e3o, menos dor de cabe\u00e7a ir\u00e3o ter."]},
{"title": "\nLula apanha durante almo\u00e7o em restaurante #boato ", "date": "10/08/2017", "text": ["Tentando dar uma de amiguinho do povo Lula vai em restaurante e \u00e9 agredido, durante um almo\u00e7o com l\u00edderes do PT, Partido dos trabalhadores se envolveu em uma confus\u00e3o com manifestante que ali aguardavam a chegada. ", "Ap\u00f3s se sentir ofendido pelas palavras dos manifestante ele levantou e tentou se retirar do local, quando foi surpreendido por 2 empurr\u00f5es de uma mulher ainda n\u00e3o identificada, quando conseguiu se retirar do local os manifestante que ali estavam jogar\u00e3o ovos e pedras, quando conseguiu entrar no carro os manifestantes tentar\u00e3o virar o carro com ele dentro. ", "A pol\u00edcia logo chegou no local ai que a confus\u00e3o aumentou, um dos vidro da viatura foi quebrada por um manifestante chamado: Anderson de Almeida 32 Anos, ap\u00f3s Lula conseguir se retirar do local, a confus\u00e3o continuou quando alguns integrantes do MST chegaram e come\u00e7aram a agredir os manifestante que tentaram agredir Lula, a confus\u00e3o durou cerca de 40 minutos somente acabando com a chegada de refor\u00e7os policiais.\u00a0", "Lula saiu ileso apenas com os empurr\u00f5es, mas se borrou todo. O povo est\u00e1 perdendo a paci\u00eancia, acorda Pol\u00edcia Federal"]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro diz que voto nulo \u00e9 a \u00fanica forma de acabar com corruptos #boato ", "date": "12/08/2017", "text": ["\n", "Assista ao desmentido em v\u00eddeo", "\n", "\ufeff"]},
{"title": "\nEx-presidente Lula tem resid\u00eancia assaltada em Chapec\u00f3 (SC) #boato ", "date": "15/08/2017", "text": ["Uma das\u00a0 resid\u00eancias do Ex. Presidente Luis In\u00e1cio Lula da Silva foi assaltada na manh\u00e3 desta sexta-feira (11), no bairro Presidente M\u00e9dici, em Chapec\u00f3. O fato ocorreu na rua Montevid\u00e9u.\u00a0", "Segundo a Pol\u00edcia Miltiar (PM), no primeiro momento, a guarni\u00e7\u00e3o foi acionada para atender ocorr\u00eancia de furto e se deparou com o assalto.", "Chegando ao local, a guarni\u00e7\u00e3o visualizou as portas de frente da resid\u00eancia arrombadas e em contato com a v\u00edtima, uma mulher de 32 anos, foi constatado que se tratava de um assalto. Os suspeitos entraram no local e ao se deparar com a v\u00edtima, que acordou no momento da a\u00e7\u00e3o, amea\u00e7aram a mesma, inclusive, os suspeitos disseram que iriam atirar caso a v\u00edtima reagisse. A mulher foi trancada no quarto com seus filhos e em seguida, os suspeitos fugiram com alguns objetos.", "OBJETOS:\u00a0", "Televisor LED 57\u2032, marca Phillips, celular, marca Samsung, cor chumbo, um hipnofone s9\u00a0 e um notebook, marca HP de cor preta, um micro-onda da marca c\u00f4nsul, um cord\u00e3o de ouro e mais 47 mil reais em Dinheiro.", "\u2026", "O Ex. Presidente n\u00e3o quis se pronunciar sobre o caso, apenas falou que se entristece com essa criminalidade do Brasil e que se ele for eleito ira dar prioridade a seguran\u00e7a."]},
{"title": "\nRaquel Dodge \u00e9 casada com primo de A\u00e9cio Neves #boato ", "date": "15/08/2017", "text": ["A Raquel Dodge, que substituir\u00e1 Janot na Procuradoria Geral da Rep\u00fablica, \u00e9 casada com um primo do A\u00e9cio. ", "Raquel Dodge, futura PGR, \u00e9 casada com um primo do A\u00e9cio? Pelo que vemos, o Mineirinho aparelhou a toda rep\u00fablica!"]},
{"title": "\nSilas Malafaia disse porque vota em Jair Bolsonaro para presidente #boato ", "date": "17/08/2017", "text": []},
{"title": "\nBolsonaro desmascara Temer e manda recado sobre safadeza #boato ", "date": "17/08/2017", "text": ["Bolsonaro desmascara Temer e envia resposta para presidente. Leia: VOC\u00ca SABE O QUE \u00c9 Safadeza TEMER??? O t\u00edtulo at\u00e9 pode ser deselegante, mas que \u00e9 muito verdadeiro, vou lhe responder!", "SAFADEZA \u00e9 comparar a pens\u00e3o de um Deputado com a de uma Vi\u00fava. SAFADEZA \u00e9 um Cidad\u00e3o ter que contribuir ao longo de 35 anos para ter direito a receber pens\u00e3o, enquanto Deputados necessitam somente 1 ou 2 mandatos, conforme o caso, e alguns membros do Governo, para terem o direito de cobrar Pens\u00e3o M\u00e1xima precisam unicamente do Juramento de Posse.", "SAFADEZA \u00e9 que os Deputados sejam os \u00fanicos Trabalhadores (???) deste Pa\u00eds que t\u00eam isen\u00e7\u00e3o de IR sobre 1/3 de seu sal\u00e1rio. SAFADEZA \u00e9 por, na Administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, milhares de Assessores (leia-se Amigalha\u00e7os) com Sal\u00e1rios almejados pelos Mais Qualificados T\u00e9cnicos.", "\u2026", "Esta deveria ser uma dessas correntes que nunca poderia se romper!!! NUNCA, porque s\u00f3 n\u00f3s podemos acabar com TUDO ISSO. UMA GRANDE SAFADEZA SER\u00c1 N\u00c3O REENVIAR ESSA MAT\u00c9RIA A TODOS OS MEMBROS DA SUA LISTA, ESPECIALMENTE \u00c0QUELES EVENTUAIS AMIGOS POL\u00cdTICOS, VEZ QUE ELES S\u00c3O OS PRINCIPAIS RESPONS\u00c1VEIS POR TODA ESSA GRANDE SAFADEZA!!! Se voc\u00ea n\u00e3o repassar \u00e9 porque ap\u00f3ia! Envie para todos os seus contatos e amigos. #Repassando"]},
{"title": "\nDiretor do Fant\u00e1stico revela plano da Globo para trazer Lula de volta #boato ", "date": "18/08/2017", "text": ["\u00c1udio do Diretor do Fant\u00e1stico, Luis Nascimento que se demitiu da emissora no dia 11/08. A Globo est\u00e1 em polvorosa com a divulga\u00e7\u00e3o. ", "\u2026", "Ter\u00e7a-feira, dia 8 de agosto de 2017. Por quest\u00f5es \u00f3bvias n\u00e3o vou me identificar porque h\u00e1 uma ca\u00e7a a bruxa dentro do jornalismo da Globo procurando quem \u00e9 mais alinhado com a esquerda e quem n\u00e3o \u00e9. A partir de agora o p\u00fablico vai poder notar que as editorias de jornais vinculados \u00e0 r\u00e1dio CBN, ao G1 e tamb\u00e9m aos programas jornal\u00edsticos da Rede Globo v\u00e3o estar mais alinhados com a esquerda e preparando a volta do Lula, que est\u00e1 completamente alinhado com a fam\u00edlia Marinho, apesar de ele falar aos berros que vai fazer isso e aquilo, est\u00e1 tudo orquestrado, acertado, com a editoria do jornalismo da rede Globo. ", "Ali Kamel, Silva Faria, Mariano Boni, Miguel ,Ta\u00eds, Cristina Piasentini que s\u00e3o os diretores das duas grandes pra\u00e7as de jornalismo da Globo est\u00e3o alinhados com a fam\u00edlia Marinho para que toda a not\u00edcia vinculada a Temer e tamb\u00e9m ao Jo\u00e3o D\u00f3ria em S\u00e3o Paulo, sejam fracionadas durante o jornalismo para que se fale o tempo todo dos dois, mas de forma at\u00e9 caluniosa. Ent\u00e3o, um exemplo: os desempregados da Dilma agora s\u00e3o desempregados do Temer. A culpa da d\u00edvida do Brasil n\u00e3o \u00e9 do legado de Lula e Dilma. \u00c9 a d\u00edvida do Temer. At\u00e9 os sal\u00e1rios atrasados do Rio de Janeiro a culpa do Temer. Assim como uma rua esburacada h\u00e1 mais de 50 anos \u00e9 culpa do Jo\u00e3o D\u00f3ria. ", "Ent\u00e3o, voc\u00eas v\u00e3o come\u00e7ar a notar que h\u00e1 uma tend\u00eancia j\u00e1 acertada com a esquerda para que se fale de forma at\u00e9 caluniosa de Temer e tamb\u00e9m de Jo\u00e3o D\u00f3ria nos jornais e no jornalismo da Globo e nas programa\u00e7\u00f5es de r\u00e1dio. A ideia \u00e9 que seja estendida o m\u00e1ximo da not\u00edcia para que se fale, \u201centre aspas\u201d, coisas ruins destas duas grandes personalidades, que seriam os grandes advers\u00e1rios da propensa volta do Lula ao poder. ", "Outra coisa tamb\u00e9m \u00e9 que a partir de agora vamos ver uma rede Globo mais avermelhada. Voc\u00eas v\u00e3o come\u00e7ar a ver na tela da rede Globo o tom mais vermelho do que os tons azuis que s\u00e3o tradi\u00e7\u00e3o da TV Globo. Isso j\u00e1 foi utilizado como propaganda subliminar na \u00e9poca da \u00e9poca da retomada da democracia em que n\u00e3o se sabia o que iria acontecer com o pa\u00eds, a Globo usou de outros artif\u00edcios para fazer propaganda subliminar. ", "E assim \u00e9 com as not\u00edcias fracionadas no jornalismo. Voc\u00ea fala muito o tempo todo durante o jornalismo, durante a apresenta\u00e7\u00e3o dos jornais, sobre as mesmas coisas e vinculando o nome dessas duas personalidades, que \u00e9 o Jo\u00e3o D\u00f3ria e o presidente Temer. Outra coisa que vamos reparar mais para frente s\u00e3o not\u00edcias sobre o Judici\u00e1rio. V\u00e3o ter muitas not\u00edcias para dar \u00eanfase a ju\u00edzes corruptos, membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico ligados a corru\u00e7\u00e3o. O que tamb\u00e9m acontece, \u00e9 claro, mas voc\u00eas v\u00e3o ver muito mais not\u00edcias sobre isso. Mas voc\u00eas v\u00e3o ver muitas not\u00edcias antigas, velhas e arquivadas que o povo n\u00e3o lembra v\u00e3o ser trazidas de volta para seja jogado MPF e PF um contra o outro e que seja feita a exposi\u00e7\u00e3o, principalmente, a ju\u00edzes de primeira inst\u00e2ncia. Isso tudo para atingir O Moro e a Lava-Jato, acreditem a Globo \u00e9 contra a Lava-Jato. Fiquem atentos e que n\u00f3s sejamos contra o imperialismo da rede Globo. N\u00e3o estou jogando contra a casa, mas eu n\u00e3o acho isso direito e acho legal a popula\u00e7\u00e3o saber. Principalmente, uma pessoa que est\u00e1 dentro do sistema Globo e que t\u00e1 acompanhando de perto todo o esquema que est\u00e1 sendo armado na maior emissora do pa\u00eds e est\u00e1 sendo alinhado com outras emissoras porque vai rolar muito dinheiro com a volta do Lula para esses meios de comunica\u00e7\u00e3o. Um abra\u00e7o"]},
{"title": "\nLula \u00e9 expulso de restaurante em Natal (RN), mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "20/08/2017", "text": ["Sem \u2018ovada\u2019, Lula \u00e9 expulso de restaurante em Natal (veja v\u00eddeo). A caravana dele no Nordeste vem colecionando reveses. O ex-presidente sentiu na pele neste s\u00e1bado (19) a ira absolutamente espont\u00e2nea das pessoas. Nada planejado. Rea\u00e7\u00e3o natural de repulsa.", "Ele chegou com sua comitiva no restaurante \u2018Camar\u00f5es\u2019 em Natal e as pessoas que almo\u00e7avam no local efetuaram o protesto que cresceu, ganhou grandes propor\u00e7\u00f5es, obrigando o petista a se retirar. O som do coro \u2018Lula na cadeia\u2019 marcou a recep\u00e7\u00e3o."]},
{"title": "\nMichel Temer decreta redu\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo para 2018 #boato ", "date": "22/08/2017", "text": ["Fim da linha: Presidente Michel Temer anuncia a redu\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo para 2018.\u00a0Pela primeira vez no s\u00e9culo, um presidente ir\u00e1 reduzir o sal\u00e1rio m\u00ednimo.\u00a0Foi isso que decretou o Presidente Michel Temer nesta semana.\u00a0", "Segundo ele, a medida faz parte dos esfor\u00e7os do governo para cortar gastos. A redu\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 em torno de 4% e, de acordo com o Presidente, pode n\u00e3o ser a \u00fanica vez que isso ir\u00e1 acontecer.\u00a0A m\u00eddia tenta esconder, mas n\u00f3s n\u00e3o podemos nos calar.\u00a0Vamos compartilhar, vamos fazer com que todos saibam."]},
{"title": "\nMaria do Ros\u00e1rio diz que perdoaria estuprador se fosse estuprada #boato ", "date": "24/08/2017", "text": ["MARIA DO ROS\u00c1RIO TERIA DITO (NO TWITTER) QUE \u201cPERDOARIA\u201d ESTUPRADOR. Maria do Ros\u00e1rio: Se algum dia eu for estuprada perdoarei o estuprador pois estupradores s\u00e3o pessoas fr\u00e1geis e desequilibradas que precisam de apoio e carinho.", "A mensagem acima circula pelas Redes Sociais e eu n\u00e3o tenho a m\u00ednima ideia se \u00e9 VERDADEIRA ou se foi MONTAGEM. Supondo que a mensagem seja aut\u00eantica, cabe o seguinte coment\u00e1rio: ", "Muito bem, Deputada! Perfeito. A senhora pode \u201cperdo\u00e1-lo\u201d e at\u00e9 casar com ele (se assim o desejar). O problema \u00e9 a senhora querer que todas as outras mulheres brasileiras sigam seu exemplo se forem estupradas\u2026 "]},
{"title": "\nRevista inglesa elege Lula como presidente mais corrupto do mundo #boato ", "date": "25/08/2017", "text": ["Revista inglesa elege Lula como presidente mais corrupto do mundo. A revista inglesa The Economist, fez uma lista dos 10 presidentes e ex-presidentes mais corruptos da hist\u00f3ria do planeta. Os crit\u00e9rios usados pela revista levam em considera\u00e7\u00e3o elementos como processos, condena\u00e7\u00f5es, enriquecimento pessoal e familiar e rejei\u00e7\u00e3o popular.", "Curiosamente, mas n\u00e3o muito surpreendente, o primeiro colocado na lista \u00e9 o ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva. Os v\u00e1rios processos e condena\u00e7\u00f5es de Lula foram fatores excepcionais para a decis\u00e3o. \u201cOs riscos de corrup\u00e7\u00e3o s\u00e3o particularmente prevalecentes nas economias em desenvolvimento. ", "Fatores como um fraco estado de direita e captalista e a falta de capacidade institucional enfraquecem os esfor\u00e7os para combater sistemas infestados de corruptos.\u201d Afirmou Bronwen Chester, analista jur\u00eddico da revista. Bronwen disse tamb\u00e9m que pa\u00edses com governos comunistas ou socialistas est\u00e3o mais prop\u00edcios \u00e0 altos \u00edndices de corrup\u00e7\u00e3o. #Repassando", "Veja como ficou a lista ap\u00f3s a inser\u00e7\u00e3o de um novo l\u00edder. 1-Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (Brasil) 2-Mohamed Suharto (Indon\u00e9sia) 3-Ferdinand Marcos (Filipinas) 4-Mobutu Sese Seko (Congo) 5-Slobodan Milosevic (S\u00e9rvia) 6-Saddam Hussein (Iraque) 7-Sani Abacha (Nig\u00e9ria) 8-Alberto Fujimori (Peru) 9-Htin Kyaw (Myanmar) 10-Spiro Agnew (Vice Presidente dos EUA). "]},
{"title": "\nMichel Temer confiscar\u00e1 poupan\u00e7a do povo brasileiro #boato ", "date": "29/08/2017", "text": ["URGENTE, TEMER CONFISCAR\u00c1 POUPAN\u00c7A DO POVO. Governo de Michel Temer, encurralado, bloquear\u00e1 investimentos dos brasileiros. Esta \u00e9 uma fria e insuport\u00e1vel previs\u00e3o para a economia do Brasil nos pr\u00f3ximos meses, adverte o criador dos bancos Garantia e Pactual, Luiz Cesar Fernandes. Mesmo que se privatize todas as empresas poss\u00edveis, como agora querem privatizar a Casa da Moeda sob contesta\u00e7\u00e3o de seu diretor que afirma que n\u00e3o h\u00e1 preju\u00edzos, a economia n\u00e3o se recuperar\u00e1 por conta da p\u00e9ssima administra\u00e7\u00e3o do Governo atual. ", "\u2026", "Segundo o banqueiro e economista Fernandes, em breve a d\u00edvida interna p\u00fablica atingir\u00e1 100% do PIB e toda a riqueza produzida no pa\u00eds ser\u00e1 destinada a pagar as contas irrespons\u00e1veis de Temer. A situa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 insustent\u00e1vel e o pa\u00eds entrar\u00e1 em uma total ingovernabilidade. O sistema entrar\u00e1 em fal\u00eancia e atingir\u00e1 n\u00e3o s\u00f3 os grandes bancos como tamb\u00e9m as pessoas f\u00edsicas. As grandes institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias n\u00e3o ter\u00e3o outra sa\u00edda sen\u00e3o impedir que seus clientes saquem suas poupan\u00e7as.\u00a0 ", "\u2026"]},
{"title": "\nGlobo se alinhou com a esquerda e vai adotar a cor vermelha #boato ", "date": "18/08/2017", "text": ["Ter\u00e7a-feira, dia 8 de agosto de 2017. Por quest\u00f5es \u00f3bvias n\u00e3o vou me identificar porque h\u00e1 uma ca\u00e7a a bruxa dentro do jornalismo da Globo procurando quem \u00e9 mais alinhado com a esquerda e quem n\u00e3o \u00e9. A partir de agora o p\u00fablico vai poder notar que as editorias de jornais vinculados \u00e0 r\u00e1dio CBN, ao G1 e tamb\u00e9m aos programas jornal\u00edsticos da Rede Globo v\u00e3o estar mais alinhados com a esquerda e preparando a volta do Lula, que est\u00e1 completamente alinhado com a fam\u00edlia Marinho, apesar de ele falar aos berros que vai fazer isso e aquilo, est\u00e1 tudo orquestrado, acertado, com a editoria do jornalismo da rede Globo. ", "Ali Kamel, Silva Faria, Mariano Boni, Miguel, Ta\u00eds, Cristina Piasentini que s\u00e3o os diretores das duas grandes pra\u00e7as de jornalismo da Globo est\u00e3o alinhados com a fam\u00edlia Marinho para que toda a not\u00edcia vinculada a Temer e tamb\u00e9m ao Jo\u00e3o D\u00f3ria em S\u00e3o Paulo, sejam fracionadas durante o jornalismo para que se fale o tempo todo dos dois, mas de forma at\u00e9 caluniosa. ", "Ent\u00e3o, um exemplo: os desempregados da Dilma agora s\u00e3o desempregados do Temer. A culpa da d\u00edvida do Brasil n\u00e3o \u00e9 do legado de Lula e Dilma. \u00c9 a d\u00edvida do Temer. At\u00e9 os sal\u00e1rios atrasados do Rio de Janeiro a culpa do Temer. Assim como uma rua esburacada h\u00e1 mais de 50 anos \u00e9 culpa do Jo\u00e3o D\u00f3ria. ", "Ent\u00e3o, voc\u00eas v\u00e3o come\u00e7ar a notar que h\u00e1 uma tend\u00eancia j\u00e1 acertada com a esquerda para que se fale de forma at\u00e9 caluniosa de Temer e tamb\u00e9m de Jo\u00e3o D\u00f3ria nos jornais e no jornalismo da Globo e nas programa\u00e7\u00f5es de r\u00e1dio. A ideia \u00e9 que seja estendida o m\u00e1ximo da not\u00edcia para que se fale, \u201centre aspas\u201d, coisas ruins destas duas grandes personalidades, que seriam os grandes advers\u00e1rios da propensa volta do Lula ao poder. ", "Outra coisa tamb\u00e9m \u00e9 que a partir de agora vamos ver uma rede Globo mais avermelhada. Voc\u00eas v\u00e3o come\u00e7ar a ver na tela da rede Globo o tom mais vermelho do que os tons azuis que s\u00e3o tradi\u00e7\u00e3o da TV Globo. Isso j\u00e1 foi utilizado como propaganda subliminar na \u00e9poca da \u00e9poca da retomada da democracia em que n\u00e3o se sabia o que iria acontecer com o pa\u00eds, a Globo usou de outros artif\u00edcios para fazer propaganda subliminar. ", "E assim \u00e9 com as not\u00edcias fracionadas no jornalismo. Voc\u00ea fala muito o tempo todo durante o jornalismo, durante a apresenta\u00e7\u00e3o dos jornais, sobre as mesmas coisas e vinculando o nome dessas duas personalidades, que \u00e9 o Jo\u00e3o D\u00f3ria e o presidente Temer. Outra coisa que vamos reparar mais para frente s\u00e3o not\u00edcias sobre o Judici\u00e1rio. V\u00e3o ter muitas not\u00edcias para dar \u00eanfase a ju\u00edzes corruptos, membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico ligados a corru\u00e7\u00e3o. O que tamb\u00e9m acontece, \u00e9 claro, mas voc\u00eas v\u00e3o ver muito mais not\u00edcias sobre isso. Mas voc\u00eas v\u00e3o ver muitas not\u00edcias antigas, velhas e arquivadas que o povo n\u00e3o lembra v\u00e3o ser trazidas de volta para seja jogado MPF e PF um contra o outro e que seja feita a exposi\u00e7\u00e3o, principalmente, a ju\u00edzes de primeira inst\u00e2ncia. Isso tudo para atingir O Moro e a Lava-Jato, acreditem a Globo \u00e9 contra a Lava-Jato. ", "Fiquem atentos e que n\u00f3s sejamos contra o imperialismo da rede Globo. N\u00e3o estou jogando contra a casa, mas eu n\u00e3o acho isso direito e acho legal a popula\u00e7\u00e3o saber. Principalmente, uma pessoa que est\u00e1 dentro do sistema Globo e que t\u00e1 acompanhando de perto todo o esquema que est\u00e1 sendo armado na maior emissora do pa\u00eds e est\u00e1 sendo alinhado com outras emissoras porque vai rolar muito dinheiro com a volta do Lula para esses meios de comunica\u00e7\u00e3o. Um abra\u00e7o"]},
{"title": "\nJean Wyllys diz que casamento infantil isl\u00e2mico n\u00e3o \u00e9 pedofolia #boato ", "date": "31/08/2017", "text": ["N\u00f3s brasileiros temos que aceitar a tradi\u00e7\u00e3o dos mu\u00e7ulmanos de se casarem com meninas menores de 10 anos. N\u00e3o \u00e9 pedofilia, \u00e9 cultura isl\u00e2mica", " Pol\u00edticos querem legalizar casamento infantil no Brasil \u2013 N\u00e3o \u00e9 pedofilia \u00e9 cultura diz eles\u2026\u00a0", "Com a recente onda de refugiados isl\u00e2micos vindo para o Brasil, diversos grupos tem questionado no que isso pode influenciar na cultura Brasileira, e quais os males que a popula\u00e7\u00e3o possa estar sujeita [\u2026] Outro detalhe tamb\u00e9m \u00e9 alvo de questionamento sobre a cultura isl\u00e3, o casamento infantil.. Isso vai ser normal tamb\u00e9m no Brasil ??", "O representante dos direitos humanos, que Ganhou uma viagem com tudo pago para Dubai, aproveitou a oportunidade da estadia no oriente para agradecer ao pr\u00edncipe da Arabia pelo presente [\u2026] Quanto ao casamento infantil,\u00a0 ele disse que \u00e9 n\u00e3o \u00e9 pedofilia e sim uma tradi\u00e7\u00e3o cultural diferente..", "[\u2026] Precisamos abrir nossa cabe\u00e7a para a diversidade, salienta o parlamentar, Juntamente com meus colegas parlamentares brasileiros , estamos estudando um projeto de lei que deixe totalmente legal o casamento entre adulto e crian\u00e7a, facilitando assim a vida dos imigrantes isl\u00e2micos."]},
{"title": "\nBolsonaro est\u00e1 fora das elei\u00e7\u00f5es 2018 por causa de condena\u00e7\u00e3o #boato ", "date": "16/08/2017", "text": ["ACABOU! Maria do Ros\u00e1rio tirou Bolsonaro das elei\u00e7\u00f5es 2018. A nova condena\u00e7\u00e3o do deputado federal Jair Messias Bolsonaro no processo movido pela tamb\u00e9m deputada Maria do Ros\u00e1rio tirou Bolsonaro das elei\u00e7\u00f5es 2018 em fun\u00e7\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es da Lei da Ficha Limpa.", "O Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ) rejeitou, nesta ter\u00e7a-feira (15), recurso do deputado Jair Bolsonaro (PSC-RJ) contra condena\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios (TJDFT) por ofensa \u00e0 deputada Maria do Ros\u00e1rio (PT-RS). Em 2014, o parlamentar disse que a colega n\u00e3o merecia ser estuprada por ser \u201cfeia e n\u00e3o fazer seu g\u00eanero\u201d. \u201cEla n\u00e3o merece porque ela \u00e9 muito ruim, porque ela \u00e9 muito feia. N\u00e3o faz meu g\u00eanero. Jamais a estupraria\u201d, disse Bolsonaro. A decis\u00e3o foi por unanimidade entre os ministros da 3\u00aa Turma da Corte.", "Com a condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, Bolsonaro \u00e9 considerado formalmente ineleg\u00edvel, nos termos da Lei da Ficha Limpa. Presidenci\u00e1vel que ocupa o segundo lugar do eleitorado, atr\u00e1s apenas do ex-presidente Lula, nas principais pesquisas de inten\u00e7\u00e3o de voto (Ibope, Datafolha etc), o deputado s\u00f3 pode reverter a condi\u00e7\u00e3o de inelegibilidade caso o o Supremo Tribunal Federal (STF) acolha o recurso que ele deve ajuizar contra o resultado do julgamento.", "\u2026", "Quem comemorou a decis\u00e3o foi o ex-presidente Lula. Com o afastamento de Bolsonaro das elei\u00e7\u00f5es ele estatisticamente estaria eleito como o pr\u00f3ximo presidente do Brasil. Nos bastidores do Instituto Lula ele teria dito: Agora n\u00e3o tem pra ningu\u00e9m, o Brasil \u00e9 nosso novamente.", "\u2026"]},
{"title": "\nPol\u00edtico de SC \u00e9 engolido por cobra sucuri no Amazonas #boato ", "date": "09/07/2017", "text": ["Pol\u00edtico \u00e9 engolido por cobra Sucuri no Amazonas. Um deputado de Santa Catarina foi engolido por uma cobra Sucuri, na manh\u00e3 desta quarta-feira (8), durante um passeio pelo Amazonas. De acordo com testemunhas, o deputado fazia um passeio de barco, bebia u\u00edsque e contava dinheiro de uma maleta, bastante feliz, quando foi surpreendido pela cobra. \u201cEu vi quando a cobra pegou, enrolou, e engoliu\u201d, contou um pescador que estava pr\u00f3ximo do local.", "Ap\u00f3s presenciar o ataque da sucuri contra o deputado, o pescador foi at\u00e9 uma comunidade buscar ajuda. Entretanto, ao inv\u00e9s de conseguir ajuda, conseguiu na verdade foi alavancar gargalhada do povo. \u201cO povo come\u00e7ou a rir, e at\u00e9 bolaram no ch\u00e3o gargalhando, quando eu contei que o engolido foi um pol\u00edtico\u201d, disse o pescador ao rep\u00f3rter de G1.", "A esposa do deputado foi informada do ocorrido na tarde de hoje. \u201cEu acho \u00e9 pouco. Quem mandou ir esconder dinheiro no Amazonas\u201d, disse a vi\u00fava. O corpo do deputado foi transladado para Curitiba , de onde seguira para Joinville, o sepultamento sera no cemiterio jardim da saudade \u2013 Michel Temer e Lula j\u00e1 confirmaram presen\u00e7a no sepultamento."]},
{"title": "\nMariana Juc\u00e1, filha de Romero \u00e9 dona da mineradora que vai explorar a Renca #boato ", "date": "05/09/2017", "text": ["Entendeu agora, cara p\u00e1lida? Mariana Juc\u00e1, filha de Romero, \u00e9 dona de mineradora que explorar\u00e1 ouro e basalto na reserva amaz\u00f4nica extinta por Temer.\u00a0", "A empresa Boa Vista Minera\u00e7\u00e3o Ltda, que tem como cotista Marina de Holanda Menezes Juc\u00e1 Marques, filha de Romero Juc\u00e1 (PMDB \u2013 RR), foi a grande beneficiada com a extin\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de quase 4 milh\u00f5es de hectares", "Mariana Juc\u00e1 dever\u00e1 pesquisar ouro, cobre e basalto em \u00e1reas da reserva em proximidade com os \u00edndios. Seu pai, Romero Juc\u00e1, foi o autor de um projeto de lei 1610/1996 que havia sido retirado por ele mesmo em 2014 sob alega\u00e7\u00e3o de que era atacado por advers\u00e1rios sobre o caso. Mesmo assim, Juc\u00e1 previu a regulamenta\u00e7\u00e3o da minera\u00e7\u00e3o em terras ind\u00edgenas desde sua an\u00e1lise do Congresso Nacional.", "Quarta-feira 23, Michel Temer baixou um decreto ofertando quase 4 milh\u00f5es de hectares de uma gigantesca reserva amaz\u00f4nica aos mineradores e foi noticiado ao Brasil que havia quatro grupos estrangeiros interessados. Ativistas de todo o mundo consideram um verdadeiro atentado ecol\u00f3gico.", "A filha de Juc\u00e1 \u00e9 s\u00f3cia majorit\u00e1ria da Boa Vista Minera\u00e7\u00e3o, que tem 90 mil hectares requeridos na reserva extinta que conta com sete unidades de terras ind\u00edgenas na fronteira entre Par\u00e1 e Amap\u00e1."]},
{"title": "\nJoesley Batista \u00e9 internado em estado grave e inconsciente #boato ", "date": "28/06/2017", "text": ["URGENTE: Dono da Friboi, JOESLEY BATISTA \u00e9 internado em estado grave. Friboi na UTI !!! O empres\u00e1rio Joesley Batista, s\u00f3cio do grupo JBS FRIBOI e autor da dela\u00e7\u00e3o que gerou abertura de inqu\u00e9rito contra o presidente Michel Temer, foi internado no Hospital Albert Einstein, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo, informou nesta quarta-feira (28) a assessoria do centro m\u00e9dico.", "O hospital informou, por e-mail, que Joesley solicitou privacidade. Questionada sobre os motivos da interna\u00e7\u00e3o, a assessoria do Grupo JBS disse que aguardava boletim m\u00e9dico para dar mais informa\u00e7\u00f5es, no entanto, sabe-se que o estado \u00e9 grave.", "Na ter\u00e7a, a ag\u00eancia de not\u00edcias Reuters divulgou que o empres\u00e1rio tinha dado entrada em um hospital inconsciente e fortes altera\u00e7\u00f5es card\u00edacas. N\u00e3o est\u00e1 descartada a possibilidade de envenenamento. A Pol\u00edcia Federal deve acompanhar de perto os laudos m\u00e9dicos nas pr\u00f3ximas horas.", "aguardava boletim m\u00e9dico para dar mais informa\u00e7\u00f5es, no entanto, sabe-se que o estado \u00e9 grave\u201d.", " inconsciente e fortes altera\u00e7\u00f5es card\u00edacas. N\u00e3o est\u00e1 descartada a possibilidade de envenenamento. A Pol\u00edcia Federal deve acompanhar de perto os laudos m\u00e9dicos nas pr\u00f3ximas horas\u201d"]},
{"title": "\nEun\u00edcio Oliveira vai ganhar aposentadoria de presidente ap\u00f3s tr\u00eas dias no cargo #boato ", "date": "09/07/2017", "text": ["REPASSANDO\u2026 Voc\u00ea sabia que quando o Presidente da Rep\u00fablica viaja, quem assume a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u00e9 o presidente da C\u00e2mara dos Deputados ? E quando o presidente da Rep\u00fablica viaja e o presidente da C\u00e2mara tamb\u00e9m, quem assume \u00e9 o presidente do Senado ? At\u00e9 a\u00ed tudo bem. O que voc\u00ea n\u00e3o sabe \u00e9 que, quem assume o cargo de Presidente da Rep\u00fablica, que seja por um dia, tem o direito a ter a aposentadoria de Presidente da Rep\u00fablica integral, al\u00e9m de carro oficial, dois motoristas, combust\u00edvel e dois seguran\u00e7as at\u00e9 morrer! Agora voc\u00ea entendeu porqu\u00ea o Presidente Michel Temer viajou para a Alemanha e o Presidente da C\u00e2mara Rodrigo Maia tamb\u00e9m viajou para a Argentina ? Com os dois fora do pa\u00eds ao mesmo tempo, o presidente do Senado Eun\u00edcio Oliveira assumiu a presid\u00eancia por tr\u00eas dias. Agora os tr\u00eas ter\u00e3o essas mordomias pagas por n\u00f3s trabalhadores at\u00e9 morrerem. Entendeu porqu\u00ea eles se protegem ? E eles querem que os trabalhadores trabalhem 49 anos para se aposentar ! Isso \u00e9 uma grande sacanagem com a na\u00e7\u00e3o ! Parece que ainda existe a nobreza de um lado e os servos do outro ! Isso tem que acabar ! Chega de legalizar o roubo ao er\u00e1rio!! "]},
{"title": "\nJoesley Batista foi envenenado, diz laudo da pol\u00edcia cient\u00edfica #boato ", "date": "29/06/2017", "text": ["Dono da Friboi, JOESLEY foi Envenenado \u2013 Saiu o Laudo da Policia Cientifica. Joesley foi internado no Hospital Albert Einstein, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo, informou nesta quarta-feira (28) a assessoria do centro m\u00e9dico. Embora a midia tente negar , Joesley foi envenenado, informa\u00e7\u00f5es vazadas em grupos do whatsapp mostram um laudo onde aponta envenenamento.", "De acordo com as per\u00edcias realizadas pela Pol\u00edcia Cient\u00edfica, a causa foi intoxica\u00e7\u00e3o ex\u00f3gena por organofosforado, subst\u00e2ncia comumente utilizada para controle de pragas e conhecida popularmente como chumbinho. O empres\u00e1rio permanece internado ,Oito exames foram realizados para se concluir a real causa da intoxica\u00e7\u00e3o do empres\u00e1rio.", "J\u00e1 est\u00e3o prontos os laudos do exame de DNA, o histopatol\u00f3gico e toxicol\u00f3gico nas v\u00edsceras. Restam ser conclu\u00eddas as per\u00edcias das imagens do circuito de seguran\u00e7a do Restaurante onde Joesley fez sua ultima refei\u00e7\u00e3o. Os \u00faltimos resultados dever\u00e3o ficar prontos em at\u00e9 10 dias. Posteriormente, o material dever\u00e1 ser encaminhado para a Pol\u00edcia Federal para auxiliar na conclus\u00e3o do inqu\u00e9rito.", "Atrav\u00e9s de nota oficial, a Secretaria de Defesa Social informou que n\u00e3o existem mais d\u00favidas quanto ao envenenamento . \u201cAgora as investiga\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia \u00e9 que v\u00e3o dizer se ele tentou se matar ou se foi envenenado.\u201d esclareceu o assessor de imprensa da SDS Ot\u00e1viano Tofoll.", "\u2026"]},
{"title": "\nTemer disse \u201cacreditamos no poder do diabo\u201d durante discurso #boato ", "date": "01/07/2017", "text": ["TEMER SATANISTA DIZ \u201cACREDITAMOS NO PODER DO DIABO\u201d. Trecho inicial do discurso de Michel Temer na abertura da assembleia da ONU, em 20/09/2016."]},
{"title": "\nLula posa em foto com funcion\u00e1rios no s\u00edtio de Atibaia #boato ", "date": "04/07/2017", "text": ["Notamos nesta singela foto que Lula e Mariza, donos do s\u00edtio que n\u00e3o era deles, posam para uma foto com os empregados que n\u00e3o eram deles. Notamos tamb\u00e9m que alguns empregados \u2013 cozinheira, copeira, motorista \u2013 usam uniformes, segundo as normas das casas \u201cdas elites opressoras\u201d que dizia combater.", "\u00a0"]},
{"title": "\nLula diz que foi melhor que Get\u00falio e ser\u00e1 melhor do que Deus #boato ", "date": "18/07/2017", "text": ["\u201cEu fui melhor que Get\u00falio e se eleito serei melhor que Deus\u201d diz Lula. Para o ex-presidente o c\u00e9u tem que ser aqui na Terra dando oportunidades melhores para os trabalhadores.", "O ex-presidente Luis In\u00e1cio Lula da Silva disse durante um discurso disse que \u00e9 bobagem acreditar que o pobre s\u00f3 vai ganhar os c\u00e9us depois da morte\u2026 Ao se expressar desta maneira ironiza a passagem escrita em Lucas 18.25 que diz \u201dPorque \u00e9 mais f\u00e1cil entrar um camelo pelo fundo de uma agulha do que entrar um rico no reino de Deus\u201d, e diz \u201cEu fui melhor que Get\u00falio e se eleito serei melhor que Deus\u201d."]},
{"title": "\nV\u00eddeo de Lula falando sobre s\u00edtio de Atibaia \u00e9 encontrado #boato ", "date": "27/06/2017", "text": ["E agora? V\u00eddeo antigo de Lula falando sobre o s\u00edtio de Atibaia est\u00e1 bombando na internet. Um v\u00eddeo no qual Marisa e Lula aparecem falando sobre o s\u00edtio de Atibaia voltou a circular na internet Na \u00e9poca, eles jamais cogitaram que o im\u00f3vel poderia pertencer a um amigo da fam\u00edlia.", "\u201cO que ele mais gosta \u2026 no final de semana que ele est\u00e1 em casa \u2026 \u00e9 ir pro s\u00edtio\u201d diz a esposa do ex-presidente. Na pe\u00e7a publicit\u00e1ria, que foi feita para uma campanha eleitoral, Lula diz o seguinte: \u201d Quando n\u00f3s vamos pra l\u00e1, eu gosto de jogar buraco, gosto de jogar domin\u00f3, eu gosto de jogar truco [\u2026] eu gosto de cozinhar no fog\u00e3o de lenha que eu tenho [\u2026] \u201d ."]},
{"title": "\nFoto flagra S\u00e9rgio Moro cabisbaixo ap\u00f3s julgar Lula #boato ", "date": "13/07/2017", "text": ["Flagra de Sergio Moro apos julgar Lula comove o Brasil \u2013 Ele permaneceu assim, por 40 minutos. Muito abatido, Sergio Moro foi flagrado por um rep\u00f3rter na sala de audi\u00eancia, ele estava h\u00e1 40 minutos cabisbaixo e sozinho, a cena impressionou o rep\u00f3rter e sua equipe ..Entenda!! No julgamento de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, presidido pelo juiz federal, Sergio Moro, a senten\u00e7a foi de 9 anos e meio de pris\u00e3o.", "Apos o termino, Moro fez um desabafo a reporteres, dizendo que ele como pessoa n\u00e3o tinha nenhuma satisfa\u00e7\u00e3o de fazer a condena\u00e7\u00e3o do Ex- presidente , por\u00e9m achava vergonhoso para algu\u00e9m no cargo t\u00e3o alto que Lula tinha, estar envolvido em esquemas de corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro. Ressaltou o juiz que ;mesmo ele sendo ex-presidente, n\u00e3o estaria acima da lei e que foi julgado como qualquer outro cidad\u00e3o brasileiro.", "Flagrante !! \u2013 No final do julgamento, Sergio Moro permaneceu sozinho na sala de audi\u00eancia, uma equipe de reportagem resolveu aguardar a sa\u00edda do juiz, por\u00e9m em virtude de sua demora em sair da sala, o rep\u00f3rter resolveu entrar no tribunal, e se deparou com uma cena chocante. O Excelent\u00edssimo juiz, totalmente esgotado, aparece debru\u00e7ado sobre sua B\u00edblia em cima da mesa, no que parecia ser um momento \u00fanico, onde ele parecia descansar no divino, recompondo sua for\u00e7a por meio da f\u00e9. "]},
{"title": "\nGoverno Temer vai bloquear dinheiro das contas da Caixa #boato ", "date": "22/07/2017", "text": ["*AVISO IMPORTANTE*\u00a0", "Galera quem tiver dinheiro na conta poupan\u00e7a da Caixa, Tira !!! M\u00eas que vem o governo Temer vai congelar todas as contas poupan\u00e7a da caixa. Acabei de ficar sabendo,por uma pessoa q trabalha na \u00e1rea, S\u00f3 pra avisar ", "E quem puder repassa o aviso Quem puder repassa o aviso..", " ", "Isso n\u00e3o \u00e9 brincadeira!! Pelomenos vamos procurar saber!!!"]},
{"title": "\nProjeto obriga uniforme unissex em todas escolas do Brasil #boato ", "date": "26/06/2017", "text": ["Uniforme Unissex em todas escolas do Brasil \u2013 Projeto de Lei para 2018 Ativistas dos Direitos Humanos , ligados a Esquerda no Brasil, enviaram solicita\u00e7\u00e3o ao tribunal da ONU e a C\u00e2mara dos deputados, exig\u00eancia de lei, as escolas estaduais e municipais ,que adotem uma pol\u00edtica de uniforme sem distin\u00e7\u00e3o de g\u00eanero.", "O objetivo \u00e9 que os pequenos possam escolher as roupas que as deixem mais confort\u00e1veis.Todas escolas, voltadas ao ensino prim\u00e1rio (para crian\u00e7as com idades a partir dos 6 anos) est\u00e3o no futuro projeto. Algumas institui\u00e7\u00f5es j\u00e1 reformularam os uniformes para deix\u00e1-los iguais para meninos e meninas. Enquanto isso, outras come\u00e7aram a permitir que os alunos usem pe\u00e7as de acordo com o g\u00eanero com o qual possuem identifica\u00e7\u00e3o.", "\u2014 O dinheiro que temos alocado hoje \u00e9 especificamente direcionado ao combate do bullying homof\u00f3bico nas escolas, garantindo que as crian\u00e7as n\u00e3o tenham suas vidas arruinadas por nenhum tipo de ass\u00e9dio moral e possam assim atingir seu pleno potencial \u2014 disse um porta-voz do MEC ao jornal folha de SP\u2026 ", "O porta-voz disse que pol\u00edticas que tornem as escolas mais inclusivas ser\u00e3o incentivadas. Como foi o caso da escola federal Menino Cazuza, que recebeu um subs\u00eddio do MEC e foi uma das pioneiras nos uniformes \u201cgenderless\u201d. L\u00e1, os meninos podem usar saias e meninas podem usar cal\u00e7as.", "\u2026"]},
{"title": "\nBolsonaro ganhou R$ 18 milh\u00f5es em 2017 para proteger Temer #boato ", "date": "09/07/2017", "text": ["ESCANDALO! Bolsonaro recebe R$ 18,4 milh\u00f5es para proteger Michel Temer e atacar o PT! Assista e compartilhe\u2026", "Jair Bolsonaro usa seus milh\u00f5es de seguidores nas redes sociais para atacar Lula e o PT. Enquanto isso, o pr\u00f3prio \u201cmito\u201d mant\u00e9m-se mudo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es de corrup\u00e7\u00e3o contra o \u201cTemeroso\u201d. Em troca, o governo abriu o caixa e jogou milh\u00f5es de reais nas m\u00e3os do deputado que sonha ser presidente da rep\u00fablica", "A m\u00e1scara de \u201cpaladino da moralidade\u201d que Jair Bolsonaro (PSC-RJ) criou para si mesmo est\u00e1 cada vez mais em xeque. Ap\u00f3s calar vergonhosamente em rela\u00e7\u00e3o aos escabrosos esc\u00e2ndalos de A\u00e9cio Neves e PSDB, o \u201cmito\u201d da incoer\u00eancia agora recebeu nada mais nada menos que R$ 18,4 milh\u00f5es em emendas parlamentares, dinheiro oriundo do caixa do desgoverno Michel Temer (PMB). ", ".."]},
{"title": "\nJuiz S\u00e9rgio Moro desabafa ap\u00f3s o fim da Lava Jato #boato ", "date": "11/07/2017", "text": ["Com Lagrimas nos olhos \u2013 Sergio Moro divulga um desabafo comovente \u2013 Fim da Lava Jato ??\u00a0", "Com lagrimas nos olhos em meio a uma fala dram\u00e1tica, o Juiz da lava jato, Sergio Moro, fez nesta sexta, um apelo emocionante a popula\u00e7\u00e3o Brasileira, ele fala sobre o futuro da lava jato, veja abaixo desabafo", "A quem diz que representamos suas esperan\u00e7as, respondo: \u201cvoc\u00eas s\u00e3o a nossa esperan\u00e7a\u201d. Que possamos continuar lutando, juntos, por um pa\u00eds mais justo para todos. Essa \u00e9 a coisa certa a fazer.\u00a0", "\u2013Recentemente o Brasil foi pego de surpresa, com o fim da for\u00e7a tarefa da Pol\u00edcia federal , nos servi\u00e7os dedicados e exclusivos para a lava jato .", "Isso representa fracassar a opera\u00e7\u00e3o mais poderosa e eficiente que ja se teve nessa na\u00e7\u00e3o.\u00a0", "A unica vez nesse Brasil, que idosos, jovens e crian\u00e7as, se interessaram por um assunto que antes parecia ser chato, e jamais se ouviria falar em rodas de fam\u00edlia e amigos, a pol\u00edtica, isso mesmo, a politica hoje \u00e9 assunto que esta no cora\u00e7\u00e3o do povo, e tudo isso devido aos esfor\u00e7os e resultados obtidos por meio da lava jato.", "\u2026"]},
{"title": "\nLuciana Genro tem fazenda invadida por integrantes do MST #boato ", "date": "15/07/2017", "text": ["Apoiadora do MST, Ex- Candidata a Presidente Luciana Genro tem uma de suas fazendas invadida por Sem-Terras.\u00a0", "A ex-candidata a Presidente e engajada militante anticapitalista e antilatifundi\u00e1ria, Luciana Genro, foi surpreendida na manh\u00e3 de hoje ao chegar em sua grandiosa fazenda na zona rual da\u00a0 Cidade de Porto Alegre.", "Ela tinha o objetivo de descansar por alguns dias, pois, segundo a mesma, \u201cestava j\u00e1 com as m\u00e3os cheias de calos de tanto trabalhar\u201d, Luciana\u00a0 ficou surpresa ao perceber que sua propriedade tinha sido invadida por\u00a0 militantes do Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra \u2013 MST, eles festejavam ao redor da confort\u00e1vel resid\u00eancia localizada na fazenda.", "Luciana Genro declarou que, quando se aproximou, j\u00e1 foi de imediato abordada por lideran\u00e7as do MST, que a informaram que a propriedade estava sendo invadida \u201cpara efeitos de reforma agr\u00e1ria\u201d\u00a0", "\u201cO que a gente n\u00e3o esper\u00e1vamos\u201d, declarou um dos l\u00edderes da invas\u00e3o, \u201cfoi a rea\u00e7\u00e3o dela, que por anos sempre nos apoiou, e justamente agora amea\u00e7ou chamar a pol\u00edcia para nos retirar\u201d.", "\u2026", "Esse impasse s\u00f3 foi resolvido quando o\u00a0 pai de Luciana chegou\u00a0 ao local, que conseguiu convencer a filha a pedir reintegra\u00e7\u00e3o de posse perante a justi\u00e7a", "\u2026"]},
{"title": "\nLulinha desfila com Ferrari dourada no Uruguai, mostra v\u00eddeo #boato ", "date": "23/07/2017", "text": ["FILHO DO LULA COM UMA FERRARI DOURADA NO URUGUAI? E VOC\u00ca VAI FICAR PARADO? VAI DEIXAR ISSO ACONTECER NA SUA FRENTE? E N\u00c3O VAI FAZER NADA? COMPARTILHE ESSE V\u00cdDEO E VAMOS MOSTRAR AO BRASIL QUEM \u00c9 O LULA E SUA FAM\u00cdLIA!", "V\u00eddeo que circula na web mostra, supostamente, o filho de Lula, em uma Ferrari dourada no Uruguai. Seria Lulinha desfilando com uma FERRARI dourada de LUXO? e a\u00ed Brasileiro cad\u00ea a sua FERRARI????"]},
{"title": "\nLula sacou R$ 52 milh\u00f5es antes de bloqueio de bens pela Justi\u00e7a #boato ", "date": "29/07/2017", "text": ["Lula movimentou R$ 52,3 milh\u00f5es antes do bloqueio dos seus R$ 9 milh\u00f5es. Relat\u00f3rio do Coaf e que foi parar nas m\u00e3os da Pol\u00edcia Federal e depois para a imprensa, demonstram que Lula sacou R$ 52,3 milh\u00f5es que tinha investido em fundos administrados pelo BB Gest\u00e3o de Recursos \u2013 Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios, tudo pouco antes do bloqueio dos R$9 milh\u00f5es aplicados na Brasil Prev. As provas de uma das aplica\u00e7\u00f5es em fundos de investimento entre abril de 2011 e 2015, foram apresentadas pela Lava Jato em mar\u00e7o. O documento da Coaf sobre a movimenta\u00e7\u00e3o financeira de Lula, no valor total de R$ 52,3 milh\u00f5es, \u00e9 de dom\u00ednio p\u00fablico."]},
{"title": "\nDeputado Genecias Noronha apanhou no aeroporto de Fortaleza #boato ", "date": "05/08/2017", "text": ["Meteram a porrada agora a pouco no deputado Genecias Noronha quando ele desembarcou no aeroporto de Fortaleza. Votou contra as 10 medidas anticorrup\u00e7\u00e3o e j\u00e1 disse ser favor\u00e1vel \u00e0 reforma da previd\u00eancia, tamb\u00e9m \u00e9 um aliado do Temer e votou para acabar com seus direitos pela reforma trabalhista.\u00a0", "Fa\u00e7a circular divulgue ao m\u00e1ximo pra chegar at\u00e9 os outros deputados."]},
{"title": "\nGleisi Hoffmann envia mensagem de for\u00e7a para Maduro no Twitter #boato ", "date": "07/08/2017", "text": ["Fuerza Presidenta Maduro. En 2018 estaremos governando Brasil juntos subyugando a nuestros enemigos fascistas del imp\u00e9rio norteamericano e destruiremos de vez la derecha de Venezuela y Brasil.", "For\u00e7a presidente Maduro. Em 2018, estaremos governando o Brasil juntos e subjugando os nossos inimigos facistas do imp\u00e9rio norte-americano e destruiremos de vez a direita da Venezuela e do Brasil."]},
{"title": "\nTentaram matar o deputado Tiririca hoje e m\u00eddia escondeu #boato ", "date": "07/08/2017", "text": ["URGENTE. TENTARAM MATAR O DEPUTADO TIRIRICA HOJE.\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O! A M\u00cdDIA (GLOBO, SBT, RECORD) N\u00c3O QUER MOSTRAR ISSO, ENT\u00c3O POR FAVOR COMPARTILHE ISSO COM SEUS AMIGOS", "Na elei\u00e7\u00e3o vergonhosa que votou pela absolvi\u00e7\u00e3o do presidente Michel Temer a voz de Tiririca nadou contra a corrente e chamou a aten\u00e7\u00e3o dos deputados que trocaram suas convic\u00e7\u00f5es pol\u00edticas em troca de R$ 16 bilh\u00f5es em verbas. Chamado para dar seu voto o deputado Francisco Everardo, mais conhecido como Tiririca surpreendeu a C\u00e2mara dos Deputados com estas palavras fortes:", "\u201cEstou com o povo. Eu sou do povo. Deus \u00e9 contra injusti\u00e7a. Eu n\u00e3o posso fechar os meus olhos pra tudo isso. Meu partido pediu pra votar a favor do Temer, mas eu n\u00e3o vou fazer isso. Posso at\u00e9 perder meu mandato. Posso at\u00e9 voltar pro circo. Mas n\u00e3o fa\u00e7o o povo de palha\u00e7o. Eu voto contra\u00a0 o Temer. Eu voto a favor do Brasil. Se ele n\u00e3o \u00e9 culpado que prove sua inoc\u00eancia. S\u00f3 acho estranho quem se diz inocente gastar bilh\u00f5es do dinheiro p\u00fablico pra pedir voto aos deputados. Eu devo ser muito burro mesmo. N\u00e3o entendo a l\u00f3gica destes pol\u00edticos. Nem quero entender\u201d.", "N\u00e3o vamos fechar nossos olhos. Ajude nos a divulgar nos grupos e amigos at\u00e9 que esta not\u00edcia ganhe repercu\u00e7\u00e3o. Se fosse putaria todos iam compartilhar, j\u00e1 que n\u00e3o \u00e9, poucos ir\u00e3o compartilhar, mas o pouco j\u00e1 vai ajudar"]},
{"title": "\nComuniza\u00e7\u00e3o definitiva da Venezuela acaba de ser comunicada #boato ", "date": "08/08/2017", "text": ["Amigos, \u00e9 com imensa tristeza, que venho comunicar oficialmente, a comuniza\u00e7\u00e3o definitiva na Venezuela. Infelizmente o Povo venezuelano acordou tarde demais. Venezuela a partir de hoje, n\u00e3o tem mais a iniciativa privada, todas as Empresas passam a ser administradas pelo Estado, inclusive Escolas, Hospitais e Bancos. ", "Ser\u00e1 mudada a carteira de identidade, e s\u00f3 ser\u00e3o fornecidas \u00e0queles que s\u00e3o adeptos a revolu\u00e7\u00e3o bolivariana. \u00c0queles que s\u00e3o contra, ter\u00e3o que passar por um curso de adapta\u00e7\u00e3o, para ent\u00e3o depois de conclu\u00eddo passar por uma junta de avalia\u00e7\u00e3o, para verificarem se est\u00e3o aptos a receber a identidade nova. S\u00f3 poder\u00e3o se beneficiar dos Servi\u00e7os que o Estado oferece, sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o, quem tiver a nova identidade. ", "Todos os passaportes, foram cancelados, n\u00e3o existe mais cart\u00f5es de cr\u00e9dito, planos de Sa\u00fade, escolas particulares, viagens ao exterior, Internet cancelada, celulares proibidos, dinheiros e moedas estrangeiras dever\u00e3o ser enviadas ao Estado. ", "\u00c0queles que tiverem mais de uma propriedade, dever\u00e3o entregar ao Estado. As terras cultivadas ou n\u00e3o, ser\u00e3o de propriedade do Estado. Os agricultores trabalhar\u00e3o para o Estado. Toda a economia prim\u00e1ria, secund\u00e1ria e terci\u00e1ria, ser\u00e1 de propriedade do Governo. A pr\u00e1tica religiosa est\u00e1 proibida, e todos os padres, pastores e afins estrangeiros, ter\u00e3o que se retirar do Pa\u00eds. As For\u00e7as Armadas e as Pol\u00edcias, passar\u00e3o a fazer parte das mil\u00edcias j\u00e1 instaladas no governo Maduro. \u00c9 proibida a sa\u00edda de qualquer venezuelano de seu Pa\u00eds, e a moeda foi modificada.", "Agora vamos verificar, como a m\u00eddia daqui, dar\u00e1 a not\u00edcia, e qual ser\u00e3o seus coment\u00e1rios. O Brasil, j\u00e1 vive praticamente a comunica\u00e7\u00e3o, quando os Tr\u00eas Poderes, tal como l\u00e1, s\u00e3o simpatizantes da social comunista, esse \u00e9 o plano do Foro de S\u00e3o", "Paulo, a instala\u00e7\u00e3o do regime bolivarianista em toda a Am\u00e9rica Latina, firmada por Lula, FHC e Fidel Castro, junto com toda a esquerda dos Pa\u00edses Sulamericanos. Estamos rumando para a ditadura comunista, n\u00e3o existe oposi\u00e7\u00e3o significativa de Direita no Congresso Nacional, e entre esc\u00e2ndalos e den\u00fancias de roubo e corrup\u00e7\u00e3o, que s\u00e3o apenas cortinas de fuma\u00e7a para distrair o Povo, o regime comunista vai avan\u00e7ando na calada da noite, entre reuni\u00f5es secretas e sess\u00f5es escondidas do Povo, na C\u00e2mara e no Senado. Ano que vem, teremos elei\u00e7\u00f5es com urnas fraud\u00e1veis, exatamente como ocorre hoje na Venezuela. ", "A tristeza de ver hoje os venezuelanos estarem enfrentando o que semearam, por sua total aliena\u00e7\u00e3o aos problemas pol\u00edticos do seu Pa\u00eds, os coloca indiretamente c\u00famplices dessa cat\u00e1strofe, exatamente por assistirem a tudo de bra\u00e7os cruzados. Isto \u00e9 bom para ver se os brasileiros, que continuam adormecidos ou dormindo a sono solto, acordem!!!"]},
{"title": "\nJuiz Erick Bretas faz texto sobre o que se passa no Brasil corrupto #boato ", "date": "06/09/2017", "text": ["Resumo efetuado pelo Excelentissimo Juiz Dr. Erick Bretas para ajudar de maneira simples, \u00e0queles que tentam entender o que se passa no Brasil Corrupto. Se voc\u00ea analisa as dela\u00e7\u00f5es da JBS, as da Odebrecht e as das demais empreiteiras, a conclus\u00e3o \u00e9 mais ou menos a seguinte: O Brasil foi dividido entre cinco grandes quadrilhas nas \u00faltimas duas d\u00e9cadas.", "A maior e mais perigosa, diferentemente do que diz o Joesley, \u00e9 a do PT. Era a mais estruturada, mais agressiva, mais eficiente e com planos de perpetua\u00e7\u00e3o no poder. Comandava a Petrobras, v\u00e1rios fundos de pens\u00e3o e dividia o poder com as quadrilhas do PMDB nos bancos p\u00fablicos. Sua maior aliada econ\u00f4mica foi a Odebrecht. ", "\u2026", "Mas ningu\u00e9m pode dizer que \u00e9 contra a corrup\u00e7\u00e3o se tolerar as quadrilhas do PMDB ou do PSDB em nome da \u201cestabilidade\u201d, \u201cdas reformas\u201d ou de qualquer outra t\u00e1bua de salva\u00e7\u00e3o que esses bandidos jogam para si mesmos. E que ningu\u00e9m superestime as rivalidades existentes entre esses cinco grandes grupos. Em nome da pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia eles s\u00e3o capazes de qualquer tipo de acordo ou acomoda\u00e7\u00e3o e far\u00e3o de tudo para obstruir a Lava Jato.\u201d Did\u00e1tico e definitivo. Mais did\u00e1tico que o PowerPoint."]},
{"title": "\n\u00c1udio de Lula grampeado falando com Rui Falc\u00e3o sobre Palocci #boato ", "date": "09/09/2017", "text": ["BOMBA!!!! Grampearam o Lula falando ao telefone com Rui Falc\u00e3o, ex-presidente do PT, no momento da not\u00edcia da dela\u00e7\u00e3o do Palocci!!!\u00a0Vazou \u00e1udio do Lula comentando a dela\u00e7\u00e3o do Palocci.", "Eu falei pra ti que um dia, menos dia ele iria abrir a boca. T\u00e1 l\u00e1, eu t\u00f4 vendo ele aqui agora no Jornal Nacional. Falou tudo que tinha que falar. Lascou comigo, lascou mais ainda com a Dilma. Falou do apartamento, falou do s\u00edtio, t\u00e1 falando de tudo. Ningu\u00e9m teve coragem de fazer o que voc\u00ea fez por esse cara. T\u00e1 preso em Curitiba h\u00e1 mais de um ano. Ningu\u00e9m teve compet\u00eancia e nem coragem de acabar com esse cara.", "O Joesley vai ser pior. Por que vai ser pior? Agora ele come\u00e7ou a cantar. Vai cantar mais. O Supremo vai acabar com os benef\u00edcios dele, ele vai ser preso aqui. N\u00f3s vamos nos lascar. T\u00e1 l\u00e1, t\u00e1 falando l\u00e1, abrindo a boca. Acabou. Agora n\u00e3o adianta mais nada. Tu diz para ele pegar o apoio dele e ir pra p\u2026 e enfia no c\u2026 dele. Ele que fique com essa p\u2026 esse c\u2026 com esse trato dele. ", "Quando a gente precisou dele, ele n\u00e3o se meteu. Agora que t\u00e1 feita a m\u2026, ele vem fazer rapap\u00e9. Porque que ele n\u00e3o foi comigo semana passada na Bahia? Porque que ele n\u00e3o foi comigo na Paulista? Porque \u00e9 um baita de um filho da p\u2026 ladr\u00e3o, sem-vergonha foi s\u00f3 o que eu ouvi. N\u00e3o teve um trabalho de marketing. N\u00e3o tem ningu\u00e9m para me ajudar. ", "Tu t\u00e1 ouvindo cada vez mais essas m\u2026 que a minha defesa\u2026 que o Palocci t\u00e1 sob press\u00e3o. N\u00e3o adianta dizer isso agora. T\u00e1 falando agora do tal depoimento dele. Outro filho da p\u2026 desgra\u00e7ado. \u00c9 um p\u2026 do c\u2026 eu vou dar um telefone para a figra amanh\u00e3. Tamo tudo lascado, o que que tu acha? Eu vou ver meu querido o que vou fazer. Agora n\u00e3o adianta mais nada. At\u00e9 mais. Vamos ver o que eu posso fazer. Eu n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00e3o. Eu t\u00f4 cercado neste apartamento. N\u00e3o posso nem sair do pr\u00e9dio. Eu vou ver o que eu fa\u00e7o. Um abra\u00e7o.\u00a0 "]},
{"title": "\nGlobo \u00e9 a primeira da lista de maiores devedores do BNDES #boato ", "date": "29/05/2017", "text": ["BOMBA ! GLOBO \u00c9 A 1a. DA LISTA DO BNDES !!! Em retalia\u00e7\u00e3o Ex Presidente Maria Silvia Bastos Marques do BNDES divulga lista dos 15 maiores devedores do banco. ", "1o. Rede Globo, 2o. JBS Friboi, 3o. Grupo Odebracht, 4o. Igreja Universal do Reino de Deus (IURD), 5o. Governo da Venezuela, 6o. Rede Record, 7o. Governo Angola, 8o. Governo Cuba, 9o. Governo Uruguai, 10o. Petrobras, 11o. Empresa OI Telecomunica\u00e7\u00f5es, 12o. MCJ Pavimenta\u00e7\u00f5es,\u00a0", "13o. Banco Bol\u00edvia Popular, 14o. Governo Republica Popular da China, 15o. Industria Petroqu\u00edmica do Ir\u00e3, Jornal Correio de Bras\u00edlia. 27/05/2017. SO TEM COMUNISTAS E PETRALHAS NESTA LISTA"]},
{"title": "\nConsulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rio de pol\u00edticos acaba hoje #boato ", "date": "29/05/2017", "text": ["Vamos assinar: s\u00f3 hoje Redu\u00e7\u00e3o Sal\u00e1rio Politicos. Pessoal, \u00e9 s\u00f3 at\u00e9 hoje a consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio dos senadores e deputados e infelizmente temos apenas pouco mais de 1.234.000 votos\u2026 Precisa de 1,5 milh\u00e3o de assinaturas\u2026. Segue o site do Senado Federal para assinarem pela PEC 106/2015. www12.senado.leg.br/ecidadania/visualizacaomateria?id=122432. Se puderem, repassem. Utilidade p\u00fablica. Ainda d\u00e1 tempo de votar."]},
{"title": "\nLula, Dilma, FHC e outros se encontram com Temer no Jaburu #boato ", "date": "01/06/2017", "text": ["Os comunistas est\u00e3o tramando algo !!\u00a0", "LULA , DILMA ,FHC , A\u00c9CIO , CIRO GOMES e SERRA acabar\u00e3o de chegar na casa de TEMER no Pal\u00e1cio do JABURU . Est\u00e3o tramando algo contra o povo certeza. "]},
{"title": "\nD\u00f3ria grafita p\u00eanis e pinta em cima do mural de Kobra #boato ", "date": "02/06/2017", "text": ["Olha o que o vagabundo do D\u00f3ria grafitou. O grafite que D\u00f3ria apagou x O rabisco rid\u00edculo que ele colocou no lugar."]},
{"title": "\nFerrari FF de Beto Richa chegou ao aeroporto de Curitiba #boato ", "date": "03/06/2017", "text": ["Esta ferrari chegou hoje no aeroporto de Curitiba. Custou 4 milh\u00f5es e so o frete custou R$ 73.000,00. A fila de espera para adquirir um carro destes \u00e9 de no minimo dois anos. Sabem quem adquiriu? Seria surpresa se eu disesse que foi um politico\u2026governador\u2026do Paran\u00e1. Sim, Beto Richa.", "Fabricante: FERRARI!! Valor: R$ 4 milh\u00f5es! Frete: R$ 73.000,00! Fila de espera: 2 anos! Propriet\u00e1rio: BETO RICHA. Governador do Paran\u00e1!! Ps: Citado na Lava Jato!!"]},
{"title": "\nLula \u00e9 levado \u00e0s pressas ao hospital S\u00edrio-liban\u00eas #boato ", "date": "06/06/2017", "text": ["URGENTE \u2013 Lula \u00e9 levando as pressas ao S\u00edrio Liban\u00eas. Sua assessoria aponta que o caso \u00e9 grave e fala at\u00e9 em morte do ex-presidente. A informa\u00e7\u00e3o ainda est\u00e1 sendo mantida sob total sigilo por sua assessoria. M\u00e9dicos entraram e sa\u00edram das depend\u00eancias onde\u00a0ele estava em Bras\u00edlia e resolveram remover o ex-presidente para S\u00e3o Paulo , ao hospital S\u00edrio Liban\u00eas. Sua assessoria aponta que o caso \u00e9 grave e boletim o informativo sair\u00e1 a qualquer momento.", "A sa\u00fade dele \u00e9 assunto proibido entre os petistas, mas o ex-presidente parece estar com s\u00e9rios problemas, afirma o colunista Cl\u00e1udio Humberto, do Metro Jornal. Segundo o colunista, ap\u00f3s o pedido de pris\u00e3o do MPF, ele\u00a0perdeu o interesse at\u00e9 em discutir a sobreviv\u00eancia do PT. Mesmo assim ele j\u00e1 acionou o \u201calerta vermelho\u201d em correligion\u00e1rios para definir o futuro e o discurso do PT para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, caso ele seja realmente preso. Dirigentes do PT n\u00e3o confirmam a retomada de um c\u00e2ncer, mas afirmam que ele enfrenta \u201c uma profunda depress\u00e3o\u201d.", "Um amigo \u00edntimo disse que Lula, al\u00e9m de tudo que corre na justi\u00e7a contra ele tamb\u00e9m anda insone com as investiga\u00e7\u00f5es contra sua fam\u00edlia. MILH\u00d5ES DE BRASILEIROS EST\u00c3O EM ORA\u00c7\u00c3O PROFUNDA, MAS O CONSENSO GERAL \u00c9 DE QUE ELE N\u00c3O PODE MORRER ANTES DE SER PRESO!"]},
{"title": "\nLula foi vaiado em voo de S\u00e3o Paulo para Bras\u00edlia #boato ", "date": "13/06/2017", "text": ["Que maravilha!!! Voo de S\u00e3o Paulo para Bras\u00edlia Lula foi vaiado e quase agredido por passageiros. Que not\u00edcia maravilhosa!!! Voo de S\u00e3o Paulo para Bras\u00edlia, os brasileiros est\u00e3o acordando pela realidade!!! Ele, o pior satan\u00e1s, nunca visto antes em nossa p\u00e1tria\u2026 quem estava no voo SP Bras\u00edlia participou da vaia\u2026 ele foi vaido e quase agredido por passageiros.", "O comandante da aeronave teve que recolh\u00ea-lo para dentro da cabine, para que o avi\u00e3o chegasse ao seu destino. Os passageiros estavam exigindo um pouso no aeroporto de Uberaba para que ele desembarcasse. Compartilhem\u2026 o povo, n\u00f3s\u2026 temos que agir sempre assim at\u00e9 enterrar essa fac\u00e7\u00e3o criminosa, esse regime autorit\u00e1rio e genocida. Compartilhem\u2026"]},
{"title": "\nDeputados v\u00e3o ganhar R$ 6 mi para votar reforma da Previd\u00eancia #boato ", "date": "15/06/2017", "text": ["R$6 milh\u00f5es, \u00e9 o valor que vai receber cada deputado que votar pela Reforma da Previd\u00eancia que corta sua aposentadoria Segundo mat\u00e9ria de hoje (9) da Folha de S.Paulo, o \u201cpresidente\u201d Michel Temer (PMDB) planeja acelerar a libera\u00e7\u00e3o de verbas para pagar emendas de deputados que se comprometerem a votar a favor da reforma da Previd\u00eancia\u201d. Ou seja, em Portugu\u00eas mais claro, o governo quer comprar deputados para acabar com a aposentadoria de milh\u00f5es de brasileiros.", "Acord\u00e3o de m\u00e1fia! Segundo ainda a Folha: \u201cO governo estima que os projetos indicados por esses parlamentares ainda t\u00eam R$ 1,9 bilh\u00e3o a receber at\u00e9 o fim do ano \u2014 m\u00e9dia de quase R$ 6 milh\u00f5es para cada um.\u201d (Grifo nosso). \u201cA ideia \u00e9 pagar parte agora para reduzir a resist\u00eancia dos deputados na vota\u00e7\u00e3o. As libera\u00e7\u00f5es devem ser feitas nas pr\u00f3ximas tr\u00eas semanas.\u201d", "Como se v\u00ea, \u00e9 uma trapa\u00e7a pr\u00f3pria de mafiosos, onde primeiro \u201cse paga uma parte e, depois do crime realizado, paga-se a seguinte. At\u00e9 quando o povo vai suportar esse desgoverno e seus esc\u00e2ndalos? ", "R$6 milh\u00f5es, \u00e9 o valor que vai receber cada deputado que votar pela Reforma da Previd\u00eancia que corta sua aposentadoria. Est\u00e3o querendo tirar o zap do ar pra que essa mensagem n\u00e2o viralize \u00e1t\u00e9 eles tomarem uma providencia! VAMOS VIRALIZAR! MANDE PRA TODOS SEUS CONTATOS! A Globo est\u00e1 tentando esconder a todo custo, mas o zap vai divulgando\u2026 Repassem sem sem d\u00f3! Isto tem que alcan\u00e7ar o maximo poss\u00edvel de pessoas."]},
{"title": "\nJair Bolsonaro recebeu R$ 200 mil de propina da JBS em 2014 #boato ", "date": "22/05/2017", "text": ["Bolsonaro recebeu R$ 200 mil em propina da JBS, durante campanha de 2014. Jair Bolsonaro (PP) n\u00e3o se cansa de falar que \u00e9 um pol\u00edtico de moral ilibada. Ainda assim, o deputado federal compartilhou um v\u00eddeo para explicar a doa\u00e7\u00e3o no valor de R$ 200 mil que recebeu da JBS durante sua campanha de 2014.", "Os dados constam na Consulta aos Doadores e Fornecedores de Campanha de Candidatos no site do Tribunal Superior Eleitoral (TSE). Reeleito deputado federal com o maior n\u00famero de votos no Rio de Janeiro naquele ano, foram mais de 460 mil votos, Bolsonaro, por sua vez, afirma ter devolvido o valor doado pela empresa detentora da Friboi.", "Em v\u00eddeo postado no seu canal de YouTube, o deputado indica que o montante de R$ 200 mil, que corresponde \u00e0 metade do total gasto na sua \u00faltima campanha, foi devolvido como \u201cdoa\u00e7\u00e3o ao partido\u201d. Na planilha do TSE, por\u00e9m, os mesmos R$ 200 mil voltam \u00e0 conta de Bolsonaro, agora numa doa\u00e7\u00e3o feita pelo fundo partid\u00e1rio."]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro escreveu texto surpreendente em blog h\u00e1 20 anos #boato ", "date": "23/05/2017", "text": ["PASSADO DE SERGIO MORO SURPREENDE O BRASIL \u2013 VEJA O QUE ELE FOI CAPAZ DE ESCREVE EM UM BLOG.", "Sergio moro, \u00c9 a personalidade de maior destaque atualmente na m\u00eddia hoje, Mas uma noticia de seu passado deixou todos surpresos. Hoje ele \u00e9 o nome mais comentado nas redes sociais, segundo divulgou estudos do data folha Sp, e tamanha fama despertou o interesse de curiosos, sobre quem foi Sergio Moro no Passado, [\u2026]", "Foi nesse periodo que ele publicou uma foto, com um belo texto, Leia abaixo e se emocione. ATEN\u00c7\u00c3O ; Texto escrito por MORO, ha mais de 17 anos em seu Blog pessoal. \u201cPara cada pessoa dizendo que tudo vai piorar, existem 100 casais planejando ter filhos. Para cada corrupto, existem 8 mil doadores de sangue. Enquanto alguns destroem o meio ambiente, 98% das latinhas de alum\u00ednio j\u00e1 s\u00e3o recicladas no Brasil. Na internet a palavra AMOR tem mais resultados que a palavra medo.", "Para cada muro que existe no mundo, se colocam 200 mil tapetes escritos \u201cseja bem vindo\u201d. Enquanto um cientista desenha uma nova arma, h\u00e1 1 milh\u00e3o de m\u00e3es fazendo bolo de chocolate. Existem raz\u00f5es pra acreditar. \u201cOs bons s\u00e3o maioria.\u201d Eu acredito na for\u00e7a do bem! Vibrem o bem, e somente no BEM! Fonte: Sergio Moro \u2013 1997 \u2013 Fonte Times \u2013 Blogger google, familia Moro."]},
{"title": "\nLula \u00e9 dono de empresa de Delaware (EUA) que tem 14% da JBS #boato ", "date": "23/05/2017", "text": ["Informa\u00e7\u00e3o quente em primeira m\u00e3o.\u00a0", "A offshore com sede em Delaware que \u00e9 benefici\u00e1ria de uma participa\u00e7\u00e3o de 14% do JBS, tem como sucessor uma ap\u00f3lice de seguro. Essa ap\u00f3lice teria como benefici\u00e1rio o Lula e fam\u00edlia. Essa ap\u00f3lice est\u00e1 nas m\u00e3os de um ex-diretor do Citibank.", "A Receita Federal j\u00e1 aplicou uma multa de R$ 1 bi no Citibank e a Justi\u00e7a brasileira e Americana j\u00e1 solicitaram ao Citibank que entregue quem \u00e9 a pessoa f\u00edsica por tr\u00e1s dessa lavagem de dinheiro. \u00c9 quest\u00e3o de tempo para o Lula explodir."]},
{"title": "\nA\u00e9cio Neves prepara dela\u00e7\u00e3o premiada junto com Andrea Neves #boato ", "date": "26/05/2017", "text": ["#BOMBA: VEM A\u00cd A DELA\u00c7\u00c3O DO FIM MUNDO A M\u00c3E DE TODAS AS DELA\u00c7\u00d5ES. O P$DB VAI IMPLODIR. FORTES RUMORES AQUI EM BRAS\u00cdLIA E EM MINAS GERAIS, D\u00c3O CONTA QUE O SENADOR DO PSDB, A\u00c9CIO FURNAS NEVES, ESTARIA PREPARANDO SUA DELA\u00c7\u00c3O PREMIADA, CONJUNTAMENTE E SIMULTANEAMENTE COM SUA IRM\u00c3, ANDR\u00c9IA NEVES", "\u2026", "POR OUTRO LADO, LOGO QUE ESTA NOT\u00cdCIA VAZOU NO MEIO POL\u00cdTICO, CRIOU UM GRANDE PANDEM\u00d4NIO ENTRE OS SEUS CORRELIGION\u00c1RIOS \u2013 COM MEDO DE SEREM ATINGIDOS COM A \u201cPROV\u00c1VEL\u201d DELA\u00c7\u00c3O DO CACIQUE PSDBISTA.", "\u00c9 O CASO DO SENADOR PAULISTA, JOS\u00c9 SERRA, DO MINISTRO CHEFE DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES, ALUISIO NUNES, O GOVERNADOR DE S\u00c3O PAULO, GERALDO ALCKMIN, O TAMB\u00c9M SENADOR MINEIRO, ANT\u00d4NIO ANASTASIA, TODO O CL\u00c3 PERRELA, (PAI E FILHOS), O SENADOR PELO ESP\u00cdRITO SANTO, RICARDO FERRA\u00c7O, O C\u00c1SSIO CUNHA LIMA, DA PARAIBA, O SENADOR E ATUAL PRESIDENTE DO PARTIDO, TASSO JEREISSATI E O AINDA MAIOR NOME PSDBISTA, FHC.", "..", "A SITUA\u00c7\u00c3O VEM SE APRESENTANDO COMO T\u00c3O S\u00c9RIA, QUE ALGUNS DOS POL\u00cdTICOS CITADOS EST\u00c3O CHAMANDO ESSA POSSIBILIDADE DE \u201cO FIM DO MUNDO\u201d.\u00a0", "\u2013 Jornal O Dia"]},
{"title": "\nCapa da Veja aponta que S\u00e9rgio Moro enganou povo brasileiro #boato ", "date": "23/05/2017", "text": ["Extra! Como S\u00e9rgio Moro enganou o povo brasileiro! Culpado. Ele sabia de tudo. S\u00e9rgio Moro sabia dos crimes de A\u00e9cio e sua irm\u00e3, sabia da corrup\u00e7\u00e3o de Temer, sabia que Cunha recebia propina mesmo preso e n\u00e3o deixou a pol\u00edcia investigar, protegendo criminosos e obstruindo a Justi\u00e7a. "]},
{"title": "\nPoliciais s\u00e3o filmados quebrando vidra\u00e7as de minist\u00e9rios em Bras\u00edlia #boato ", "date": "26/05/2017", "text": ["POLICIAIS S\u00c3O FLAGRADOS QUEBRANDO VIDRA\u00c7AS EM BRAS\u00cdLIA.\u00a0", "Viralizou nas redes sociais um v\u00eddeo em que policiais s\u00e3o flagrados quebrando vidra\u00e7as de um pr\u00e9dio p\u00fablico; centrais sindicais e movimentos sociais que organizaram o #OcupaBras\u00edlia, na quarta-feira (24), denunciaram a infiltra\u00e7\u00e3o de \u201cpoliciais mascarados\u201d, disfar\u00e7ados de black blocs, no quebra-quebra do Distrito Federal; tal \u201cvandalismo\u201d foi a justificativa para decreto (j\u00e1 revogado) de Michel Temer convocando as For\u00e7as Armadas na repress\u00e3o do protesto pac\u00edfico e democr\u00e1tico", "\u201cA PM interviu democraticamente quando v\u00e2ndalos mascarados, terrorista e baderneiros cometeram atos violentos de vandalismo e quebra-quebra\u201d. Essas imagens desmentem isso! E agora?"]},
{"title": "\nIlha da fam\u00edlia Lula \u00e9 descoberta pelo MPF e custa R$ 4 milh\u00f5es #boato ", "date": "28/05/2017", "text": ["\u00a0", "Ilha da fam\u00edlia Lula \u00e9 descoberta, R$ 4 milh\u00f5es de reais O\u00a0 triplex \u00e9 coisa para simples mortais. O \u201cchefe\u201d, conforme revelou o pr\u00f3prio Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, n\u00e3o pode ser t\u00e3o somente o propriet\u00e1rio de um triplex desconfort\u00e1vel, coisa b\u00e1sica para quem criou um dos maiores sistemas de corrup\u00e7\u00e3o do Brasil.", "\u00a0", "Lula est\u00e1 muito acima de Joesley, Wesley, Dilma, Michel Temer, A\u00e9cio Neves, Eike Batista e todos os envolvidos na Lava Jato.\u00a0", "A revela\u00e7\u00e3o bomb\u00e1stica \u00e9 da colunista Anna Ramalho. Confira.", "\u201cUma dupla de decoradores do maior bom gosto \u2013 famos\u00edssima no eixo Rio-S\u00e3o Paulo \u2013 foi contratada em 2012 para fazer uma casa na Ilha dos Macacos, em Angra, bem na fronteira com a deslumbrante Lagoa Azul. A propriedade foi levantada com casa principal \u2013 8 su\u00edtes \u2013 e mais tr\u00eas bangal\u00f4s duplex. Praticamente uma pousada. Custou entre R$ 3 e 4 milh\u00f5es, na \u00e9poca, e foi toda custeada por Jonas Suassuna, dono da Editora Gol, e s\u00f3cio de F\u00e1bio Lu\u00eds Lula da Silva, o Lulinha, na Gamecorp.", "Seria muito dif\u00edcil acreditar que nessa altura das investiga\u00e7\u00f5es e com tantas revela\u00e7\u00f5es de esc\u00e2ndalos bilion\u00e1rios de desvio de dinheiro, o investigado Lula teria como pedra em seu caminho apenas um apartamento triplex no Guaruj\u00e1. "]},
{"title": "\nJovem que tatuou Dilma no bra\u00e7o faz vaquinha para fazer remo\u00e7\u00e3o #boato ", "date": "16/06/2017", "text": ["Mulher que tatuou Dilma Rousseff no bra\u00e7o busca doa\u00e7\u00f5es para remover tatuagem. Estudante d\u043e qu\u0430rt\u043e per\u00edodo d\u0435 r\u0435nt\u043el\u043en\u043el\u043eg\u0456\u0430t\u0456\u0455t\u0456\u0441\u0430, Patricia P\u043e\u0435\u0456r\u0430, 27 anos, atualmente \u0455\u00f3 v\u0435\u0455t\u0435 camisa de m\u0430ng\u0430 l\u043eng\u0430, apropriada \u0440\u0430r\u0430 o fr\u0456\u043e, n\u00e3\u043e \u0440\u043er \u0441\u0430u\u0455\u0430 d\u043e \u0441l\u0456m\u0430, m\u0430\u0455 para \u043e\u0441ult\u0430r um\u0430 t\u0430tu\u0430g\u0435m que fez n\u043e bra\u00e7o, n\u043e \u0430n\u043e passado, com o nome de D\u0456lm\u0430 R\u043eu\u0455\u0455\u0435ff. El\u0430 se arrependeu d\u0435 t\u0435r f\u0435\u0456t\u043e a t\u0430tu\u0430g\u0435m e \u0456n\u0456\u0441\u0456\u043eu um\u0430 campanha, n\u0430 Int\u0435rn\u0435t, para \u0440\u0435d\u0456r d\u043e\u0430\u00e7\u00f5\u0435\u0455, arrecadar d\u0456nh\u0435\u0456r\u043e e f\u0430z\u0435r um\u0430 cirurgia \u0440\u0430r\u0430 \u0430\u0440\u0430g\u0430r a t\u0430tu\u0430g\u0435m. At\u00e9 o fechamento desta reportagem P\u0430tr\u00ed\u0441\u0456\u0430 n\u00e3\u043e r\u0435\u0441\u0435b\u0435u um\u0430 d\u043e\u0430\u00e7\u00e3\u043e sequer, m\u0430\u0455 t\u0435m \u0435\u0455\u0440\u0435r\u0430n\u00e7\u0430 que \u0430\u0455 pessoas v\u00e3o contribuir."]},
{"title": "\nMagno Malta alerta sobre chegada de refugiados em \u00e1udio #boato ", "date": "18/06/2017", "text": ["\u00c1udio gravado por senador Magno Malta falando destes imigrantes\u2026"]},
{"title": "\nTiririca diz que o Brasil est\u00e1 assim porque se esqueceu de Deus #boato ", "date": "19/06/2017", "text": ["Tiririca desabafa: O Brasil esqueceu de Deus por isso est\u00e1 assim \u2013 O deputado federal Francisco Everardo, mais conhecido como Tiririca, emocionou seus f\u00e3s e eleitores em entrevista concedida no Sal\u00e3o Verde da C\u00e2mara dos Deputados. Ao ser abordado por rep\u00f3rteres que o perguntaram sobre seu famoso slogan das campanhas de 2010 e 2014, onde pedia voto dizendo que \u201cPior que est\u00e1 n\u00e3o fica\u201d. Todos esperavam mais uma piada mas o que ouviram foi profundo e prof\u00e9tico, como nenhum outro pol\u00edtico jamais teve coragem de dizer. ", "\u2026", "O que eu vou dizer para meus eleitores? \u00c9 isso que voc\u00ea quer saber? Vou dizer que o Brasil esqueceu de Deus. Por isso est\u00e1 assim. Deus nos disse que ningu\u00e9m acende uma luz para escond\u00ea-la dentro de uma caixa, e sim para colocar a luz no alto de uma casa e assim iluminar a todos que est\u00e3o ali. ", "Sabe porque eu estou te dizendo isso? Acabei de sair de uma reuni\u00e3o onde me apresentaram um projeto que quer tirar todas os s\u00edmbolos de Deus das escolas. Querem tirar a b\u00edblia das escolas, os crucifixos e qualquer imagem que lembre da passagem de Jesus pela Terra. Est\u00e3o querendo fazer isso dizendo que a Escola n\u00e3o deve ensinar religi\u00e3o. Mas isso n\u00e3o \u00e9 ensinar religi\u00e3o. \u00c9 apenas lembrar que temos um pai que ofereceu seu \u00fanico filho pra nos salvar. V\u00e3o substituir a imagem de Jesus pela imagem do presidente. Isso \u00e9 uma vergonha. Deus deve estar com muita vergonha de todos n\u00f3s. "]},
{"title": "\nJoesley aparece em foto abra\u00e7ado com Lula, Cabral, Pez\u00e3o e Paes #boato ", "date": "22/06/2017", "text": ["Vamos viralizar essa foto antes que o Lula diga que n\u00e3o conhece o empres\u00e1rio Joesley Batista que o delatou"]},
{"title": "\n7 boatos sobre o deputado (e palha\u00e7o) Tiririca que circulam na internet ", "date": "23/06/2017", "text": []},
{"title": "\nCUT pede pris\u00e3o de Lula durante manifesta\u00e7\u00e3o em SP #boato ", "date": "01/05/2017", "text": ["Demoro para a cut e os vermelhinhos descobrir que Lula \u00e9 ladr\u00e3o, coisa. Que quase todos j\u00e1 sabiam adeus Lula ladr\u00e3o vagabundo e cachaceiro. acredite se quiser, a CUT, durante a greve de sexta na Avenida Paulista pediu a pris\u00e3o de Lula!!!!!", "At\u00e9 a Cut j\u00e1 est\u00e1 pedindo a pris\u00e3o do LULA, ser\u00e1 que acordaram e perceberam que o Lula \u00e9 igual aos demais ladroes corruptos? Em evento da CUT sindicalista arrependido pede a pris\u00e3o de Lula e plateia apoia (veja o v\u00eddeo).\u00a0", "Inacredit\u00e1vel, mas \u00e9 verdade. No bra\u00e7o mais forte do PT, a Central \u00danica dos Trabalhadores (CUT), Lula n\u00e3o obt\u00e9m mais o apoio de outrora e j\u00e1 tem gente pedindo a sua pris\u00e3o. Alguns sindicalistas da CUT j\u00e1 come\u00e7am a reconhecer que o ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva \u00e9 um criminoso e traidor.", "Num evento deste final de semana, um sindicalista conseguiu se apoderar do microfone e num r\u00e1pido discurso clamar pela pris\u00e3o do petista. O mais impressionante foi a ades\u00e3o do p\u00fablico: \u2018Lula ladr\u00e3o, o seu lugar \u00e9 na pris\u00e3o\u2019."]},
{"title": "\nMulher de Moro tem nome ligado a esquema de corrup\u00e7\u00e3o na APAE #boato ", "date": "01/05/2017", "text": ["Mulher de Moro tem nome ligado a esquema de corrup\u00e7\u00e3o de R$ 450 milh\u00f5es desviados das APAEs.\u00a0", "O jornalista Luis Nassif denuncia a exist\u00eancia de um grande esquema de corrup\u00e7\u00e3o, envolvendo uma verba de R$ 450 milh\u00f5es liberada pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1, comandada na \u00e9poca pelo ex-senador Fl\u00e1vio Arns, para integra\u00e7\u00e3o dos alunos das APAEs\u2026", "O esquema de corrup\u00e7\u00e3o envolvia ainda a\u00e7\u00f5es das APAEs no Tribunal de Justi\u00e7a do Paran\u00e1, todas comandadas por um sobrinho de Fl\u00e1vio Arns, Marlos Arns, e a esposa do juiz Moro fazia parte do Jur\u00eddico dessas APAEs."]},
{"title": "\nDilma est\u00e1 namorando e vai se casar com James Naylor Green #boato ", "date": "03/05/2017", "text": ["Dilma e seu namorado, James Green (s\u00f3 pode ser trans) em lua de mel. Se at\u00e9 ela consegue voc\u00ea n\u00e3o pode perder as esperan\u00e7as!", "Segundo jornais, Dilma est\u00e1 namorando e vai noivar (tipo Marta Suplicy com aquele argentino, foi s\u00f3 o dinheiro acabar que ele sumiu), a v\u00edtima..ops, o noivo \u00e9 James Naylor Green, historiador e ativista LGBT nos EUA.", "Dilma Rousseff est\u00e1 namorando e vai noivar. O desgra\u00e7ado ops! O noivo \u00e9 o James Naylor Green, de 66 anos, historiador especializado em estudos latino-americanos, brasilianista e ativista dos direitos LGBT norte-americano. A not\u00edcia deixou as redes sociais em polvorosa."]},
{"title": "\nBolo de casamento da filha do governador de Goi\u00e1s custou R$ 250 mil #boato ", "date": "10/05/2017", "text": ["BOLO DE CASAMENTO DA FILHA DO GOVERNADOR DE GOI\u00c1S R$ 250.000,00. Enquanto a fam\u00edlia de um governo corrupto se esbanja no luxo, s\u00f3 sobra lixo da sa\u00fade para o povo, lixo de seguran\u00e7a para o povo, lixo de educa\u00e7\u00e3o para o povo e por a\u00ed vai. Luxo para os Reis dos trambiques e lixo para o pov\u00e3o. Eita Brasil !!!"]},
{"title": "\nLula enviou carta \u00e0 Shell em 1986 reclamando da Lei Seca #boato ", "date": "30/04/2017", "text": ["\u2018Ol\u00e1!Tenho um Corcel II 1986 a \u00e1lco e sou cliente dos posto Shell. N\u00e3o abaste\u00e7o em nenhum otro posto h\u00e1 mais de 5 ano. T\u00f4 escrevendo porque t\u00f4 com uma d\u00favida na qual acho que voc\u00eas s\u00e3o os mais indicado a me ajuda.", "A quest\u00e3 \u00e9 que t\u00f4 progamando uma viage para domingo dia 27/10. Nesse dia ser\u00e1 realizado o 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00e3o e mais uma vez vai t\u00ea a proibi\u00e7\u00e3o de venda de alco da meia noite at\u00e9 a meia noite de domingo.", "A chamada lei seca. Mas o trajeto que pretendo percorre no domingo \u00e9 muito maior do que cabe de alco no tanque do meu carro, j\u00e1 que n\u00e3o vai t\u00ea venda de alco, v\u00f4 te que carrega em alguma vasilha o resto que segundo meus c\u00e1lculo \u00e9 um tanque e meio quase 100 litro . Gostaria de sabe qual a vasilha mais segura pra transporta o alco ou se tem alguma outra solu\u00e7\u00e3o pro meu pobrema. Pensei em talvez abastece com gasolina por que a proibi\u00e7\u00e3o de venda \u00e9 so de alco pelo que eu vi.", "Caso a solu\u00e7\u00e3o seja mesmo a de transporta o combustive a se usado, gostaria de sabe se algum posto de voc\u00eas na regi\u00e3o da Grande ABC poderia faze um desconto por que eu vo est\u00e1 comprando mais de 150 Litro de alco no s\u00e1bado. Conto com a ajuda de voc\u00eas. Assinado: Luis Inacio da Silva Torneiro Mec\u00e2nico \u2013 S\u00e3o Bernardo do Campo/SP\u2019", "Resposta da SHELL: Prezado Sr. Luis In\u00e1cio da Silva Em retorno \u00e0 sua carta, gostar\u00edamos de esclarecer que a lei a que o senhor se refere, pro\u00edbe apenas a venda de bebidas alco\u00f3licas nos dias de elei\u00e7\u00f5es e n\u00e3o a de combust\u00edveis automotores. Shell Brasil S.A. Petr\u00f3leo "]},
{"title": "\nElei\u00e7\u00f5es 2018 ser\u00e3o canceladas por Maia em Golpe 2.0 #boato ", "date": "05/05/2017", "text": ["URGENTE: Maia abre caminho para cancelar as elei\u00e7\u00f5es de 2018. O presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ), mandou instalar, na tarde desta quinta-feira, uma comiss\u00e3o especial para analisar uma proposta de emenda constitucional, apresentada pelo deputado Marcelo Castro (PMDB-PI), que estabelece a simultaneidade nas elei\u00e7\u00f5es para todos os cargos majorit\u00e1rios. Com isso, abre-se o caminho para a anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 2018 e a disputa poderia ocorrer apenas em 2020, quando haver\u00e1 elei\u00e7\u00e3o para as prefeituras."]},
{"title": "\nCorretores da reda\u00e7\u00e3o do Enem espionam perfis do Facebook #boato ", "date": "07/05/2017", "text": ["Uma dica aos pais e m\u00e3es de vestibulandos de 2017: Orientem seus filhos para mudar ou tirar o sobrenome deles do Facebook, Instagram ou qualquer outra rede social. Corretores de reda\u00e7\u00e3o buscam e analisam os perfis dos vestibulandos para verificarem a orienta\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica e pol\u00edtica dos candidatos.", "Conforme for, zeram a reda\u00e7\u00e3o eliminando um bom candidato mas que politicamente n\u00e3o interessa mesmo que ele tenha gabaritado nas objetivas e aprovam no lugar dele um esquerdinha incompetente mesmo que ele tenha escrito uma receita de Miojo na reda\u00e7\u00e3o.", "Escutem o que eu digo: Se o objetivo do vestibulando \u00e9 passar em uma universidade federal: mudem o sobrenome do Face para que o perfil do aluno e dos pais n\u00e3o sejam rastreados.", "Experi\u00eancia pr\u00f3pria e hoje vi como funcionam as fraudes nos concursos p\u00fablicos para enfiar esquerdalha na m\u00e1quina estatal. Minha filha \u00e9 muito estudiosa e inteligente, sem falsa mod\u00e9stia. Tirou todas as notas dos vestibulares e Enem acima de 8 e 9 e zerou na reda\u00e7\u00e3o e a alega\u00e7\u00e3o deles foi que ela fugiu do tema. Mentira. Pois eu li a reda\u00e7\u00e3o. E n\u00e3o h\u00e1 a possibilidade de recurso. Minha filha escreve muito bem e foi eliminada por conta de seu perfil ideol\u00f3gico e rastrearam de quem ela \u00e9 filha. Tenho certeza disso."]},
{"title": "\nReportagem sobre o app Mudamos foi censurada pela Globo #boato ", "date": "11/05/2017", "text": ["Olha isso: A Globo apresentou esse v\u00eddeo no Bom Dia Brasil.\u00a0", "imediatamente ap\u00f3s, o Congresso e o Senado ligaram para a TV intimando sob amea\u00e7a que retirassem o texto da pauta dos demais telejornais do dia, e j\u00e1 foi retirado do YouTube. Repassem \u2026..sem d\u00f3!"]},
{"title": "\n7 boatos sobre o juiz S\u00e9rgio Moro que circulam na internet ", "date": "13/05/2017", "text": []},
{"title": "\nM\u00f4nica Moura forjou prova contra Dilma ao criar e-mail em 2017 #boato ", "date": "14/05/2017", "text": ["Google desmente M\u00f4nica Moura, e-mail foi criado em 22 de fevereiro deste ano; prova \u00e9 forjada.\u00a0", "A pris\u00e3o de M\u00f4nica Moura ocorreu no dia 23 de fevereiro de 2016. Por\u00e9m a imagem mostra que o rascunho foi elaborado no dia 22 de fevereiro desse ano. O Gmail mostra isso no rascunho. Esse servi\u00e7o de e-mail n\u00e3o indica o ano quando se trata de mensagens e rascunhos recentes. ", "A imagem poderia, sim, ter sido colhida no ano passado, mas a foto de M\u00f4nica foi recortada para esconder a data do computador onde a imagem foi criada: a barra de tarefas do sistema operacional, que \u00e9, sem d\u00favidas, o Windows \u2013 devido ao navegador utilizado, Internet Explorer. ", "Portanto \u00e9 evidente que M\u00f4nica Moura forjou essa prova no intuito de ser beneficiada pelo acordo de dela\u00e7\u00e3o, pois basta citar de alguma forma o nome de Dilma Rousseff. Claro que basta, tamb\u00e9m, citar o nome de Lula, mas quem se encarregou disso foi o marido da empres\u00e1ria, Jo\u00e3o Santana. No mais, aqui vai um exemplo de um rascunho antigo num e-mail do gmail"]},
{"title": "\nGoogle faz pesquisa para presidente em 2018 e Bolsonaro lidera #boato ", "date": "15/05/2017", "text": ["Segue resultado da pesquisa do Google para presidente. Se quiser votar tamb\u00e9m: Pesquisa que est\u00e1 sendo efetuada pelo Google e n\u00e3o por funda\u00e7\u00f5es compradas pelos partidos pol\u00edticos que temos hoje."]},
{"title": "\nPresidente do STF, C\u00e1rmen L\u00facia, diz que pode pedir pris\u00e3o de Michel Temer #boato ", "date": "18/05/2017", "text": ["PRESIDENTE DO STF CARMEM LUCIA DIZ QUE TEMER PODE SER PRESO. A Presidente do STF disse agora a pouco que pode assinar autoriza\u00e7\u00e3o para PRIS\u00c3O do Presidente Temer como a do Senador A\u00e9cio Neves por obstru\u00e7\u00e3o a justi\u00e7a. As provas s\u00e3o incontest\u00e1veis disse Carmem Lucia j\u00e1 que al\u00e9m das grava\u00e7\u00f5es as C\u00e9dulas foram registradas pela PF como prova , registrando seus n\u00fameros de serie do Banco Central."]},
{"title": "\nGlobo News diz que Temer deu anal para comprar Cunha #boato ", "date": "18/05/2017", "text": ["Globo News comete gafe envolvendo Temer e vira piada nas redes sociais. Enquanto a Globo News exibia a cobertura jornal\u00edstica sobre a den\u00fancia do dono da JBS envolvendo o presidente Michel Temer e Eduardo Cunha, a emissora cometeu uma gafe. O GC, parte inferior da tela que descreve a informa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 sendo passada, dizia que \u201co presidente Temer deu anal para compra de sil\u00eancio de Cunha\u201d, inv\u00e9s de aval. Nas redes sociais, o momento logo virou piada e passou a ser compartilhado por v\u00e1rios internautas. "]},
{"title": "\nTemer vai renunciar em pronunciamento hoje \u00e0 noite #boato ", "date": "18/05/2017", "text": ["Temer decidiu renunciar. O presidente Michel Temer est\u00e1 pronto para anunciar sua ren\u00fancia ao cargo e dever\u00e1 faz\u00ea-lo ainda hoje, no in\u00edcio da noite. J\u00e1 conversou a respeito com alguns ministros de Estado e, pessoalmente, acompanha a reda\u00e7\u00e3o do pronunciamento que informar\u00e1 o pa\u00eds a respeito.", "Rodrigo Maia (PMDB-RJ), presidente da C\u00e2mara dos Deputados, j\u00e1 foi avisado sobre a decis\u00e3o de Temer. Ele o substituir\u00e1 como previsto na Constitui\u00e7\u00e3o, convocando o Congresso para que eleja o novo presidente que governar\u00e1 o pa\u00eds at\u00e9 o final de 2018.", "A Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da presid\u00eancia da Rep\u00fablica suspendeu a veicula\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as de propaganda do governo que estavam no ar ou que poderiam ir ao ar. "]},
{"title": "\nEsposa de A\u00e9cio Neves, Let\u00edcia Weber, xinga brasileiros em v\u00eddeo #boato ", "date": "19/05/2017", "text": ["Quer saber? Me preparando para viajar para Orlando, onde mora meu pai, agente Fifa.\u00a0Eu sou rica, bem-sucedida, muito bem de vida, e tentei ajudar voc\u00eas, miser\u00e1veis, imbecis, burros, que votaram na p\u2026 da Dilma. Voc\u00eas s\u00e3o muito burros e v\u00e3o depender de Bolsa Fam\u00edlia e Bolsa Mis\u00e9ria\u201d para o resto da vida, porque quanto maior o n\u00famero de dependentes de bolsa existir, maior o n\u00famero de pobres. Voc\u00eas v\u00e3o continuar na m\u2026, eu n\u00e3o, eu tenho condi\u00e7\u00f5es de sair desse Pa\u00eds, que vai virar uma ditadura. Querem parar de me seguir? Parem, eu fa\u00e7o quest\u00e3o. Estragaram o Brasil, m\u2026 de petistas"]},
{"title": "\nDela\u00e7\u00e3o da JBS foi divulgada para eleger Lula e o PT #boato ", "date": "19/05/2017", "text": ["Aten\u00e7\u00e3o repasse para todos os seus contatos! O Brasil pode virar uma Venezuela! O dono da JBS \u00e9 amigo do Lula e parceiro do Lulinha, para beneficiar o Lula, Fez dela\u00e7\u00f5es as escuras, para conseguir o impeachment do Temer. Se isso ocorrer oposi\u00e7\u00e3o vai pedir elei\u00e7\u00f5es diretas ou indiretas e o Lula se candidata e volta como presidente, para fugir justi\u00e7a, pois um presidente s\u00f3 pode ser punido por crimes cometidos depois da sua nomea\u00e7\u00e3o!", "\u2026", "Esse jornalista da Globo \u00e9 assumidamente petista, \u00e9 s\u00f3 entrar nas redes sociais do cara e ver as suas publica\u00e7\u00f5es. Tudo acontecendo muito r\u00e1pido! A not\u00edcia foi divulgada \u00e0s 19:30 de ontem pela Globo News, \u00e0s 20:00 horas de ontem mesmo ,j\u00e1 tinha dois deputados da oposi\u00e7\u00e3o com dois pedidos de Impeachment protocolados,sem ningu\u00e9m escutar os audios da dela\u00e7\u00e3o dos irm\u00e3os."]},
{"title": "\nRandolfe Rodrigues envia \u00e1udio que fala de interven\u00e7\u00e3o militar #boato ", "date": "19/05/2017", "text": ["Olha, eu acabei de conversar com sete senadores. Eu tava no cafezinho do Senado, eu tava na articula\u00e7\u00e3o. Agora eu estou no TCU. Vou conversar com um ministro do TCU sobre uma acusa\u00e7\u00e3o que eu fiz, que \u00e9 grav\u00edssima. N\u00e3o vejo que vai haver golpe de estado. O que pode acontecer \u00e9 a C\u00e1rmen L\u00facia assumir a Presid\u00eancia, chamar o Ex\u00e9rcito e anunciar elei\u00e7\u00f5es gerais. \u00c9 isso que pode acontecer, mas a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 grave.", "O Temer vazou at\u00e9 a Taxa Selic para a JBS antes da reuni\u00e3o do Copom. A JBS ganhou muito dinheiro no swap cambial. Lembra o que eu apresentei no Senado em rela\u00e7\u00e3o ao swap. Pois \u00e9, eles tiveram informa\u00e7\u00f5es privilegiadas e ganharam bilh\u00f5es de reais.", "A Rep\u00fablica realmente caiu hoje. Temer n\u00e3o fica, Rodrigo Maia vai para a cadeia, provavelmente. Eun\u00edcio Oliveira vai ser implicado, vai virar r\u00e9u. O caminho vai ser elei\u00e7\u00f5es. Deixa o povo decidir essa merda, fazer essa cagada. N\u00e3o vai ser jeito, o caminho \u00e9 elei\u00e7\u00f5es."]},
{"title": "\nEduardo Villas B\u00f4as confirma interven\u00e7\u00e3o militar ap\u00f3s dela\u00e7\u00e3o da JBS #boato ", "date": "20/05/2017", "text": ["O comandante do Ex\u00e9rcito Brasileiro, general Eduardo Villas B\u00f4as, declarou nesta manh\u00e3 de quinta-feira que a bomba at\u00f4mica detonada pela JBS, delatando Temer, A\u00e9cio e a compra de sil\u00eancio de Cunha foi a gota d\u2019\u00e1gua que faltava para que setores das For\u00e7as Armadas, principalmente da ativa, mas tamb\u00e9m da reserva, iniciassem uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o nacional para a volta dos militares ao poder. ", "Villas B\u00f4as confirma que a interven\u00e7\u00e3o no caos pol\u00edtico tornou-se consenso entre os militares do ex\u00e9rcito, marinha e da aeron\u00e1utica, contando ainda com o apoio das corpora\u00e7\u00f5es estaduais e de boa parte da popula\u00e7\u00e3o civil. Lembra que em novembro, um grupo invadiu o plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados pedindo a interven\u00e7\u00e3o militar no Pa\u00eds, foi um ponto de partida, disse ele: \u201cpreparem-se agora para os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos!\u201d ", "\u2026", "Ele relata que passar\u00e1 a ignorar qualquer determina\u00e7\u00e3o do presidente Michel Temer e do ministro da Defesa, Raul Jungmann, e avisou que a tropa encontra-se indignada, com sentimento de revolta, determinada e disposta a dar um basta nos absurdos que est\u00e3o ocorrendo no pa\u00eds, inclusive com o fechamento das casas legislativas.", "Fonte: http://jcrsi.uol.com.br/_conteudo/2017/12/politica/536081-comandante-do-exercito-confirma-volta-de-militares-e-chama-exercito-marinha-aeronautica"]},
{"title": "\n7 boatos que viralizaram na internet ap\u00f3s a dela\u00e7\u00e3o da JBS ", "date": "21/05/2017", "text": []},
{"title": "\nLula e Dilma s\u00e3o padrinhos no casamento de Wesley Batista #boato ", "date": "22/05/2017", "text": ["Precisa mostrar mais? Olha LULA/MARIZA/DILMA, como Padrinhos do casamento do WESLEY (SAFADAO) BATISTA, um dos delatores e dono da JBS. Entenderam porque os VERMELHOS est\u00e3o nas ruas pedindo Fora Temer, Diretas Ja e Volta Lula?"]},
{"title": "\nJu\u00edza que soltou Adriana Ancelmo aparece em foto com S\u00e9rgio Cabral #boato ", "date": "31/03/2017", "text": ["Essa \u00e9 a Ju\u00edza Maria Thereza de Assis Moura, do STJ, que autorizou a pris\u00e3o domiciliar da Adriana Anselmo, mulher do S\u00e9rgio Cabral. Legal n\u00e9 ? S\u00e9ria, correta, imparcial e nada safada.."]},
{"title": "\nJose Mujica, ex-presidente do Uruguai, morre aos 82 anos #boato ", "date": "01/04/2017", "text": ["O ex-presidente Jos\u00e9 Mujica morre em um hospital da Calif\u00f3rnia em 82 AMERICA LUTO", "\u00a0", "A fam\u00edlia do ex-presidente do Uruguai, Jos\u00e9 Mujica, com profundo remorso anunciou a morte de seu amado Jos\u00e9 Mujica, a fam\u00edlia disse em um comunicado. De acordo com o comunicado, o ex-presidente morreu em um hospital da Calif\u00f3rnia, nos Estados Unidos, onde recebeu tratamento m\u00e9dico. Diz-se que Jos\u00e9 Mujica foi secretamente transferido para os Estados Unidos depois de semanas de luta contra uma doen\u00e7a n\u00e3o revelada. Um jornal local da Calif\u00f3rnia informou que o ex-presidente do Uruguai foi hospitalizado em Bakersfield Hospital do Cora\u00e7\u00e3o por tr\u00eas dias antes de sua morte.", "\u00a0", "Embora a declara\u00e7\u00e3o fam\u00edlia n\u00e3o menciona a causa da morte, o hospital onde ele foi hospitalizado indica que morreu de uma doen\u00e7a relacionada com o cora\u00e7\u00e3o. Uma fonte pr\u00f3xima \u00e0 fam\u00edlia revelou que Jos\u00e9 Mujica estava lutando contra dores no peito durante meses antes de ser encaminhado por um hospital local para tratamento nos Estados Unidos.", "\u00a0"]},
{"title": "\nFoi descoberta a fraude da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato #boato ", "date": "02/04/2017", "text": ["Descoberta a fraude da opera\u00e7\u00e3o lava jato! Juiz S\u00e9rgio Moro torna-se v\u00edtima do pr\u00f3prio veneno, em grampo telef\u00f4nico da pr\u00f3pria PF o juiz \u00e9 flagrado negociando benef\u00edcios com l\u00edderes do PSDB para forjar provas contundentes contra Lula e a presidente Dilma Rousseff, afim de acelerar o processo de impeachment e abrir caminho para A\u00e9cio Neves rumo ao Pal\u00e1cio do Planalto. Com este epis\u00f3dio, toda opera\u00e7\u00e3o lava jato deve ser suspensa imediatamente e os, at\u00e9 aqui, condenandos dever\u00e3o ser inocentados. Clique no link e veja a not\u00edcia na integra:"]},
{"title": "\nPresidente satanista aprova na calada da noite a escraviza\u00e7\u00e3o #boato ", "date": "04/04/2017", "text": ["Hoje o Brasil acorda mais triste, o Presidente Satanista, pilantra, canalha, aprovou na calada da noite a escraviza\u00e7\u00e3o do trabalhador brasileiro, todos n\u00f3s brasileiros acabamos de perder todos os direitos duramente conseguidos durante d\u00e9cadas de luta, e foi preciso somente uma canetada de um presidente corrupto, bandido marginal para que isso acontecesse [\u2026] ", "[\u2026] fomos tra\u00eddos e esfaqueados enquanto dorm\u00edamos, fomos tra\u00eddos por um presidente que nem foi eleito, e que s\u00f3 tinha permiss\u00e3o de fazer a transi\u00e7\u00e3o at\u00e9 a pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m fomos tra\u00eddos pelos pol\u00edticos que colocamos l\u00e1 na C\u00e2mara dos Deputados, a chamada CASA DO POVO. ", "Esse \u00e9 o come\u00e7o do fim de um povo ap\u00e1tico, de um povo que assiste a tudo sem reagir, de um povo pacato ao extremo que aceita ser chicoteado por quem deveria trabalhar pelo povo, esse \u00e9 um povo desunido, enfim, esse \u00e9 um pobre povo, n\u00f3s somos o povo brasileiro, os mais novos escravos do mundo, escravizados por um canalha podre conhecido pelo nome de MICHEL TEMER. ", "Como j\u00e1 diziam nossos antepassados \u201d SE QUERES PAZ TE PREPARA PARA A GUERRA, SE N\u00c3O QUERES NADA, ENT\u00c3O DESCANSE EM PAZ\u201d. SE VOC\u00ca \u00c9 UMA TRABALHADORA OU UM TRABALHADOR COMPARTILHE SEM PARAR, QUEM SABE O POVO ACORDA, AINDA RESTA ESTA ESPERAN\u00c7A. COMPARTILHEM PELO FUTURO DE NOSSOS FILHOS. COMPARTILHEM."]},
{"title": "\nPEC de iniciativa popular foi entregue com 2,5 mi de assinaturas ao Congresso #boato ", "date": "26/03/2017", "text": ["LEIA ISTO :\u00a0PROJETO DE EMENDA \u00c0 CONSTITUI\u00c7\u00c3O DE INICIATIVA POPULAR ENTREGUE ONTEM AO CONGRESSO NACIONAL COM O N\u00daMERO RECORDE DE 2. 500. 000. 000 (DOIS MILH\u00d5ES E QUINHENTAS MIL ASSINATURAS!! MAIOR DO QUE O DA \u201cFICHA LIMPA\u201d! ) ORGULHOSAMENTE REPASSO.", "LUCIANA UCELLI. A cobra vai fumar. Em tr\u00eas dias, a maioria das pessoas no Brasil ter\u00e1 esta mensagem. Esta \u00e9 uma id\u00e9ia que realmente deve ser considerada e repassada para o Povo. Lei de Reforma do Congresso de 2013 (emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o) PEC de iniciativa popular: Lei de Reforma do Congresso (proposta de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal)", "\u2026"]},
{"title": "\nCiro Gomes teve entrevista do Bom Dia Brasil censurada pela Globo #boato ", "date": "06/04/2017", "text": ["Isso foi ao Vivo, a Globo n\u00e3o teve como evitar esse Desabafo do CIRO GOMES, Foi Bem bem cedo no BOM DIA BRASIL, pois imediatamente ap\u00f3s, algumas pessoas do Congresso e do Senado ligaram para a rede globo que retiraram o video da pauta dos demais telejornais do dia.\u00a0", "Repassem \u00e0 todos de suas listas de contatos.\u00a0Sem d\u00f3! VALE APENA COMPARTILHAR !!!\u00a0Veja no v\u00eddeo a entrevista que teria sido censurada pela emissora:"]},
{"title": "\nGeneral russo fala verdade sobre 1964 e diz que o Brasil \u00e9 comunista #boato ", "date": "12/04/2017", "text": ["Mais uma importante declara\u00e7\u00e3o de um dos ex-participantes de milhares de OPERA\u00c7\u00d5ES DE DESINFORMA\u00c7\u00c3O feitas por ag\u00eancias de servi\u00e7os de intelig\u00eancia de pa\u00edses comunistas, como a KGB russa, entre tantas outras!! Muitas est\u00e3o bem documentadas nos escritos e v\u00eddeos de dissidentes destas ditatoriais na\u00e7\u00f5es! Al\u00e9m deste v\u00eddeo do major russo Anatholy Navashky (que atuou na opera\u00e7\u00e3o de desinforma\u00e7\u00e3o da KGB no Brasil em 1964), temos os v\u00eddeos do ex-agente da KGB Yuri Bezmenov, v\u00eddeos e escritos do ex-comandante da general de tr\u00eas estrelas romeno Ion Mihai Pacepa, os escritos de Ladslav Bittman (que tamb\u00e9m atuou na opera\u00e7\u00e3o de desinforma\u00e7\u00e3o, do servi\u00e7o de intelig\u00eancia tcheco, no Brasil em 1964), Anatoly Golintsy, Alexander Vassiliev, etc\u2026", "Hist\u00f3ria do comunismo no Brasil. Bem vindo camarada major Anatholy Navashki. Fui o comandante da opera\u00e7\u00e3o Petalas Vermelhas Moscou/Brasil em 1963. O Kremelin me enviou para Cuba ara comandar a implata\u00e7\u00e3o do sistema comunista no Brasil e treinamento dos camaradas brasileiros em Cuba. A China entrou com as armas, Cuba com estrutura e base e nossa Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica com o dinheiro e treinamento. A grande maioria dos camaradas brasileiros eram estudantes e jovens; recrutados pelos nossos agentes infiltrados no Brasil. Precis\u00e1vamos dos m\u00fasicos e jogadores de futebol fieis ao comunismo. J\u00e1 t\u00ednhamos o presidente e alguns militares fieis a m\u00e3e sovi\u00e9tica.", "Os camaradas brasileiros como eram? O primeiro grupo que treinamos eram todos do Brasil. Indisciplinados e usavam muitas drogas e gastavam muito sem retorno. Foi quando enviamos o segundo grupo armado para infiltrarem no centro do pa\u00eds; regi\u00e3o do Cambioc\u00e1, creio que era este nome. T\u00ednhamos agentes comunistas infiltrados em todos lugares: bispos, padres, cantores, m\u00e9dicos, militares, professores e pol\u00edticos eram monitorados pelo camarada comunista Lamarca. As ordens do Kremlim de Moscovo eram para criarmos uma base de susten\u00e7\u00e3o armada caso ouve-se resist\u00eancia. De repente, surgiu um movimento nas ruas das religiosas que os nossos bispos n\u00e3o conseguiram conter, o parlamento do Brasil e ma\u00e7ons criaram resit\u00eancia, acreditamos que surgiu por parte de empres\u00e1rios direita cat\u00f3lica do Brasil.", "\u2026"]},
{"title": "\n7 boatos sobre a reforma da Previd\u00eancia e aposentadoria no Brasil ", "date": "19/03/2017", "text": []},
{"title": "\nJoaquim Barbosa nega que votou em Lula, Dilma e PT #boato ", "date": "23/03/2017", "text": ["O jornal O GLOBO de hoje not\u00edcia que Joaquim Barbosa teria dito j\u00e1 ter votado em DILMA e LULA ", "A\u00ed vai a resposta do magistrado: Nunca votei em nenhum candidato do PT. Muito menos em Lula. Mas confesso que durante a sua presid\u00eancia, fiquei surpreso e por v\u00e1rios momentos cheguei at\u00e9 a admir\u00e1-lo. O que fez pelos menos favorecidos foi elogi\u00e1vel, reconhe\u00e7o. Cheguei a pensar at\u00e9 que o Brasil se tornaria uma grande na\u00e7\u00e3o mundial, s\u00f3lida e educada politica e socialmente. ", "A maioria dos brasileiros parecia feliz e ele deixou o poder com 80% de aprova\u00e7\u00e3o. O que ningu\u00e9m sabia, no entanto, era que por tr\u00e1s desta aparente tranquilidade e sucesso, havia um quadrilha organizada e apoiada por ele, agindo nas sombras para surrupiar o Pa\u00eds e as empresas p\u00fablicas. O tumor maligno j\u00e1 estava instalado e lentamente se infiltrava nos \u00f3rg\u00e3os, tranformando-se em met\u00e1stase. Dilma, um cacto, foi plantada para levar o plano em frente e seria sua marionete perfeita, quase humana\u2026", "E agora Jos\u00e9? O dinheiro acabou, a fonte secou e o Brasil parou. Agora agonizam e chafurdam na lama de suas pr\u00f3prias torpezas e irresponsabilidades com a rep\u00fablica. Esqueceram da \u00e9tica, da moral e do principal, da vergonha. Mentem compulsivamente. Dissimulam, fantasiam um poder que j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam. Entregam com pompas, obras feitas de ar, e que sabem, n\u00e3o poder\u00e3o pagar. Ao fim, perguntamos: Quem est\u00e1 dando golpe em quem? Instalado o caos pelo crime e por tudo o que fizeram e o que deixaram de fazer, s\u00f3 nos resta confiar na \u00faltima trincheira antes que o pior aconte\u00e7a: A JUSTI\u00c7A. Que Deus nos proteja e que todos os brasileiros vivam em paz.\u00a0", "Joaquim Barbosa.\u00a0", "Leiam e compartilhem!!! Apenas repassando!\u2026 Repassem!!!!"]},
{"title": "\nTiririca escreve carta de rep\u00fadio aos pol\u00edticos da Odebrecht #boato ", "date": "19/04/2017", "text": ["Tiririca escreve carta de rep\u00fadio aos pol\u00edticos da Odebrecht.\u00a0Tiririca mais uma vez surpreende o Congresso Nacional. Quando eleito em seu primeiro mandato muitos imaginavam que seria apenas um palha\u00e7o que iria fazer piadas e receber seu sal\u00e1rio, sem maiores compromissos com a na\u00e7\u00e3o. O campe\u00e3o de votos est\u00e1 honrando a confian\u00e7a do eleitor com 100% de presen\u00e7a nas sess\u00f5es legislativas e projetos de lei no campo da valoriza\u00e7\u00e3o da Cultura.", "Na tarde da \u00faltima sexta-feira (14/04/2017) ele publicou em suas redes sociais uma carta aberta ao p\u00fablico onde revela sua frustra\u00e7\u00e3o com o meio pol\u00edtico. Chocado com a revela\u00e7\u00e3o das grava\u00e7\u00f5es dos depoimentos de delatores da Odebrecht ele escreveu uma carta que \u00e9 uma aula sobre \u00c9tica e Moral.\u00a0", "\u201cAmigos e Amigas deste Brasil de meu Deus. Quem escreve aqui n\u00e3o \u00e9 o palha\u00e7o nem o deputado. Quem escreve aqui \u00e9 o cidad\u00e3o que est\u00e1 frustrado com tudo isso que virou o pa\u00eds.", "\u2026", "Na pol\u00edtica a cada dia vejo que n\u00e3o \u00e9 assim. Cada um quer tirar pra si. Quanto mais melhor. N\u00e3o importa quantas pessoas morram de fome ou nos corredores de hospitais. O importante \u00e9 se eleger na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o e garantir a boa vida de sua fam\u00edlia. O problema n\u00e3o \u00e9 da Esquerda nem da Direita. A lista da Odebrecht mostrou que tem ladr\u00e3o dos dois lados. O que est\u00e1 faltando nos pol\u00edticos n\u00e3o \u00e9 ideologia, \u00e9 dec\u00eancia. Est\u00e1 faltando pra esta cambada \u00e9 entender que eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir ao povo, e n\u00e3o pra se servir do dinheiro do povo.", "\u2026", "Por Deus, por minha m\u00e3ezinha e pelo povo brasileiro eu sou o mais honesto poss\u00edvel. S\u00f3 n\u00e3o estou conseguindo \u201camar o pr\u00f3ximo\u201d, a minha vontade \u00e9 esganar estes canalhas. Mas 2018 est\u00e1 bem perto. O povo precisa fazer uma limpeza geral da classe pol\u00edtica. N\u00e3o adianta a Justi\u00e7a condenar se o povo absolve\u201d."]},
{"title": "\nEm\u00edlio Odebrecht diz que n\u00e3o ganhou um centavo na \u00e9poca da Ditadura #boato ", "date": "20/04/2017", "text": ["ESPERAMOS 32 ANOS PARA FINALMENTE ESCUTAR E VER A VERDADE AFLORAR; DEDICO ESTE POSTE AOS HEROICOS MILITARES DE 1964.\u00a0", "Nunca ganhei um centavo durante o governo dos militares, n\u00e3o havia como ganhar! N\u00e3o havia brechas para propinas Dr\u2026\u00a0", "Certa vez foi propor a um major da cobal uma vantagem ele colocou um 38 em cima da mesa (risos).. Eu achei que iria morrer.. Eles eram assim Dr\u2026. (risos) Emilio Odebrecht\u00a0", "Dela\u00e7\u00e3o 13/04 "]},
{"title": "\nAdriana Ancelmo usa tornozeleira eletr\u00f4nica da Hstern de R$400 mil #boato ", "date": "09/04/2017", "text": ["Adriana Ancelmo lan\u00e7ando moda com a dinheirama que roubou. Tornozeleira eletr\u00f4nica vendida com exclusividade pela H Stern por R$ 400.000,00. Uma pechincha!", "Adriana Ancelmo, tem que voltar pra cadeia, sim ou n\u00e3o ? Tornozeleira eletr\u00f4nica da ex primeira dama do Rio de janeiro, confeccionada em ouro 24 Quilates, cravejada de brilhantes!", "Tornozeleira eletr\u00f4nica da ex-primeira dama do Rio de Janeiro Adriana Ancelmo, adquirida na H Stern por 400.000,00. Burka Louis Vuitton, agora tornozeleira eletr\u00f4nica H Stern\u2026 Kkkkkk e tudo pago, por n\u00f3s, os contribuintes incautos."]},
{"title": "\nGritaram \u201cprendam o Lula\u201d na Paix\u00e3o de Cristo de Nova Jerusal\u00e9m #boato ", "date": "16/04/2017", "text": ["Na \u00faltima Sexta-feira Santa, em Nova Jerusal\u00e9m \u2013 PE, durante a representa\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo, como acontece todos os anos, diante de milhares de espectadores, o ator, no papel do Centuri\u00e3o romano (P\u00f4ncio Pilatos) ao perguntar para a plateia: \u2013 \u201cQuem voc\u00eas condenam, Jesus ou Barrab\u00e1s?\u201d, Um expectador gritou: \u2013 \u201cSoltem os dois e prendam Lula!\u201d. Foi uma risadaria s\u00f3. Houve dificuldade de continuar a encena\u00e7\u00e3o."]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro \u00e9 flagrado jantando com Temer e Rodrigo Maia #boato ", "date": "25/04/2017", "text": ["Juiz da Lava Jato Sergio Moro (PSDB) jantando com Temer (PMDB) (40 milh\u00f5es em propinas na Odebrecht) e Rodrigo Maia (DEM) (10 milh\u00f5es). ", "MAIS FOTO DO JUSTICEIRO MORO, SE CONFRATERNIZANDO COM BANDIDOS."]},
{"title": "\nGeneral Villas B\u00f4as diz que vai ter interven\u00e7\u00e3o militar se Temer vacilar #boato ", "date": "27/04/2017", "text": ["Se Temer e o Congresso insistirem em abafar a Lava Jato, haver\u00e1 interven\u00e7\u00e3o militar!\u00a0GENERAL- \u201cSe Temer vacilar vai ter interven\u00e7\u00e3o sim.\u201d Em comunicado interno ao jornal VALOR, General Villas Boas (Comandante do Ex\u00e9rcito Brasileiro) afirma: \u201cSe o Planalto e o Congresso insistirem nessa irrespons\u00e1vel tentativa de inviabilizar a Lava Jato, a hist\u00f3ria vai se repetir no Brasil, e n\u00e3o ser\u00e1 como farsa. Portanto, espera-se que o presidente Michel Temer tenha um m\u00ednimo de ju\u00edzo e n\u00e3o ouse levar adiante essa injustific\u00e1vel iniciativa\u201d."]},
{"title": "\nOscar Niemeyer diz que Bras\u00edlia deveria ter formato de cambur\u00e3o e \u00e9 pinico #boato ", "date": "29/04/2017", "text": ["Essa Merece o OSCAR!\u00a0", "FRASE DA SEMANA \u2013 Niemayer d\u00e1 show\u00a0", "Anivers\u00e1rio de 102 anos.\u00a0", "\u201cProjetar Bras\u00edlia para os pol\u00edticos que voc\u00eas colocaram l\u00e1, foi como criar um lindo vaso de flores pr\u00e1 voc\u00eas usarem como penico. Hoje eu vejo, tristemente, que Bras\u00edlia nunca deveria ter sido projetada em forma de avi\u00e3o, mas sim de Cambur\u00e3o\u201d( Oscar Niemeyer )"]},
{"title": "\n7 boatos sobre Jair Bolsonaro que viralizaram na internet ", "date": "30/04/2017", "text": []},
{"title": "\nEx\u00e9rcito chega \u00e0s ruas de Curitiba para proteger Moro de Lula #boato ", "date": "24/04/2017", "text": ["Exclusivo: Ex\u00e9rcito nas ruas de Curitiba para proteger S\u00e9rgio Moro e a DEMOCRACIA! Curitiba, dia 03 de maio,\u00a0 n\u00e3o ser\u00e1 tomada pelo ex\u00e9rcito vermelho de St\u00e9dile, Chic\u00e3o e Eva Dal Schiavon. Estar\u00e1 protegida pela For\u00e7a Militar da 5\u00aa Brigada de Cavalaria Blindada, estacionada em Ponta Grossa, h\u00e1 menos de 100 km do teatro de opera\u00e7\u00f5es. ", "\u2026", "5 mil homens altamente treinados, comandados pelo General Combatente Jorge Roberto Lopes Fossi\u00a0 dar\u00e3o o ritmo de como os \u201cforasteiros\u201d dever\u00e3o se comportar diante do Foro Federal de Curitiba\u2026", "As amea\u00e7as disparadas nas redes sociais contra o Juiz S\u00e9rgio Moro, partidas da mais abjeta milit\u00e2ncia defensora da corrup\u00e7\u00e3o, pilhagem e fragmenta\u00e7\u00e3o do Estado de Direito, sucumbir\u00e3o diante da altivez e da coragem dos brasileiros destacados para defender a verdadeira democracia. O recado est\u00e1 dado!", "\u2026", "O Exercito brasileiro, bra\u00e7o forte-m\u00e3o amiga, chegou para dar as boas vindas aos vagabundos que ir\u00e3o \u00e0 Curitiba, 3 de Maio, tentar criar problemas no interrogat\u00f3rio do Lula."]},
{"title": "\nRoberto Requi\u00e3o recebe pens\u00e3o de R$ 452 mil por m\u00eas #boato ", "date": "27/04/2017", "text": ["A PENS\u00c3O ESPECIAL DE ROBERTO REQUI\u00c3O R$ 452.667,63 MIL/M\u00caS.\u00a0", "RELATOR DA LEI DE ABUSO DE AUTORIDADE "]},
{"title": "\nGilmar Mendes e Chinaglia negociam absolvi\u00e7\u00e3o de Dilma em Portugal #boato ", "date": "23/04/2017", "text": ["No Hotel Tivoli em Lisboa, tirada hoje, dia 21/4/2017. Gilmar Mendes e Arlindo Chinnaglia, presidente do STE e l\u00edder petista, encontram-se fora do pa\u00eds para negociar absolvi\u00e7\u00e3o de Dilma\u2026"]},
{"title": "\nLula diz que Marisa morreu por culpa de S\u00e9rgio Moro, povo e Justi\u00e7a #boato ", "date": "03/02/2017", "text": ["T\u00edtulos dos textos: ", "\n", "LULA AFIRMA QUE MARISA ADOECEU POR CULPA DA PRESS\u00c3O DO POVO E DA JUSTI\u00c7A", "\n", "\u201cMarisa morreu, por culpa de S\u00e9rgio Moro\u201d, Afirma Lula. ", "\n", "LULA AFIRMA QUE MARISA MORREU POR CULPA DA PRESS\u00c3O DO POVO E DE S\u00c9RGIO MORO", "\n", "Lula culpa S\u00e9rgio Moro e a Lava Jato por AVC de sua, mulher, Marisa Let\u00edcia. Estava demorando", "\n", "\u00a0O corpo de todos os textos \u00e9 o seguinte: ", "\n", "Na primeira manifesta\u00e7\u00e3o p\u00fablica e presencial sobre o estado de sa\u00fade da mulher, Marisa Let\u00edcia, o ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva afirmou nessa segunda-feira (30) a simpatizantes, em S\u00e3o Paulo, que \u201ca press\u00e3o e a tens\u00e3o fazem as pessoas chegarem ao ponto que a Marisa chegou\u201d. A ex-primeira-dama est\u00e1 internada h\u00e1 uma semana na UTI (Unidade de Terapia Intensiva) do hospital S\u00edrio-Liban\u00eas, na capital paulista, por conta de um AVC (acidente vascular cerebral) hemorr\u00e1gico. O quadro de sa\u00fade dela \u00e9 considerado grave, mas est\u00e1vel.", "\n", "\u2026", "\u201cEu acho que a press\u00e3o e a tens\u00e3o fazem as pessoas chegarem ao ponto que a Marisa chegou. Mas isso n\u00e3o vai fazer eu ficar chorando pelos cantos. Vai ficar apenas batendo na minha cabe\u00e7a, como mais uma raz\u00e3o para que a luta continue\u201d. "]},
{"title": "\nMorte de dona Marisa \u00e9 uma farsa; ela foi fotografada na It\u00e1lia #boato ", "date": "04/02/2017", "text": ["Marisa \u00e9 fotografada na It\u00e1lia e m\u00e9dicos contestam farsa de morte com caix\u00e3o lacrado!!!", "\n", "MARISA\u00a0 morrreu mesmo ? * Ent\u00e3o o LULA que mostre o CAD\u00c1VER, caso contr\u00e1rio e\u00b4 GOLPE pra ela N\u00c3O SER PRESA e acima de TUDO, N\u00c3O dar com a l\u00edngua nos dentes. \u201cMORREU MESMO ?\u2026ou \u201cmais\u201d uma GRANDE FARSA !", "\n", "\u2013 Vazamentos de exames e tomografias de uma outra pessoa com AVC, que podem terem sido falsa e propositalmente plantadas ! Nenhuma imagem/fotografia da moribunda nesse per\u00edodo ( nem mesmo sendo retirada da ambul\u00e2ncia ) ! Hospital e m\u00e9dico familiar financeiramente e intimamente ligado a Lula ! Per\u00edodo de como\u00e7\u00e3o ( 1 semana ), suficiente p/ que as m\u00eddias articulem e preparem a opini\u00e3o p\u00fablica, para o poss\u00edvel desfecho fatal !", "\n", "Retirar a c\u00famplice principal dos processos criminosos, que diante da justi\u00e7a n\u00e3o teria equil\u00edbrio emocional p/ se defender do indefens\u00e1vel ! Doar \u00f3rg\u00e3os de uma quase idosa, hipertensa, sedent\u00e1ria e fumante, afim de comover e calar a opini\u00e3o p\u00fablica ! Tirar de cena (poss\u00edvel fuga), a esposa e principal c\u00famplice no \u00e1pice das den\u00fancias de EIKE e MARCELO ODEBRECHT ! Roubaram TRILH\u00d5ES, e tem milhares de c\u00famplices em todas as institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas\u2026e que devem mais do que favores !", "\n", "\u2026", "\n", "Sabemos que foram desviados mais de R$ 8.000.000.000.000,00 \u2013 \u00c9 isso mesmo, mais de 8 TRILH\u00d5ES DE REAIS \u2013 Seria muito f\u00e1cil forjar a falsa morte da ex 1\u00aa Dama e tir\u00e1-la do Pa\u00eds \u2013 H\u00e1 possibilidades de que dona Marisa n\u00e3o se encontra no territ\u00f3rio nacional \u2013 O tempo \u00e9 curto, Lulalau definiu a crema\u00e7\u00e3o para o dia 03/02/2017 !!", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nAdvogado que torceu pela morte de dona Marisa sofre AVC #boato ", "date": "05/02/2017", "text": ["Torcedor da morte de Dona Marisa sofre AVC e passa mal em S\u00e3o Paulo ", "\n", "O advogado paulista *Fl\u00e1vio Sousa sofreu nas primeiras horas da manh\u00e3 de hoje (3) um Acidente Vascular Cerebral (AVC) e passa mal em um centro m\u00e9dico da grande S\u00e3o Paulo. *Sousa, segundo um ex-cliente, al\u00e9m de jovem (menos de 40 anos), aparentava ser saud\u00e1vel e n\u00e3o tinha queixas de problemas graves anteriores de doen\u00e7as.", "\n", "O advogado, de acordo com vizinhos de sua resid\u00eancia, chegou a soltar fogos de artif\u00edcio quando Dona Marisa Let\u00edcia sofreu o mesmo problema e se internou no hospital S\u00edrio Liban\u00eas. \u201cQuando ela morrer, vamos fazer um churrasco para comer os miolos da galega\u201d, \u00e9 o que dizia abertamente e com muita raiva no meio onde morava, segundo tamb\u00e9m um vizinho seu.", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nDona Marisa n\u00e3o pode doar \u00f3rg\u00e3os por ter mais de 70 anos #boato ", "date": "05/02/2017", "text": ["Queixo ca\u00eddo com o Lula\u2026 N\u00e3o li isso de qualquer fontezinha, veio da amiga de inf\u00e2ncia da minha M\u00c3E que \u00e9 diretora no HCOR e que mandou para o grupo de amigas no whats app:", "\n", "\u201cEste safado tenta mais um golpe de publicidade ao anunciar doa\u00e7\u00f5es \u00f3rg\u00e3os de sua mulher ontem\u2026 Mas \u00e9 mesmo um canalha de um covarde sem nenhuma dificuldade de morrer de p\u00e9 como um homem. Marisa Let\u00edcia n\u00e3o pode doar \u00f3rg\u00e3os\u2026al\u00e9m de diab\u00e9tica era alcoolatra! Validade de doa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os em mortes encef\u00e1licas por acidente querer manipular a opini\u00e3o p\u00fablica usando a morte de sua mulher. ", "\n", "Vejam isso: Rim (Idade de 02 a 75 anos); Cora\u00e7\u00e3o (55 anos); F\u00edgado (Idade de 02 a 50 anos); \u00a0C\u00f3rnea (a partir dos 4 anos); Medula (at\u00e9 55 anos). E MAIS, A PARTIR DE 70 ANOS EM \u00d3BITO N\u00c3O SE FAZ DOA\u00c7\u00c3O.,mas uma falacia para comover a popula\u00e7\u00e3o.\u201d"]},
{"title": "\n7 boatos relacionados \u00e0 morte de dona Marisa Let\u00edcia que circularam na internet ", "date": "06/02/2017", "text": []},
{"title": "\nDona Marisa era funcion\u00e1ria do Congresso, ganhava R$ 68 mil e Lula quer pens\u00e3o #boato ", "date": "15/02/2017", "text": ["OS MARAJ\u00c1S VERMELHOS. Esta \u00e9 para deixar qualquer um de boca e olhos arregalados; Dona Marisa era funcionaria do Congresso Nacional com salario de R$ 68.945,45 sendo que nunca prestou Concurso Publico o que \u00e9 pior Lula ir\u00e1 receber pens\u00e3o da defunta que anda \u2026 Com esta que me enviaram n\u00e3o nos resta outra alternativa que uma grande AUDITORIA ap\u00f3s afastarmos toda MAFIA POLITICA que dominam o Brasil; se brincar at\u00e9 os c\u00e3es deles s\u00e3o funcion\u00e1rios com alto sal\u00e1rios. ", "\n", "Leia o que diz o documento", "\n", "O requerente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva,esposo da servidora Marisa Let\u00edcia Lula da Silva, Assessora Parlamentar N\u00edvel 90 IV\u00a0 , visto seu falecimento requer proventos e res\u00edduos como seu direito conforme art.84 do Regimento Interno desta Casa sua Pens\u00e3o Vitalicia, Seguro de Vida e Plano de Sa\u00fade. Bras\u00edlia, 13/02/2017 \u00e0s 13h06. Luiz In\u00e1cio Lula da Silva."]},
{"title": "\nCamarotti vai entrevistar Moro na Globo News hoje #boato ", "date": "16/02/2017", "text": [". Impred\u00edvel. Hoje ,\u00e0s 22 horas Camarotti entrevista o Juiz Moro na Globo News.Divulguem para estourar a audi\u00eancia!"]},
{"title": "\nPresidente do Banco Mundial critica governo Temer na CBN #boato ", "date": "20/02/2017", "text": ["PRIMEIRA VEZ QUE VEJO UM GOVERNO DESTRUIR O QUE EST\u00c1 DANDO CERTO\u2019, DIZ PRESIDENTE DO BIRD", "\n", "O presidente do Banco Mundial (Bird), Jim Yong Kim, criticou o governo de Michel Temer no programa \u2018Noite Total\u2019, da r\u00e1dio Globo & CBN. Ele ressaltou que nunca viu um governo desmontar pol\u00edticas populares em benef\u00edcio do povo.", "\n", "\u201c\u00c9 a primeira vez que vejo um governo destruir o que est\u00e1 dando certo. N\u00f3s do Banco Mundial, o G8 e a ONU recomendamos os Programas sociais brasileiros para dezenas de pa\u00edses, tendo em vista os milh\u00f5es de pobres brasileiros que sa\u00edram da extrema pobreza nos governos anteriores a esse\u201d, lamentou Jim Yong Kim.", "\n", "Ele fez ainda previs\u00f5es sombrias para o Brasil. \u201cAgora a fome vai aumentar consideravelmente em 2017. Cortar programas sociais que custam t\u00e3o pouco ao governo, como o Bolsa Fam\u00edlia, \u00e9 uma coisa que n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o\u201d."]},
{"title": "\nPMDB e PSDB aprovam aposentadoria para deputado com um ano de mandato #boato ", "date": "10/02/2017", "text": ["PMDB e PSDB aprovam aposentadoria para deputado com um ano de mandato. T\u00e1 feliz?", "\n", "O deputado Manuel Rosa Neca (PR-RJ) chegou \u00e0 C\u00e2mara como suplente, em janeiro de 2013. Cinco meses mais tarde, ingressou no plano de previd\u00eancia dos congressistas. Completou apenas dois anos de mandato como deputado federal. Com o aproveitamento (averba\u00e7\u00e3o) de parte de mandatos anteriores de vereador e prefeito em Nil\u00f3poles (RJ), al\u00e9m de mais 26 anos de contribui\u00e7\u00e3o ao INSS, conseguiu a aposentadoria e recebe, hoje, R$ 8,6 mil.", "\n", "Esse \u00e9 um dos exemplos das facilidades do Plano de Seguridade Social dos Congressistas (PSSC), que conta com regras bem mais brandas e flex\u00edveis do que as previstas na reforma da Previd\u00eancia a ser votada pelos deputados e senadores nos pr\u00f3ximos meses. Mas as regras do plano s\u00e3o ainda mais permissivas. Um deputado pode se aposentar a partir de apenas um ano de exerc\u00edcio do cargo, desde que fa\u00e7a averba\u00e7\u00f5es de outros mandatos ou contribui\u00e7\u00f5es ao INSS."]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Reis reclama de reajuste da aposentadoria e sal\u00e1rio dos deputados #boato ", "date": "12/02/2017", "text": ["Vejam o que o que S\u00e9rgio Reis escreveu hoje no Jornal Di\u00e1rio de S\u00e3o Paulo. S\u00e9rgio Reis, Cantor Sertanejo em Carta publicada no Jornal Di\u00e1rio de S\u00e3o Paulo. REAJUSTE DE APOSENTADORIA", "\n", "Eu s\u00f3 gostaria de saber qual a justificativa para o fato de o Bolsa Fam\u00edlia, onde ningu\u00e9m trabalha, ter o dobro do aumento dos aposentados que trabalharam a vida toda.", "\n", "SOMOS mais de trinta milh\u00f5es de aposentados! N\u00e3o podemos admitir que distribuam o nosso dinheiro a quem nunca trabalhou 35 anos na vida, esta \u00e9 a lei!.Policial R$ 3.660,00 para arriscar a vida; Bombeiro R$ 3.960,00 para salvar vidas; Professor R$ 2,200,00 para preparar para a vida; M\u00e9dico R$ 9.260,00 para manter a vida;", "\n", "E o Deputado Federal? ", "R$ 26.700,00 (Sal\u00e1rio) R$ 94.300,00 (Verba de Gabinete)R$ 53.400,00 (Aux\u00edlio Palet\u00f3)R$ 5.000,00 (Combust\u00edvel) R$ 22.000,00 (Aux\u00edlio Moradia) R$ 59.000,00 (Passagens A\u00e9reas) R$ 17.997,00 (Aux\u00edlio Sa\u00fade) R$ 12.100,00 (Aux\u00edlio Educa\u00e7\u00e3o)R$ 16.400,00 (Aux\u00edlio Restaurante) R$ 13.400,00 (Aux\u00edlio Cultural)Aux\u00edlio Dentista Aux\u00edlio Farm\u00e1cia E outros, para LASCAR a vida dos outros!", "\n", "E o trabalhador R$ 880,00 para sustentar a fam\u00edlia. Ser\u00e1 que o problema do Brasil s\u00e3o os aposentados? Publique!!! Se voc\u00ea repassar para somente 2 amigos nas primeiras horas, em 28 horas toda a popula\u00e7\u00e3o brasileira de aposentados vai tomar conhecimento deste ABSURDO. N\u00e3o deixe de repassar, ao menos a 2 amigos; \u00e9 o suficiente para gerar esta progress\u00e3o dos n\u00fameros.", "\n", "Venho por meio deste esclarecer que os textos atribu\u00eddos ao deputado federal S\u00c9RGIO REIS (PRB-SP), supostamente publicados no jornal Di\u00e1rio de S\u00e3o Paulo falando sobre Ditadura e Previd\u00eancia, n\u00e3o passam de UMA GRANDE FARSA. Sendo assim, solicitamos a gentileza de publicarem esta informa\u00e7\u00e3o no site Boatos.org, para que, assim, seus seguidores e todos os brasileiros saibam a verdade e n\u00e3o sejam mais enganados por uma hist\u00f3ria tosca como essa.\u00a0Desde j\u00e1 agradecemos.", "\n"]},
{"title": "\nV\u00eddeo de Marcela Temer dan\u00e7ando de biqu\u00edni vaza na internet #boato ", "date": "23/02/2017", "text": []},
{"title": "\nAlexandre Frota vai virar ministro de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores #boato ", "date": "25/02/2017", "text": ["Alexandre Frota substituir\u00e1 Serra no Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores?", "\n", "Que Alexandre Frota tem boa rela\u00e7\u00e3o com o governo Temer n\u00e3o \u00e9 novidade. Foi convidado especial do novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o para dar palpites sobre a reforma do ensino m\u00e9dio, aquela que as escolas particulares n\u00e3o v\u00e3o seguir, j\u00e1 na primeira semana de governo.", "\n", "Apesar de sua forma caricata e de seu passado pouco tradicional, parte do governo admira o ex-ator porn\u00f4 por sua dedica\u00e7\u00e3o na luta pol\u00edtica. Frota tamb\u00e9m tem passe livre entre todas as alas do PSDB, maior aliado de Temer.", "\n", "Com tudo isso, Frota poderia comandar o Itamaraty? Sim, poderia, mas n\u00e3o se sabe se Michel Temer est\u00e1 disposto a enfrentar uma poss\u00edvel nova crise por conta da escolha. Na pasta da Justi\u00e7a, por exemplo, Temer j\u00e1 vem enfrentando diversos problemas, e a escolha do Itamaraty dever\u00e1 ser feita pelo pr\u00f3prio Serra. Sim, ao que tudo indica, o PSDB \u00e9 quem governa, s\u00f3 n\u00e3o tem coragem de assumir. "]},
{"title": "\nRiqueza de Lulinha vai ser publicada na Veja neste final de semana #boato ", "date": "01/03/2017", "text": ["LULINHA & VEJA LAN\u00c7ADA ONTEM EM SP VAI QUEBRAR O PAU: Vai ser publicada na VEJA desse final de semana a RIQUEZA do LULINHA. S\u00f3cio majorit\u00e1rio dos Frigor\u00edficos JBS (Friboi), S\u00d3CIO majorit\u00e1rio da Telefonia OI, Propriet\u00e1rio de SEIS Fazendas que somadas d\u00e3o um total de 1.400.000 hectares. Criador de mais de 500.000 cabe\u00e7as de GADO no Estado do PAR\u00c1. ", "\n", "Hoje seu meio de transporte \u00e9 um Jato Executivo avaliado em CINQUENTA Milh\u00f5es de D\u00f3lares\u2026 Um ABSURDO para quem era FUNCION\u00c1RIO P\u00daBLICO cuidador de ZOOL\u00d3GICO. Essa \u00e9 parte da distribui\u00e7\u00e3o de Renda que o ex-presidente LULA defende para a DILMA. DOZE senadores, 49 deputados e 3 governadores, todos do PT, j\u00e1 foram INCRIMINADOS na Dela\u00e7\u00e3o Premiada do ex-diretor da PETROBRAS, PAULO EDUARDO COSTA, PRESO e apavorado com o risco de pegar mais de QUARENTA anos de Cadeia. ", "\n", "Esse governo por meio de seus POL\u00cdTICOS roubava mais de 3% de TODOS os contratos sob sua responsabilidade, desde 2003 at\u00e9 os dias de hoje ! S\u00f3 a refinaria ABREU E LIMA, em PERNAMBUCO, teve pre\u00e7o final de R$ 40 BILH\u00d5ES, implicando numa PROPINA de R$ 1 BILH\u00c3O E 200 MILH\u00d5ES. O MENSAL\u00c3O ser\u00e1 considerado apenas um troco, comparado ao ROMBO dentro da PETROBRAS! A VERDADE est\u00e1 chegando na HORA CERTA! PT em p\u00e2nico. ", "\n", "LULA convoca reuni\u00e3o de emerg\u00eancia em SP. Rui Falc\u00e3o est\u00e1 desesperado. Reuni\u00e3o no Planalto. \u201cO POVO EST\u00c1 DORMINDO. N\u00d3S ESTAMOS ACORDADOS. N\u00d3S COMPANHEIROS DA INTERNET SOMOS UNIDOS, PARA FAZER O QUE NUNCA ANTES FOI FEITO NESSE PA\u00cdS: \u201cOU A CORRUP\u00c7\u00c3O PARA, OU N\u00d3S PARAMOS O BRASIL!\u201d SEJA PATRIOTA: Passe adiante\u2026 Se cada pessoa passar para DEZ Amigos de setores diferentes, no sexto repasse atingimos CINCO Milh\u00f5es de Usu\u00e1rios . Vamos tirar CINCO minutos para mudar o Brasil , fa\u00e7a sua parte!\u00a0", "REPASSAR GERAL URGENTE!!!\u201d"]},
{"title": "\nMarcela Temer \u00e9 flagrada traindo Michel Temer em v\u00eddeo #boato ", "date": "06/03/2017", "text": ["Extra! Extra! Al\u00e9m de ladr\u00e3o, corrupto, e outras coisas, o presidente Temer \u00e9 corno. ", "\n", "Na \u00e9poca, no in\u00edcio, o poder envolve voc\u00ea. O homem era presidente, o poder. Eu n\u00e3o gosto de homem de academia, malhado. Gosto de homem que eu admire. Ele \u00e9 muito inteligente. N\u00e3o foi dinheiro, foi poder. O que me admirou foi o poder dele, a intelig\u00eancia. Ele \u00e9 um cara admir\u00e1vel, entendeu?"]},
{"title": "\nGaroto humilhado por S\u00e9rgio Cabral virou agente penitenci\u00e1rio de Bangu 8 #boato ", "date": "09/03/2017", "text": ["O MUNDO DA VOLTAS", "\n", "Menino hostilizado por Cabral e Lula hoje agente penitenci\u00e1rio de sua ala em Bangu", "\n", "Um v\u00eddeo que circula na internet h\u00e1 mais de seis anos, que teve milhares de acessos e que provocou, inclusive, amea\u00e7as de morte ao autor das imagens mostra quem era S\u00e9rgio Cabral j\u00e1 na \u00e9poca em que ele ainda governava o Estado do Rio de Janeiro. Ao visitar um Complexo Esportivo, Cabral ouve de um adolescente de 16 anos, identificado como Sergio Sandro Sorayo Sarmento da Silva Souza Seabra, algumas reivindica\u00e7\u00f5es para melhorar o funcionamento do local para os moradores.", "\n", "Recentemente, Sergio Sandro foi designado para trabalhar no pavilh\u00e3o onde S\u00e9rgio Cabral est\u00e1 preso desde novembro por crimes como lavagem de dinheiro, corrup\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o de quadrilha. \u201cFoi muita coincid\u00eancia\u201d, sintetiza, agora, o menino, que no passado foi destratado por um governador de estado."]},
{"title": "\nContracheque de deputado Francisco Brasileiro com sal\u00e1rio de R$ 135 mil vaza na web #boato ", "date": "11/03/2017", "text": ["Deputados irados com divulga\u00e7\u00e3o de holerite .", "A campanha eleitoral em Foz do Igua\u00e7u pegou fogo e est\u00e3o batendo abaixo da linha da cintura. Nesta toada do vale-tudo, a tigrada acabou divulgando o holerite de deputado de um dos concorrentes, Chico Brasileiro, e o caldo entornou. Os 54 deputados est\u00e3o de maus bofes porque assim a popula\u00e7\u00e3o inteira passa a saber quanto ganha cada qual. Vai dar bode.", "\n", "\u201cIsso merece ser compartilhado\u201d;\u00a0", "Nome da empresa Assembleia Legislativa do Paran\u00e1;\u00a0", "CNPJ:77.565.588/00001-55;\u00a0", "Recibo de Pagamento de Sal\u00e1rio: Janeiro/2016;\u00a0", "C\u00f3digo:9011", "\n", "Nome do deputado: FRANCISCO LACERDA BRASILEIRO;\u00a0", "CBO: 787423;\u00a0", "Emp. 342;\u00a0", "Local 021;\u00a0", "Depto.009;\u00a0", "Setor 005;\u00a0", "Sess\u00e3o 114;\u00a0", "FI.026;\u00a0", "C\u00f3d 101; Sal\u00e1rio Refer\u00eancia 25.322,25;\u00a0", "C\u00f3d 973; INSS 0,00; Descontos ISENTO;\u00a0", "C\u00f3d 987 IRRF; S. SAL\u00c1RIO Refer\u00eancia 0,00; Vencimentos Descontos ISENTO;\u00a0", "C\u00f3d 981 HORAS FALTAS Refer\u00eancia 0,00 Vencimentos Descontos ISENTO;\u00a0", "C\u00f3d 850 COMISSIONADOS Refer\u00eancia 40h Vencimentos 78.500,00 Descontos;\u00a0", "C\u00f3d 908 GASOLINA/PASS. \u00c1REAS/ALIMENTA\u00c7\u00c3O Refer\u00eancia Vencimentos 31.400,00 Descontos", "\n", "Total de vencimentos 135.222,25 ;\u00a0", "Total de descontos: 0,00;\u00a0", "Valor l\u00edquido: 135.222,25"]},
{"title": "\nC\u00e1lculo do WhatsApp prova que d\u00e9ficit na Previd\u00eancia \u00e9 falso #boato ", "date": "15/03/2017", "text": ["Uma calculadora financeira mostra o tamanho do ROUBO que querem fazer. *Vamos ver se a previd\u00eancia \u00e9 realmente deficit\u00e1ria*. Vejamos: Sal\u00e1rio 880,00. Contribui\u00e7\u00e3o total INSS (patronal + empregado = 20%) 176,00 mensais. ", "35 anos s\u00e3o 420 meses. *Pegando-se o valor de R$ 176,00 mensais e aplicando-se o rendimento da poupan\u00e7a* (o pior que existe!) de 0,68% e juros compostos. Total arrecadado R$ 422.784,02. ", "Considerando-se a expectativa de vida em 75, e que em m\u00e9dia o brasileiro se aposenta com 60 anos somente receber\u00e1 a aposentadoria por 15 anos, porem o montante acumulado \u00e9 suficiente para pagar 40 anos e 3 meses de sal\u00e1rio equivalente a contribui\u00e7\u00e3o ou seja, segundo o c\u00e1lculo feito 880,00 mensal, sem contar rendimentos. ", "O trabalhador receber\u00e1 de volta do governo \u201cbonzinho\u201d R$ 158.400,00 no total, ou seja, 37,5% daquilo que lhe foi tomado pelo governo. Engra\u00e7ado que n\u00e3o vejo ningu\u00e9m reclamando\u2026 Resumindo: Trabalhador PAGA R$ 422.784,02. Trabalhador RECEBE R$ 158.400,00. Baita neg\u00f3cio, n\u00e3o?", "*Quem pode compartilhar pra ajudar a chegar em um todo o Brasil?????* Bom dia !!!"]},
{"title": "\nPoliciais civis e militares invadiram o Congresso hoje e m\u00eddia ficou caladinha #boato ", "date": "16/03/2017", "text": ["*Policiais federais civis e militares invadiram o congresso nacional hoje e a m\u00eddia ficou caladinha. Mobiliza\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia contra a PEC da previd\u00eancia. Divulguem, n\u00e3o podemos ficar parados!!!*", "\n"]},
{"title": "\nMBL \u00e9 o maior difusor de not\u00edcias falsas, diz pesquisa da USP #boato ", "date": "12/03/2017", "text": ["MBL \u00e9 o maior difusor de not\u00edcias falsas, conclui pesquisa da USP", "\n", "Um levantamento feito pela Associa\u00e7\u00e3o dos Especialistas em Pol\u00edticas P\u00fablicas de S\u00e3o Paulo (AEPPSP), com base em crit\u00e9rios de um grupo de estudo da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), identificou os maiores sites de not\u00edcias do Brasil que disseminam informa\u00e7\u00f5es falsas, n\u00e3o-checadas ou boatos pela internet, as chamadas not\u00edcias de \u201cp\u00f3s-verdades\u201d.", "\n", "\u2026", "No fim de janeiro circulou uma mat\u00e9ria da Isso\u00c9Not\u00edcia sugerindo que hav\u00edamos feito um levantamento dos 10 maiores sites de not\u00edcias falsas do pa\u00eds. Esclarecemos nesta p\u00e1gina que nunca hav\u00edamos feito tal levantamento que tudo passava de um grande mal entendido. O site boatos.org deu uma nota sobre a not\u00edcia falsa e mais tarde a SuperInteressante elegeu o caso como uma das maiores not\u00edcias falsas da internet. ", "\n", "O site corrigiu a mat\u00e9ria atribuindo o levantamento \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o dos Especialistas em Pol\u00edticas P\u00fablicas de S\u00e3o Paulo (AEPPSP) que teria se embasado em nossos estudos (todos publicados nesta p\u00e1gina).\u00a0Ontem a p\u00e1gina Esquerda Valente reacendeu a pol\u00eamica publicando uma mat\u00e9ria com a manchete \u201cMBL \u00e9 o maior difusor de not\u00edcias falsas, conclui pesquisa da USP\u201d. Hoje o mesmo Esquerda Valente insistiu e soltou outra mat\u00e9ria relacionada que levou a AEPPSP a solicitar que a men\u00e7\u00e3o \u00e0 associa\u00e7\u00e3o fosse retirada da mat\u00e9ria com a seguinte explica\u00e7\u00e3o: \u201cRetiramos a publica\u00e7\u00e3o do ar depois da transforma\u00e7\u00e3o de um post que realizamos em uma not\u00edcia falsa. A dissemina\u00e7\u00e3o dessas informa\u00e7\u00f5es nos traz muitos inconvenientes.\u201d", "\n", "Mesmo com todo esfor\u00e7o em desmentir o caso, a mat\u00e9ria da Esquerda Valente sobre o suposto estudo chegou a mais de 45 mil compartilhamentos e requentou a mat\u00e9ria de janeiro da Isso\u00c9Not\u00edcia que chegou a 101 mil compartilhamentos.", "N\u00e3o tem o que fazer, \u00e9 a pr\u00f3pria hist\u00f3ria sem fim. Se pelo menos essas not\u00edcias falsas parassem de atribuir \u00e0 USP esse levantamento, j\u00e1 estaria de bom tamanho. Em todo caso, se voc\u00ea tiver interesse em alguns levantamentos que realizamos, j\u00e1 publicamos e est\u00e3o bem documentados"]},
{"title": "\nTiririca desabafa sobre sal\u00e1rio de deputado federal de R$ 300 mil #boato ", "date": "15/03/2017", "text": ["Tiririca desabafa Vc s\u00e1b qual \u00e9 o meu sal\u00e1rio abstado..E o Deputado Federal? ", "\n", "R$ 26.700,00 (Sal\u00e1rio); R$ 94.300,00 (Verba de Gabinete); R$ 53.400,00 (Aux\u00edlio Palet\u00f3); R$ 5.000,00 (Combust\u00edvel); R$ 22.000,00 (Aux\u00edlio Moradia); R$ 59.000,00 (Passagens A\u00e9reas); R$ (Aux\u00edlio Sa\u00fade); R$ 12.100,00 (Aux\u00edlio Educa\u00e7\u00e3o); R$ 16.400,00 (Aux\u00edlio Restaurante); R$ 13.400,00 (Aux\u00edlio Cultural); Aux\u00edlio Dentista e Aux\u00edlio Farm\u00e1cia. ", "\n", "E outros, para LASCAR a vida dos outros! E o trabalhador R$ 937,00 para sustentar a fam\u00edlia. Ser\u00e1 que o problema do Brasil s\u00e3o os aposentados? Publique!!!", " ", "Se voc\u00ea repassar para somente 2 amigos nas primeiras horas, em 28 horas toda a popula\u00e7\u00e3o brasileira de aposentados vai tomar conhecimento deste ABSURDO. N\u00e3o deixe de repassar, ao menos a 2 amigos; \u00e9 o suficiente para gerar esta progress\u00e3o dos n\u00fameros."]},
{"title": "\nVazou a lista das dela\u00e7\u00f5es da Odebrecht homologadas 30/01 #boato ", "date": "31/01/2017", "text": ["Lista das Dela\u00e7\u00f5es Homologadas pelo STF! Vejam os Citados!", "\n", "Supremo Tribunal Federal \u2013 30/01/2017 \u2013 Gabinete da Presid\u00eancia", "\n", "Pessoas citadas nas dela\u00e7\u00f5es homologadas", "\n", "(mais de 100 nomes de pessoas)", "\n", "Lista de nomes do dia 30 de janeiro vazou na internet, diz boato"]},
{"title": "\nV\u00eddeo Decretada Pris\u00e3o de A\u00e9cio Neves \u00e9 v\u00edrus que formata celular #boato ", "date": "21/12/2016", "text": ["\n", "V\u00eddeo: Boatos.org explica por que estes v\u00eddeos n\u00e3o podem hackear celulares", "\n", "Por favor, informe todos os contatos de sua lista para n\u00e3o abrir um v\u00eddeo chamado \u201cDecretada Pris\u00e3o de A\u00e9cio Neves\u201d. \u00c9 um v\u00edrus que formata seu celular. Cuidado \u00e9 muito perigoso. Eles anunciaram hoje na TV Globo. Envie esta msg para os muitos grupos que voc\u00ea puder avisar!", "Por favor, informe todos os contatos de sua lista para n\u00e3o abrir um v\u00eddeo chamado \u201cPrenderam o Lula\u201d. \u00c9 um v\u00edrus que formata seu celular. Cuidado \u00e9 muito perigoso. Eles anunciaram hoje na TV Globo. Envie esta msg para os muitos grupos que voc\u00ea puder avisar!"]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Reis escreve texto sobre a Ditadura #boato ", "date": "28/12/2016", "text": ["\u201dLutei contra a ditadura, sim! Tomei borrachadas, engoli gaz lacrimog\u00eanio, corri da cavalaria na Av. S\u00e3o Jo\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Pra\u00e7a Antonio Prado e \u00e0 Pra\u00e7a da S\u00e9. Participei das perigosas assembl\u00e9ias dos sindicatos, onde milicos escondidos na massa guardavam na mem\u00f3ria o rosto dos mais exaltados. Arrisquei o emprego, pichei muro com o slogan \u201cAbaixo a Ditadura\u201d. Distribui panfletos. Morri de medo. Chorei quando anunciaram a devolu\u00e7\u00e3o do poder ao povo: eu e mais alguns milh\u00f5es.", "\n", "[\u2026] Hoje, vendo pessoas morrendo em filas de hospitais, bandidos matando por R$ 10, pessoas andando feito zumbi nas ruas por causa das drogas, adolescentes que n\u00e3o sabem quanto \u00e9 6 x 8, meninas de 14 anos parindo filhos sem pais, toda a classe pol\u00edtica desse pa\u00eds desfilando uma incompet\u00eancia absurda, o nosso pa\u00eds sendo ridicularizado por tantos esc\u00e2ndalos\u2026 Eu pe\u00e7o perd\u00e3o ao Brasil pela porcaria que fiz\u2026 Deveria ter ficado em casa.\u201d", "\n", "Eu s\u00f3 gostaria de saber qual a justificativa para o fato de o bolsa fam\u00edlia, onde ningu\u00e9m trabalha, ter o dobro do aumento dos aposentados que trabalharam a vida toda. SOMOS mais de trinta milh\u00f5es de aposentados! N\u00e3o podemos admitir que distribuam o nosso dinheiro a quem nunca trabalhou 35 anos na vida (esta \u00e9 a lei).", "\n", "[\u2026] Ser\u00e1 que o problema do Brasil s\u00e3o os aposentados? publique!!! \u00a0Se voc\u00ea repassar para somente 2 amigos nas primeiras horas, em 28 horas toda a popula\u00e7\u00e3o brasileira de aposentados vai tomar conhecimento deste ABSURDO. N\u00e3o deixe de repassar, ao menos a 2 amigos; \u00e9 o suficiente para gerar esta progress\u00e3o dos n\u00fameros", "Ol\u00e1 ! Recebi um WathsApp onde creditavam \u00e1 jornalista Miriam Leit\u00e3o, um texto escrito por mim e publicado no dia 28/05/2013 no Jornal Di\u00e1rio de S\u00e3o Paulo, na coluna \u201d Di\u00e1rio do Leitor\u201d. Pesquisando na internet cheguei at\u00e9 este blog onde M\u00edriam esclarece n\u00e3o ser o texto de sua autoria( 03/03/2016), atitude esta, que n\u00e3o poderia ser diferente vindo da consagrada jornalista. S\u00f3 estou me reportando, porque ao final da mat\u00e9ria, \u00e9 dito que a pessoa respons\u00e1vel se retratou. Sendo EU o autor do texto, quero que saibam que tomei conhecimento do acontecido agora, 4 meses ap\u00f3s a postagem da mat\u00e9ria e gostaria de saber QUEM se retratou\u2026 Desde j\u00e1 me coloco \u00e1 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer d\u00favidas e esclarecimentos. Um abra\u00e7o Rog\u00e9rio Moreira", "\n", "Venho por meio deste esclarecer que os textos atribu\u00eddos ao deputado federal S\u00c9RGIO REIS (PRB-SP), supostamente publicados no jornal Di\u00e1rio de S\u00e3o Paulo falando sobre Ditadura e Previd\u00eancia, n\u00e3o passam de UMA GRANDE FARSA. Sendo assim, solicitamos a gentileza de publicarem esta informa\u00e7\u00e3o no site Boatos.org, para que, assim, seus seguidores e todos os brasileiros saibam a verdade e n\u00e3o sejam mais enganados por uma hist\u00f3ria tosca como essa.\u00a0Desde j\u00e1 agradecemos.", "\n"]},
{"title": "\nFam\u00edlia Obama serve funcion\u00e1rios que os serviram por 8 anos #boato ", "date": "04/01/2017", "text": ["N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE CURTIR A P\u00c1GINA.\u00a0", "Fam\u00edlia Obama se despede dos funcion\u00e1rios que os serviram por oito anos, servindo-os, mostrando que bons exemplos obrigatoriamente deve vir de cima para baixo!", "\nQUAL FOI O PRESIDENTE BRASILEIRO QUE FEZ ISSO?", "\n"]},
{"title": "\nItaliano comprou quadro que sumiu do Planalto no governo de Lula #boato ", "date": "13/01/2017", "text": ["INTERPOL DESCOBRE QUADRO QUE DESAPARECEU DO PAL\u00c1CIO DO PLANALTO\u00a0", "\nUm quadro avaliado em mais de 7 milh\u00f5es de d\u00f3lares do pintor Franky Schayffyr foi encontrado pela Agencia Internacional em uma das mans\u00f5es do multi milion\u00e1rio italiano Gianluka Vachy; o quadro tinha desa\u00b4parecido do acervo do planalto no governo Lula. \u00a0A assessoria do milion\u00e1rio afirma ter comprado o quadro do propriet\u00e1rio em leil\u00e3o por 4,9 milh\u00f5es de d\u00f3lares em galeria de arte na It\u00e1lia; o nome que consta no recibo \u00e9 nada menos nada mais que : In\u00e1cio da Silva (Brasileiro, Casado, Residente em S\u00e3o Bernado do Campo \u2013 Brasil). Quem ser\u00e1 este In\u00e1cio da Silva???", "Um quadro do pintor Franky Schaeffer, que teria desaparecido do Pal\u00e1cio do Planalto no governo do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, segundo coment\u00e1rios que viralizaram fortemente nas redes sociais e que parecem procedentes, teria sido encontrado pela Interpol em uma mans\u00e3o pertencente ao milion\u00e1rio italiano Gianluka Vachy.", "\n", "Franky Schaeffer \u00e9 um pintor brasileiro reconhecido internacionalmente, falecido em 2008. Esse suposto quadro desaparecido estaria avaliado em 7 milh\u00f5es de d\u00f3lares.", "\n", "O detalhe pernicioso que rola nas redes sociais, \u00e9 de que a assessoria do milion\u00e1rio afirma ter comprado o quadro em um leil\u00e3o e que o nome do antigo propriet\u00e1rio da obra de arte \u00e9 \u2018In\u00e1cio da Silva\u2019."]},
{"title": "\nTeori Zavascki pro\u00edbe S\u00e9rgio Moro de investigar Lula #boato ", "date": "19/01/2017", "text": ["TEORI PRO\u00cdBE O JUIZ\u00c9CO MORO DO P$DB DE INVESTIGAR O EX-PRESIDENTE LULA GOSTEI\u2026", "\n", "Teori Zacascki pro\u00edbe S\u00e9rgio Moro de investigar Lula! Vamos espalhar em rep\u00fadio a este golpe! Rumo a 1 milh\u00e3o de compartilhamentos"]},
{"title": "\nTeori Zavascki foi assassinado por causa da Lava-Jato #boato ", "date": "20/01/2017", "text": ["Mataram o relator da Lava Jato no STF", "\n", "Teori iria homologar a dela\u00e7\u00e3o da Odebrecht em poucos dias.\u00a0 Somente uma interven\u00e7\u00e3o militar nos salvar\u00e1 dos corruptos.", "\n", "\u2026", "\n", "Relator da Lava Jato foi assassinado assim como Eduardo Campos", "\n", "O ministro Teori Zavascki iria homologar em poucos dias a dela\u00e7\u00e3o da Odebrecht. N\u00e3o ha d\u00favidas que ele foi assassinado, assim como Eduardo Campos. No Brasil, quando algu\u00e9m amea\u00e7a os planos dos corruptos, sempre h\u00e1 um avi\u00e3o que cai.", "\n", "\u2026", "Sem palavras para expressar o que estou sentindo. O ministro Teori lavou a alma do STF \u00e0 frente da Lava-Jato, surpreendeu a todos pelo extremo zelo com que suportou todo esse per\u00edodo conturbado. Agora, na v\u00e9spera da homologa\u00e7\u00e3o da colabora\u00e7\u00e3o premiada da Odebrecht, esse \u2018acidente\u2019 deve ser investigado a fundo.", "\u00c9 \u00f3bvio que h\u00e1 movimentos dos mais variados tipos para frear a Lava Jato. Penso que \u00e9 at\u00e9 infantil que n\u00e3o h\u00e1, isto \u00e9, que criminosos do pior tipo (conforme MPF afirma) simplesmente resolveram se submeter \u00e0 lei! Acredito que a Lei e as institui\u00e7\u00f5es v\u00e3o vencer. Por\u00e9m, alerto: se algo acontecer com algu\u00e9m da minha fam\u00edlia, voc\u00eas j\u00e1 sabem onde procurar\u2026! Fica o recado!"]},
{"title": "\nC\u00e1rmen L\u00facia vai assumir a Lava-Jato no lugar de Teori #boato ", "date": "20/01/2017", "text": ["A Presidente do Supremo Tribunal Federal Ministra C\u00e1rmen L\u00facia \u00a0comunicar\u00e1 aos demais ministros que dada a gravidade do momento pol\u00edtico institucional \u00a0do Brasil,\u00a0\u00a0\u201cavocar\u00e1\u201d\u00a0para a presid\u00eancia, \u00a0a RELATORIA dos processos relacionados com a Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato."]},
{"title": "\nMaria do Ros\u00e1rio quer fechar acordo com PCC e FDN #boato ", "date": "20/01/2017", "text": ["Para evitar novas rebeli\u00f5es, Ministra quer fechar acordo com Fac\u00e7\u00f5es FDN e PCC", "\n", "A Comiss\u00e3o dos Direitos Humanos com apoio da ministra Maria do Ros\u00e1rio, planeja fechar um acordo junto \u00e0 l\u00edderes da fac\u00e7\u00e3o criminosa PCC (Primeiro Comando da Capital) e FDN ( Fam\u00edlia Do Norte), que s\u00e3o as maiores do pa\u00eds e principais respons\u00e1veis pelos massacres nos pres\u00eddios do Brasil, que vem gerando uma crise sem precedentes no sistema carcer\u00e1rio nacional.", "\n", "O acordo visa melhorar a estadia de detentos em pres\u00eddios, e consequentemente, evitar rebeli\u00f5es e novos massacres, transformando o pres\u00eddio em um local pac\u00edfico. Entre as propostas que ser\u00e1 apresentada aos lideres das com Fac\u00e7\u00f5es est\u00e3o:", "\n", "Direito \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o e vestimenta DE QUALIDADE fornecidos pelo Estado. Reforma das celas DOS PRESOS deixando ala arejada e higi\u00eanica. Visita intima 2 vezes por semana. Direito de escrever e receber cartas. Direito a ser chamado pelo nome, sem nenhuma discrimina\u00e7\u00e3o. Instala\u00e7\u00e3o de TV por assinatura nas celas. Direito \u00e0 assist\u00eancia m\u00e9dica. Aux\u00edlio reclus\u00e3o de 2.500 para as fam\u00edlias dos presos. Direito \u00e0 assist\u00eancia social, para propor atividades recreativas e de integra\u00e7\u00e3o no pres\u00eddio, fazendo liga\u00e7\u00e3o com a fam\u00edlia e amigos do preso. ", "\n", "A ministra disse ainda: \u201cN\u00e3o sei se vamos conseguir evitar totalmente os massacres, mas vamos fazer todo o esfor\u00e7o para isso. Eles merecem\u201d"]},
{"title": "\nSargento Marcondes, do PT, ajudou a derrubar o avi\u00e3o de Teori #boato ", "date": "20/01/2017", "text": ["A casa caiu ! H\u00e1 poucas horas atr\u00e1s uma fonte an\u00f4nima da aeron\u00e1utica comunicou ao Jornal Estad\u00e3o que investigadores do CENIPA identificaram que a grava\u00e7\u00e3o entre o piloto da aeronave que conduzia o Ministro Teori Zavaski foi apagada do sistema da torre de controle do Rio de Janeiro. T\u00e9cnicos desconfiam que o respons\u00e1vel pelo fato \u00e9 o terceiro sargento Marcondes, filiado ao PT, que teria orientado o piloto a descer a uma altitude n\u00e3o recomend\u00e1vel para as condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, causando desorienta\u00e7\u00e3o visual ao piloto. ", "\n", "O Sgto Marcondes chegou a ser detido no in\u00edcio da noite, nas depend\u00eancias do III COMAR, mas seus advogados conseguiram solta-lo com um habeas corpus emitido em tempo recorde pelo ministro Lewandowski. O paradeiro do Sgto nesse momento \u00e9 desconhecido. A Pol\u00edcia Federal interrogou membros da fam\u00edlia do sargento e nem eles sabem onde se encontra o militar. T\u00e9cnicos do CENIPA ainda contam com a possibilidade da grava\u00e7\u00e3o de voz e dados da caixa preta da aeronave para elucidar o acidente.", "\n", "Est\u00e3o querendo acabar com a Lava Jato por meio violentos. N\u00e3o podemos deixar que isso aconte\u00e7a. Compartilhe. "]},
{"title": "\nChefe da Abin denuncia plano de Lula e PT para derrubar avi\u00e3o de Teori #boato ", "date": "20/01/2017", "text": ["*REPASSEM O BRASIL PRECISA SABER* ", "\n", "Diretor chefe da ABIN, em conversa particular vazada para um jornalista do jornal Estad\u00e3o, confirma grampo telef\u00f4nico que indica um plano arquitetado por pessoas ligadas ao ex presidente Lula e alguns integrantes da c\u00fapula do PT para derrubar o avi\u00e3o prefixo PR-SOM, modelo Hawker Beechcraft King Air C90, que decolou, hoje, de S\u00e3o Paulo com destino a Parary, no Rio de Janeiro. De acordo com a Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia, o interesse do grupo comandado pelo ex presidente era derrubar o avi\u00e3o para causar a morte do Ministro do Supremo Tribunal Federal Teori Zavascki, relator da opera\u00e7\u00e3o lava jato no Supremo, que viajava na aeronave. ", "\n", "Por suposto, o ex presidente e o PT est\u00e3o tentando abafar a not\u00edcia do vazamento, mas n\u00f3s, pessoas do bem e comprometidas com a verdade, n\u00e3o podemos permitir. Bras\u00edlia, 19.01.17 (09:00h)"]},
{"title": "\nAvi\u00e3o de Teori n\u00e3o tinha caixa-preta e c\u00e2meras foram retiradas do hangar #boato ", "date": "21/01/2017", "text": ["As horas ap\u00f3s a queda do avi\u00e3o foram movimentadas no hangar de Campo de Marte, onde o bimotor King Air era guardado e onde os passageiros do voo embarcaram.", "\n", "Por volta das 19h, um funcion\u00e1rio chegou ao hangar da empresa TAG. Ele disse ser respons\u00e1vel pelas c\u00e2meras de seguran\u00e7a do local e come\u00e7ou a recolher computadores do hangar. Minutos depois, membros da Aeron\u00e1utica e da Pol\u00edcia Federal tamb\u00e9m estiveram no local em busca das imagens do circuito interno. ", "\n", "O avi\u00e3o que levava o ministro Teori Zavascki n\u00e3o tinha caixa preta, nem era obrigado a t\u00ea-la, afirmou a FAB (For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira); a aeronave que caiu no mar nas proximidades da Ilha Rasa era do modelo King Air C90GT, da Hawker Beechcraft, fabricada em 2006; [\u2026]"]},
{"title": "\nSargento Marcondes, filiado do PSDB, apagou grava\u00e7\u00e3o de avi\u00e3o de Teori #boato ", "date": "21/01/2017", "text": ["A casa caiu !", "\n", "H\u00e1 poucas horas atr\u00e1s uma fonte an\u00f4nima da aeron\u00e1utica comunicou ao Jornal Estad\u00e3o que investigadores do CENIPA identificaram que a grava\u00e7\u00e3o entre o piloto da aeronave que conduzia o Ministro Teori Zavaski foi apagada do sistema da torre de controle do Rio de Janeiro. T\u00e9cnicos desconfiam que o respons\u00e1vel pelo fato \u00e9 o terceiro sargento Marcondes, filiado ao PSDB que teria orientado o piloto a descer a uma altitude n\u00e3o recomend\u00e1vel para as condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, causando desorienta\u00e7\u00e3o visual ao piloto. ", "\n", "O Sgto Marcondes chegou a ser detido no in\u00edcio da noite, nas depend\u00eancias do III COMAR, mas seus advogados conseguiram solta-lo com um habeas corpus emitido em tempo recorde pelo ministro Gilmar Mendes. O paradeiro do Sgto nesse momento \u00e9 desconhecido. A Pol\u00edcia Federal interrogou membros da fam\u00edlia do sargento e nem eles sabem onde se encontra o militar. T\u00e9cnicos do CENIPA ainda contam com a possibilidade da grava\u00e7\u00e3o de voz e dados da caixa preta da aeronave para elucidar o acidente.", "\n", "Est\u00e3o querendo acabar com a Lava Jato por meio violentos. Logo agora que a dela\u00e7\u00e3o bomba da Odebrecht dedurava a c\u00fapula do PSDB. N\u00e3o podemos deixar que isso aconte\u00e7a. Compartilhe."]},
{"title": "\n7 boatos que circulam na web sobre Teori Zavascki, sua morte e o futuro da Lava-Jato ", "date": "22/01/2017", "text": []},
{"title": "\nLista da dela\u00e7\u00e3o da Odebrecht na Lava-Jato vazou ap\u00f3s morte de Teori Zavascki #boato ", "date": "23/01/2017", "text": ["PESSOAL VAZOU A LISTA DA LAVA JATO QUE TENTARAM OCULTAR COM A MORTE DE TEORI ZAVASCKI, COMPARTILHE EM GRUPOS E NAS REDES SOCIAIS, SEGUE O NOME DOS POL\u00cdTICOS DELATADOS e RESPECTIVOS VALORES RECEBIDOS, ESTA LISTA SER\u00c1 DIVULGADA PELA CARM\u00c9M L\u00daCIA NA PR\u00d3XIMA SEMANA, TEORI FOI MORTO, MAS AGORA SABEMOS QUEM EST\u00c1 COM MEDO DA DELA\u00c7\u00c3O, LEMBRANDO QUE ESTA \u00c9 A LISTA S\u00d3 DA EMPREITEIRA ODEBRECHT, N\u00c3O EST\u00c1 INCLUINDO A CAMARGO CORREA.", "\n", "Jos\u00e9 Renan Vasconcelos Calheiros (PMDB-AL) R$540 MILH\u00d5ES REAIS", "\n", "\u2026", "\n", "MICHEL TEMER ATUAL PRESIDENTE \u2013 10 MILH\u00d5ES.", "Vazou lista secreta com nome de todos os pol\u00edticos envolvidos na Lava Jato", "\n", "Lista dos envolvido com a Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, lista foi divulgada por Rodrigo Jonat ap\u00f3s o suposto acidente a\u00e9reo que tirou a vida no Juiz Teori Zavascki.", "\n", "Ap\u00f3s o suposto acidente a\u00e9reo que acabou tirando a vida do relator da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, Teori Zavascki, Rodrigo Jonat resolveu publicar a lista dos pol\u00edticos envolvidos na Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato.", "\n", "Segue abaixo a lista completa!", "\n", "PT: LUIS IN\u00c1CIO LULA DA SILVA", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nUSP lista 10 maiores sites de not\u00edcias falsas do Brasil em pesquisa #boato ", "date": "25/01/2017", "text": ["Estudo da USP embasa lista dos 10 maiores sites de \u201cfalsas not\u00edcias\u201d no Brasil", "\n", "Um grupo realizou um levantamento com base em um estudo da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) para identificar os maiores sites de not\u00edcias do Brasil que disseminam informa\u00e7\u00f5es falsas, n\u00e3o-checadas ou boatos pela internet.", "\n", "O estudou, realizado pela Associa\u00e7\u00e3o dos Especialistas em Pol\u00edticas P\u00fablicas, utilizou os crit\u00e9rios do \u201cMonitor do Debate Pol\u00edtico no Meio Digital\u201d, criado por pesquisadores da USP, e que \u00e9 uma ferramenta que contabiliza compartilhamentos de not\u00edcias no Facebook e d\u00e1 uma dimens\u00e3o do alcance de not\u00edcias publicadas por sites que se prestam ao servi\u00e7o de construir conte\u00fado pol\u00edtico \u201cp\u00f3s-verdadeiro\u201d para o p\u00fablico brasileiro.", "\n", "Os produtores de \u201cp\u00f3s-verdades\u201d mais compartilhados nas timelines dos brasileiros s\u00e3o os seguintes:", "\n", "* Ceticismo Pol\u00edtico,\u00a0", "Correio do Poder,\u00a0", "Cr\u00edtica Pol\u00edtica,\u00a0", "Di\u00e1rio do Brasil,\u00a0", "Folha do Povo,\u00a0", "Folha Pol\u00edtica,\u00a0", "Gazeta Social,\u00a0", "Implicante,\u00a0", "JornaLivre,\u00a0", "Pensa Brasil.", "Not\u00edcia falsa sobre not\u00edcias falsas. Conforme explicado aqui. N\u00e3o fomos n\u00f3s que fizemos esse levantamento de 10 maiores sites de not\u00edcias falsas e a reda\u00e7\u00e3o deste ve\u00edculo de m\u00eddia n\u00e3o nos procurou para verificar o fato. Aparentemente algu\u00e9m fez o levantamento a partir dos nossos dados e por uma falha de comunica\u00e7\u00e3o deu a entender que n\u00f3s hav\u00edamos feito.", "Pois \u00e9, virou uma bola de neve. Fizeram um mal jornalismo, n\u00e3o verificaram a mat\u00e9ria e, ironicamente, acabaram por produzir uma not\u00edcia falsa."]},
{"title": "\nTemer tira foto oficial com faixa presidencial ao avesso #boato ", "date": "26/01/2017", "text": ["\u00c9 s\u00e9rio, gente! Michel Temer finalmente posou para a foto oficial como presidente da Rep\u00fablica. Num ato falho incr\u00edvel, por\u00e9m, posou com a faixa presidencial do lado do avesso, conforme se pode ver, comparando com a foto oficial de Dilma Rousseff, presidente legitimamente eleita pelo povo brasileiro.", "\n", "A linha dourada faz o fundo do desenho do bras\u00e3o da Rep\u00fablica \u2013por isso, fica mais evidente no avesso da faixa.", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nMarisa Let\u00edcia teve morte cerebral e m\u00eddia esconde que ela morreu #boato ", "date": "29/01/2017", "text": ["URGENTE: Ao que tudo indica, Marisa Let\u00edcia teve morte cerebral", "\n", "\u2026 ", "\n", "\u201cFotos e imagens em v\u00eddeo dos exames da ex-primeira-dama circulam desde o dia da interna\u00e7\u00e3o nas redes sociais. Segundo fontes m\u00e9dicas, as imagens correspondem \u00e0s da tomografia \u00e0 qual Marisa foi submetida no hospital Assun\u00e7\u00e3o, em S\u00e3o Bernardo do Campo, onde recebeu o primeiro atendimento antes de ser transferida para o hospital S\u00edrio-Liban\u00eas, em S\u00e3o Paulo, onde continua internada.\u201d", "\n", "Ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o destas imagens, um amigo nosso, neurologista, disse que o diagn\u00f3stico das imagens s\u00e3o de quem teve morte cerebral. ", "\n", "\u2026", "\n", "Falecimento! Segundo O Wikip\u00e9dia De Marisa Let\u00edcia Mulher De Lula Morreu Hoje \u2013 Nesta ter\u00e7a-feira (24), ap\u00f3s ser divulgada a not\u00edcia de que a mulher do ex-presidente Lula, havia sido internada no Hopistal S\u00edrio Liban\u00eas, decorrente de um avc, no site Wikip\u00e9dia contou que a ex-primeira-dama havia nascido dia 7 de abril de 1950 e morrido em 24 de janeiro de 2017.", "\n", "\u2026", "\n", "Exclusivo primeira m\u00e3o\u2026.. Exclusivo.. Veja o video e no final do video A TOMOGRAFIA DO C\u00c9REBRO JA MORTO! ", "A paciente Marisa Let\u00edcia Lula da Silva encontra-se internada na Unidade de Tratamento Intensivo, do Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas, em condi\u00e7\u00e3o cl\u00ednica est\u00e1vel. Permanece sedada com monitoriza\u00e7\u00e3o neurol\u00f3gica."]},
{"title": "\n7 boatos sobre Michel Temer que j\u00e1 viralizaram na internet ", "date": "29/01/2017", "text": []},
{"title": "\nGarotinho abre a boca e entrega Lula e sua amante #boato ", "date": "23/11/2016", "text": ["Bomba \u2013 Garotinho abre a boca e entrega Lula e sua amante, \u2018foram 25 milh\u00f5es de euros para Europa\u2019, veja aqui\u2026\u00a0", "Na nota anterior dei a pista sobre a exist\u00eancia de uma conta na cidade do Porto (Portugal), na ag\u00eancia central do Banco Esp\u00edrito Santo, onde foram depositados no 25 milh\u00f5es de euros. Imediatamente comecei a receber muitas liga\u00e7\u00f5es de jornalistas pedindo mais informa\u00e7\u00f5es a respeito do assunto. Recorri \u00e0 minha fonte que me deu mais detalhes esclarecedores de como tudo teria ocorrido. Voc\u00eas v\u00e3o cair para tr\u00e1s.", "\n", "[\u2026] Segundo a informa\u00e7\u00e3o que recebi, Rosemary acompanhou Lula numa viagem a Portugal. Ao desembarcar foi obrigada a informar se a mala diplom\u00e1tica continha valores em esp\u00e9cie, o que \u00e9 obrigat\u00f3rio pela legisla\u00e7\u00e3o da Zona do Euro, mesmo que o volume n\u00e3o possa ser aberto.", "\n", "[\u2026] A ag\u00eancia central do Banco Esp\u00edrito Santo na cidade do Porto j\u00e1 foi sondada sobre o assunto, mas a lei de sigilo banc\u00e1rio impede que seja dada qualquer informa\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m a empresa que presta servi\u00e7o de carros para transporte de valores tamb\u00e9m exige o pagamento por parte do deposit\u00e1rio de um seguro de valores, devidamente identificado o benefici\u00e1rio e o respons\u00e1vel pelo transporte do dinheiro.", "\n", "Na ap\u00f3lice do seguro feito no Porto est\u00e1 escrito: \u201cRespons\u00e1vel pelo transporte: Rosemary Noronha\u201d. E o benefici\u00e1rio, o felizardo dono dos 25 milh\u00f5es de euros, algu\u00e9m imagina quem \u00e9? Ser\u00e1 que ele n\u00e3o sabia? A coisa foi t\u00e3o prim\u00e1ria que at\u00e9 eu fico em d\u00favida se \u00e9 poss\u00edvel tanta burrice.", "\n", "[\u2026] Em tempo: Pelo c\u00e2mbio de sexta-feira, 25 milh\u00f5es de euros correspondem a R$ 68 milh\u00f5es."]},
{"title": "\nFotos mostram casa de S\u00e9rgio Cabral em Mangaratiba (RJ) #boato ", "date": "18/11/2016", "text": ["Suposta casa de S\u00e9rgio Cabral em Mangaratiba \u00e9 coisa de cinema", "\n", "Fotos de uma mans\u00e3o circulam no whatsapp. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de que as imagens mostram uma suposta casa de S\u00e9rgio Cabral em Mangaratiba. Se a casa for realmente dele, faz todo sentido o Rio de janeiro estar quebrado."]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro vai sofrer processo disciplinar e ser\u00e1 afastado da Lava Jato #boato ", "date": "25/11/2016", "text": ["REPASSEM INCANSAVELMENTE! Senadores que assinam o documento para abertura de processo disciplinar contra o Juiz S\u00e9rgio Moro s\u00e3o:", "\n", "1. \u00c2ngela Portela (PT-RR), 2. Donizeti Nogueira (PT-TO), 3. F\u00e1tima Bezerra (PT-RN), 4. Regina Sousa (PT-PI), 5. Humberto Costa (PT-PE), 6. Paulo Rocha (PT-PA), 7. Lindbergh Farias (PT-RJ), 8. Gleisi Hoffmann (PT-PR), 9. Jorge Viana (PT-AC), 10. Jos\u00e9 Pimentel (PT-CE), 11. L\u00eddice da Mata (PSB-BA), 12. Roberto Requi\u00e3o (PMDB-PR), 13. Telm\u00e1rio Mota (PDT-RR), 14. Vanessa Grazziotin (PCdoB-AM).", "\n", "Repasse at\u00e9 a na\u00e7\u00e3o tomar ci\u00eancia. Come\u00e7ou a rodada de pizza. O STF est\u00e1 proibindo o juiz Moro de analisar os processos de diversos suspeitos da Lavajato e j\u00e1 vai fatiar o processo. O Dias Tofoli (ex advogado do PT) \u00e9 quem ir\u00e1 direcionar os processos.", "\n", "Infelizmente, estamos sendo mais uma vez enganados, surrupiados, roubados, e esta Na\u00e7\u00e3o Brasileira, de um povo pacato, vai aceitar mais essa engana\u00e7\u00e3o ? O patrono do STF, Ricardo Lewandowski, disse que est\u00e1 tudo normal e ningu\u00e9m ser\u00e1 beneficiado por essa divis\u00e3o de julgamento dos ladr\u00f5es da Lavajato.", "\n", "Cidad\u00e3o Brasileiro, tenha coragem e encaminhe esta mensagem para cada contato seu. N\u00e3o podemos deixar essa situa\u00e7\u00e3o acontecer e enfraquecer o Juiz Sergio Moro. Vamos provar para os 5 ELEMENTOS do STF citados por um dos ELEMENTOS da FAC\u00c7\u00c3O, DELC\u00cdDIO DO AMARAL, que o povo brasileiro est\u00e1 do lado do Juiz Sergio Moro e n\u00e3o vai aceitar e presenciar mais esta pizza e ficar calado.", "\n", "Seja patriota e proteste enviando esta mensagem para conhecimento de todos os seus amigos. Vamos reagir ! Por favor, vamos dar uma resposta para esses ladr\u00f5es ! Vamos salvar nossas futuras gera\u00e7\u00f5es. Repassando"]},
{"title": "\nPiloto de Eduardo Campos foi envenenado, diz laudo #boato ", "date": "27/01/2017", "text": ["CRIME: Laudo mostra que piloto de Eduardo Campos foi envenenado", "\n", "Foi divulgado o resultado do laudo dos exames toxicol\u00f3gico e histopatol\u00f3gico do empres\u00e1rio Paulo Cesar de Barros Morato. Paulo foi morto envenenado com chumbinho, subst\u00e2ncia comumente utilizada para matar ratos.", "\n", "\u201c", "Na \u00e9poca do tr\u00e1gico acidente, levantou-se a hip\u00f3tese de que o pol\u00edtico tinha sido v\u00edtima de assassinado devido seu crescimento em popularidade. At\u00e9 hoje a pol\u00edcia n\u00e3o conseguiu descobrir se Campos foi v\u00edtima de uma fatalidade ou de um crime. \u201d", "\n", "\u2026", "\n", "Na \u00e9poca do tr\u00e1gico acidente, levantou-se a hip\u00f3tese de que o pol\u00edtico tinha sido v\u00edtima de assassinado devido seu crescimento em popularidade. At\u00e9 hoje a pol\u00edcia n\u00e3o conseguiu descobrir se Campos foi v\u00edtima de uma fatalidade ou de um crime. Morato era visto como algu\u00e9m que poderia desvendar esse mist\u00e9rio. A pol\u00edcia n\u00e3o conferiu informa\u00e7\u00f5es sobre os pr\u00f3ximos passos das investiga\u00e7\u00f5es."]},
{"title": "\nAltera\u00e7\u00f5es da LDB sa\u00edram hoje; \u00e9 a nova legisla\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o #boato ", "date": "22/11/2016", "text": ["As altera\u00e7\u00f5es na LDB sa\u00edram hoje!!! Da noite pro dia, s\u00f3 pra variar. ", "\n", "Publicada a nova legisla\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o, envolvendo o ensino m\u00e9dio e tamb\u00e9m mudan\u00e7as no fundamental. N\u00e3o s\u00e3o mais obrigat\u00f3rias: Sociologia, Filosofia, Artes, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, M\u00fasica. N\u00e3o \u00e9 mais obrigat\u00f3rio o ensino de cultura afrobrasileira. N\u00e3o \u00e9 mais garantida a universalidade do ensino b\u00e1sico. N\u00e3o \u00e9 mais garantida a gratuidade do ensino p\u00fablico b\u00e1sico (tanto no fundamental quanto no m\u00e9dio). N\u00e3o \u00e9 mais obriga\u00e7\u00e3o do Estado garantir educa\u00e7\u00e3o infantil para todos.", "\n", "http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/leis/L9394.htm", ". Est\u00e1 dif\u00edcil de acreditar. ", "http://www.planalto.gov.br/", "\u2026/_Ato2015-\u2026/2016/Mpv/mpv746.htm\u2026 No link da LDB indicado acima encontra-se no corpo do texto as altera\u00e7\u00f5es dessa MP. Nesse novo formato eles anulam todos os par\u00e1grafos inclu\u00eddos pelas leis 10.639 e 11.645. Veja mais essa aberra\u00e7\u00e3o do judici\u00e1rio. Vamos denunciar.", "\n", "O c\u00famulo ser\u00e1 a aprova\u00e7\u00e3o da Nova LEI ORG\u00c2NICA da Magistratura Nacional (LOMAN).", "\n", "O projeto cria, por exemplo, aux\u00edlio-educa\u00e7\u00e3o para filhos com at\u00e9 24 anos de ju\u00edzes, desembargadores e ministros do Judici\u00e1rio em escolas e universidades privadas; aux\u00edlio-moradia equivalente a 20% do sal\u00e1rio; transporte, quando n\u00e3o houver ve\u00edculo oficial; reembolso por despesas m\u00e9dicas e odontol\u00f3gicas n\u00e3o cobertas por plano de sa\u00fade, e licen\u00e7as para estudar no exterior com remunera\u00e7\u00e3o extra.", "\n", "Se voc\u00ea repassar para somente dois amigos nas primeiras horas , em 28 horas toda popula\u00e7\u00e3o brasileira vai tomar conhecimento desse ABSURDO. N\u00e3o deixe de repassar, ao menos a 2 amigos; \u00e9 o suficiente ata gerar est\u00e1 progress\u00e3o de n\u00fameros.", "As altera\u00e7\u00f5es na LDB sa\u00edram hoje!!! Da noite pro dia, s\u00f3 pra variar", "Publicada a nova legisla\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o, envolvendo o ensino m\u00e9dio e tamb\u00e9m mudan\u00e7as no fundamental. N\u00e3o s\u00e3o mais obrigat\u00f3rias: Sociologia, Filosofia, Artes, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, M\u00fasica. ", "N\u00e3o \u00e9 mais obrigat\u00f3rio o ensino de cultura afrobrasileira. ", "N\u00e3o \u00e9 mais garantida a universalidade do ensino b\u00e1sico. N\u00e3o \u00e9 mais garantida a gratuidade do ensino p\u00fablico b\u00e1sico (tanto no fundamental quanto no m\u00e9dio). N\u00e3o \u00e9 mais obriga\u00e7\u00e3o do Estado garantir educa\u00e7\u00e3o infantil para todos.", "http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/leis/L9394.htm", " ", "E", "st\u00e1 dif\u00edcil de acreditar: ", "http://www.planalto.gov.br/", "\u2026/_Ato2015-\u2026/2016/Mpv/mpv746.htm\u2026 No link da LDB indicado acima encontra-se no corpo do texto as altera\u00e7\u00f5es dessa MP. Nesse novo formato eles anulam todos os par\u00e1grafos inclu\u00eddos pelas leis 10.639 e 11.645"]},
{"title": "\nMyriam Rios lan\u00e7a campanha Todos Contra o Sexo Anal #boato ", "date": "23/11/2016", "text": ["Tanta coisa acontecendo crise politica falta de \u00e1gua educa\u00e7\u00e3o corrup\u00e7\u00e3o , roubalheira e essa doida se preocupando com o c\u2026 dos outros !!! Fa\u00e7a \u2013 me o favor !!! rsrs s\u00f3 pode ser brincadeira , essa campanha n\u00e3o pode existir rsrs", "\n", "Na foto, havia a seguinte legenda: #", "DiaMundial", "D", "aLutaContra", "O", "SexoAn", "al Todos contra o Sexo Anal"]},
{"title": "\nFotos do corpo de Fidel Castro vazam na internet #boato ", "date": "26/11/2016", "text": ["Macabro: fotos do corpo de Fidel Castro morto vazam na web", "\n", "Internautas est\u00e3o divulgando imagens de cad\u00e1ver do ex-ditador cubano atrav\u00e9s das redes sociais.", "\n", "Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, 26,\u00a0#Cubaanunciou oficialmente a morte de um dos maiores \u00edcones do s\u00e9culo vinte,\u00a0#Fidel Castro.\u00a0Ele tinha noventa anos e seu falecimento acaba encerrando os \u00faltimos respiros do socialismo no mundo, com a ilha cubana,\u00a0hoje governada pelo irm\u00e3o de Fidel, Raul, abrindo-se cada vez mais ao capitalismo e tamb\u00e9m ao imperialismo americano. Recentemente, um passo importante de reabertura foi feito entre Raul e Barack Obama.\u00a0Quem fez o an\u00fancio oficial do falecimento da morte do l\u00edder cubano foi o atual l\u00edder pol\u00edtico do pa\u00eds, Raul.\u00a0Ele disse que dava a not\u00edcia com pesar e que um dos maiores nomes da pol\u00edtica havia falecido na sexta-feira, 25. A not\u00edcia foi dada na madrugada de Cuba, fazendo diversos pa\u00edses do planeta j\u00e1 acordarem com essa bomba.", "\n", "N\u00e3o demorou muito para que a not\u00edcia se espalhasse pelos ve\u00edculos tradicionais e tamb\u00e9m nas redes sociais. A pr\u00f3pria m\u00eddia estatal, que n\u00e3o revelou qual seria a causa da morte do ditador, que teria falecido dormindo, divulgou fotos dele morto. A situa\u00e7\u00e3o macabra tomou conta das redes sociais. Para visualizar as imagens divulgadas pela televis\u00e3o cubana basta ir em nossa galeria de imagens. Ela est\u00e1 disposta no campo superior da p\u00e1gina. \u201cGzuis, com Trump do poder e a morte de Fidel, est\u00e1 morrendo tamb\u00e9m qualquer forma de socialismo no mundo. Assim a esquerda morre tamb\u00e9m?\u201d, questionou um internauta ao lembrar a pol\u00eamica elei\u00e7\u00e3o do magnata Donald Trump nos Estados Unidos.", "\n", "Assim que a morte de Fidel Castro foi divulgada, a imprensa cubana tratou de liberar imagens do ditador sem vida. Imagens do cad\u00e1ver del ficaram frizadas durante horas na telinha. Isso acontece, pois no passado, devido a demora em aparecer em p\u00fablico, o governo cubano chegou a ser acusado de encobrir a morte de seu suposto falecido. Agora a not\u00edcia e\u00b4verdadeira e fez com que o mundo inteiro rapidamente desse amplo espa\u00e7o a tal fato, j\u00e1 que Cuba e Venezuela eram os \u00fanicos pa\u00edses do ocidente verdadeiramente de esquerda. Com a abertura do pa\u00eds e a morte do ditador, o \u00fanico exemplo que deve sobrar \u00e9 a Venezuela."]},
{"title": "\nRodrigo Maia est\u00e1 ilegal na presid\u00eancia da C\u00e2mara por ser chileno #boato ", "date": "06/12/2016", "text": ["Rodrigo Maia (DEM) nasceu no Chile. Nossa Constitui\u00e7\u00e3o diz que somente brasileiros natos podem ser presidente da C\u00e2mara dos Deputados.", "\n", "Veja o que diz a Wikip\u00e9dia: \u201cRodrigo Felinto Ibarra Epit\u00e1cio Maia (Santiago do Chile, 12 de junho de 1970) \u00e9 um pol\u00edtico brasileiro, nascido no Chile, por\u00e9m com nacionalidade brasileira filiado ao Democratas.\u201d\u00a0", "Veja o que diz a Constitui\u00e7\u00e3o: ", "\n", "\u00a0", "\n", "\u2026", "Mais um motivo para pedir a nulidade do golpe aplicado pelo Congresso no dia em que os parlamentares se aproveitaram de uma trag\u00e9dia para trair o povo sem que fossem pressionados."]},
{"title": "\nCarnes de R$1.500/kg s\u00e3o encontradas na casa de S\u00e9rgio Cabral #boato ", "date": "07/12/2016", "text": ["A prisao de Sergio Cabral e as carnes apreendidas dentro da sua casa nos mostra o quanto somos pobres!!!"]},
{"title": "\nRenan Calheiros \u00e9 satirizado na capa do Charlie Hebdo #boato ", "date": "13/12/2016", "text": ["1. Desmoraliza\u00e7\u00e3o internacional!", "\n", "2.O GOLPE BRASILEIRO EST\u00c1 BOMBANDO NO MUNDO", "\n", "Sabe aquele jornal franc\u00eas que sofreu atentado e todos colocaram no perfil \u201cJE SUI CHALE\u201d, ent\u00e3o, veja a sua manchete de capa: ", "\n", "CONFIRMADO: \u201cA CORTE SUPREMA DO BRASIL (STF) \u00c9 UMA MERDA\u201d. Alfredo Leit\u00e3o", "\n", "3.Finalmente Brasil conquista a capa do Charlie Hebdo, o tal pasquim franc\u00eas que sofreu atentado por brincar com Maom\u00e9. Valeu Renan\u2026"]},
{"title": "\nDeputados escrevem \u201cN\u00f3s Estamos Concertando\u201d em faixa ap\u00f3s PEC 241 #boato ", "date": "12/10/2016", "text": ["Ta\u00ed o n\u00edvel dos que foram ao banquete\u2026", "\nConCertando\u2026", "\nCom C?", "\nEduca\u00e7\u00e3o Padr\u00e3o FIFA kkkkk", "\nDepois da 241, \u00e9 o que resta\u2026 ", "Vamos \u201cconcertar\u201d esse pa\u00eds", "\n", "Duas observa\u00e7\u00f5es:", "\nparece montagem, mas a piada fica", "\nn\u00e3o existe montagem mais descarada, e piada mais engra\u00e7ada, do que o Paulinho da Farsa tentando consertar o Brasil"]},
{"title": "\nMichel Temer prop\u00f5e fim do carnaval no Brasil #boato ", "date": "17/10/2016", "text": ["Presidente Michel Temer prop\u00f5e o fim do carnaval no Brasil ", "\n", "Nem Olinda, nem Salvador, nem Rio de Janeiro. Ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da chamada \u201cPEC dos gastos\u201d, a PEC 241, que congela as despesas do Governo Federal com sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o por at\u00e9 20 anos, uma not\u00edcia pode abalar os foli\u00f5es de todo o pa\u00eds.", "\n", "Com as contas no \u201cvermelho\u201d, o presidente Michel Temer acredita que n\u00e3o h\u00e1 mais espa\u00e7o para sup\u00e9rfluos como educa\u00e7\u00e3o e festejos como o carnaval enquanto durar a crise econ\u00f4mica. A medida j\u00e1 cancela o carnaval de 2017.", "\n", "\u201cUm pa\u00eds que verdadeiramente mergulha em austeridade n\u00e3o possui momento e motivo nenhum para festejos. N\u00e3o apenas n\u00e3o repassaremos mais nem um real para financiamento de carnaval como aboliremos a festa, o feriado e proporemos calend\u00e1rio trabalhista normal\u201d, afirmou Temer. (Fonte: Di\u00e1rio Pernambucano)"]},
{"title": "\nJantar de Temer para 400 deputados custou R$ 30 milh\u00f5es #boato ", "date": "11/10/2016", "text": ["Banquete para 400 deputados ofertado por Temer pode ultrapassar 30 milh\u00f5es de reais, dizem especialistas", "\n", "Pode at\u00e9 parecer exagero, mas o banquete a ser ofertado hoje (9) por Michel Temer (PMDB) no Pal\u00e1cio do Alvorada para 400 (quatrocentos) deputados governistas se convencerem a aprovar a PEC 241 pode custar mais de 30 milh\u00f5es de reais aos cofres p\u00fablicos. Estimativa \u00e9 feita a partir de pondera\u00e7\u00f5es de especialistas em gastronomia e organiza\u00e7\u00e3o de grandes eventos.", "\n", "\u201cOrganizar um jantar para 400 (quatrocentas) pessoas bastante exigentes como nossos parlamentares n\u00e3o \u00e9 coisa t\u00e3o simples e nem tampouco barata\u201d, diz Alexandre N Villa, chef de cozinha e especialista em organiza\u00e7\u00e3o de grandes eventos para autoridades. ", "\n", "Villa afirma que iguarias finas normalmente servidas nessas ocasi\u00f5es custam verdadeiras fortunas. O Almas Caviar, por exemplo, custa 25 mil d\u00f3lares a latinha. Multiplique por R$ 3,22 (cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar hoje, 9) e voc\u00ea chega a R$ 80.500 a unidade. \u201cE se cada deputado decidir degustar uma por\u00e7\u00e3ozinha dessas?\u201d, indaga com ironia.", "\n", "Al\u00e9m de iguarias finas, nesses banquetes tamb\u00e9m n\u00e3o costuma faltar bebidas caras, principalmente vinhos importados. No site AGAZETA, o en\u00f3filo Luiz Cola lista os 50 vinhos mais caros do mundo segundo o Wine Searcher. ", "\n", "Da cole\u00e7\u00e3o, deputados menos expressivos poder\u00e3o apreciar um Domaine Leflaive Montrachet Grand Cru, Cote de Beaune, France. Pre\u00e7o m\u00e9dio da garrafa: 5.726 d\u00f3lares. Para os mais chegados do presidente, a pedida pode ser o Henri Jayer Richebourg Grand Cru, Cote de Nuits, France. A garrafa custa a bagatela de 23.941 d\u00f3lares.", "\n", "\u2026", "O card\u00e1pio frugal do encontro tamb\u00e9m foi motivo de galhofa. Nas palavras de um congressista, foi uma \u201crefei\u00e7\u00e3o do teto de gastos\u201d: salada, salm\u00e3o, carne e risoto, al\u00e9m de vinho argentino."]},
{"title": "\nJean Wyllys pede pris\u00e3o de professora crist\u00e3 que recusou kit gay #boato ", "date": "21/10/2016", "text": ["Dep. Jean Wyllys pede pris\u00e3o de professora crist\u00e3 que orava antes das aulas e que se recusou a ensinar castilha do KIT GAY. Na abordagem a mesma foi ferida!", "\n", "\u00a0O KIT GAY J\u00c1 CHEGOU NAS ESCOLAS PRIVADAS. O livro did\u00e1tico \u201cMenino Brinca de Boneca?\u201d citado acima foi adotado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o como refer\u00eancia para alfabetiza\u00e7\u00e3o de nossas crian\u00e7as (at\u00e9 6 anos de idade) e j\u00e1 est\u00e1 sendo utilizado em algumas escolas particulares em S\u00e3o Paulo existindo ainda a orienta\u00e7\u00e3o do Governo Federal para que seja expandido para todo o Brasil.", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nDeputados n\u00e3o votaram projeto de lei da Ficha Limpa #boato ", "date": "03/11/2016", "text": ["1 MINUTO DE SIL\u00caNCIO! Ontem, os deputados federais mostraram a cara e n\u00e3o votaram o projeto de lei FICHA LIMPA.. Para quem n\u00e3o sabe, ontem, foi rejeitada a vota\u00e7\u00e3o, na Ordem do Dia da C\u00e2mara Federal, o Projeto de Lei FICHA LIMPA, que impede a candidatura a qualquer cargo eletivo, de pessoas condenadas em primeira ou \u00fanica inst\u00e2ncia ou por meio de den\u00fancia recebida em tribunal \u2013 no caso de pol\u00edticos com foro privilegiado \u2013 em virtude de crimes graves, como: racismo, homic\u00eddio, estupro, homofobia, tr\u00e1fico de drogas e desvio de verbas p\u00fablicas..", "\n", "A IMPRENSA FOI CENSURADA E EST\u00c1 IMPEDIDA DE DIVULGAR ! PORTANTO, VAMOS USAR A INTERNET,PARA DAR CONHECIMENTO AOS OUTROS 198.000.000 DE BRASILEIROS QUE OS DEPUTADOS FEDERAIS TRA\u00cdRAM O POVO! Espalhe esta not\u00edcia; segundo dados, uma mensagem da internet enviada a 12 pessoas, no fim do dia chega a 30.000 usu\u00e1rios. Vamos espalhar! ISTO \u00c9 UMA VERGONHA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"]},
{"title": "\nUniversidades p\u00fablicas ser\u00e3o extintas por todo o pa\u00eds #boato ", "date": "28/10/2016", "text": ["CONFIRMADO PELO MEC: Universidades p\u00fablicas ser\u00e3o extintas por todo o pa\u00eds; VEJA!", "\n", "O governo do presidente Michel Temer ir\u00e1 reduzir o n\u00famero de vagas em universidades p\u00fablicas de todo o Pa\u00eds. A Portaria Normativa n\u00ba 20, de 13 de outubro de 2016, foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o desta sexta-feira, 14.", "\n", "Segundo a portaria, assinada pelo ministro Mendon\u00e7a Filho, as Institui\u00e7\u00f5es de Ensino Superior dever\u00e3o informar a redu\u00e7\u00e3o das vagas \u00e0 Secretaria de Regula\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o do Ensino Superior (Seres), que dever\u00e1 garantir aos estudantes j\u00e1 matriculados, quando da redu\u00e7\u00e3o de vagas, as condi\u00e7\u00f5es de oferta previstas no ato de autoriza\u00e7\u00e3o, reconhecimento ou renova\u00e7\u00e3o de reconhecimento do curso.", "\n", "No in\u00edcio da semana, Mendon\u00e7a Filho j\u00e1 havia anunciado a redu\u00e7\u00e3o de vagas na Universidade Aberta do Brasil, um dos principais programas federais de forma\u00e7\u00e3o de professores. A redu\u00e7\u00e3o foi de 78% neste e no pr\u00f3ximo ano.", "\n", "Apesar da reabertura das vagas autorizadas para o segundo semestre deste ano, as universidades ainda n\u00e3o sabem se conseguir\u00e3o preencher todas elas por causa das restri\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias. A verba prevista pelo MEC para a UAB neste ano \u00e9 de R$ 376,2 milh\u00f5es, mas apenas R$ 247,2 milh\u00f5es foram liberados at\u00e9 agora \u2013 o valor \u00e9 8% menor do que o or\u00e7amento previsto em 2015."]},
{"title": "\nProfessora de 79 anos cria PEC e envia proposta para o governo #boato ", "date": "28/10/2016", "text": ["Professora aposentada de 79 anos cria PEC que corta gastos dos pol\u00edticos e envia a proposta ao governo", "\n", "A professora aposentada Minervina B Leite enviou atrav\u00e9s de carta aberta ao presidente Michel Temer uma proposta de PEC que corta gastos dos pol\u00edticos e burocratas dos tr\u00eas poderes. \u201cVou provar ao presidente que \u00e9 poss\u00edvel fazer economia sem passar a tesoura nas verbas da sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o, bem como nos sal\u00e1rios dos servidores p\u00fablicos de todo o pa\u00eds\u201d, declarou. Dona Minervina tem 79 anos e atuou como professora de matem\u00e1tica por mais de duas d\u00e9cadas na Rede Estadual de Educa\u00e7\u00e3o da Bahia.\u00a0", "Eis a proposta enviada:", "\n", "Excelent\u00edssimo Senhor Michel Temer, Presidente da Rep\u00fablica,", "\n", "Dado que o senhor, desde que assumiu ilegitimamente o governo, s\u00f3 fala em cortar gastos p\u00fablicos em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e sal\u00e1rios do funcionalismo do pa\u00eds, proponho que assuma a proposta de PEC que apresento abaixo. Mas n\u00e3o gaste dinheiro em banquetes para tentar aprov\u00e1-la. Fa\u00e7a mesmo por Medida Provis\u00f3ria com validade de 20 anos.", "\n", "Artigo 1\u00ba: Este Projeto de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o regulamenta o teto salarial de todos os ocupantes de cargos eletivos no pa\u00eds do Legislativo e Executivo, bem como dos mais altos mandat\u00e1rios do Judici\u00e1rio e demais burocratas comissionados destes tr\u00eas poderes.", "\n", "Par\u00e1grafo Unico: O teto salarial de governadores, presidente da rep\u00fablica, vereadores, deputados, senadores, ministros, ju\u00edzes, desembargadores e demais burocratas de que trata o caput do artigo acima deve ser pago de acordo com a Lei Federal 11.738/2008, que instituiu o piso nacional dos professores.", "\n", "Artigo 2\u00ba: Quaisquer vantagens al\u00e9m do teto salarial estabelecido ao pessoal enquadrado no Art. 1\u00ba devem ser calculadas com base no que \u00e9 concedido aos profissionais do magist\u00e9rio da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica de estados e munic\u00edpios.", "\n", "Par\u00e1grafo \u00danico: Por vantagens, entenda-se aux\u00edlio-transporte, merenda parlamentar ou outras.", "\n", "Presidente, an\u00e1lise preliminar feita por mim indica que, s\u00f3 com cortes de mordomias e altos sal\u00e1rios na C\u00e2mara dos Deputados, \u00e9 poss\u00edvel economizar mais de R$ 700 milh\u00f5es em apenas um ano. Por isso, leia essa proposta de PEC com aten\u00e7\u00e3o, por gentileza.\u00a0", "Minervina B Leite.\u00a0", "Salvador, 18 de outubro de 2016"]},
{"title": "\nRoger Moreira, do Ultraje a Rigor, escreveu carta sobre Ditadura #boato ", "date": "09/11/2016", "text": ["Vejam o que o\u00a0Roger\u00a0escreveu hoje em jornal\u00a0Di\u00e1rio de S\u00e3o Paulo", "\n", "Roger\u00a0Moreira, vocalista do Ultraje \u00e0 Rigor em Carta publicada no jornal Di\u00e1rio de S\u00e3o Paulo", "\n", "\u201dLutei contra a\u00a0ditadura, sim! Tomei borrachadas, engoli gaz lacrimog\u00eanio, corri da cavalaria na Av. S\u00e3o Jo\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Pra\u00e7a Antonio Prado e \u00e0 Pra\u00e7a da S\u00e9. Participei das perigosas assembl\u00e9ias dos sindicatos, onde milicos escondidos na massa guardavam na mem\u00f3ria o rosto dos mais exaltados.\u00a0Arrisquei o emprego, pichei muro com o slogan \u201cAbaixo a\u00a0Ditadura\u201d.", "\n", "Distribui panfletos. Morri de medo. Chorei quando anunciaram a devolu\u00e7\u00e3o do poder ao povo: eu e mais alguns milh\u00f5es.\u00a0Hoje, vendo pessoas morrendo em filas de hospitais, bandidos matando por R$ 10, pessoas andando feito zumbi nas ruas por causa das drogas, adolescentes que n\u00e3o sabem quanto \u00e9 6 x 8, meninas de 14 anos parindo filhos sem pais, toda a classe pol\u00edtica desse pa\u00eds desfilando uma incompet\u00eancia absurda, o nosso pa\u00eds sendo ridicularizado por tantos esc\u00e2ndalos\u2026 Eu pe\u00e7o perd\u00e3o ao Brasil pela porcaria que fiz\u2026 Deveria ter ficado em casa.\u201d", "\n", "REAJUSTE DE APOSENTADORIA", "\n", "Eu s\u00f3 gostaria de saber qual a justificativa para o fato de o bolsa fam\u00edlia, onde ningu\u00e9m trabalha, ter o dobro do aumento dos aposentados que trabalharam a vida toda. SOMOS mais de trinta milh\u00f5es de aposentados! N\u00e3o podemos admitir que distribuam o nosso dinheiro a quem nunca trabalhou 35 anos na vida( esta \u00e9 a lei !).", "\nSe voc\u00ea repassar para somente 2 amigos nas primeiras horas, em 28 horas toda a popula\u00e7\u00e3o brasileira de aposentados vai tomar conhecimento deste ABSURDO.\u00a0N\u00e3o deixe de repassar, ao menos a 2 amigos; \u00e9 o suficiente para gerar esta progress\u00e3o dos n\u00fameros.", "Ol\u00e1 ! Recebi um WathsApp onde creditavam \u00e1 jornalista Miriam Leit\u00e3o, um texto escrito por mim e publicado no dia 28/05/2013 no Jornal Di\u00e1rio de S\u00e3o Paulo, na coluna \u201d Di\u00e1rio do Leitor\u201d. Pesquisando na internet cheguei at\u00e9 este blog onde M\u00edriam esclarece n\u00e3o ser o texto de sua autoria( 03/03/2016), atitude esta, que n\u00e3o poderia ser diferente vindo da consagrada jornalista. S\u00f3 estou me reportando, porque ao final da mat\u00e9ria, \u00e9 dito que a pessoa respons\u00e1vel se retratou. Sendo EU o autor do texto, quero que saibam que tomei conhecimento do acontecido agora, 4 meses ap\u00f3s a postagem da mat\u00e9ria e gostaria de saber QUEM se retratou\u2026 Desde j\u00e1 me coloco \u00e1 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer d\u00favidas e esclarecimentos. Um abra\u00e7o Rog\u00e9rio Moreira"]},
{"title": "\nDonald Trump menciona Jair Bolsonaro em discurso #boato ", "date": "10/11/2016", "text": ["O candidato republicano \u00e0 presid\u00eancia norte americana mencionou o deputado brasileiro Jair Messias Bolsonaro em um discurso proferido em New Hampshire. Pelo visto o sucesso de Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 internacional.", "\n", "Em seu discurso mais radical Donald Trump chocou seus advers\u00e1rios do partido Democrata. No s\u00e1bado (15), durante discurso proferido em New Hampshire, Trump surpreendeu novamente, dizendo que n\u00e3o apenas defendia o restabelecimento da tortura por simula\u00e7\u00e3o de afogamento em suspeitos de terrorismo, como tamb\u00e9m aplicaria t\u00e9cnicas \u201cmuito piores\u201d se viesse a ocupar a Casa Branca no ano que vem.", "\n", "Neste momento Trump citou o deputado federal Jair Messias Bolsonaro, dizendo que \u201cNo Brasil colocaram comunistas para administrar o pa\u00eds e o resultado voc\u00eas podem ver nos jornais. Um pa\u00eds que poderia ser a pot\u00eancia da Am\u00e9rica do Sul, hoje parece um pa\u00eds africano. L\u00e1 o candidato \u00e0 presid\u00eancia sofre a mesma persegui\u00e7\u00e3o que eu. Falar a verdade \u00e9 o v\u00edcio que eu e o Bolsonaro temos. N\u00f3s vamos varrer os comunistas do mundo. Nem que seja como eles gostam. Nem que seja com eles no pared\u00e3o\u201d.", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nFHC e Temer est\u00e3o amea\u00e7ando o Moro usando a Abin #boato ", "date": "19/12/2016", "text": ["URGENTE!! FHC\u00a0 E TEMMER est\u00e1 amea\u00e7ando pessoalmente o Sergio Moro utilizando a ABIN. \u00c9 isso mesmo, est\u00e1 utilizando a intelig\u00eancia da presid\u00eancia para investigar e amea\u00e7ar o Moro. O calo est\u00e1 apertando! A corda est\u00e1 apertando o pesco\u00e7o e Ele sabe que Moro j\u00e1 tem um mandado de pris\u00e3o pronto contra ele. Compartilhe com mais 5 pessoas e chegaremos a milh\u00f5es e impediremos esse absurdo. PELO BRASIL!! PELO MORO!"]},
{"title": "\nMaria do Ros\u00e1rio critica PM que matou tr\u00eas assaltantes em SP #boato ", "date": "09/11/2016", "text": ["Not\u00edcia do G1:\u00a0", "PM que dirigia Uber em SP mata 3 que tentaram assalta-lo; veja v\u00eddeo.\u00a0", "Policial reagiu a tentativa de assalto em Cidade L\u00edder, na Zona Leste. Um dos assaltantes tinha 15 anos, diz Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica. ", "\n", "Suposta postagem:\u00a0", "Era bom que a sociedade parasse para pensar: Hoje temos 3 fam\u00edlias chorando em raz\u00e3o da a\u00e7\u00e3o deste PM opressor. Caso ele n\u00e3o tivesse reagido apenas uma fam\u00edlia choraria, assim, o preju\u00edzo teria sido menos para a sociedade. ", "MAIS UMA MENTIRA: A dignidade e a justi\u00e7a de nosso trabalho seguidamente s\u00e3o atacadas por not\u00edcias falsas que rolam pela internet.", "\n", "Falsificar tweets e postagens se tornou f\u00e1cil com programas de computador. Tentam atacar nosso mandato com cards falsos, como este, que caluniosamente afirmam que a deputada Maria do Ros\u00e1rio declarou posicionamentos aos quais ela nunca proferiu. Ali\u00e1s, \u00e9 t\u00e3o grosseira a montagem que imputa a declara\u00e7\u00e3o dois dias antes do fato acontecer. O caso ocorreu em 6 de novembro e o pronunciamento teria ocorrido no dia 4.", "\n", "Ao contr\u00e1rio do que as cal\u00fanias falam, defendemos uma seguran\u00e7a p\u00fablica com cidadania e defendemos os policiais das mais diferentes \u00e1reas. Entre os projetos de lei apresentados pela deputada na C\u00e2mara, est\u00e1 o projeto 7478 de 2014, que aumenta a pena nos crimes de homic\u00eddio e les\u00e3o corporal quando praticados contra agentes p\u00fablicos, em especial, policiais civis e militares. Este projeto j\u00e1 se tornou a Lei de n\u00famero 13.142, de 6 de julho de 2015. N\u00e3o compartilhe cal\u00fanias na rede! Isso \u00e9 crime!"]},
{"title": "\n\u201cN\u00e3o temos provas, mas temos convic\u00e7\u00e3o\u201d, diz procurador da Lava-Jato sobre Lula #boato ", "date": "16/09/2016", "text": ["Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal sobre Lula: \u2018N\u00e3o temos como provar. Mas temos convic\u00e7\u00e3o!\u2019 rsrs", "\n", "O conjunto de elucubra\u00e7\u00f5es parece uma de curso de Direito. Ela erra no que \u00e9 essencial: prova. Mas a pergunta que se faz \u00e9: como podem procuradores da Rep\u00fablica convocarem a imprensa para, em cadeia nacional, fazerem um conjunto de acusa\u00e7\u00f5es onde o elemento principal, a prova, n\u00e3o se faz presente? Qual a motiva\u00e7\u00e3o para tamanha precipita\u00e7\u00e3o? Se ainda n\u00e3o conseguiram as provas indispens\u00e1veis que garantam a culpabilidade dos acusados, porque n\u00e3o investigaram mais a fundo?", "1. Dallagnol fala em \u2018convic\u00e7\u00e3o\u2019: Num primeiro momento, durante a apresenta\u00e7\u00e3o da den\u00fancia, Dallagnol fala, ao explicar as conclus\u00f5es do MPF: \u201cProvas s\u00e3o peda\u00e7os da realidade, que geram convic\u00e7\u00e3o sobre um determinado fato ou hip\u00f3tese. Todas essas informa\u00e7\u00f5es e todas essas provas analisadas como num quebra-cabe\u00e7a permitem formar seguramente, formar seguramente a figura de Lula no comando do esquema criminoso identificado na Lava Jato.\u201d", "\n", "2. Pozzobon diz: \u201cPrecisamos dizer desde j\u00e1 que, em se tratando da lavagem de dinheiro, ou seja, em se tratando de uma tentativa de manter as apar\u00eancias de licitude, n\u00e3o teremos aqui provas cabais de que Lula \u00e9 o efetivo propriet\u00e1rio no papel do apartamento, pois justamente o fato de ele n\u00e3o figurar como propriet\u00e1rio do tr\u00edplex, da cobertura em Guaruj\u00e1 \u00e9 uma forma de oculta\u00e7\u00e3o, dissimula\u00e7\u00e3o da verdadeira propriedade\u201d, afirma o procurador.", "\n", "3. Dallagnol volta a usar o termo \u2018convic\u00e7\u00e3o\u2019: \u201cDentro das evid\u00eancias que n\u00f3s coletamos, a nossa convic\u00e7\u00e3o com base em tudo que nos expusemos \u00e9 que Lula continuou tendo proemin\u00eancia nesse esquema, continuou sendo l\u00edder nesse esquema mesmo depois dele ter sa\u00eddo do governo. Mas n\u00f3s precisamos lembrar que as investiga\u00e7\u00f5es continuam, o trabalho do Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o termina aqui, as investiga\u00e7\u00f5es continuam e se n\u00f3s formarmos a convic\u00e7\u00e3o de que eles s\u00e3o respons\u00e1veis por esses crimes eles ser\u00e3o igualmente acusados.\u201d"]},
{"title": "\nEUA exige pris\u00e3o de Dilma ap\u00f3s ela ser condenada por Pasadena #boato ", "date": "13/09/2016", "text": ["EUA EXIGE PRIS\u00c3O DE DILMA! acaba de ser condenada por Pasadena!", "\n", "E agora? o que Dilma Vana vai fazer? assessores n\u00e3o sabem mais o que fazer, nem mesmo o advogado!! Um singelo gesto, uma visita pouco desejada, cortejou a ex Presidente da Rep\u00fablica, Dilma Rousseff, em sua visita aos Estados Unidos h\u00e1 pouco tempo. Um oficial de justi\u00e7a da Corte do Estado de Rhode Island entregou a contra-f\u00e9 (termos da a\u00e7\u00e3o judicial) que inclui Dilma e mais 11 autoridades brasileiras como respons\u00e1veis pelos preju\u00edzos causados a acionistas da Petrobras nos Estados Unidos. Assim, desde ent\u00e3o, Dilma passou a ser considerada, formalmente, r\u00e9 da a\u00e7\u00e3o movida por investidores norte-americanos contra a Petrobras e seus dirigentes. A visita n\u00e3o constava da agenda oficial da Presidente e a deixou bastante tensa e ainda mais fragilizada. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 confirmada pelo escrit\u00f3rio Labaton Sucharow, que representa Providene, Capital do Estado onde tramita a a\u00e7\u00e3o."]},
{"title": "\nCamila Pitanga empurrou Domingos Montagner na \u00e1gua para ajudar Lula e o PT #boato ", "date": "21/09/2016", "text": ["\u201cPessoal, todos sabemos que a Camila Pitanga \u00e9 uma militante do PT, inclusive filiada ao mesmo. Considerando os \u00faltimos fatos ocorridos em rela\u00e7\u00e3o ao Lula \u2026 teria a atriz assassinado Domingos Montagner, o empurrando para a \u00e1gua para ser levado pela correnteza? Com a morte do protagonista da novela das oito, as den\u00fancias contra Lula seriam abafadas na m\u00eddia pois sabemos como os atores da Globo s\u00e3o queridos pela popula\u00e7\u00e3o. (\u2026) Deve-se investigar bastante esse caso, muito suspeito \u2026 Camila Pitanga tamb\u00e9m j\u00e1 declarou ser adepta do ate\u00edsmo, ou seja, n\u00e3o teria remorso para cometer crimes do tipo", "\u201cObvio que n\u00e3o foi Deus, claramente foi a\u00a0", "petista", "\u00a0", "ateu\u00a0", "Camila Pitanga", ", pra tirar o foco da m\u00eddia em cima de Lula.", "\u201d", "\n", "\u201c\u00c9 uma pena, tanto ator petista que deve morrer e n\u00e3o morre. Podia ter sido a Camila pitanga, petista de bosta.\u201d ", "\n", "\u201cPodia ter morrido o Lula, a Dilma\u2026Que fizeram mal para tanta gente, mas n\u00e3o, morreu o Montagner. Triste isso.\u201d"]},
{"title": "\nAqu\u00edfero Guarani ser\u00e1 privatizado pelo governo Temer #boato ", "date": "16/09/2016", "text": ["Privatiza\u00e7\u00e3o do Aqu\u00edfero Guarani, nossa reserva de \u00e1gua ser\u00e1 da Coca-Cola ou Nestl\u00e9.", "\n", "Este \u00e9 mais um crime do governo de Michel Temer. Vamos aceitar? A sanha privatista do governo instalado ap\u00f3s o golpe de Estado, em curso, atinge um dos segmentos mais estrat\u00e9gicos para o crescimento do pa\u00eds, segundo revelou um alto funcion\u00e1rio da Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas (ANA), em condi\u00e7\u00e3o de anonimato, \u00e0 reportagem, na manh\u00e3 desta segunda-feira, dia 5 de setembro. O Aqu\u00edfero Guarani, reserva de \u00e1gua doce com mais de 1,2 milh\u00e3o de km\u00b2, dever\u00e1 constar na lista de bens p\u00fablicos privatiz\u00e1veis, \u00e0 exemplo das reservas de petr\u00f3leo no pr\u00e9-sal e da estatal federal de energia, Eletrobras. ", "\n", "O governo do presidente de facto, Michel Temer, advertido para o efeito extremamente negativo da medida, caso venha a ser adotada, resolveu adiar para o dia 12 de setembro a primeira reuni\u00e3o do conselho do Programa de Parceria e Investimentos (PPI), na qual ser\u00e3o definidas as primeiras concess\u00f5es e privatiza\u00e7\u00f5es do governo, acrescentou a fonte. As negocia\u00e7\u00f5es com os principais conglomerados transnacionais do setor, entre elas a Nestl\u00e9 e a Coca-Cola, seguem \u201ca passos largos\u201d [\u2026]"]},
{"title": "\nEduardo Suplicy beijou adolescente durante protesto em S\u00e3o Paulo #boato ", "date": "11/09/2016", "text": ["Idoso ,inutil , patetico e paspalho Suplicy beijando uma adolescente nos vandalismos patrocinados pelos bandidos do crime PT \u2026como todos comunistas ser\u00e1 que come criacinhas \u2026??? ", "\n", "At\u00e9 prova em contr\u00e1rio, a imagem registrada no flagrante sugere um beijo apaixonado entre um idoso \u00e9 uma crian\u00e7a.", "Ela \u00e9 uma moradora de rua, ao que me parece. N\u00e3o \u00e9 adolescente e estava muito b\u00eabada. O beijo foi ela que deu nele. Ele se abaixou para beijar a testa dela e ela deu um beijo na boca. Depois, os dois riram e ela deu um beijo na testa dele. Aqui voc\u00ea consegue ver que ela j\u00e1 \u00e9 uma mulher madura."]},
{"title": "\nTemer anuncia jornada de 60 horas semanais para professores #boato ", "date": "14/09/2016", "text": ["O governo golpista Temer anunciou jornada de 12 horas di\u00e1rias para os trabalhadores em geral, o que pode corresponder a 60 ou mais horas semanais. Em rela\u00e7\u00e3o aos professores p\u00fablicos, a ideia do governo \u00e9 impor 60 horas por semana e extinguir, gradativamente, jornadas intermedi\u00e1rias de 20 ou quarenta horas. Na pr\u00e1tica, os golpistas querem aumentar o tempo em sala de aula e pagar sal\u00e1rio equivalente a, no m\u00e1ximo, quarenta horas. Ou seja, trabalha 60 e recebe quarenta.", "\n", "Ajuste fiscal e \u201cequil\u00edbrio das contas p\u00fablicas\u201d", "\n", "A equipe econ\u00f4mica do governo alega que hoje h\u00e1 despesas alt\u00edssimas com pessoal da educa\u00e7\u00e3o, o que \u201cinviabiliza\u201d financeiramente estados e munic\u00edpios. \u201cCom uma jornada semanal maior e sal\u00e1rios mais realistas para os docentes, prefeitos e governadores poder\u00e3o respirar melhor\u201d, diz um aliado do Planalto na C\u00e2mara dos Deputados. Por \u201csal\u00e1rios mais realistas\u201d entenda-se: sal\u00e1rios menores.\u00a0", "\n", "Temer diz que os trabalhadores em geral entendem que o momento \u00e9 de sacrif\u00edcios, e que os professores s\u00e3o s\u00e1bios o suficiente para se adaptarem \u00e0s novas regras laborais.\u00a0Os profissionais do magist\u00e9rio j\u00e1 come\u00e7am, contudo, a se mobilizar em todo o pa\u00eds contra os efeitos nefastos que tais mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o trabalhista podem trazer ao setor da educa\u00e7\u00e3o, sobretudo da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Temer e os demais golpistas enfrentar\u00e3o muitas resist\u00eancias para aplicar suas medidas de mais arrocho \u00e0 popula\u00e7\u00e3o."]},
{"title": "\nAfinal, o que aconteceu na hist\u00f3ria de Dilma e o sacrif\u00edcio do c\u00e3o Nego? ", "date": "13/09/2016", "text": ["A ex-presidente Dilma Rousseff definiu o destino de seus dois cachorros de estima\u00e7\u00e3o. Nego, um labrador preto que lhe foi presenteado pelo petista Jos\u00e9 Dirceu, e Faf\u00e1, uma f\u00eamea daschund encontrada perdida nas ruas de Bras\u00edlia, seriam levados para o apartamento de dois quartos da ex-presidente em Porto Alegre, no Rio Grande do Sul.", "Contudo, ela foi recomendada por um veterin\u00e1rio a n\u00e3o submet\u00ea-lo a uma longa viagem. Com 14 anos, considerada uma idade avan\u00e7ada, Nego estava com a sa\u00fade fr\u00e1gil e tinha dificuldades para caminhar e se alimentar. A petista, contudo, n\u00e3o queria fazer como Dirceu e deix\u00e1-lo para seu sucessor. A solu\u00e7\u00e3o encontrada foi entreg\u00e1-lo a um dos assessores da ex-presidente que permaneceria em Bras\u00edlia e demonstrou a inten\u00e7\u00e3o de cuidar do animal. Foi isso que a imprensa divulgou, no entanto, o Antagonista informou que a petista havia mandado sacrificar o animal.", "A imprensa divulga que Dilma n\u00e3o vai levar para Porto Alegre o labrador Nego, herdado de Z\u00e9 Dirceu em 2005. A vers\u00e3o \u00e9 de que um assessor ficar\u00e1 cuidando do animal, que est\u00e1 com a sa\u00fade fr\u00e1gil. Mas O Antagonista foi informado de que a petista mandou sacrific\u00e1-lo.", "Teve de partir O cachorro de Dilma Rousseff, heran\u00e7a do ex-ministro Jos\u00e9 Dirceu, n\u00e3o foi abandonado. \u201cNego\u201d tinha problemas de sa\u00fade e j\u00e1 n\u00e3o conseguia andar. Precisou ser sacrificado na semana do impeachment.", "A pergunta n\u00e3o se calava em Bras\u00edlia desde a partida da ex-presidente Dilma Rousseff para Porto Alegre: \u201cCad\u00ea \u2018Nego\u2019?\u201d Era refer\u00eancia ao c\u00e3o da ra\u00e7a labrador que ela ganhou do ex-ministro Jos\u00e9 Dirceu ao assumir a Casa Civil no governo Lula. Nesta sexta (9), a assessoria de Dilma confirmou: \u201cNego\u201d foi morto (ou \u201csacrificado\u201d), por op\u00e7\u00e3o da ex-presidente cassada, sob a alega\u00e7\u00e3o que estava \u201cmuito velho e doente\u201d. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do colunista Cl\u00e1udio Humberto, do Di\u00e1rio do Poder. O clima dos funcion\u00e1rios do Pal\u00e1cio Alvorada \u00e9 de consterna\u00e7\u00e3o e revolta, com a morte de \u201cNego\u201d com cinco inje\u00e7\u00f5es. Afei\u00e7oados ao d\u00f3cil labrador, funcion\u00e1rios do Alvorada afirmam que \u201cNego\u201d tinha condi\u00e7\u00f5es de sobrevida digna, at\u00e9 sua morte natural. Esperava-se no Alvorada que Dilma levasse \u201cNego\u201d com ela para Porto Alegre, mas isso teria sido desaconselhado pelo veterin\u00e1rio. Ao ordenar o \u201csacrif\u00edcio\u201d de \u201cNego\u201d, Dilma s\u00f3 fez piorar a sua imagem j\u00e1 muito negativa junto aos funcion\u00e1rios do Alvorada.", "Quando at\u00e9 \u201cdefensores\u201d de Dilma como o Di\u00e1rio do Centro do Mundo j\u00e1 estavam apontando que a hist\u00f3ria do sacrif\u00edcio era falsa, a equipe da ex-presidente resolveu se mexer. Quando entramos em contato, mais uma vez, na segunda-feira (12), foi nos informado que uma nota estava pronta. Publicada no site de Dilma, ela dizia totalmente o contr\u00e1rio do que havia sido falado na semana passada. Leia:", "\n", "A respeito das notas publicadas pela imprensa sobre a morte do cachorro Nego, a Assessoria de Imprensa de Dilma Rousseff esclarece:", "\n", "1. N\u00e3o procede a informa\u00e7\u00e3o de que Dilma Rousseff tenha \u201cabandonado\u201d o labrador Nego, que ganhou de Jos\u00e9 Dirceu em 2005. Ao lado dos outros c\u00e3es de estima\u00e7\u00e3o da ex-presidenta \u2013 todos adotados: os labradores Boni, Galego e Princesa, al\u00e9m da cadelinha Faf\u00e1 \u2013, Nego foi amado por Dilma e sua fam\u00edlia desde que passou a viver com ela em Bras\u00edlia, nos tempos em que era ministra-chefe da Casa Civil.", "\n", "2. Animal de grande porte, com quase 1,70m, Nego tinha tr\u00eas anos de idade quando passou a viver com Dilma. Aos 14 anos, desde dezembro de 2015, vinha sofrendo. Al\u00e9m da idade avan\u00e7ada, foi diagnosticado pelo veterin\u00e1rio como portador de mielopatia degenerativa canina.", "\n", "3. Sob cuidados e orienta\u00e7\u00e3o do m\u00e9dico-veterin\u00e1rio, Dilma prolongou ao m\u00e1ximo que pode o conforto e as necessidades de Nego. H\u00e1 dois meses, o m\u00e9dico recomendou que fosse abreviado o sofrimento do c\u00e3o, um dos prediletos de Dilma. Relutante, ela adiou a decis\u00e3o at\u00e9 pouco antes de deixar o Pal\u00e1cio da Alvorada, na semana passada, e mudar-se para Porto Alegre.", "\n", "4. Dilma sempre teve amor por animais de estima\u00e7\u00e3o. Adotou Faf\u00e1 quando percorria as ruas de Bras\u00edlia em uma caminhada e encontrou a cadelinha abandonada no Lago Sul. A acolheu e passou a cuidar dela com amor, aten\u00e7\u00e3o e carinho. Faf\u00e1 permanece com uma das tias da ex-presidenta, que a levou para Belo Horizonte, onde vai ficar at\u00e9 que Dilma a transfira para Porto Alegre, em novembro.", "\n", "5. J\u00e1 a labradora Princesa est\u00e1 com o ex-marido de Dilma, o advogado Carlos Ara\u00fajo, em Porto Alegre. Quanto aos outros c\u00e3es \u2013 os labradores Boni e Galego \u2013 Dilma optou por deix\u00e1-los com amigos que vivem em Bras\u00edlia, porque n\u00e3o havia como levar os dois para morar no apartamento que tem em Porto Alegre."]},
{"title": "\nAlckmin diz que professores t\u00eam que trabalhar por amor, n\u00e3o por dinheiro #boato ", "date": "14/09/2016", "text": ["Agora olhem a p\u00e9rola que o Sr. Governador de S\u00e3o Paulo disse:", "\n", "\u201cQuem quiser dar aula fa\u00e7a isso por gosto, e n\u00e3o pelo sal\u00e1rio. Se quiser ganhar melhor, pe\u00e7a demiss\u00e3o e v\u00e1 para o ensino privado.\u201d", "\n", "Geraldo Alckmin *(PSDB)*- Governador de S\u00e3o Paulo estado mais rico da federa\u00e7\u00e3o.", "\n", "SE VOC\u00ca ACHA QUE Os *GOVERNADORES* DEVEM ABRIR M\u00c3O DE SEUS *SAL\u00c1RIOS* E GOVERNAREM POR AMOR, PASSE PARA A FRENTE!", "\n", "CAMPANHA: \u201cGOVERNADOR\u201d doe seu SAL\u00c1RIO e governe por AMOR!\u201d", "\n", "Vamos espalhar isso aos 4 ventos e aumentar a campanha:", "\n", "*DEPUTADOS FEDERAIS , ESTADUAIS SENADORES E MINISTROS*DOEM SEUS SAL\u00c1RIOS E TRABALHEM POR AMOR! ", "\n", "AFINAL, TODOS VOC\u00caS GOVERNAM EM PROL DE UM BRASIL MELHOR!"]},
{"title": "\nCelso Russomanno fraudou urnas e alterou resultado das elei\u00e7\u00f5es #boato ", "date": "26/09/2016", "text": ["\u201c[\u2026] Eu to gravando esse v\u00eddeo r\u00e1pido aqui porque me mandaram agora umas foto que o Celso Russomano t\u00e1 reclamando de quem t\u00e1 postando mentira e fazendo uns coment\u00e1rio no face dele. ", "\n", "Eu vou falar Celso Russomano que voc\u00ea \u00e9 um safado, mentiroso e hip\u00f3crita, cara, como voc\u00ea consegue? Em 2008 eu levei as fraude eletr\u00f4nicas pra voc\u00ea, fizemo a reuni\u00e3o no Campo de Marte, no hangar de um amigo nosso, que eu n\u00e3o posso revelar, e fizemos a reuni\u00e3o, voc\u00ea levou um pessoal l\u00e1 da pol\u00edcia civil e sumiu com alguma das fraudes e em 2012 voc\u00ea usou a mesma tecnologia do roubo pra transferir os votos teu pra Haddad. [\u2026]\u201d"]},
{"title": "\nConta de Lula de R$108 milh\u00f5es em Luxemburgo \u00e9 descoberta #boato ", "date": "04/10/2016", "text": ["\u2018Poupancinha do Oper\u00e1rio. Descobertos US$ 108 Milh\u00f5es de LULA em Luxemburgo.", "\n", "Luxemburgo (Luxemburg em alem\u00e3o e Luxembourg em franc\u00eas) \u00e9 uma comuna de Luxemburgo com status de cidade, pertencente ao distrito de Luxemburgo e ao cant\u00e3o de Luxemburgo. Luxemburgo \u00e9 uma cidade muito desenvolvida em seu com\u00e9rcio e nas ind\u00fastrias. A \u00e1rea metropolitana do Luxemburgo, que inclui Hesperange, Sandweiler, Strassen e Walferdange tem uma popula\u00e7\u00e3o de 120 000 habitantes.", "\n", "\u2026", "\n", "No Popular: Luxemburgo \u00e9 um Para\u00edso Fiscal, com economia baseada em grandes bancos, onde encontramos quantia significativa de Fortunas, que oficialmente n\u00e3o existem. Driblar o Sigilo Banc\u00e1rio de Luxemburgo, tarefa bem mais complicada, se comparada \u00e0 Su\u00ed\u00e7a. Lealdade aos seus clientes e discri\u00e7\u00e3o, consideradas principais atrativos, para \u201cInvestidores Fantasmas\u201d.", "\n", "\u2026", "\n", "Lula \u00e9 hoje dono de uma das maiores fortunas do Planeta, sendo imposs\u00edvel avaliar o montante. Comprovar exist\u00eancia de \u201cMilh\u00f5es n\u00e3o declarados\u201d, ajudaria a incrimin\u00e1-lo, mas em nada abalaria sua \u201cm\u00f3dica estabilidade financeira. Brasil entrando para Hist\u00f3ria, como Pa\u00eds que melhor remunera seus oper\u00e1rios.", "\n", "No ambiente dom\u00e9stico situa\u00e7\u00e3o se torna insustent\u00e1vel. Aposta tudo no Projeto composto de desmoralizar a Lava Jato, evitando condena\u00e7\u00f5es que o tornariam ineleg\u00edvel. Desqualificar Impeachment. Chegar razoavelmente limpo em 2018 e lan\u00e7ar candidatura \u00e0 Presid\u00eancia, tendo Dilma como Vice.", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nDilma aparece com faixa presidencial em com\u00edcio de Jandira #boato ", "date": "27/09/2016", "text": ["Faixa presidencial reaparece com Dilma em atividade de campanha de Jandir\u00e3o Nenhum Coment\u00e1rio", "\n", "Trajando um modelito estilo \u201cmorena tropicana\u201d, Dilma, prosseguindo sua rotina de atleta, participou de uma caminhada, na qual apareceu usando a faixa presidencial, que estava sumida at\u00e9 ent\u00e3o. \u201cCaminhar faz muito bem para a sa\u00fade, sobretudo se for para pedir voto para o Jandir\u00e3o, que vai cuidar bem da sa\u00fade do povo se for eleita\u201d, declarou a petista.", "\n", "Cr\u00edticos criticaram o uso da faixa, alegando que alegar eleg\u00e2ncia para o caso da faixa \u00e9 descabido, uma vez que a mesma deve ser usada t\u00e3o somente pelo presidente, diferentemente do uso de su\u00edtes presidenciais, que podem ser usufru\u00eddas at\u00e9 por quem n\u00e3o est\u00e1 no exerc\u00edcio da presid\u00eancia.", "\n", "O porta-voz do Pal\u00e1cio do Planalto informou que a Advocacia Geral da Uni\u00e3o ajuizou uma a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o da faixa presidencial, mas que n\u00e3o logrou \u00eaxito, uma vez que Dilma est\u00e1 sem domic\u00edlio certo.", "Lutamos tanto para essa anta corrupta sair da presid\u00eancia e agora ela se aventura justamente no nosso Rio de Janeiro", "\n", "Que gentinha baixa e louca essa Dilma. Ladra do patrim\u00f4nio p\u00fablico n\u00e3o tem sequer vergonha.", "\n", "RIO DE JANEIRO \u2013 N\u00c3O VOTEM EM PETISTAS COMUNISTAS ."]},
{"title": "\nPalocci comprou Lotus de Senna e colocou carro em apartamento #boato ", "date": "28/09/2016", "text": ["A humilde vida de Antonio Palocci Resid\u00eancia\u2026 O cara comprou a Lotus de Ayrton Senna e colocou no teto da sala do apartamento.", "\n", "Palocci comprou a Lotus do Ayrton Senna e pendurou no teto da sala do seu apartamento. Pelos pobres, \u00e9 claro.", "Boatos.org: Ol\u00e1 caro, tudo bem? Meu nome \u00e9 Edgard, sou editor do Boatos.org, site que desmente boatos na internet. Circula na web a informa\u00e7\u00e3o que o ex-ministro Antonio Palocci comprou a Lotus que Senna usou. Buscando pelas fotos, cheguei ao seu site e vi que se trata de uma r\u00e9plica (muito bem feita) do carro.\u00a0 Gostaria de confirmar com voc\u00ea s\u00f3 quando foi feita a entrega do carro e que n\u00e3o foi para o ex-ministro (at\u00e9 porque ele deve estar preocupado com outras coisas)", "\n", "Adhemar: Ol\u00e1 Edgard, sim \u00e9 mentira! haha", "\n", "B: Voc\u00ea consegue s\u00f3 me confirmar quando foi a entrega?", "\n", "A: Obrigado! Foi ano passado e s\u00f3 agora viralizou", "\n", "B: Tem gente acreditando que \u00e9 o carro original", "\n", "A: Hahaha eu vi!"]},
{"title": "\nMEC diz que \u00e9 preciso acabar com regalias de professores #boato ", "date": "28/09/2016", "text": ["\u00c9 preciso enxugar regalias dos professores para equilibrar cofres de estados e munic\u00edpios, diz governo federal. \u201cEles t\u00eam f\u00e9rias de 45 dias, aposentadoria especial, descanso pedag\u00f3gico, piso nacional e at\u00e9 lanche gr\u00e1tis\u201d. Que outro trabalhador possui tantas regalias? \u00c9 preciso enxugar tudo isso ou o pa\u00eds continuar\u00e1 quebrado\u201d, dizem burocratas do MEC.", "\n", "[\u2026] Nessa linha de ataques ao setor p\u00fablico, o governo federal come\u00e7a a fazer dobradinha com prefeitos e governadores no sentido de atingir ainda mais negativamente o pessoal do magist\u00e9rio. Segundo t\u00e9cnicos do MEC, redes estaduais e municipais de educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o gigantes demais e consomem muito dinheiro de estados e munic\u00edpios.\u00a0\u201c\u00c9 preciso enxugar, pois 12 estados cogitam declarar calamidade financeira\u201d, alardeiam no site da Ag\u00eancia Brasil.", "\n", "Uma das principais sa\u00eddas em discuss\u00e3o entre Temer e gestores de estados e munic\u00edpios \u00e9 o \u201cenxugamento\u201d de supostas regalias dos professores.\u00a0\u201cEles t\u00eam f\u00e9rias de 45 dias, aposentadoria especial, descanso pedag\u00f3gico, piso nacional e at\u00e9 lanche gr\u00e1tis\u201d. Que outro trabalhador possui tantas regalias? \u00c9 preciso enxugar tudo isso ou o pa\u00eds continuar\u00e1 quebrado\u201d, dizem burocratas do MEC.", "\n", "[\u2026] Para combater mais arrocho, CUT e CNTE preparam uma greve geral em todo o Brasil.\u00a0\u201cTemer e aliados devem fazer enxugamento \u00e9 nos lucros dos ricos que se acham donos do Brasil\u201d, alertam os sindicalistas."]},
{"title": "\nGleisi Hoffmann disse \u201cvou esmagar S\u00e9rgio Moro\u201d #boato ", "date": "30/09/2016", "text": ["\u00d3DIO MORTAL!!! Gleisi Hoffmann promete: \u201dvou ESMAGAR Moro\u201d", "\n", "Estilo Gleisi\u00a0 famoso em Curitiba. Soberba, autorit\u00e1ria, ambiciosa e centralizadora, se acha o 3\u00ba caro\u00e7o do abacate. Destemperada e barraqueira, se orgulha em afirmar\u00a0 que num debate n\u00e3o\u00a0 tem pra ningu\u00e9m. Folgada por natureza,\u00a0 insuport\u00e1vel ap\u00f3s\u00a0 ganhar costas quentes ao casar com homem poderoso e sem no\u00e7\u00e3o, ao se eleger Senadora, financiada pela m\u00e1quina do\u00a0 PT. Sempre pendurada em Dilma\u00a0 Rousseff. Se achava a leg\u00edtima\u00a0 Primeira Dama Bionica. A inating\u00edvel,\u00a0 acima do bem e do mal. Rainha de Curitiba. ", "\n", "A pris\u00e3o\u00a0 do marido arranhou o que mais preza na vida.\u00a0 A Soberania\u00a0 na Alta Sociedade da Cidade\u00a0 Sorriso. Deixou\u00a0 de ser a n\u00famero\u00a0 1, em listas\u00a0 de convidados,\u00a0 em Festas\u00a0 VIPs. Acabou o Glamour.\u00a0 Carruagem s\u00f3\u00a0 n\u00e3o virou ab\u00f3bora,\u00a0 porque seu caso est\u00e1 mais\u00a0 pra mandioca de Dilma.", "\n", "\u00d3dio mortal contra\u00a0 Moro, ecoa de Santa Felicidade\u00a0 a Los Angeles,\u00a0 passando pela Rua das Flores e Batel. N\u00e3o\u00a0 entende como um juizinho de primeira est\u00e2ncia\u00a0 tenha ousado\u00a0 tanto e jura vingar. Garante esperar poeira abaixar.\u00a0 Esse pesadelo tempor\u00e1rio passar\u00e1,\u00a0 Lula reassumir\u00e1 pra botar essa gentinha no seu devido lugar, pra mostrar a Moro, ter mexido com pessoa errada. Afirmou\u00a0 para amigos.", "\n", "\u2013 QUANDO EU ACABAR, ELE E\u00a0 SUA LAIA SAIR\u00c3O\u00a0 DE CURITIBA\u00a0 COM RABINHO ENTRE AS PERNAS.\u00a0 ME AGUARDEM."]},
{"title": "\n7 boatos sobre as elei\u00e7\u00f5es municipais que voc\u00ea n\u00e3o deveria acreditar ", "date": "01/10/2016", "text": ["\n", "Assista ao desmentido em v\u00eddeo", "\n", "\ufeff"]},
{"title": "\nFreixo disse \u201cquando for assaltado aceite, pois bandido \u00e9 v\u00edtima\u201d #boato ", "date": "04/10/2016", "text": ["Quando for assaltado aceite pois o bandido \u00e9 v\u00edtima da sociedade", "Quando for assaltado! Aceite pois o bandido \u00e9 v\u00edtima da sociedade\u201d (Marcelo Freixo). S\u00d3 malucos, maconheiros e vagabundos para votar num cara desse\u2026", "\n", "Marcelo Freixo disse: Quando for assaltado, aceite, pois o bandido \u00e9 v\u00edtima da Sociedade.", "\n", "Para os esquerdinhas: quando voc\u00ea for assaltado, aceite, pois o bandido \u00e9 v\u00edtima da sociedade. Quando receber 10 na prova, doe seus pontos para aquele amigo que n\u00e3o estudou e tirou 2, pois ele \u00e9 v\u00edtima da meritocracia. Quando encontrar um ex presidi\u00e1rio, d\u00ea um emprego a ele na sua casa ou empresa, ele n\u00e3o teve oportunidades\u2026 Depois disso, podemos pensar em conversar :)", "\n", "\u201dQUANDO VOC\u00ca FOR ASSALTADO, ACEITE POIS O BANDIDO \u00c9 VITIMA DA SOCIEDADE\u201d . PEROLA DE UM CARA QUE VAI DISPUTAR O SEGUNDO TURNO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES DO RJ", "\n", "Pra vc que votou no Freixo: Quando tu for assaltado aceite,n\u00e3o ligue 190,pois o bandido \u00e9 v\u00edtima da sociedade. "]},
{"title": "\nMarcelo Crivella diz que negro gosta de cacha\u00e7a, prostitui\u00e7\u00e3o e macumba #boato ", "date": "09/09/2016", "text": ["Poderoso mesmo \u00e9 o \u201cbispo\u201d Marcelo Crivella da Universal, candidato a prefeito do Rio que conseguiu banir do YouTube o v\u00eddeo onde ele aparece dizendo que negro gosta mesmo \u00e9 de cacha\u00e7a, prostitui\u00e7\u00e3o e macumba.", "Contra mentiras, nada melhor do que a verdade e a honestidade. Veja aqui como, de fato, eu falei sobre os negros na \u00c1frica. N\u00e3o \u00e9 com mentiras e boatos que se ganha uma campanha."]},
{"title": "\nProfessores devem ser pagos por hora, diz especialista ao MEC #boato ", "date": "09/10/2016", "text": ["Sal\u00e1rios dos professores p\u00fablicos devem ser pagos por aulas dadas e n\u00e3o por jornadas semanais, diz especialista ao MEC", "\n", "O economista Ferdinando C Burlamaque enviou ao ministro Mendon\u00e7a Filho um extenso documento onde, dentre outros pontos, defende o fim da contrata\u00e7\u00e3o de professores p\u00fablicos por jornadas de trabalho, sejam de 20, 40 ou outro n\u00famero qualquer de horas semanais.", "\n", "Burlamaque \u00e9 doutor em administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e especialista em pol\u00edticas educacionais, e opina que o melhor \u00e9 pagar o professor de acordo com a quantidade de aulas que ele efetivamente ministrar por dia, semana ou m\u00eas. Segundo assessores do MEC, Mendon\u00e7a Filho est\u00e1 ansioso para ler o domento e dever\u00e1 se posicionar sobre a quest\u00e3o t\u00e3o logo obtiver um parecer t\u00e9cnico sobre o tema.", "\n", "\u2026", "\n", "Para a educadora Graziella M Ibiapina, no entanto, tal ideia n\u00e3o passa de uma armadilha para tentar induzir os professores a mais sacrif\u00edcios e arrocho salarial. Ibiapina diz que esse m\u00e9todo de pagar por hora dada \u00e9 totalmente invi\u00e1vel, pois levaria a s\u00e9rios conflitos nas escolas. \u201cQuem determinaria, e sob quais crit\u00e9rios, que professor A ou B daria mais ou menos aulas?, indaga.", "\n", "\u2026", "\n", "Tal projeto, pondera por fim a educadora, s\u00f3 interessa ao pr\u00f3prio ministro privatista Mendon\u00e7a Filho e \u00e0 maioria de prefeitos e governadores, que n\u00e3o t\u00eam compromissos com a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou melhorias para os profissionais da \u00e1rea. \u201cUma furada, portanto\u201d, afirma. \u201cO correto \u00e9 lutar por uma carreira e pol\u00edtica salarial nacional que contemple os anseio hist\u00f3ricos do magist\u00e9rio\u201d, conclui."]},
{"title": "\nFreixo vai nomear Jean Wyllys como secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o #boato ", "date": "04/10/2016", "text": ["Se Eleito Freixo nomear\u00e1 Jean Willys Secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o : Pelo amor de Deus ! Freixo em uma conversa\u00e7\u00e3o declarou que tem interesse em colocar Jean Wyllys como secret\u00e1rio da educa\u00e7\u00e3o. \u00c9 v\u00e1lido lembrar que Jean \u00e9 coadjuvante de uns dos projetos mais pol\u00eamico do Brasil, a IDEOLOGIA DE G\u00caNERO, sabe-se que Freixo tamb\u00e9m \u00e9 a favor desse projeto de lei.", "\n", "Freixo e Crivella est\u00e3o no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es que decidir\u00e1 os candidatos a prefeito do Rio de Janeiro, a disputa est\u00e1 muito acirrada e n\u00e3o se sabe ainda qual candidato est\u00e1 na frente das pesquisas p\u00fablicas.", "\n", "Marcelo Freixo \u00e9 defensor da extin\u00e7\u00e3o da PM do Rio, n\u00e3o se sabe como ser\u00e1 executado essa \u201dvaidade\u201d do mesmo. Agora fica uma pergunta no ar, O que Jean far\u00e1 com seu filho sendo ele secret\u00e1rio da educa\u00e7\u00e3o? Ser\u00e1 que ele, com o n\u00edvel de rejei\u00e7\u00e3o alt\u00edssimo, Influenciar\u00e1 na candidatura do freixo?", "Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o de onde? Claro que n\u00e3o. Temos um mandato de deputado federal a cumprir. ASCOM \u2013 Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o. ", "Boatos.org: Tenho recebido dos meus leitores o pedido de averigua\u00e7\u00e3o sobre a seguinte hist\u00f3ria que circula online (link boato). Voc\u00eas t\u00eam algum posicionamento oficial em rela\u00e7\u00e3o a isso? Na verdade, deu para ver que \u00e9 boato (inclusive a equipe do Jean Wyllys falou sobre o assunto). Mas precisava de uma negativa oficial do Freixo. A equipe de Freixo j\u00e1 tem algum nome em mente para Educa\u00e7\u00e3o? Desde j\u00e1 agrade\u00e7o.", "\n", "Assessoria Freixo: Claro que \u00e9 mentira. N\u00e3o tem nenhum sentido nomear Jean na Educa\u00e7\u00e3o. A gente ainda n\u00e3o discutiu secretarias, mas certamente ser\u00e1 um cargo t\u00e9cnico, e n\u00e3o pol\u00edtico."]},
{"title": "\nBolsonaro \u00e9 eleito o pol\u00edtico mais honesto do mundo #boato ", "date": "09/10/2016", "text": ["Bolsonaro \u00e9 eleito o pol\u00edtico mais honesto do mundo", "\n", "A Funda\u00e7\u00e3o Transpar\u00eancia Pol\u00edtica Internacional apontou o deputado federal Jair Messias Bolsonaro como o pol\u00edtico mais honesto do mundo. Barack Obama est\u00e1 em segundo lugar o presidente da Fran\u00e7a Fran\u00e7ois Hollande.", "\n", "\u2026", "\n", "O Top Five da Honestidade Mundial tem o brasileiro Jair Messias Bolsonaro na primeira coloca\u00e7\u00e3o e na sequencia conta com Barack Obama (EUA), Fran\u00e7ois Hollande (Fran\u00e7a), Maur\u00edcio Macri (Argentina), Theresa May (Renino Unido).", "\n", "Perguntado pela reportagem da FOLHA sobre a raz\u00e3o de n\u00e3o ter feito nenhuma postagem em suas redes sociais sobre o t\u00edtulo de pol\u00edtico mais honesto do mundo, o deputado federal Jair Bolsonaro surpreendeu ao dizer que \u201cn\u00e3o fiz postagem porque este t\u00edtulo n\u00e3o tem a menor import\u00e2ncia pra mim. Ser honesto n\u00e3o \u00e9 nenhum favor que eu fa\u00e7o pra ningu\u00e9m. Ser honesto \u00e9 o dever que minha consci\u00eancia me obriga\u201d.", "\n", "\u2026", "\n", "Para 68,3% dos brasileiros o deputado federal Jair Messias Bolsonaro \u00e9 o pol\u00edtico mais \u00edntegro da atualidade. Nos seus respectivos pa\u00edses o resultado foi o seguinte: Obama teve 52,3% de votos, Fran\u00e7ois Hollande 49,8%, Maur\u00edcio Macri 41,9%, Theresa May 38,4%."]},
{"title": "\nRoberto Carlos se diz confiante na volta de Dilma #boato ", "date": "21/07/2016", "text": ["\u00c9 inadmiss\u00edvel o que est\u00e1 acontecendo no Brasil\u201d, disse Roberto Carlos, anteontem, ao ser perguntado sobre a crise pela qual o pa\u00eds passa \u2014 e tamb\u00e9m sobre um poss\u00edvel impeachment da presidente Dilma. Roberto, que n\u00e3o costuma falar publicamente sobre pol\u00edtica ou vida pessoal, n\u00e3o fugiu de nenhum desses assuntos no Copacabana Palace. \u201cN\u00e3o me meto muito em neg\u00f3cio de pol\u00edtica, mas pode ter certeza de que estou sofrendo tanto quanto todo mundo. ", "\n", "Sinto tamb\u00e9m essa insatisfa\u00e7\u00e3o, esse aborrecimento com essas coisas absurdas que est\u00e3o acontecendo no Brasil. Est\u00e1 todo mundo enrolando no poder\u201d eu acredito que a Dilma volta pra isso ela foi eleita, disse. Ele estava animado e falou mais: \u201cA gente fica esperando e n\u00e3o acontece nada. N\u00e3o entendo de pol\u00edtica para saber se impeachment \u00e9 solu\u00e7\u00e3o, mas tem que resolver de alguma forma\u201d, contou Roberto, para (boa) surpresa de quem estava perto e costuma ouvi-lo conversar com os jornalistas somente sobre m\u00fasica, poss\u00edveis paqueras e projetos futuros. [\u2026]"]},
{"title": "\nLula foi levado \u00e0 sede da PF nesta madrugada e imprensa se cala #boato ", "date": "21/07/2016", "text": ["Lula Foi Conduzido \u00c0 Sede Da Pol\u00edcia Federal Nesta Madrugada E Imprensa Cala", "\n", "Por volta de 00:20 desta quinta feira o Ex-Presidente LULA teria sido conduzido a sede da Policia Federal em S\u00e3o Paulo para tomar ci\u00eancia de forma \u2018verbal\u2019 que um mandado de pris\u00e3o Internacional tinha sido expedido em seu desfavor. Lula chegou a fica na SEDE da PF por cerca de 1 hora e l\u00e1 junto com seus advogados foi orientado a n\u00e3o deixar o pa\u00eds nos pr\u00f3ximos dias sem comunicar as autoridades nacionais.", "\n", "A Policia teme que o mandado de pris\u00e3o internacional possa demorar a chegar no Brasil, por depender de um tramite burocr\u00e1tico que envolve 3 pa\u00edses, EUA, PORTUGAL e BRASIL e uma s\u00e9rie de regras devem ser cumpridas para n\u00e3o dar nulidade no ato.", "\n", "\u2026", "\n", "Isso pegou de surpresa o ex-presidente do Brasil que recebeu recomenda\u00e7\u00f5es de n\u00e3o deixar o pais nos pr\u00f3ximos dias. Al\u00e9m disso de caixeiro viajante da Odebrecht e de responder por tr\u00e1fico de influ\u00eancia, Lula entra definitivamente na linha da cadeia, ao ter que explicar o inexplic\u00e1vel, quanto ganhou para vender as MP\u00b4s? Como funcionava o esquema? Quem mais est\u00e1 envolvido? As perguntas devem ter sido nesse sentido, da\u00ed para pior, j\u00e1 que Lula saiu branco de medo da PF, com cara de \u201cser\u00e1 que eu vou preso\u201d. ", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nFoto mostra Michel Temer regando uma planta na chuva #boato ", "date": "08/07/2016", "text": ["A coisa mais eficaz que o Temer fez at\u00e9 hoje no Planalto foi regar essa planta na chuva.", "Sempre que eu me sentir um idiota eu vou olhar essa foto", "\n", "Este \u00e9 o pa\u00eds da piada", "\n", "C\u00famulo do desperd\u00edcio\u2026", "\n", "Olha a\u00ed o inteligent\u00e3o haha."]},
{"title": "\nJean Wyllys diz que \u00e9 prefer\u00edvel fuzilar 100 negros #boato ", "date": "13/07/2016", "text": ["VOC\u00ca A\u00cd QUE DEFENDE ESSA MULA, CRIE VERGONHA NA CARA ", "\n", "\u201c\u00c9 prefer\u00edvel fuzilar cem negros a impedir que uma crian\u00e7a mude de sexo!\u201d Jean Wyllys \u2013 Deputado Federal"]},
{"title": "\nFolha confirma que mulher de Moro \u00e9 assessora do PSDB #boato ", "date": "02/07/2016", "text": ["Sergio Moro \u00e9 um juiz ligado de muitas maneiras ao PSDB. A esposa dele \u00e9 assessora do PSDB. Por um vi\u00e9s da radicaliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, est\u00e1 se colocando na cadeia membros do PT."]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro foi treinado pela CIA nos EUA para Lava Jato #boato ", "date": "08/07/2016", "text": ["Wikileaks revela treinamento de Moro nos EUA", "\n", "Documentos liberados hoje, mostram os detalhes do treinamento de Moro nos EUA, pelo departamento de estado norte americano, os americanos tem interesse em comprar a Petrobr\u00e1s", "\n", "Zuaram a Marilena Chau\u00ed por ela dizer que o Moro foi treinado pela CIA, FBI, zuaram ela o dia todo, mas hoje tamb\u00e9m o Wikileaks liberou documentos dando detalhes do treinamento de Moro nos EUA pelo governo americano."]},
{"title": "\nTemer vai come\u00e7ar a cobrar impostos de igrejas #boato ", "date": "09/07/2016", "text": ["O presidente Temer ir\u00e1 cobrar impostos de igrejas para aquecer a economia e gerar empregos com carteira assinada, agradar\u00e1 tamb\u00e9m a Deus", "\n", "Temer pede apoio para medidas impopulares. O presidente Temer em reuni\u00e3o com donos de igreja pediu-os que paguem impostos para aquecer a economia e gerar empregos, e que isso agradar\u00e1 tamb\u00e9m a Deus, Temer tamb\u00e9m lembrou que est\u00e1 preocupado com a popula\u00e7\u00e3o que ele escolheu trabalhar e representar e n\u00e3o com a sua reelei\u00e7\u00e3o. ", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nLei de Reforma do Congresso de 2013 \u00e9 uma PEC #boato ", "date": "30/06/2016", "text": ["*A COBRA VAI FUMAR*.", "\n", "Em tr\u00eas dias, a maioria das pessoas no Brasil ter\u00e1 esta mensagem. Esta \u00e9 uma id\u00e9ia que realmente deve ser considerada e repassada para o Povo.", "\n", "Lei de Reforma do Congresso de 2013 (emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o) *PEC de iniciativa popular*: _Lei de Reforma do Congresso (proposta de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal_)", "\n", " Fica abolida qualquer sess\u00e3o secreta e n\u00e3o-p\u00fablica para qualquer delibera\u00e7\u00e3o efetiva de qualquer uma das duas Casas do Congresso Nacional. Todas as suas sess\u00f5es passam a ser abertas ao p\u00fablico e \u00e0 imprensa escrita, radiof\u00f4nica e televisiva.", "\n", " O congressista ser\u00e1 assalariado somente durante o mandato. N\u00e3o haver\u00e1 \u2018aposentadoria por tempo de parlamentar\u2019, mas contar\u00e1 o prazo de mandato exercido para agregar ao seu tempo de servi\u00e7o junto ao INSS referente \u00e0 sua profiss\u00e3o civil.", "\n", " O Congresso (congressistas e funcion\u00e1rios) contribui para o INSS. Toda a contribui\u00e7\u00e3o (passada, presente e futura) para o fundo atual de aposentadoria do Congresso passar\u00e1 para o regime do INSS imediatamente. Os senhores Congressistas participar\u00e3o dos benef\u00edcios dentro do regime do INSS exatamente como todos outros brasileiros. O fundo de aposentadoria n\u00e3o pode ser usado para qualquer outra finalidade.", "\n", " Os senhores congressistas e assessores devem pagar por seus planos de aposentadoria, assim como todos os brasileiros.", "\n", " Aos Congressistas fica vetado aumentar seus pr\u00f3prios sal\u00e1rios e gratifica\u00e7\u00f5es fora dos padr\u00f5es do crescimento de sal\u00e1rios da popula\u00e7\u00e3o em geral, no mesmo per\u00edodo.", "\n", " O Congresso e seus agregados perdem seus atuais seguros de sa\u00fade pagos pelos contribuintes e passam a participar do mesmo sistema de sa\u00fade do povo brasileiro.", "\n", " O Congresso deve igualmente cumprir todas as leis que imp\u00f5e ao povo brasileiro, sem qualquer imunidade que n\u00e3o aquela referente \u00e0 total liberdade de express\u00e3o quando na tribuna do Congresso.", "\n", " Exercer um mandato no Congresso \u00e9 uma honra, um privil\u00e9gio e uma responsabilidade, n\u00e3o uma carreira. Parlamentares n\u00e3o devem servir em mais de duas legislaturas consecutivas.", "\n", "\u201cSe cada pessoa repassar esta mensagem para um m\u00ednimo de vinte pessoas, em tr\u00eas dias a maioria das pessoas no Brasil receber\u00e1 esta mensagem. A hora para esta PEC \u2013 Proposta de Emenda Constitucional \u2013 \u00e9 AGORA.", "\n", "*\u00c9 ASSIM QUE VOC\u00ca PODE CONSERTAR O CONGRESSO*.", "\n", "_Se voc\u00ea concorda com o exposto, REPASSE. Caso contr\u00e1rio, basta apagar e dormir sossegado_.", "\n", "Por favor, mantenha esta mensagem *CIRCULANDO* para que possamos ajudar a reformar o Brasil.", "\n", "*N\u00e3o se acomode !!!*", "\n", "*N\u00e3o adianta apenas* *reclamar!!!*", "\n", "*N\u00e3o custa repassar!!"]},
{"title": "\nTemer vai acabar com o abono salarial do PIS/Pasep #boato ", "date": "22/07/2016", "text": ["Temer quer tirar abono do PIS/Pasep pago aos mais pobres h\u00e1 46 anos", "\n", "\u00c9 do insuspeito Estad\u00e3o a not\u00edcia de que \u201cpara garantir a fixa\u00e7\u00e3o do teto dos gastos do governo, o minist\u00e9rio da Fazenda quer acabar com o abono salarial. O beneficio criado h\u00e1 46 anos, \u00e9 dado hoje aos trabalhadores que recebem at\u00e9 dois sal\u00e1rios m\u00ednimos (R$ 1.760)\u201d.", "\n", "\u2026", "\n", "Diz o jornal que \u201ca mudan\u00e7a nas regras consta no texto da Proposta de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o (PEC), a que o Estado tece acesso, encaminhado ao Pal\u00e1cio do Planalto pela equipe econ\u00f4mica. De acordo com a PEC, assim que ela for promulgada, fica revogada a vincula\u00e7\u00e3o constitucional do PIS e do PSEP para financiar o pagamento abono\u201d.", "\n", "\u00c9 mais uma das que fica \u201cprontinha\u201d esperando a confirma\u00e7\u00e3o do impeachment. ", "O massacre aos direitos sociais est\u00e1 a\u00ed, em evidente prepara\u00e7\u00e3o. ", "Como \u00e9 mantido nas sombras e n\u00e3o temos jornais ou TV capazes de abrir manchetes e chamadas, o pov\u00e3o s\u00f3 lentamente vai percebendo.", "Mais cedo, o Estado revelou que a equipe econ\u00f4mica prop\u00f4s o fim do abono salarial para garantir a implanta\u00e7\u00e3o do teto do gasto, mas a Fazenda informou que a proposta n\u00e3o \u00e9 mais um \u201cponto de discuss\u00e3o\u201d. Segundo a pasta, a medida n\u00e3o estar\u00e1 na Proposta de Emenda a Constitui\u00e7\u00e3o (PEC) que o governo vai enviar ao Congresso Nacional para criar um limitador do crescimento das despesas do governo. \u201cEst\u00e1 superado\u201d, informou a assessoria do ministro da Fazenda, Henrique Meirelles."]},
{"title": "\nSenado aprova fim das f\u00e9rias, 13 sal\u00e1rio e privatiza\u00e7\u00f5es #boato ", "date": "11/08/2016", "text": ["Na calada da noite, por 59 votos favor\u00e1veis e 21 contra, o Senado deu mais um passo rumo \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do fim das f\u00e9rias, do 13\u00ba sal\u00e1rio, aumento da idade para aposentadoria, congelamento de sal\u00e1rios por 20 anos, privatiza\u00e7\u00f5es de empresas p\u00fablicas e troca do nome do Brasil de Rep\u00fablica Federativa do Brasil para \u201cRep\u00fablica Golpista das Propinas do Brasil\u201d.", "\n", "\u2026", "\n", "Volto ao golpe desta madrugada. Evidentemente que esse resultado n\u00e3o \u00e9 definitivo. J\u00e1 era esperado nessa etapa. Os trabalhadores e o povo brasileiro ainda podem reagir e os senadores podem mudar o voto, como naquela vota\u00e7\u00e3o dos destaques cujo placar foi 58 votos a 22.", "\n", "N\u00e3o \u00e9 o afastamento de\u00a0Dilma Rousseff\u00a0que est\u00e1 em jogo,\u00a0como foi dito aqui ontem. S\u00e3o os direitos sociais e a CLT \u2014 as leis protetivas dos trabalhadores \u2014 que correm risco de serem revogadas. Por isso a necessidade de afastar a presidente mesmo sem crime de responsabilidade.", "\n", "Muita \u00e1gua ainda vai rolar debaixo dessa ponte at\u00e9 o in\u00edcio do julgamento do m\u00e9rito, pelo mesmo Senado, at\u00e9 o fim deste m\u00eas. Tem senador que n\u00e3o quis revelar sua posi\u00e7\u00e3o na vota\u00e7\u00e3o desta madrugada, que, no ju\u00edzo final, pode mudar\u2026", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nRa\u00fal Castro chama pa\u00edses bolivarianos para guerra contra o Brasil #boato ", "date": "19/08/2016", "text": ["Raul Castro convoca pa\u00edses bolivarianos para guerra contra o Brasil", "\n", "Em seu discurso de abertura no VII Cumbre de las Am\u00e9ricas, o ditador de Cuba, Raul Castro, convoca os pa\u00edses bolivarianos para guerra contra o que eles chamam de \u201ctentativa de golpe\u201d no Brasil.", "\n", "Na sequ\u00eancia, o Coronel Osvaldo Castillo fala sobre o projeto de ocupa\u00e7\u00e3o do Brasil."]},
{"title": "\nLivro do MEC diz que 11 de setembro foi culpa da extrema direita #boato ", "date": "25/07/2016", "text": ["Livro do MEC culpa extrema-direita pelo atentado terrorista de 11 de Setembro", "\n", "O ataque terrorista mais marcante da hist\u00f3ria recente, o atendado de 11 de Setembro, em que um grupo radical isl\u00e2mico liderado por Osama Bin Laden derrubou duas torres de Nova York e causou mais de 2 mil mortes, \u00e9 mostrado no livro do MEC como consequ\u00eancia de uma ideologia pol\u00edtica de direita.", "\n", "O livro obrigat\u00f3rio do MEC \u00e9 estudado e lido por milh\u00f5es de alunos de escola p\u00fablica, o que apenas confirma o elevado grau de doutrina\u00e7\u00e3o que passam os alunos brasileiros. O Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) n\u00e3o deveria regulamentar livros e disciplinas em escolas, as gest\u00f5es de todas as escolas deveriam ser independentes e os pais deveriam ter op\u00e7\u00e3o de escolher a melhor escola para seus filhos, ou at\u00e9 mesmo ter a permiss\u00e3o de educ\u00e1-los em casa."]},
{"title": "\nSenador \u00e9 flagrado com coca\u00edna em sess\u00e3o do impeachment #boato ", "date": "30/08/2016", "text": ["Senador foi flagrado com coca\u00edna durante discurso de Dilma (V\u00cdDEO)", "\n", "Ontem (29), durante a resposta de Dilma \u00e0s quest\u00f5es do senador Aloysio Nunes, a c\u00e2mera do senado flagrou um momento interessante. Um dos senadores atr\u00e1s de Nunes sacudia na m\u00e3o um pacote com um p\u00f3 branco parecido com coca\u00edna, informou o site Not\u00edcias Ao Minuto. Todavia, a identidade do senador n\u00e3o foi revelada. O pacote foi percebido por um dos usu\u00e1rios do Twitter que informou sobre isso na sua p\u00e1gina, causando pol\u00eamica nas redes sociais."]},
{"title": "\nThe Guardian diz que Dilma \u00e9 a melhor presidente do Mundo #boato ", "date": "01/09/2016", "text": ["A atual presidente suspensa do Brasil Dilma Rousseff foi anunciada como a melhor Presidente do mundo pelo Conselho Econ\u00f4mico e Social das Na\u008d\u00e7\u00f5es Unidas durante a sua primeira revis\u00e3o anual, que foi publicada em 08 de agosto de 2016.", "\n", "Uma Comiss\u00e3o T\u00e9cnica composta por especialistas das respeit\u00e1veis Organiza\u008d\u00f5es de Servi\u008dos Civis Internacionais e Grupos de Reflex\u00e3o julgaram Dilma Rousseff como a melhor Presidente durante o per\u00edodo em an\u00e1lise.", "\n", "Ela est\u00e1 no cargo desde janeiro de 2011 at\u00e9 sua suspens\u00e3o dos poderes presidenciais em maio 2016 e ela sendo cotada como a pr\u00f3xima Secret\u00e1ria Geral da ONU, se ela desejar ocupar o cargo.", "\n", "Muitos criticaram a credibilidade dos resultados, o Brasil tem sido arrastado para uma s\u00e9rie de controv\u00e9rsias desde que ela assumiu o cargo e \u00e9 pressionado pelo principal partido de oposi\u008d\u00e7\u00e3o condenando cada decis\u00e3o tomada pelo gabinete da Dilma Rousseff.", "\n", "O resultado do relat\u00f3rio foi com base nos \u00edndices Pol\u00edticos, Econ\u00f4micos e Sociais do pa\u00eds e a Presidente considerada como a melhor tem sido questionada por muitos.", "\n", "Eu Estou muito honrada com o reconhecimento de tanto prest\u00edgio. Eu acredito que esse feito foi conseguido atrav\u00e9s do trabalho duro e transpar\u00eancia. Agrade\u008d\u00e7o a boa gente do Brasil pela cria\u008d\u00e7\u00e3o de um ambiente favor\u00e1vel para eu desempenhar as minhas fun\u008d\u00e7\u00f5es de forma cred\u00edvel como a Presidente do nosso querido pa\u00eds. \u00d3 disse Dilma Rousseff."]},
{"title": "\nPF conclui que Lula n\u00e3o \u00e9 dono de triplex no Guaruj\u00e1 #boato ", "date": "24/08/2016", "text": ["Inocente: PF conclui que tr\u00edplex no Guaruj\u00e1 n\u00e3o era do ex-presidente ", "\n", "Moro torna p\u00fablico relat\u00f3rio que aponta a verdadeira dona do tr\u00edplex em S\u00e3o Paulo", "\n", "Aqueles que discordam do processo de impeachment da presidente Dilma Rousseff nomeiam o processo de afastamento da presidente como um golpe. Para sustentar essa afirma\u00e7\u00e3o, diversas atividades suspeitas s\u00e3o apontadas no afastamento de Dilma, desde as investiga\u00e7\u00f5es da #Lava Jato, como a parcialidade nas dela\u00e7\u00f5es premiadas. H\u00e1 algum tempo, o ex-presidente #Lula \u00e9 apontado como dono de um tr\u00edplex no Guaruj\u00e1 em S\u00e3o Paulo, ganhando capas e muitas not\u00edcias em diversos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o.", "\n", "Essas not\u00edcias eram baseadas no processo de investiga\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o que ficou conhecida como Triplo X, uma analogia ao tr\u00edplex no condom\u00ednio Solaris. A investiga\u00e7\u00e3o chegou ao final e o seu relat\u00f3rio foi emitido no dia 12 de agosto, mas somente no dia 18 de agosto o juiz S\u00e9rgio Moro tornou p\u00fablico o relat\u00f3rio que conclui que Luiz In\u00e1cio Lula da Silva n\u00e3o \u00e9 dono de nenhum tr\u00edplex, como foi mencionado diversas vezes. A opera\u00e7\u00e3o triplo X foi deflagrada em 27 de janeiro de 2016 e encerra suas investiga\u00e7\u00f5es indiciando uma publicit\u00e1ria (a verdadeira dona do tr\u00edplex) e funcion\u00e1rios da Mossack Fonseca do Brasil.", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nFl\u00e1vio Bolsonaro foi envenenado durante debate eleitoral no Rio #boato ", "date": "28/08/2016", "text": ["Flavio Bolsonaro pode ter sido envenenado em debate", "\n", "Parece que os concorrentes pol\u00edticos perderam completamente a \u00e9tica e est\u00e3o desesperados com a ascens\u00e3o da fam\u00edlia Bolsonaro. Esta foi a conclus\u00e3o manifestada pelos m\u00e9dicos que atenderam Fl\u00e1vio Bolsonaro depois dele ter passado mal durante o debate na Band Rio. Assim que chegou no hospital ele foi submetido a exame de sangue e urina, para a surpresa da equipe e dos familiares, foi encontrada elevada concentra\u00e7\u00e3o de Rohypnol nos exames.", "\n", "Rohypnol \u00e9 o elemento ativo do chamado \u201cBoa Noite Cinderela\u201d. Ele \u00e9 um supressor do sistema nervoso que causa seda\u00e7\u00e3o grave, depress\u00e3o cardiovasculares e/ou respirat\u00f3ria. Se de fato algum concorrente inseriu esta subst\u00e2ncia na \u00e1gua de Flavio Bolsonaro, a inten\u00e7\u00e3o era faz\u00ea-lo ficar com apar\u00eancia de embriagado e com dificuldade de responder as perguntas propostas no debate.", "\n", "\u2026", "\n", "Triste \u00e9 imaginar que com a mesma facilidade com que inseriram na \u00e1gua dele o Rohypnol\u00a0 poderiam ter inserido tamb\u00e9m Cianeto. Da\u00ed hoje o Brasil estaria de luto e ningu\u00e9m imaginaria a causa mortis. A pol\u00edtica chegou em um n\u00edvel assustador. Para ganhar o poder vale tudo. At\u00e9 mesmo envenenar um concorrente\u2026", "Sobre o mal-estar do candidato Fl\u00e1vio Bolsonaro, da coliga\u00e7\u00e3o PSC-PRP, cabe informar:", "\n", "1- Ele foi atendido em um hospital da rede privada e no in\u00edcio desta madrugada j\u00e1 foi liberado.", "\n", "2- V\u00e1rios fatores colaboraram para seu mal-estar, o principal deles uma intoxica\u00e7\u00e3o alimentar que vitimou inclusive um de seus assessores, devido a uma refei\u00e7\u00e3o na tarde de quarta-feira.", "\n", "3- Fl\u00e1vio Bolsonaro pede desculpas a todos os seus concorrentes pela aus\u00eancia no restante do debate; o candidato agradece publicamente aos concorrentes Jandira Feghali e Carlos Os\u00f3rio pelos gestos de solidariedade ao socorr\u00ea-lo.", "\n", "4- O candidato tamb\u00e9m pede desculpas a todos os cariocas e assegura que haver\u00e1 novas oportunidades para mostrar \u00e0 popula\u00e7\u00e3o seus projetos para fazer do Rio de Janeiro uma cidade mais segura e pr\u00f3spera"]},
{"title": "\nTemer \u00e9 chamado de Mr. Fora Temer por empres\u00e1rio na China #boato ", "date": "05/09/2016", "text": ["Na China, empres\u00e1rio se confunde e sa\u00fada o presidente do Brasil: \u201cWelcome Mr. Fora Temer\u201d", "\n", "Ap\u00f3s uma reuni\u00e3o com centenas de empres\u00e1rios locais, ele\u00a0se posicionou na sa\u00edda do evento para saudar alguns \u2018peixes gra\u00fados\u2019 e tentar alocar recursos para o Brasil.\u00a0Um desses empres\u00e1rios, acompanhado de um int\u00e9rprete, foi conversar com o nosso presidente.\u00a0O problema foi que o milion\u00e1rio resolveu dispensar o int\u00e9rprete e fez uma lamban\u00e7a!\u00a0Pouco informado sobre o homem que assumiu o lugar de Dilma, o empres\u00e1rio chin\u00eas soltou uma p\u00e9rola (em ingl\u00eas):\u00a0\u201cWelcome Mr. Fora Temer\u201d.\u00a0\u00c9 [\u2026] parece que a coisa n\u00e3o anda boa para o lado do ex-vice de Dilma!"]},
{"title": "\nG20 omite nome de Temer da lista de presidentes #boato ", "date": "07/09/2016", "text": ["Lista de presen\u00e7a da reuni\u00e3o do G20 omite nome e cargo de Temer", "\n", "Em vez de apresentar o nome de Michel Temer, a lista elencou \u201cl\u00edder brasileiro\u201d, mesmo tr\u00eas dias ap\u00f3s o evento", "\n", "O presidente n\u00e3o-eleito Michel Temer foi o \u00fanico l\u00edder que n\u00e3o teve o nome citado na lista de presen\u00e7a do encontro do G20, que re\u00fane as 20 maiores economias do mundo todos os anos. Em vez de apresentar o nome de Michel Temer, a lista elencou \u201cl\u00edder brasileiro\u201d, mesmo tr\u00eas dias ap\u00f3s o impeachment de Dilma Rousseff. ", "\n", "Neste ano, o evento aconteceu em Hangzhou, capital da prov\u00edncia de Zhejiang, na China. Iniciada neste domingo (4), a reuni\u00e3o terminou nesta segunda-feira (5).[\u2026]"]},
{"title": "\nExtin\u00e7\u00e3o da Secadi, do Mec, \u00e9 promovida por Temer #boato ", "date": "09/09/2016", "text": ["Extin\u00e7\u00e3o da SECADI: Informa\u00e7\u00f5es do pessoal do Mec Pessoal, esse presidente pedante, vaidoso e golpista extinguiu essa semana a Secadi, que \u00e9 a secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Continuada, Alfabetiza\u00e7\u00e3o, Diversidade e Inclus\u00e3o. Para quem n\u00e3o conhece, essa \u00e9 a secretaria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela Educa\u00e7\u00e3o do Campo, Educa\u00e7\u00e3o Quilombola e Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adulto, entre outras pol\u00edticas p\u00fablicas. Al\u00e9m disso, essa semana ser\u00e1 feita uma reuni\u00e3o no MEC com a bancada evang\u00e9lica para tirar das escolas o ensino de cultura afro-brasileira, pois a bancada acha que a cultura negra vai contra o Cristianismo. Aonde vamos parar com esse desgoverno? Estamos voltando a idade da pedra lascada. Vamos permitir? Pe\u00e7o que divulguem e compartilhem e n\u00e3o deixemos que nossas", " escolas, educadores e alunos sofram com tamanha ilegalidade e arbitrariedade."]},
{"title": "\nAtualizado: Dilma e o cachorro sacrificado em Bras\u00edlia ", "date": "07/09/2016", "text": ["NOTA \u00c0 IMPRENSA", "\n", "A respeito das notas publicadas pela imprensa sobre a morte do cachorro Nego, a Assessoria de Imprensa de Dilma Rousseff esclarece:", "\n", "1. N\u00e3o procede a informa\u00e7\u00e3o de que Dilma Rousseff tenha \u201cabandonado\u201d o labrador Nego, que ganhou de Jos\u00e9 Dirceu em 2005. Ao lado dos outros c\u00e3es de estima\u00e7\u00e3o da ex-presidenta \u2013 todos adotados: os labradores Boni, Galego e Princesa, al\u00e9m da cadelinha Faf\u00e1 \u2013, Nego foi amado por Dilma e sua fam\u00edlia desde que passou a viver com ela em Bras\u00edlia, nos tempos em que era ministra-chefe da Casa Civil.", "\n", "2. Animal de grande porte, com quase 1,70m, Nego tinha tr\u00eas anos de idade quando passou a viver com Dilma. Aos 14 anos, desde dezembro de 2015, vinha sofrendo. Al\u00e9m da idade avan\u00e7ada, foi diagnosticado pelo veterin\u00e1rio como portador de mielopatia degenerativa canina.", "\n", "3. Sob cuidados e orienta\u00e7\u00e3o do m\u00e9dico-veterin\u00e1rio, Dilma prolongou ao m\u00e1ximo que pode o conforto e as necessidades de Nego. H\u00e1 dois meses, o m\u00e9dico recomendou que fosse abreviado o sofrimento do c\u00e3o, um dos prediletos de Dilma. Relutante, ela adiou a decis\u00e3o at\u00e9 pouco antes de deixar o Pal\u00e1cio da Alvorada, na semana passada, e mudar-se para Porto Alegre.", "\n", "4. Dilma sempre teve amor por animais de estima\u00e7\u00e3o. Adotou Faf\u00e1 quando percorria as ruas de Bras\u00edlia em uma caminhada e encontrou a cadelinha abandonada no Lago Sul. A acolheu e passou a cuidar dela com amor, aten\u00e7\u00e3o e carinho. Faf\u00e1 permanece com uma das tias da ex-presidenta, que a levou para Belo Horizonte, onde vai ficar at\u00e9 que Dilma a transfira para Porto Alegre, em novembro.", "\n", "5. J\u00e1 a labradora Princesa est\u00e1 com o ex-marido de Dilma, o advogado Carlos Ara\u00fajo, em Porto Alegre. Quanto aos outros c\u00e3es \u2013 os labradores Boni e Galego \u2013 Dilma optou por deix\u00e1-los com amigos que vivem em Bras\u00edlia, porque n\u00e3o havia como levar os dois para morar no apartamento que tem em Porto Alegre.", "Boato \u2013 Ao ir embora de Bras\u00edlia, Dilma Rousseff mandou cachorro labrador Nego ser sacrificado. Ela abandonou o c\u00e3o de estima\u00e7\u00e3o por n\u00e3o ter cora\u00e7\u00e3o.\u00a0", "\n", "O impeachment passou e Dilma j\u00e1 foi embora de Bras\u00edlia. Mas como com quase tudo relacionado aos atos dela nos \u00faltimos meses, a volta da ex-presidente para o Sul do pa\u00eds tamb\u00e9m foi conturbada. A pol\u00eamica desta vez girou em torno de um cachorro da ra\u00e7a labrador: o Nego.", "\n", "Dilma mandou sacrificar Nego, o c\u00e3o de estima\u00e7\u00e3o, diz boato", "Com Dilma desde 2005, o cachorro, que j\u00e1 foi Jos\u00e9 Dirceu e garoto-propaganda da campanha eleitoral para presidente em 2010, acabou virando protagonista de uma especula\u00e7\u00e3o que fez diversos ve\u00edculos de m\u00eddia se contradizerem. Alguns disseram que ela o abandonou. Outros, como o blog O Antagonista, apontaram que ela mandou matar o cachorro. Outros, como a Folha, disseram que ela deixou o animal por recomenda\u00e7\u00e3o do veterin\u00e1rio. A \u00c9poca, ainda, disse que ela levaria o c\u00e3o para o Sul. Leia os textos que circularam online:", "\n", "Dilma mandou sacrificar Nego", "\n", "A imprensa divulga que Dilma n\u00e3o vai levar para Porto Alegre o labrador Nego, herdado de Z\u00e9 Dirceu em 2005. A vers\u00e3o \u00e9 de que um assessor ficar\u00e1 cuidando do animal, que est\u00e1 com a sa\u00fade fr\u00e1gil. Mas O Antagonista foi informado de que a petista mandou sacrific\u00e1-lo.", "\n", "\u2013", "\n", "Em ato desumano, Dilma abandona c\u00e3o de estima\u00e7\u00e3o", "\n", "Em 2005, Dilma herdou um c\u00e3o labrador de Z\u00e9 Dirceu. Seu nome \u00e9 \u201cnego\u201d.", "O c\u00e3o, hoje com 14 anos, j\u00e1 foi utilizado em campanhas eleitorais da golpista Dilma \u2013 seria uma forma de \u201chumaniz\u00e1-la\u201d -, mas ser\u00e1 abandonado pela ex-presidente, que sair\u00e1 esta semana de Bras\u00edlia.", "\n", "A vers\u00e3o dada \u00e9 que o c\u00e3o ficar\u00e1 com um assessor, que cuidar\u00e1 do animal, pois, com idade avan\u00e7ada, ele n\u00e3o poderia viajar. Parece papo furado. Segundo o Antagonista, Dilma teria mandado sacrificar o animal. A conferir. Torcemos para que isso n\u00e3o ocorra, pois \u201cnego\u201d n\u00e3o merece isso.", "\n", "\u2013", "\n", "Animais de estima\u00e7\u00e3o das ra\u00e7as labrador e daschund partem para a resid\u00eancia da ex-presidente no Rio Grande do Sul", "\n", "A ex-presidente Dilma Rousseff definiu o destino de seus dois cachorros de estima\u00e7\u00e3o. Nego, um labrador preto que lhe foi presenteado pelo petista Jos\u00e9 Dirceu, e Faf\u00e1, uma f\u00eamea de daschund encontrada perdida nas ruas de Bras\u00edlia, ser\u00e3o levados para o apartamento de dois quartos da ex-presidente em Porto Alegre, no Rio Grande do Sul. ", "Se n\u00e3o houver contratempos, Dilma embarcar\u00e1 para a capital ga\u00facha nesta ter\u00e7a-feira (6), v\u00e9spera do feriado de 7 de setembro.", "\n", "Dilma abandonou cachorro para ser sacrificado em Bras\u00edlia?", "\n", "\u00c9 incr\u00edvel o n\u00edvel em que chegam os ataques pol\u00edticos. Independentemente de serem esquerda ou direita, os ataques atingem at\u00e9 as caracter\u00edsticas mais \u00edntimas das pessoas (como a crueldade com animais e \u201cn\u00e3o ter cora\u00e7\u00e3o\u201d). Resolvemos apurar a hist\u00f3ria direitinho e descobrimos que n\u00e3o tem nada de falta de cora\u00e7\u00e3o de Dilma e muito menos de sacrif\u00edcio de cachorro. E sim, a vers\u00e3o mais pr\u00f3xima da realidade \u00e9 a da Folha e n\u00e3o do Antagonista ou da \u00c9poca.", "\n", "Para come\u00e7ar, Nego \u00e9 um cachorro muito velho e a recomenda\u00e7\u00e3o dos veterin\u00e1rios foi que ele n\u00e3o viajasse para Porto Alegre. Quatorze anos \u00e9 uma idade avan\u00e7ada para um labrador. Ou seja, Dilma seguiu uma recomenda\u00e7\u00e3o de um especialista para n\u00e3o viajar com ele. Vale lembrar que a vida atribulada da ex-presidente n\u00e3o permite que ela d\u00ea o cuidado que o c\u00e3o merece.", "\n", "Falamos com assessoria de Dilma e foi apontado que o animal ficar\u00e1 com um amigo da ex-presidente, em Bras\u00edlia. Isso derruba a segunda tese, lan\u00e7ada pelo site do n\u00e3o t\u00e3o simp\u00e1tico ao PT Diogo Mainardi: a de que ela mandou sacrificar o cachorro. Isso derruba tamb\u00e9m a tese que ele foi mandando para Porto Alegre.", "\n", "Vale lembrar que se Dilma fosse \u201ct\u00e3o ruim\u201d com animais, ela n\u00e3o teria recolhido da rua uma cachorra em 2015. Detalhe: sem o veto dos m\u00e9dicos, Faf\u00e1 vai sair de Bras\u00edlia. Ainda n\u00e3o se sabe se ela ficar\u00e1 com Dilma. De acordo com a assessoria, talvez Faf\u00e1 fique com uma tia da ex-presidente em Belo Horizonte.", "\n", "Resumindo: ao contr\u00e1rio do que foi apontado, ela n\u00e3o abandonou o cachorro Nego e t\u00e3o pouco mandou matar ele. Tamb\u00e9m n\u00e3o vai lev\u00e1-lo. O que aconteceu foi uma recomenda\u00e7\u00e3o para que ele n\u00e3o viajasse e a decis\u00e3o de deixar o cachorro com algu\u00e9m que possa cuidar melhor dele. Tudo al\u00e9m disso \u00e9 factoide e boato.", "\n", "Ps.: Esse artigo foi uma sugest\u00e3o do leitor Robson Fernando de Souza. Se voc\u00ea que sugerir um tema para o ", "Boatos.org", ", entre em contato pelo ", "site", " ou ", "Facebook", "."]},
{"title": "\nLula est\u00e1 muito ruim, foi para o hospital e caso \u00e9 grave #boato ", "date": "19/05/2016", "text": ["\u201c", "Lula est\u00e1 muito ruim, foi para o hospital, caso grave\u201d afirma assessoria, ap\u00f3s falar at\u00e9 em morte", "\n", "Lula foi levado agora a noite ao hospital Sirio Liban\u00eas, assessoria aponta que caso e grave e boletim informativo sair\u00e1 logo pela manh\u00e3. A sa\u00fade de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva \u00e9 assunto proibido entre os petistas, mas o ex-presidente parece estar com s\u00e9rios problemas, afirma o colunista Cl\u00e1udio Humberto, do Metro Jornal.", "\n", "\u2026", "\n", "Lula, que ficou em sil\u00eancio e pareceu bastante abatido quando Dilma deixou o Pal\u00e1cio do Planalto, na semana passada, tamb\u00e9m j\u00e1 n\u00e3o fala nas raras reuni\u00f5es que vai. Ele tamb\u00e9m n\u00e3o apareceu no 1\u00ba de Maio do PT, no Anhangaba\u00fa, em S\u00e3o Paulo.", "\n", "Dirigentes do PT n\u00e3o confirmam a retomada do c\u00e2ncer, agora com dor, mas afirmam que ele\u00a0enfrenta \u201cprofunda depress\u00e3o\u201d. O Instituto Lula tamb\u00e9m diz que a doen\u00e7a n\u00e3o voltou a atacar o ex-presidente.", "\n", "Um amigo \u00edntimo disse que Lula anda insone com as investiga\u00e7\u00f5es contra sua fam\u00edlia. Acha a Lava Jato \u201cmuito parada\u201d , o que avalia como um mau sinal.", "Ontem (18), o site de not\u00edcias falsas Pensa Brasil divulgou mais uma de suas mentiras, ao dizer que o ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva teria sido internado \u00e0s pressas em S\u00e3o Paulo. Com sede nos Estados Unidos, o Pensa Brasil serve ao \u00fanico prop\u00f3sito de enganar a popula\u00e7\u00e3o brasileira com not\u00edcias inventadas e tem prefer\u00eancia especial pelo ex-presidente Lula. Infelizmente, os boatos s\u00e3o amplamente compartilhados e acabam distorcendo o debate p\u00fablico. Aos que manifestaram preocupa\u00e7\u00e3o, esclarecemos que ex-presidente est\u00e1 em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e faz check-ups regularmente, al\u00e9m de praticar exerc\u00edcios f\u00edsicos di\u00e1rios. "]},
{"title": "\nObama diz que n\u00e3o reconhece governo Temer #boato ", "date": "20/05/2016", "text": ["\u201dN\u00c3O RECONHE\u00c7O O NOVO GOVERNO BRASILEIRO\u201d DIZ OBAMA QUE AME\u00c7A RETIRAR EMBAIXADA AMERICANA.", "\n", "O presidente dos Estados Unidos, em entrevista a CNN, afirmou n\u00e3o conhecer o novo governo brasileiro e que nenhum presidente que assuma fazendo algo \u201dno escuro\u201d pode ser leg\u00edtimo.", "\n", "Ainda segundo Obama, caso seja confirmado o \u201dimpedimento\u201d da presidente Dilma, ir\u00e1 retirar a embaixada americana do Pa\u00eds at\u00e9 que seja realizada novas elei\u00e7\u00f5es.", "\n", "Vale lembrar que 7 pa\u00edses j\u00e1 chamaram seus embaixadores para seu pa\u00eds de origem, \u00e9 a primeira vez que isso acontece desde que o Brasil adotou o presidencialismo como sua forma de governo."]},
{"title": "\nSTF envia inqu\u00e9rito de Lula para S\u00e9rgio Moro #boato ", "date": "24/05/2016", "text": ["STF envia inqu\u00e9rito contra Lula para S\u00e9rgio Moro", "\n", "Ao enviar o inqu\u00e9rito que investiga o ex-presidente Lula para a Justi\u00e7a Federal do Paran\u00e1, o ministro Teori Zavascki, relator da Opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato no Supremo, sinalizou claramente sua posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0 concess\u00e3o de foro especial para o ex-presidente da Rep\u00fablica. Reportagem de Carolina Br\u00edgido, O Globo, edi\u00e7\u00e3o de s\u00e1bado, focaliza nitidamente o assunto. Teori Zavascki considerou fortes as evid\u00eancias contra Luiz In\u00e1cio da Silva, encontradas na trama denunciada por Delc\u00eddio do Amaral para evitar as revela\u00e7\u00f5es contidas na dela\u00e7\u00e3o premiada de Nestor Cerver\u00f3, ex-diretor da Petrobr\u00e1s.", "\n", "Se enviou o processo para a esfera do juiz S\u00e9rgio Moro, \u00e9 porque concluiu que Lula dever\u00e1 ser julgado pela Justi\u00e7a comum. No mesmo despacho, Teori incluiu o banqueiro Andr\u00e9 Esteves, acentuando que \u00e9 um dos principais financiadores do Instituto Lula. Ali\u00e1s, a inclus\u00e3o de Andr\u00e9 Esteves foi objeto da den\u00fancia formalizada pelo procurador-geral da Rep\u00fablica Rodrigo Janot, ao acrescentar que o caso inclui lavagem de dinheiro. Mas esta \u00e9 outra quest\u00e3o."]},
{"title": "\nMaioria de voto nulo cancela elei\u00e7\u00e3o e troca candidatos #boato ", "date": "17/05/2016", "text": ["Voto Nulo \u2013 SAIBAM COMO SE FAZ. Ser\u00e1 que teremos que exercer o *voto NULO* nas *pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es?! ENTENDA PORQUE DE N\u00c3O EXISTIR A *TECLA NULO* SE *CADA UM* DE N\u00d3S INFORMAR *10 OU 20 PESSOAS* E ESTAS, POR SUA VEZ, TAMB\u00c9M *DIVULGAREM* PARA A SUA LISTA DE CONTATOS E ASSIM SUCESSIVAMENTE\u2026. *EM BREVE* TEREMOS UM N\u00daMERO SUFICIENTE DE PESSOAS ESCLARECIDAS QUANTO *AO VOTO NULO.* *LEIAM COM ATEN\u00c7\u00c3O* O TEXTO ABAIXO PARA *ENTENDER MELHOR.* *VOTO NULO = 000 + TECLA VERDE*", "\n", "*_Voc\u00ea sabe como eliminar 90% dos pol\u00edticos corruptos em uma \u00fanica vez ?_*cIsso mesmo, *em uma \u00fanica vez.* Preste muita *aten\u00e7\u00e3o*: Voc\u00ea sabe para que serve o *VOTO NULO ?* Acredita-se que menos de *1% da popula\u00e7\u00e3o* saiba algo sobre isso. Rid\u00edculo a *preserva\u00e7\u00e3o da ignor\u00e2ncia* neste pa\u00eds\u2026. *Ent\u00e3o, vamos a um exemplo:* Imagine uma elei\u00e7\u00e3o qualquer, em que os candidatos sejam: \ud83d\udc49A\u00c9CIO NEVES \ud83d\udc49GERALDO ALCKMIN \ud83d\udc49SERRA\ud83d\udc49EDUARDO CUNHA\ud83d\udc49MICHAEL TEMER, entre outros.", "\n", "Campanha vai e campanha vem, voc\u00ea se acha na obriga\u00e7\u00e3o de escolher uma dessas figuras ( *o tal do* *\u201dmenos ruim\u201d* ) e com isso *acaba afundando* mais o nosso pa\u00eds! Mas, a\u00ed voc\u00ea diz: *\u201dNesse caso, n\u00e3o temos sa\u00edda\u201d.* \u2705 *Engano seu.* O QUE VOC\u00ca N\u00c3O SABE \u00c9 QUE, SE NUMA ELEI\u00c7\u00c3O *HOUVER MAIORIA DE \u201cVOTOS NULOS\u201d**\u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO HAVER NOVA ELEI\u00c7\u00c3O COM CANDIDATOS DIFERENTES* DAQUELES QUE PARTICIPARAM DA PRIMEIRA!!! *Ainda n\u00e3o entendeu ?*", "\n", "Se, no exemplo de elei\u00e7\u00e3o acima, *_voc\u00ea e muita gente votasse nulo_*, seria obrigat\u00f3rio haver uma *NOVA ELEI\u00c7\u00c3O* e esses ~pilantras~ n\u00e3o poderiam concorrer ao mesmo cargo pol\u00edtico, *pelo menos por mais 4 anos !* Agora voc\u00ea entendeu *por que isso nunca foi divulgado ?*", "\n", "\u2026", "\n", "*Segundo a legisla\u00e7\u00e3o Brasileira*, se a elei\u00e7\u00e3o tiver *_51% de votos nulos_*, o pleito \u00e9 *ANULADO* e novas elei\u00e7\u00f5es t\u00eam que ser *convocadas imediatamente*; e os candidatos n\u00e3o eleitos ficar\u00e3o *IMPOSSIBILITADOS DE CONCORRER NESSA NOVA ELEI\u00c7\u00c3O !!!* *\u00c9 disso que o Brasil precisa:* Um susto nessa gente! Esta campanha vale a pena! *N U L O neles !!!* *DIVULGUE*, PELO MENOS COMO UM TRABALHO DE UTILIDADE PUBLICA, *_PARA QUE AS PESSOAS SAIBAM SEUS PRECIOSOS DIREITOS ELEITORAIS !_*", "\n", "Assista ao desmentido em v\u00eddeo", "\n", "\ufeff"]},
{"title": "\nTemer manda cancelar bilh\u00f5es que iriam para Cuba #boato ", "date": "17/05/2016", "text": ["Acabou a farra, disse TEMER. A interrup\u00e7\u00e3o de envio do dinheiro para Cuba pode estar entre primeiras medidas que dever\u00e3o ser anunciadas pelo vice-presidente Michel Temer, ao assumir inteiramente a presid\u00eancia da Rep\u00fablica nos pr\u00f3ximos dias. Implantado pelo governo Dilma h\u00e1 tr\u00eas anos, o programa Mais M\u00e9dicos prev\u00ea o repasse de cerca de 60% dos rendimentos dos profissionais ao governo cubano. Com a revis\u00e3o do programa pelo novo governo, os profissionais de sa\u00fade passar\u00e3o a receber integralmente seus sal\u00e1rios e poder\u00e3o obter o visto de perman\u00eancia no Brasil. O futuro governo dever\u00e1 rever os contratos com os m\u00e9dicos cubanos, visando assegurar-lhes os direitos profissionais a remunera\u00e7\u00e3o adequada. Cerca de 50 espi\u00f5es cubanos enviados ao Brasil para \u201cfiscalizar\u201d os profissionais dever\u00e3o ser extraditados. Dados dispon\u00edveis no site do Fundo Nacional de Sa\u00fade revelam que o governo brasileiro j\u00e1 repassou bilh\u00f5es de reais ao governo cubano ao longo dos \u00faltimos tr\u00eas anos. As transfer\u00eancias s\u00e3o realizadas em nome da Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade (Opas), e envolve uma opera\u00e7\u00e3o considerada ilegal, j\u00e1 que h\u00e1 um contrato entre o governo brasileiro e a entidade que omite a rela\u00e7\u00e3o com o governo dos Irm\u00e3os Castro. H\u00e1 pouco mais de um ano, o Jornal da Band denunciou uma trama entre o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade (Opas) para acobertar a inten\u00e7\u00e3o de favorecer a ditadura cubana por meio do Programa Mais M\u00e9dicos. Acompanhe a den\u00fancia no v\u00eddeo abaixo: O repasse da maior parte dos sal\u00e1rios dos m\u00e9dicos cubanos ao governo daquele pa\u00eds contraria defini\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o. A corte fez um estudo detalhado dos documentos relativos ao acordo concluiu que o tratamento diferenciado entre os m\u00e9dicos brasileiros e os que profissionais que vieram por meio do interc\u00e2mbio e constatou que as cl\u00e1usulas afrontam o artigo 5\u00b0 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, segundo o qual todos s\u00e3o igual perante a lei. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do site Imprensa Viva via Ag\u00eancia de Not\u00edcias. "]},
{"title": "\nPT divulga plano de domina\u00e7\u00e3o comunista #boato ", "date": "19/05/2016", "text": ["Parece um absurdo, eu mesmo achei que fosse inven\u00e7\u00e3o at\u00e9 ver no pr\u00f3prio site do Partido, o documento onde abertamente o PT declara suas inten\u00e7\u00f5es de Golpe comunista no pa\u00eds.", " Dentre todos os Absurdos desse documento destaco:", "\n", "\u2013 Estatiza\u00e7\u00e3o da Rede Globo e de todas emissoras religiosas", "\n\u2013 Imunidade aos movimentos como MST e MTST, que poder\u00e3o agir sem poder ser presos", "\n\u2013 Anula\u00e7\u00e3o das senten\u00e7as do Mensal\u00e3o", "\n\u2013 Impeachment dos Ministros do STJ que foram a favor da condena\u00e7\u00e3o do Mensal\u00e3o", "\n\u2013 Cancelar todas as privatiza\u00e7\u00f5es do Brasil, assim como Bol\u00edvia fez no passado.", "\n\u2013 Cassa\u00e7\u00e3o do mandato de Jair Bolsonaro", "\n\u2013 Fim do Financiamento P\u00fablico a qualquer m\u00eddia que seja contr\u00e1ria ao Partido", "\n\u2013 Calote a d\u00edvida interna e externa", "\n\u2013 Declara\u00e7\u00e3o de que o Brasil hoje \u00e9 o fiador dos Pa\u00edses comunistas da Am\u00e9rica", "\n", "\u00a0", "\n", "E muitos outros absurdos. Parece piada, parece inven\u00e7\u00e3o da oposi\u00e7\u00e3o, mas est\u00e1 abertamente no site do PT, para quem quiser ver. Assista ao v\u00eddeo e veja mais detalhes sobre isso, e no final dessa reportagem est\u00e3o os links para acessar esse documento absurdo. Isso \u00e9 urgente, pe\u00e7o a todos que compartilhem com o m\u00e1ximo de pessoas poss\u00edvel, pois pode ser nossa ultima chance de impedir que nosso pa\u00eds se torne uma nova Cuba. As redes sociais est\u00e3o limitando os alcances de tudo que \u00e9 contra o PT, por isso todos os artigos devem ser compartilhados massivamente, para que possamos chegar a todos. Depois do que ver\u00e3o nesse v\u00eddeo, ir\u00e3o concluir, assim como eu que a \u00fanica\u00a0", "de se salvar \u00e9 se a #Interven\u00e7\u00e3oMilitar acontecer agora, e para isso TODOS OS BRASILEIROS DEVEM PEDIR. Assistam e tirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es:"]},
{"title": "\nTemer tem 94% de rejei\u00e7\u00e3o, segundo Datafolha #boato ", "date": "24/05/2016", "text": ["*DATAFOLHA MOSTRA REJEI\u00c7\u00c3O DE 94% A TEMER*", "\n", "O Datafolha realizou uma pesquisa para avaliar a primeira semana de trabalho do presidente interino, Michel Temer (PMDB). Segundo o Portal Atualizado, foram entrevistadas 19.564 pessoas em 21 capitais do pa\u00eds. Os n\u00fameros, de acordo com o portal, s\u00e3o assombrosos:", "\n", "A impopularidade de Temer chega a 94% dos que foram consultados pelo Datafolha. Uma rejei\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica, superior \u00e0 marca de sua antecessora. O in\u00edcio atropelado da nova gest\u00e3o fez at\u00e9 o povo mudar o humor em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 presidenta afastada, Dilma Rousseff (PT). H\u00e1 tr\u00eas meses, apenas 20% dos brasileiros eram contra o impeachment. Agora, de acordo com o Instituto paulista, 67% dos eleitores s\u00e3o contr\u00e1rios ao afastamento da petista.", "\n", "O Portal Atualizado informa que os n\u00fameros oficiais do Datafolha ser\u00e3o divulgados pela Folha de S\u00e3o Paulo no in\u00edcio da pr\u00f3xima semana.", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\n10 propostas de Alexandre Frota para educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o divulgadas #boato ", "date": "30/05/2016", "text": ["As \u201cpropostas\u201d de Alexandre Frota para a Educa\u00e7\u00e3o; ", "\n", "Fim do Minist\u00e9rio da Cultura, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e da Lei Rouanet. ", "\n", "Cria\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Esporte e Cidadania. ", "\n", "Fim do sistema de cotas para ingresso na Educa\u00e7\u00e3o Superior. ", "\n", "Redu\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental de 9 anos para apenas 6.", "\n", "Substitui\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pelo supletivo.", "\n", "Substitui\u00e7\u00e3o das disciplinas Filosofia e Sociologia por Ensino Religioso. ", "\n", "Volta das disciplinas Educa\u00e7\u00e3o Moral e C\u00edvica e Educa\u00e7\u00e3o para o Lar. ", "\n", "Proibi\u00e7\u00e3o da Ideologia de G\u00eanero nas escolas brasileiras. ", "\n", "Obrigatoriedade de execu\u00e7\u00e3o do hino nacional todos os dias nas escolas. ", "\n", "Inclus\u00e3o da b\u00edblia como material did\u00e1tico do Ensino Fundamental. ", "\n", "Bem vindos a Educa\u00e7\u00e3o dos anos 60! ", "Veja em primeira m\u00e3o as 10 medidas que Alexandre Frota sugeriu para o ministro da Educa\u00e7\u00e3o. Medidas ousadas que podem recuperar a qualidade da Educa\u00e7\u00e3o Brasileira. Alexandre Frota participou, na tarde desta quarta (25), de uma reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, em Bras\u00edlia,\u00a0para discutir \u201calgumas ideias para ajudar o\u00a0pa\u00eds\u201d, declarou o ator em seu perfil no\u00a0Instagram. Frota publicou algumas imagens em que aparece ao lado do ministro da pasta,\u00a0Mendon\u00e7a Filho. \u201cAgora no\u00a0Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, onde o ministro nos recebeu para uma pauta colocada por n\u00f3s\u201d, escreveu ele, que \u00e9 membro\u00a0do Revoltados Online,\u00a0movimento a favor do\u00a0impeachment\u00a0da presidente afastada Dilma Rousseff. \u201cEstive", " ", "com o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o hoje e pude colocar algumas ideias para ajudar um pa\u00eds que eu amo\u201d, declarou Frota. A FOLHA recebeu de um assessor do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o a lista de sugest\u00f5es do ator Alexandre Frota para a melhoria da qualidade da Educa\u00e7\u00e3o Brasileira. Conhe\u00e7a as 10 sugest\u00f5es do ator Alexandre Frota para melhorar a Educa\u00e7\u00e3o brasileira.", "\n", "Fim do Minist\u00e9rio da Cultura, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e da Lei Rouanet.", "\n", "Cria\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Esporte e Cidadania.", "\n", "Fim do sistema de cotas para ingresso na Educa\u00e7\u00e3o Superior.", "\n", "Redu\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental de 9 anos para apenas 6.", "\n", "Substitui\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pelo supletivo.", "\n", "Substitui\u00e7\u00e3o das disciplinas Filosofia e Sociologia por Ensino Religioso.", "\n", "Volta das disciplinas Educa\u00e7\u00e3o Moral e C\u00edvica e Educa\u00e7\u00e3o para o Lar.", "\n", "Proibi\u00e7\u00e3o da Ideologia de G\u00eanero nas escolas brasileiras.", "\n", "Obrigatoriedade de execu\u00e7\u00e3o do hino nacional todos os dias nas escolas.", "\n", "Inclus\u00e3o da b\u00edblia como material did\u00e1tico do Ensino Fundamental.", "\n", "Segundo o assessor do MEC que nos encaminhou o material entregue pelo Revoltados OnLine, Alexandre Frota teria dito que", "\u00a0", "\u201cest\u00e3o gastando muito dinheiro com minist\u00e9rios que n\u00e3o fazem nada. Junta tudo num minist\u00e9rio s\u00f3 e coloca gente que quer trabalhar. Outra parada escrota \u00e9 dar cota pra negro. Cor da pele n\u00e3o mede intelig\u00eancia\u201d", ". De acordo com as informa\u00e7\u00f5es deste assessor do MEC, radical teria sido seu posicionamento sobre a ideologia de g\u00eanero: \u201clugar de viado \u00e9 em sal\u00e3o de beleza, n\u00e3o na escola. N\u00e3o v\u00e3o fazer propaganda de homossexualismo em sala de aula n\u00e3o\u201d. Por fim ele teria surpreendido a equipe do MEC ao pedir a volta do Ensino Religioso e a inclus\u00e3o da b\u00edblia como material escolar:\u00a0\u201cT\u00e1 faltando Deus no cora\u00e7\u00e3o da mo\u00e7ada. Tem que ler mais a b\u00edblia e menos livro chato. Machado de Assis \u00e9 chato pra caralho. Bom mesmo \u00e9 a b\u00edblia. Altas hist\u00f3rias maneiras e instrutivas. Deus salve o Brasil!\u201d"]},
{"title": "\nBolsonaro e Renato Machado s\u00e3o citados na Lava Jato #boato ", "date": "02/06/2016", "text": ["Interessado na dela\u00e7\u00e3o premiada o ex-senador Renato Machado (PT-SP) entregou a FOLHA um conjunto de 12 grava\u00e7\u00f5es envolvendo seus contatos telef\u00f4nicos com diversas autoridades da rep\u00fablica. Ao todo s\u00e3o 5 deputados, 6 senadores e 1 ministro. Dentre as grava\u00e7\u00f5es a mais chocante \u00e9 a que foi realizada no dia 27/05/2015 as 22h37min ao deputado federal Jair Bolsonaro.", "\n", "Na grava\u00e7\u00e3o o ex-senador Renato Machado (PT-SP) oferece uma propina no valor de R$ 750.000,00 para que Bolsonaro votasse de acordo com os interesses do governo na CPI da Petrobras. A propina seria paga em dinheiro vivo e entregue em um barco que o deputado usa para nos seus raros momentos de lazer se dedicar ao esporte da pesca.\u00a0", "LEIA OS TRECHOS MAIS FORTES DA LIGA\u00c7\u00c3O:", "\n", "RENATO MACHADO: Boa noite Capit\u00e3o! BOLSONARO: Quem t\u00e1 falando? RENATO MACHADO: Aqui \u00e9 o Renato Machado\u2026 BOLSONARO: Quem \u00e9 voc\u00ea? RENATO MACHADO: Sou ex-senador Renato Machado\u2026 BOLSONARO: Senador? De onde? De que partido?RENATO MACHADO: Renato Machado, ex-senador de S\u00e3o Paulo pelo PT\u2026 BOLSONARO: Pra que um petista est\u00e1 me ligando a esta hora, po*** ?", "\n", "RENATO MACHADO: Capit\u00e3o, queria marcar pra gente conversar pessoalmente pra eu te apresentar uma proposta do barba\u2026 BOLSONARO: Barba de c* \u00e9 r***\u00a0 !!! Eu trato com gente que tem nome. Quem trata com gente por apelido \u00e9 bandido. RENATO MACHADO: Calma Capit\u00e3o\u2026 BOLSONARO:\u00a0 Calma o cara*** !!! Voc\u00ea me liga uma hora desta pra ficar de papo furado? Vai se f*** !", "\n", "RENATO MACHADO: N\u00e3o \u00e9 papo furado n\u00e3o. \u00c9 que a gente est\u00e1 com uma urg\u00eancia l\u00e1 na vota\u00e7\u00e3o da CPI da Petrobr\u00e1s e estamos precisando da sua for\u00e7a\u2026 BOLSONARO: Ent\u00e3o se fud*****. N\u00e3o t\u00f4 com voc\u00eas. Nunca vou estar\u2026 RENATO MACHADO: A gente conseguiu com a Odebrecht um presentinho pro Capit\u00e3o\u2026 BOLSONARO: Enfia o presentinho no seu c* !", "\n", "RENATO MACHADO: Calma Capit\u00e3o. Separamos R$ 750.000,00 pro senhor. S\u00f3 pra come\u00e7ar a conversa. Posso pedir pro meu pessoal deixar no seu barco em pacotes discretos. V\u00e3o at\u00e9 pensar que s\u00e3o peixes\u2026(risos)BOLSONARO: Se voc\u00eas chegarem perto do meu barco eu abro fogo contra voc\u00eas. Suas desgra\u00e7as. Entendeu? Eu abro fogo! Voc\u00eas v\u00e3o rir no inferno suas desgra\u00e7as! LIGA\u00c7\u00c3O \u00c9 CANCELADA"]},
{"title": "\nJana\u00edna Paschoal pode fazer pedido de interven\u00e7\u00e3o militar #boato ", "date": "07/06/2016", "text": ["A advogada Janaina Paschoal, uma das autoras do pedido de impeachment que afastou Dilma Rousseff, disse que tomar\u00e1 uma provid\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao presidente em exerc\u00edcio se \u201cperceber que a coisa degringolou\u201d.", "\n", "\u201cEsse presidente que est\u00e1 em exerc\u00edcio, e o que vir\u00e1 \u2013n\u00e3o sei quem vir\u00e1\u2013, voc\u00ea tem que dar um tempo para [ele ou ela] mostrar [seu trabalho]. Mas se a gente come\u00e7a a perceber que a coisa degringolou, acho que tem que tomar uma provid\u00eancia\u201d, disse. \u201cAcho que n\u00e3o tem volta, acho que vai cair muita gente ainda. E tem que cair\u201d, acrescentou.", "\n", "A afirma\u00e7\u00e3o foi feita em entrevista a uma plataforma de conte\u00fado da FecomercioSP, gravada no dia 24 de maio (assista \u00e0 \u00edntegra).", "\n", "Janaina afirmou que atuaria em outro pedido de impeachment se necess\u00e1rio. ", "\n", "Algu\u00e9m precisa explicar para a Janaina que se o impeachment n\u00e3o deu certo uma vez, o recurso constitucional n\u00e3o funciona mais. O recuso que funciona contra essa gente \u00e9 o artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ", "\n", "Se a Dilma voltar ou se Temer esquerdar, os militares ser\u00e3o a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o.", "\u201cEu nunca falei nada parecido. Que eu saiba, sequer existe esse instrumento (pedido de interven\u00e7\u00e3o militar). Algu\u00e9m pegou uma entrevista que eu dei para a FECOM\u00c9RCIO, que n\u00e3o trata de interven\u00e7\u00e3o militar, deturpou a entrevista e criou essa fic\u00e7\u00e3o\u201d."]},
{"title": "\nDilma comprou fazenda em Primavera do Leste (MT) #boato ", "date": "09/06/2016", "text": ["No dia 03/02/2015 um jato pousou \u00e0s 23:00 horas no aeroporto de Primavera do Leste MT, abriram o cart\u00f3rio a meia noite com nada menos nada mais que a Sr. Dilma a sua filha, sobrinho e empres\u00e1rios. A presidente precisou de testemunhas na documenta\u00e7\u00e3o das terras e os corretores s\u00e3o da regi\u00e3o. Sa\u00edram as duas da madrugada com todos os documentos assinados e reconhecido Firma. Nossa presidente comprou nada mais nada menos do que duas das maiores fazendas do Mato Grosso. Fazenda Ibere que erra do grupo Sabo e a fazenda IBF foram comprada pela presidente Silma. Sendo que uma ficou em nome de seu sobrinho e a outra em nome da sua filha com parceria com dois laranjas na documenta\u00e7\u00e3o.", "Policia Federal baixou na Cidade de Primavera do Leste e Cuiab\u00e1\u00a0", "\nForam investigar as fazendas que Dilma e Lula compraram, falam que fizeram abrir o cart\u00f3rio de madrugada", "\nS\u00f3 15 camioneta da federal ontem a noite na Av. Cuiab\u00e1.", "\nO corretor que vendeu as fazendas vazou no mundo."]},
{"title": "\nF\u00e1tima Bezerra, do PT, quer instalar Wi-Fi em pres\u00eddios #boato ", "date": "13/06/2016", "text": ["Deputada do PT quer instala\u00e7\u00e3o de Wi-Fi para uso dos presidi\u00e1rios", "\n", "Uma pauta muito pol\u00eamica tramita na C\u00e2mara dos Deputados que est\u00e1 causando dor de cabe\u00e7a entre os parlamentares, \u00e9 a instala\u00e7\u00e3o de Wi-Fi em pres\u00eddios para uso dos pr\u00f3prios presidi\u00e1rios.", "\n", "A ideia \u00e9 colocar os custodiados em participa\u00e7\u00e3o direta com o mundo de forma que eles sejam assistidos em suas necessidades e possam desenvolver sua cidadania com a finalidade de recuper\u00e1-los mais rapidamente.", "\n", "O projeto de lei visa otimizar o uso de tecnologia nas carceragens brasileiras para que seja ministrada v\u00eddeo-aulas aos detentos e sejam assim reeducados para o mundo. A deputada federal F\u00e1tima Bezerra (PT/RN) defende os direitos humanos dos assistidos.", "A not\u00edcia referente a um Projeto de Lei de nossa autoria que busca disponibilizar acesso a wi-fi nos pres\u00eddios \u00e9 falsa. Nunca propusemos mat\u00e9ria de teor sequer semelhante.", "\n", "Produzir e disseminar cal\u00fanias \u00e9 crime e, em se tratando do Sistema Prisional Brasileiro, configura-se ainda um enorme desservi\u00e7o ao Pa\u00eds. "]},
{"title": "\nFeij\u00e3o est\u00e1 caro por causa de doa\u00e7\u00e3o para Cuba #boato ", "date": "20/06/2016", "text": ["DILMA DOOU NOSSOS ESTOQUES REGULADORES DE ARROZ E FEIJ\u00c3O \u00c0 CUBA NO FINAL DO ANO E A M\u00cdDIA ESCONDEU ISSO DO POVO, A QUEBRA DA NAS LAVOURAS J\u00c1 TROUXE O DESABASTECIMENTO. MILH\u00d5ES DE FAM\u00cdLIAS EST\u00c3O DESEMPREGADAS E O CEN\u00c1RIO QUE SE APONTA NOS LEVA AO MESMO CAMINHO DA VENEZUELA: A FOME.", "\n", "Sabe porque o feij\u00e3o est\u00e1 caro? Dilma doou 625 ton do estoque regulador do produto para Cuba"]},
{"title": "\nDilma \u00e9 expulsa de pizzaria em S\u00e3o Paulo #boato ", "date": "07/06/2016", "text": ["Dilma sendo expulsa de pizzaria ontem em S\u00e3o Paulo.\u00a0Ela s\u00f3 consegue ficar em lugar p\u00fablico no meio da milit\u00e2ncia comprada dela. O povo n\u00e3o aguenta nem ver a presidAnta na TV, quanto mais pessoalmente.\u00a0E ainda pensa em voltar para a poder, pode isso produ\u00e7\u00e3o?\u00a0", "\u202a#\u200eForaDilma"]},
{"title": "\nDilma passa mal, \u00e9 internada e pode morrer #boato ", "date": "10/06/2016", "text": ["\u00daLTIMA HORA: DILMA PASSA MAL, \u00c9 INTERNADA E ASSESSORES DIZEM QUE O CASO \u00c9 GRAVE \u2013 PODE MORRER", "\n", "O assessor de Dilma Roussef, considerado como seus \u201cos olhos e ouvidos\u201d confirmou em uma reportagem ao \u201cBrasil News\u201d que ela\u00a0j\u00e1 n\u00e3o consegue mais dormir, acorda no meio da noite e est\u00e1 sendo acompanhada por m\u00e9dicos. Dilma teve uma interna\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por ingest\u00e3o excessiva de tranquilizantes. Mas tudo \u00e9 escondido pela m\u00eddia e pelo Partido dos Trabalhadores.", "\n", "\u2026", "\n", "Afinal, a presidente\u00a0tentou suic\u00eddio \u2013 por causa do estouro da Lava-Jato no caso dela \u2013 e a desculpa que Dilma Rousseff estaria fazendo dieta para emagrecer \u00e9 mentira. Na verdade ela estaria emagrecendo em consequ\u00eancia da volta do c\u00e2ncer que estaria incontrol\u00e1vel, e ela\u00a0poder\u00e1 ser presa depois da confiss\u00e3o do diretor da Odebrecht."]},
{"title": "\nCOI convoca Dilma para a abertura das Olimp\u00edadas e rejeita Temer #boato ", "date": "21/06/2016", "text": ["COI rejeita Temer e convoca Dilma abertura dos Jogos\u00a0Ol\u00edmpicos", "\n", "Prestes a retornar ao cargo, a presidente eleita Dilma Rousseff foi convidada pelo Comit\u00ea Ol\u00edmpico Internacional (COI) para a abertura oficial das Olimp\u00edadas 2016, que acontecer\u00e1 na cidade do Rio de Janeiro no dia 05 de agosto.", "\n", "Animada com a festa ol\u00edmpica, Dilma se reuniu esta semana com o ministro afastado do Esporte, Ricardo Leyser, e a autoridade afastada para grandes eventos da pasta, Joel Benin, para detalhar a participa\u00e7\u00e3o da presidente na cerim\u00f4nia mundial.", "\n", "De acordo com o site oficial dos jogos, ser\u00e3o 10,5 mil atletas de 205 pa\u00edses que competir\u00e3o at\u00e9 o dia 21 de agosto. A expectativa \u00e9 que 2 bilh\u00f5es de pessoas assistam \u00e0 abertura do evento.", "\n", "O Brasil dever\u00e1 receber durante os Jogos do Rio 2016 cerca de 100 chefes de Estado e de Governo.", "\n", "A presen\u00e7a de Dilma na abertura do evento, portanto, significar\u00e1 o reconhecimento de sua legitimidade e o rep\u00fadio internacional ao golpe de Estado perpetrado pelo vice Michel Temer (PMDB).", "\n", "A comiss\u00e3o do impeachment prev\u00ea vota\u00e7\u00e3o sobre o afastamento definitivo ou n\u00e3o de Dilma no in\u00edcio de agosto. Por isso o desespero dos golpista em acelerar o golpe de Estado no Congresso Nacional."]},
{"title": "\nBolsonaro \u00e9 citado por Renan em conversa com Machado #boato ", "date": "16/06/2016", "text": ["S\u00e9rgio Machado: T\u00e1 todo mundo f\u2026 n\u00e3o se salva ningu\u00e9m, todos os partidos, deputados, senadores, se salvar algum, s\u00f3 aquele cara l\u00e1 (inaud\u00edvel)\u2026 ", "\n", "Renan Calheiros: Verdade, s\u00f3 o Bolsonaro mesmo ele nunca quis se envolver com isso nunca pegou dinheiro das empresas. "]},
{"title": "\nLula amea\u00e7a juiz S\u00e9rgio Moro de morte #boato ", "date": "23/06/2016", "text": ["Lula fora de controle, amea\u00e7a de morte o juiz Sergio Moro", "\n", "Um bonde descendo a ladeira sem controle.", " Assim se comportou o ex-presidente Lula em recente depoimento no gin\u00e1sio Nelson Piquet em Bras\u00edlia onde acontecia o evento \u201cMovimento Populares pela Democracia contra Golpe\u201d. Perguntado sobre a decis\u00e3o do Ministro do STF Teori Zavascki de remeter seu processo para o juiz Sergio Moro Lula disse \u201cn\u00e3o sei nada sobre essa decis\u00e3o\u201d. Pressionado pelo reporter sobre o medo de ser preso pelo juiz, ele\u00a0tirou as luvas e partiu para o ataque: \u201cquem tem que se preocupar \u00e9 o Moro. Posso at\u00e9 ser preso, mas ele n\u00e3o estar\u00e1 vivo para comemorar\u201d.\u00a0Palavras mais condizentes com um mafioso ou chefe de quadrilha do que com um ex-presidente do Brasil. Lula ainda demonstrou desconhecimento das leis ao dizer \u201cQuem, ou o que, garante tanto poder a esse sujeito?\u201d A verdade \u00e9 que Lula est\u00e1 desesperado, sabe que ele e seus filhos ser\u00e3o presos. \u00c9 tudo uma quest\u00e3o de tempo.", "O MAIOR BANDIDO DO PA\u00cdS, DISSE QUE MORO PODE AT\u00c9 PRENDE-LO, MAS N\u00c3O ESTAR\u00c1 VIVO PARA COMEMORAR.", "\n", "Lula faz amea\u00e7as indiretas contra a vida do Juiz S\u00e9rgio Moro causando espanto at\u00e9 de petistas e militantes aloprados que se reuniram no Gin\u00e1sio N\u00e9lson Piquet em Bras\u00edlia. O ladr\u00e3o estava arrogante, irritado e n\u00e3o escondia seu \u00f3dio com a justi\u00e7a e principalmente com rela\u00e7\u00e3o ao Juiz S\u00e9rgio Moro.", "\n\u2013 Quem ou o que garante tanto Poder a esse Sujeito?", "\nAs palavras de Lula foram amea\u00e7adoras, repletas de duplo sentido. Perguntado sobre o fantasma da possibilidade de pris\u00e3o, diante da poss\u00edvel decis\u00e3o de Teori, de devolver seu processo a Moro, o \u201cmais honesto\u201d n\u00e3o poupou asneiras.", "\n\u2013 N\u00e3o sei nada sobre essa decis\u00e3o de Teori.", "\n\u2013 Mas se confirmar, lhe preocupa, insistiu o rep\u00f3rter?", "\n\u2013 Quem tem que se preocupar \u00e9 Moro. Posso at\u00e9 ser preso, mas ele n\u00e3o estar\u00e1 vivo para comemorar.", "\n", "Depois de um certo embara\u00e7o do jornalista, uma nova pergunta.", "\n\u2013 O Senhor considera que Juiz de 1\u00aa Inst\u00e2ncia n\u00e3o tem Gabarito para julg\u00e1-lo?", "\n\u2013 Nem de 1\u00aa, nem de \u00faltima. Fui o melhor Presidente da Hist\u00f3ria do Brasil\u2026Eles tem \u00e9 que me pedir desculpas.\u00a0Em volta de Lula, alguns mortadelas estavam acampados no Estacionamento do Gin\u00e1sio Nelson Piquet em Brasilia, no evento \u201cMovimento Populares pela Democracia contra Golpe\u201d. Irritado e com cara de poucos amigos, Lula demonstrava total falta de auto censura e n\u00e3o media palavras que vinham \u00e0 sua mente doentia, deixando espa\u00e7o para que se entenda seu total desrespeito aos Poderes e suas amea\u00e7as \u00e0s autoridades. Lula \u00e9 um mau car\u00e1ter, um ser abomin\u00e1vel, frio e arrogante, principalmente quando \u00e9 contrariado. Da mesma forma leviana que dirige seus ataques \u00e0 sociedade e \u00e0s autoridades, Lula nega sua conduta criminosa e de maneira s\u00f3rdida, ofende a l\u00f3gica e as no\u00e7\u00f5es de coer\u00eancia. \u00c9 como se ele\u00a0dissesse: \u2013 Quem estava l\u00e1 era eu. Coment\u00e1rios sa\u00edram de minha boca, mas n\u00e3o fui eu quem falou. Foi um amigo. Se confirmado o desacato e as ame\u00e7as, crimes previstos em Lei, Lula deveria como todo cidad\u00e3o imoral e irrespons\u00e1vel, responder pelos seus atos. O Bandido protegido pelo STF, mais precisamente por Teori Zavascki e Ricardo Lewandowski, n\u00e3o tem foro privilegiado, goza de privil\u00e9gios, zomba da sociedade, faz amea\u00e7as e ri da cara da justi\u00e7a e da cara do povo. Lula \u00e9 o chefe da quadrilha que est\u00e1 no STF, todos aqueles togados moribundos est\u00e3o de rabo preso com Lula e com a roubalheira promovida pelo PT. Se o Brasil n\u00e3o acordar e reagir, Lula e o STF ir\u00e3o derrubar o pa\u00eds."]},
{"title": "\nEduardo Paes zomba de queda de ciclovia em \u00e1udio #boato ", "date": "24/06/2016", "text": ["\u00c1udio de Eduardo Paes zombando da queda da Ciclovia", "SUPOSTO VAZAMENTO DE \u00c1UDIO, COMPROMETE AINDA MAIS O \u201cREIS-m\u2026\u201d EDUARDO PAES.", "\n", "Um \u00e1udio que vem circulando pelas Redes Sociais e aplicativos de troca de mensagens, sugere, DE FATO que o Prefeito da Cidade do Rio de Janeiro, Eduardo Paes, ligou de vez o f\u2026 para a sociedade.", "\n", "No \u00e1udio, o \u201cHOMEM DA OLIMP\u00cdADA\u201d diz estar com receio de sair de casa, pois em tudo o que toca vira \u201cM\u2026\u201d. No \u00e1udio ouve-se ainda, o Prefeito supostamente dizer que \u201cn\u00e3o importa se caiu ciclovia\u201d se vangloriando de ser prefeito da melhor cidade do mundo. (!!!).", "\n", "Embora N\u00c3O haja ainda confirma\u00e7\u00f5es sobre a veracidade do \u00e1udio, pelo hist\u00f3rico de \u201cM\u2026\u201d que costuma falar ao telefone, a probabilidade desta ser atrelada \u00e0 sua gama de \u201cM\u2026\u201d \u00e9 grande. E VIVA O REI\u2026 ESTAMOS DE OLHO !!"]},
{"title": "\nDilma tem conta na Su\u00ed\u00e7a de R$ 700 milh\u00f5es #boato ", "date": "27/06/2016", "text": ["SU\u00cd\u00c7A REVELA QUE DILMA TEM CONTA SECRETA E DESVIOU QUASE R$ 700 MILH\u00d5ES DO POVO", "\n", "De acordo com a Revista Isto \u00c9, a presidente afastada Dilma Rousseff criou em 2012 uma conta na Su\u00ed\u00e7a. A revela\u00e7\u00e3o bomb\u00e1stica, caso confirmada pelas autoridades brasileiras, representa uma bomba na pol\u00edtica e pode prejudicar ainda mais a corrida da petista contra o impeachment. O dinheiro que estaria na tal conta foi desviado em um esquema de propina conhecido como \u2018Opera\u00e7\u00e3o Angola\u2019. Apesar da conta estar hospedada na Su\u00ed\u00e7a, ela foi criada ainda nos Estados Unidos. Com o registro CH300867900000516344, as ordens de pagamento chegavam atrav\u00e9s do banco Morgan Stanley. Ao todo foram destinados mais de 230 milh\u00f5es de d\u00f3lares para a conta, quase R$ 700 milh\u00f5es.", "\n", "\u2026", "\n", "PF descobre conta de Dilma na Su\u00ed\u00e7a com R$ 480 milh\u00f5es e complica Dilma", "\n", "O Brasil n\u00e3o deve sustentar tantos esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o envolvendo nomes do alto escal\u00e3o da pol\u00edtica e autoridades. O mais recente descobrimento \u00e9 a conta na Su\u00ed\u00e7a, para\u00edso fiscal de diversos pol\u00edticos, em nome de Dilma Roussef que teria enviado para l\u00e1 cerca de R$ 480 milh\u00f5es. A reportagem da Revista Isto\u00c9 publicou o conte\u00fado da mat\u00e9ria com exclusividade neste final de semana. Foram ao menos US$ 237 mil depositados em conta aberta no Banco Morgan Stanley."]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro compartilha boato sobre MST no Facebook #boato ", "date": "23/04/2016", "text": ["Moro, super baixo astral, usando a imagem de uma amiga minha, que vive em NY e apoia a causa dos sem-terra. Mas que bandido\u2026. A direita n\u00e3o sabe que luta social e milit\u00e2ncia se faz tb com o cora\u00e7\u00e3o.", "P\u00e1gina feita para quem gosta e gostou do trabalho do juiz S\u00e9rgio Moro."]},
{"title": "\nDilma ser\u00e1 afastada do governo em 10 dias #boato ", "date": "19/04/2016", "text": ["Dilma Rousseff ser\u00e1 afastada do Pal\u00e1cio do Planalto em cerca de 10 dias.", "\n", "A imprensa pediu pressa a Renan Calheiros. Eduardo Cunha pediu pressa a Renan Calheiros. Romero Juc\u00e1 pediu pressa a Renan Calheiros.", "\n", "Deu certo.", "\n", "O presidente do Senado acertou com Michel Temer que vai acelerar o processo.", "Dilma afastada em 10 dias tchau querida", "\n", "DILMA AFASTADA EM 10 DIAS N\u00e3o precisa nunca mais volta TCHAU QUERIDA ", "\n", "Dilma afastada em 10 dias e Eduardo Cunha saindo como o mocinho da hist\u00f3ria, sendo que \u00e9 mais ladr\u00e3o q a Dilma"]},
{"title": "\nTemer prop\u00f5e fim do aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo #boato ", "date": "21/04/2016", "text": ["Temer prop\u00f5e fim do aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo, aposentadorias e cortes na educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade", "O plano defende o fim \u201cde todas as indexa\u00e7\u00f5es, seja para sal\u00e1rios ou benef\u00edcios previdenci\u00e1rios\u201d. Reajustes, entre eles o do sal\u00e1rio m\u00ednimo, seriam negociados com o Congresso, e n\u00e3o haveria garantia de reposi\u00e7\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o. Aposentados tamb\u00e9m perderiam direito ao sal\u00e1rio m\u00ednimo dos trabalhadores ativos: \u201c(\u2026) \u00e9 indispens\u00e1vel que se elimine a indexa\u00e7\u00e3o de qualquer benef\u00edcio ao valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo\u201d, diz a proposta. O programa tamb\u00e9m prev\u00ea idades m\u00ednimas para a aposentadoria, 65 anos para homens e 60 anos para mulheres."]},
{"title": "\nMST viaja para fazer protesto em Nova York #boato ", "date": "22/04/2016", "text": ["MST chega \u00e0 Nova York para apoiar Dilma no evento na ONU.", " S\u00f3 que \u00e9 meio complicado entender como algu\u00e9m que n\u00e3o tem terra viaja para New York City. Curioso\u2026", "O MST n\u00e3o tem terra, mas tem passaporte e dinheiro para se hospedar em Nova York. Quem pagou? Desconfiamos que fomos n\u00f3s. "]},
{"title": "\nPlano Temer vai reduzir parlamentares, minist\u00e9rios e acabar com PT #boato ", "date": "21/04/2016", "text": ["Plano Temer", "1) Redu\u00e7\u00e3o de parlamentares (de 513 na C\u00e2mara para 213 e no Senado de 81 para 27);", "2) apenas 10 minist\u00e9rios,", "3) Fim do FORO PRIVILEGIADO,", "4) Extin\u00e7\u00e3o do PT,", "5) Sal\u00e1rios dos pol\u00edticos (m\u00e1x.10 sal\u00e1rios m\u00ednimos),", "6) Fim de privil\u00e9gios (assessores, cart\u00f5es, carros, aux\u00edlio moradia),", "7) Pol\u00edticos devem usar o SUS,", "8) Troca dos Ministros do STF por ju\u00edzes de carreira eleitos e com mandato de 8 anos,", "9) fim da URNA ELETR\u00d4NICA", "10) extin\u00e7\u00e3o do imposto sindical", "11) Presos ser\u00e3o obrigados a trabalhar (ter\u00e3o que pagar o custo deles)", "12) Privatiza\u00e7\u00f5es de estatais"]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro \u00e9 capa da revista Time e Dilma se irrita #boato ", "date": "23/04/2016", "text": ["Dilma se irrita: revista Time estava estampada para todo lado com foto de S\u00e9rgio Moro", "\n", "Dilma chegou a dar um murro na porta do aeroporto ao ver a revista TIME com foto de S\u00e9rgio Moro para todo lado. Pessoas caminhavam para seu lado e pediam autografo na revista com Moro. A presidente Dilma Rousseff ficou visivelmente irritada ao ser informada, assim que chegou aos Estados Unidos nesta quinta, que o Juiz Federal S\u00e9rgio Moro foi eleito uma das 100 personalidades mais influentes do planeta pela revista Time. Dilma n\u00e3o se conforma com o fato de ter sido eleita a pior governante do mundo no ranking da revista Fortune.", "\n", "Moro, que j\u00e1 havia figurado na lista dos 50 mais influentes da revista americana Fortune h\u00e1 poucos dias, figura agora entre nomes como Papa Francisco, o presidente dos EUA, Barack Obama, e o ator Leonardo DiCaprio. A lista dividida em cinco categorias, (tit\u00e3s, pioneiros, artistas, l\u00edderes e \u00edcones), conta com um artigo com o perfil de cada personalidade. "]},
{"title": "\nMarcela Temer chama dom\u00e9stica de criada no Twitter #boato ", "date": "24/04/2016", "text": ["Marcela Temer, a mulher bela, recata e do lar, trata empregada dom\u00e9stica como \u201ccriada\u201d", "\n", "Precisa ser uma mulher do lar, talvez do in\u00edcio do s\u00e9culo XX, quando as senhoras ricas substitu\u00edam pouco a pouco as mucamas ou escravas por \u201ccriadas\u201d para conseguir utilizar esta express\u00e3o quando se refere a empregada dom\u00e9stica. E foi assim, dentro deste contexto descontextualizado, que Marcela Temer, a pretensa futura primeira dama do pa\u00eds, se referiu a Neide, a dom\u00e9stica. Segundo palavras de Marcela Temer, foi a \u201ccriada\u201d quem gravou o programa que pode assistir com o marid\u00e3o (Michel Temer). E finaliza: \u201cadoramos. Bjks!\u201d O destinat\u00e1rio? Alvaro Garnero.", "\n", "A cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 recente. Vem de 2 de janeiro de 2011. Talvez na \u00e9poca a jovem que foi chamada pela veja de \u201cbela, recatada e do lar\u201d nem sonhasse em se tornar primeira dama. Quarenta e tr\u00eas anos mais jovem que Temer, Marcela, que prefere ser chamada pelo apelido \u201cMar\u201d, ganhou notoriedade recentemente por conta da publica\u00e7\u00e3o. Um lado um tanto bibel\u00f4 da mo\u00e7a foi explorado pela revista e criticado com for\u00e7a nas redes sociais.", "\n", "Numa \u00e9poca de empoderamento da mulher n\u00e3o soa edificante para o feminismo o pa\u00eds ter uma primeira dama com o perfil t\u00edpica senhorinha p\u00f3s-escravagista e que ainda por cima mant\u00e9m \u201ccriadas\u201d em casa. ", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nCasal que levou cuspida de Jos\u00e9 de Abreu \u00e9 de amantes #boato ", "date": "26/04/2016", "text": ["Casal que xingou Z\u00e9 de Abreu e levou cusparada era de amantes. Advogado \u00e9 casado", "\n", "\u00c9 uma daquelas situa\u00e7\u00f5es incompreens\u00edveis a forma como algumas pessoas est\u00e3o tratando o epis\u00f3dio envolvendo o ator global Jos\u00e9 de Abreu e um (aparentemente) jovem casal na semana passada.", "\n", "O caso \u00e9 extremamente simples. Qualquer pessoa com olhos e ouvidos em funcionamento \u00e9 capaz de entender exatamente o que ocorreu entre as pessoas supracitadas. Por\u00e9m, entre o fato e a vers\u00e3o h\u00e1 sempre uma zona nebulosa que permite aos espertalh\u00f5es distorcerem a verdade.", "\n", "\u2026", "\n", "No s\u00e1bado, o Blog chegou a acessar a p\u00e1gina dela no Facebook. Por\u00e9m, nesta segunda-feira o perfil da \u201cex-modelo\u201d naquela rede social foi apagado. Em uma busca na internet, descobre-se que ela tem um perfil na rede social Linkedin. Ou melhor, tinha. Porque tamb\u00e9m foi apagado.", "\n", "Fonte do Blog que atua em um grande jornal paulista explica a perda de \u00edmpeto militante desse casal fascista ap\u00f3s o \u00edmpeto agressor inicial. O tal \u201cadvogado\u201d que agrediu Jos\u00e9 de Abreu estava no meio de uma trai\u00e7\u00e3o \u00e0 esposa, que n\u00e3o pode saber que que ele jantava com outra mulher no dia em que ambos decidiram dar vaz\u00e3o ao pr\u00f3prio fascismo.", "Caros. Sou Edgard Matsuki, editor do Boatos.org. Recebi sugest\u00f5es para que eu averiguasse se uma informa\u00e7\u00e3o que saiu no blog de voc\u00eas \u00e9 certa ou errada. Consta a informa\u00e7\u00e3o que o casal que recebeu a cusparada do Jos\u00e9 de Abreu seria de amantes. Gostaria de perguntar o seguinte: 1) como voc\u00eas verificaram a fonte da informa\u00e7\u00e3o? 2) H\u00e1 alguma prova? 3) Por que raz\u00e3o s\u00f3 o nome da mulher \u00e9 citado? 4) Qual \u00e9 o nome do homem? Desde j\u00e1 agrade\u00e7o a aten\u00e7\u00e3o"]},
{"title": "\nTemer disse que o PT errou ao olhar s\u00f3 para o trabalhador #boato ", "date": "26/04/2016", "text": ["O PT errou ao olhar apenas para o trabalhador. O empregado agora pode comprar carro, casa, mas o empres\u00e1rio n\u00e3o consegue mais expandir suas ind\u00fastrias, precisamos rever essas regras abusivas e excessivas da CLT, o Brasil precisa voltar a gerar lucro. ", "\n", "Michel Temer durante o \u201c7\u00ba Encontro Nacional das Ind\u00fastrias e Associativismo no Brasil\u201d"]},
{"title": "\nDilma faz doa\u00e7\u00e3o de R$ 176 bilh\u00f5es para Cuba #boato ", "date": "02/05/2016", "text": ["Dilma faz doa\u00e7\u00e3o de R$ 176 bilh\u00f5es do Fundo Emergencial para Cuba como um dos seus \u00faltimos atos nesta semana 28/04", "\n", "O ato levou a oposi\u00e7\u00e3o protocolar a PGU e fazer pronunciamentos no Congresso Nacional, repudiando e frisando que com este valor o governo poderia sanear as car\u00eancias da sa\u00fade que se encontra sem as m\u00ednimas condi\u00e7\u00f5es de atender as necessidades b\u00e1sicas. ", "\n", "Folha.com.br", "V\u00c3O LIMPAR AT\u00c9 O POTE DE A\u00c7\u00daCAR DO PAL\u00c1CIO", "\n", "Depois dizem que n\u00e3o defendem CUBA e que n\u00e3o s\u00e3o comunistas; n\u00e3o ir\u00e3o deixar nem centavos nos cofres p\u00fablicos ..", "\n", "\u2026", "\n", "Enquanto ELA aguarda pela decis\u00e3o do IMPEACHMENT, continua SAQUEANDO os COFRES P\u00daBLICOS.", "\n", "Se desde o inicio das manifesta\u00e7\u00f5es o POVO tivesse se unido nas manifesta\u00e7\u00f5es e ATIVADO o ART. 142 da CONSTITUI\u00c7\u00c3O, tudo isso teria sido evitado e essa ANTA j\u00e1 estaria PRESA e respondendo em um Tribunal Militar, MAS o povo brasileiro s\u00e3o CABE\u00c7UDOS."]},
{"title": "\nDilma gastou US$ 47mil em restaurante de Nova York #boato ", "date": "04/05/2016", "text": ["Eis a conta da Dilma e mais 5 ASPONES num badalado restaurante de NY!! E tudo pago pelo famoso \u201ccart\u00e3o corporativo\u201d\u2026 Quem pagamos? Adivinhem?"]},
{"title": "\nRichard Dawkins diz que impeachment \u00e9 \u201ccobra salvando peixe\u201d #boato ", "date": "11/05/2016", "text": ["Do cientista brit\u00e2nico Richard Dawkins, da Universidade de Oxford:", "\n", "\u201cO impeachment no Brasil n\u00e3o \u00e9 golpe, Michel Temer e Eduardo Cunha s\u00e3o pessoas honestas e esta cobra est\u00e1 SALVANDO o peixe\u201d. Sem mais."]},
{"title": "\n181 banc\u00e1rios se suicidaram durante o governo FHC #boato ", "date": "05/05/2016", "text": ["Durante o governo do PSDB, de 1995 a 2002, houve reestrutura\u00e7\u00e3o do setor financeiro brasileiro, aumentando a press\u00e3o sobre os banc\u00e1rios, especialmente dos bancos p\u00fablicos. Essa \u00e9poca foi marcada por demiss\u00f5es (atrav\u00e9s de PDVs ou mesmo sum\u00e1rias) persegui\u00e7\u00f5es, transfer\u00eancias, al\u00e9m de cortes de sal\u00e1rios e direitos. Por conta disso, 181 banc\u00e1rios cometeram suic\u00eddio, segundo informa\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. No Banco do Brasil, por exemplo, o governo realizou a reestrutura\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de um Programa de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria (PDV). Os sindicatos calculam que 28 banc\u00e1rios do BB tiraram a pr\u00f3pria vida, por conta da press\u00e3o por parte do banco somente em 1995. Nos governos do PSDB foram feitas reformas administrativa e previdenci\u00e1ria, al\u00e9m da supress\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o de 50 direitos e vantagens dos servidores, a desvincula\u00e7\u00e3o dos reajustes dos civis dos reajustes dos militares e a burla ou quebra da paridade, com uma pol\u00edtica de gratifica\u00e7\u00e3o salarial que prejudicou enormemente os aposentados e pensionistas do servi\u00e7o p\u00fablico. Os tucanos, por meio da Lei 9.801/99, autorizaram a perda de cargo p\u00fablico por excesso de despesa, regulamentando o \u00a7 4\u00ba do art. 169 da Constitui\u00e7\u00e3o. Entretanto, nos governos Lula/Dilma n\u00e3o houve uma s\u00f3 demiss\u00e3o com esse fundamento. FATOR PREVIDENCI\u00c1RIO \u2013 Criado no governo FHC para manter sob controle as contas da Previd\u00eancia Social, o fator calcula as aposentadorias por tempo de contribui\u00e7\u00e3o e idade, funcionando na pr\u00e1tica como um redutor dos benef\u00edcios. O fim do fator \u00e9 hoje a principal reivindica\u00e7\u00e3o dos movimentos e entidades de aposentados. O senador Paulo Paim (PT/RS) \u00e9 autor de um projeto de lei que acaba com o fator previdenci\u00e1rio, estabelecendo a F\u00f3rmula 85/95, que soma a idade ao tempo de contribui\u00e7\u00e3o at\u00e9 atingir o valor de 85 para as mulheres, e 95 para os homens. Hoje, o fator reduz entre 35% e 40% o valor real dos benef\u00edcios no ato da aposentadoria. (Sindicato dos Banc\u00e1rios do Cear\u00e1)"]},
{"title": "\nMala cheia de dinheiro \u00e9 achada com Waldir Maranh\u00e3o #boato ", "date": "10/05/2016", "text": ["Urgente; PRF teria encontrado uma mala de dinheiro hoje pela amanh\u00e3 em carro de Maranh\u00e3o", "\n", "Maranh\u00e3o \u00e9 o presidente interino da c\u00e2mara dos deputados federais, que hoje, 09, publicou ato que anula o processo de Impeachment da presidente Dilma Rousseff . O que muito estranha \u00e9 que MARANH\u00c3O antes de publicar o ato teria sa\u00eddo do Pal\u00e1cio do Planalto em encontro reservado com CARDOZO ministro da AGU.", "\n", "Logo ap\u00f3s, por volta das 11 da manh\u00e3, na pra\u00e7a dos tr\u00eas poderes, uma denuncia anonima teria levado a PRF at\u00e9 carro de Maranh\u00e3o. Uma mala de dinheiro contendo cerca de R$ 2 milh\u00f5es de reais em esp\u00e9cie foi encontrada. Maranh\u00e3o estaria neste exato momento prestando declara\u00e7\u00f5es da origem do dinheiro. As Informa\u00e7\u00f5es foi passada por Jos\u00e9 Oliveira Martins da BBC, mas ainda n\u00e3o confirmadas."]},
{"title": "\nVanessa Graziottin diz que classe m\u00e9dia \u00e9 analfabeta #boato ", "date": "05/05/2016", "text": ["\u2018Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o tirar a presidenta Dilma do poder. Podem at\u00e9 ganhar aqui nesta corte, mas nos pedir\u00e3o clem\u00eancia quando formos \u00e0s ruas. A classe m\u00e9dia \u00e9 analfabeta pol\u00edtica e tem de ficar no seu lugar insignificante de contribuinte e deixa a esquerda intelectual garantir o futuro dessa na\u00e7\u00e3o\u2019\u00a0", "\n", "Vanessa Graziottin (Senadora pelo PCdoB)", "ALERTA", "\n", "\u2018Circulam na internet postagens criminosas, mentirosas feitas nas redes sociais como se fossem feitas por mim para desvirtuar o meu posicionamento em defesa da democracia, em defesa da presidente Dilma [\u2026].\u00a0", "\n", "J\u00e1 alertei a pol\u00edcia do Senado Federal, estou comunicando imediatamente a Pol\u00edcia Federal para identificar e punir esses verdadeiros criminosos que atuam na internet, sem identifica\u00e7\u00e3o com o \u00fanico prop\u00f3sito de denegrir quem faz o seu trabalho com dignidade, sem levantar uma \u00fanica mentira com quem quer que seja\u2019."]},
{"title": "\nPapa elogia MP, PF e Judici\u00e1rio e surpreende Let\u00edcia Sabatella #boato ", "date": "11/05/2016", "text": ["Petista Let\u00edcia Sabatella vai at\u00e9 Roma denunciar suposto golpe de estado e \u00e9 surpreendida", "\n", "Let\u00edcia Sabatella [que se esbalda em rios de dinheiro atrav\u00e9s da Lei Rouanet] foi at\u00e9 o papa Franscico, em Roma para denunciar um suposto golpe de estado no Brasil. A atriz e a ju\u00edza Kenarik Boujikian Felippe participaram de um encontro oficial com o pontif\u00edce na \u00faltima segunda (9) e entregaram a ele uma carta dizendo que o impeachment da presidenta Dilma Rousseff seria ilegal.", "\n", "\u2026", "\n", "Francisco se expressou no dia seguinte atrav\u00e9s de sua assessoria: \u201d Muito me entristece que um pa\u00eds como o Brasil possa estar passando por momentos dif\u00edceis. Minha a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 rezar muito pelo povo, que \u00e9 o maior prejudicado entre as disputas pol\u00edticas.Tenho acompanhado a situa\u00e7\u00e3o do Brasil atrav\u00e9s dos notici\u00e1rios mundiais e tenho plena confian\u00e7a nas institui\u00e7\u00f5es brasileiras como o Minist\u00e9rio P\u00fablico, a Pol\u00edcia Federal e o poder judici\u00e1rio.\u201d", "\u201cAo saudar voc\u00eas, peregrinos brasileiros, o meu pensamento vai \u00e0 sua amada na\u00e7\u00e3o. Nesses dias em que nos preparamos para Pentecostes, pe\u00e7o ao Senhor que derrame abundantemente os dons do Esp\u00edrito Santo para que, nesses momentos de dificuldade, o pa\u00eds caminhe pelas sendas da harmonia e da paz com a ajuda da ora\u00e7\u00e3o e do di\u00e1logo. Que a proximidade de Nossa Senhora Aparecida \u2013 que como uma boa m\u00e3e jamais abandona seus filhos \u2013 seja defesa e guia no caminho\u201d."]},
{"title": "\nIntegrantes do MST armados com fuzis do ex\u00e9rcito #boato ", "date": "12/05/2016", "text": ["MST armados voces acham que esses cidad\u00e3os querem terra para trabalhar???", "\n", "S\u00e3o bandidos milicia armada do PT\u2026ABSURDO\u2026"]},
{"title": "\nDente de Renan Calheiros cai durante entrevista #boato ", "date": "12/05/2016", "text": ["A primeira queda que marcou o Senado na noite desta quarta-feira n\u00e3o foi da presidente Dilma Rousseff. Enquanto concedia uma entrevista coletiva, o que parece ser um dos dentes do presidente do Senado, Renan Calheiros, caiu. Apesar do acontecimento inusitado, o senador continuou falando normalmente. Assista ao v\u00eddeo:", "N\u00e3o foi de Dilma a primeira queda que marcou o Senado nesta quarta-feira (11/5). Enquanto dava uma entrevista coletiva, o que parecia ser um dos dentes do presidente do Senado, Renan Calheiros, caiu. Por volta de 23h30, o secret\u00e1rio-geral da mesa, Luiz Fernando Bandeira de Mello Filho, disse que o que voou da boca de Renan foi uma bala e n\u00e3o o dente do senador. Apesar do acontecimento inusitado, Calheiros continuou falando normalmente."]},
{"title": "\nRomero Juc\u00e1 diz que reuni\u00e3o sem mulheres \u00e9 mais produtiva #boato ", "date": "13/05/2016", "text": ["Participando da primeira reuni\u00e3o ministerial, muitos condenam a aus\u00eancia das mulheres, mas sem elas a reuni\u00e3o fica muito mais objetiva e produtiva, afinal o Brasil n\u00e3o tem tempo a perder. "]},
{"title": "\nPT paga R$ 100,00 por pessoa em protesto de 31/03 em Bras\u00edlia #boato ", "date": "30/03/2016", "text": ["Gente\u2026Pode espalhar e ficar abismados, o PT est\u00e1 pagando R$100,00 por pessoa que for a passeata em Bras\u00edlia na quinta feira 31/03, s\u00e3o 16 \u00f4nibus saindo de toda regi\u00e3o oeste rumo a Bras\u00edlia. Em Barreiras s\u00e3o 5 \u00f4nibus saindo da pra\u00e7a da igreja na quarta feira a noite. \u00c9 pra acabar o mundo mesmo!!!!!!!! Contrariada com essa vergonha. Repassem para todos os grupos boicotarem. Repassando. Sendo que cada \u00f4nibus sai por volta de 11 mil reais, e sabe quem est\u00e1 pagando? NOS BRASILEIROS"]},
{"title": "\nJos\u00e9 Geno\u00edno leva torta na cara em evento nos EUA #boato ", "date": "31/03/2016", "text": ["Jos\u00e9 Geno\u00edno leva torta na cara em evento nos EUA", "\n", "O \u2018Mensaleiro\u2019 Jos\u00e9 Geno\u00edno leva torta na cara ao vivo e em cores, nos EUA, durante entrevista coletiva na Universidade Massachusetts. N\u00e3o ficamos sabendo, pois abafaram, censuraram, esconderam\u2026 Mas agora, est\u00e1 circulando na Internet. Vamos ajudar a divulgar!!! O vendilh\u00e3o cara de pau foi ditar senten\u00e7a num meio universit\u00e1rio onde n\u00e3o se aceitam mentiras."]},
{"title": "\nR\u00fassia e China n\u00e3o reconhecem governo Temer #boato ", "date": "16/05/2016", "text": ["No v\u00eddeo legendado para o portugu\u00eas, o \u00e2ncora russo reitera que Russia e China \u2014 maiores parceiros comerciais do Brasil \u2014\u00a0 ir\u00e3o consultar os BRICS e n\u00e3o reconhecer\u00e3o governo Michel Temer.\u00a0", "Michel esqueceu de avisar ao pessoal."]},
{"title": "\nTriplex do sexo: amante de Lula tem apartamento no edif\u00edcio Solaris #boato ", "date": "01/04/2016", "text": ["\u2018O Minist\u00e9rio P\u00fablico em S\u00e3o Paulo descobriu que, no edif\u00edcio Solaris, onde est\u00e1 o triplex supostamente de Lula, tem um verdadeiro festival de propriet\u00e1rios do PT. A famosa Rosemary Noronha tem um e sua filha Mireille e o irm\u00e3o Eduardo tem outros dois. Carlos Gabas, ex-ministro (\u00e9 aquele que levava Dilma para passear de moto) e o ex-seguran\u00e7a de Lula, Freud Godoy, tamb\u00e9m t\u00eam. Outro ex-assessor do ex-presidente, Rog\u00e9rio Aur\u00e9lio Pimentel, que cuidou da reforma do s\u00edtio, \u00e9 o propriet\u00e1rio de mais um e a CUT tem quatro. E a cunhada de Jo\u00e3o Vaccari Neto, Marice, tem tr\u00eas, al\u00e9m de Ana Maria Ernica, ex-diretora da cooperativa, um. As revela\u00e7\u00f5es s\u00e3o do veterano colunista Giba Um.\u2019"]},
{"title": "\nVoc\u00ea conhece ninho de cobras? Saiba o que \u00e9 #boato no texto viral ", "date": "06/04/2016", "text": ["\u201c", "VOC\u00ca CONHECE NINHO DE COBRAS?", "\n", "POUCA GENTE SABE DISTO, VAMOS ESCLARECER\u2026", "\n", "ACREDITE SE QUISER: O PAULO BERNARDO MINISTRO DAS COMUNICA\u00c7\u00d5ES \u00c9 MARIDO (SIC) DA SENADORA GLEISI HOFFMANN CHEFE DA CASA CIVIL.", "O GILBERTO CARVALHO SECRET\u00c1RIO GERAL DA PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA \u00c9 IRM\u00c3O DA MIRIAN BELCHIOR MINISTRA DO PLANEJAMENTO.", "ESSA MIRIAN BELCHIOR J\u00c1 FOI CASADA (SIC) COM O CELSO DANIEL EX-PREFEITO DE SANTO ANDR\u00c9, QUE MORREU ASSASSINADO.", "Tamb\u00e9m, apenas por coincid\u00eancia, MARCELO SATO. \u00e9 dono de uma empresa de assessoria, que presta servi\u00e7os ao BESC \u2013 Banco de Santa Catarina (federalizado), no qual \u00e9 dirigente JORGE LORENZETTI (CHURRASQUEIRO OFICIAL DO PRESIDENTE LULA e um dos petistas envolvidos no esc\u00e2ndalo da compra de DOSSI\u00caS). E ainda, por outra incr\u00edvel coincid\u00eancia, o marido da senadora IDELI SALVATTI (PT) \u00c9 O PRESIDENTE DO BESC.", "CONCLUS\u00c3O:", "\n", "\u201cO POVO EST\u00c1 DORMINDO.", "\n", "N\u00d3S ESTAMOS ACORDADOS. N\u00d3S COMPANHEIROS DA INTERNET SOMOS VERDADEIRAMENTE UNIDOS, PARA FAZER O QUE NUNCA ANTES FOI FEITO NESSE PA\u00cdS: \u201cOU A CORRUP\u00c7\u00c3O PARA, OU N\u00d3S PARAMOS O BRASIL!\u201d", "\n", "SEJA PATRIOTA: Passe adiante\u2026\u201d"]},
{"title": "\nJean Wyllys vai deixar o Brasil se Dilma sofrer impeachment #boato ", "date": "07/04/2016", "text": ["Jean Wyllys diz que deixara o Brasil se dilma sofrer Impeachment e Lula for preso", "\n", "O Deputado Jean Willys afirmou ao G1 nesta segunda-feira que deixar\u00e1 o Brasil, conforme havia sugerido caso Dilma Rousseff (PT) sofrer Impeachment e Lula for preso.", "\n", "\u201c\u00c9 \u00f3bvio que eu vou sair [do Brasil]\u201d, afirmou o deputado. Ainda neste domingo , p\u00e1ginas no Facebook relacionadas ao deputado brincavam com a pol\u00eamica criada pelo deputado. \u201cSe \u00e9 para o bem dos bons e desespero total dos coxinhas, diga ao povo que sai do Brasil!\u201d, dizia uma delas.", "\n", "A celeuma come\u00e7ou em uma conversa na internet transmitida em v\u00eddeo, da qual o deputado participava. Em um dado momento, jean afirmou que deixaria o pa\u00eds se Dilma renunciasse partir da\u00ed, \u00e0 medida que Dilma oscilava \u00e0 frente das investiga\u00e7\u00f5es , \u201cmemes\u201d eram criados para brincar com uma poss\u00edvel futura sa\u00edda de Jean do pa\u00eds.", "\n", "Marcado para proxima semana, dia da decis\u00e3o de Impeachment presidenciais, o evento criado no Facebook \u201cFesta de Despedida da Dilma\u201d chegou a receber 11 mil confirma\u00e7\u00f5es de presen\u00e7a. Ao G1 o deputao afirmou que foi mal interpretado, pois sua declara\u00e7\u00e3o foi tirada de contexto. \u201cEu estava comentando que eu estou sendo boicotado as redes sociais, amea\u00e7ado de morte, sendo perseguido nas redes sociais, fui pra lista negra da direita raivosa\u201d, afirmou.", "\n", "\u2026", "EU N\u00c3O VOU EMBORA!", "\n", "(Os fascistas v\u00e3o ter de me aturar)", "\n", "A m\u00e1quina de fabricar boatos continua funcionando e a legi\u00e3o de imbecis homof\u00f3bicos e fascistas continua compartilhando todas as estupidezes que encontra na internet \u2014 gente chata! A \u00faltima \u201cnot\u00edcia bomb\u00e1stica\u201d sobre mim \u00e9 uma suposta entrevista ao G1 (entrevista que n\u00e3o existe, como voc\u00eas mesmos podem conferir com uma busca r\u00e1pida no portal de not\u00edcias) onde eu teria dito que, se o impeachment for aprovado, eu vou embora do Brasil\u2026", "\n", "At\u00e9 que n\u00e3o seria uma m\u00e1 ideia, levando em considera\u00e7\u00e3o o tipo de gentalha que est\u00e1 por tr\u00e1s dessa tentativa de golpe e que poderia tomar o poder: r\u00e9us da justi\u00e7a com contas na Su\u00ed\u00e7a, ladr\u00f5es, bandidos, vi\u00favas da ditadura militar, homof\u00f3bicos, fundamentalistas, racistas, mis\u00f3ginos, assaltantes dos cofres p\u00fablicos, pilantras e pol\u00edticos fisiol\u00f3gicos sem talento e sem \u00e9tica que sempre se alimentaram das tetas do Estado, com todos os governos! At\u00e9 que n\u00e3o seria m\u00e1 ideia ir embora para fugir do desastre que eles seriam capazes de fazer\u2026", "\n", "Mas, sabem o qu\u00ea? Eu AMO o Brasil e sua gente, essa gente que acorda todas as manh\u00e3s e vai trabalhar para sustentar sua fam\u00edlia, essa gente que luta por justi\u00e7a, que defende seus direitos, que n\u00e3o se resigna, que n\u00e3o se rende! Eu n\u00e3o vou abandonar essa gente, porque sou parte dela, porque eu tamb\u00e9m n\u00e3o me resigno!", "\n", "\u202a#\u200eAzinimigas podem morrer de raiva, mas v\u00e3o ter que me aturar! Eu n\u00e3o vou embora n\u00e3o, amados. Eu sou daqui.", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nCristiana L\u00f4bo alerta sobre impeachment em \u00e1udio do Whatsapp #boato ", "date": "11/04/2016", "text": ["Pessoal dizem que este audio \u00e9 da Cristiana Lobo da G1, ou\u00e7am e espalhem. Me causou at\u00e9 uma estranheza pois achamos ela simpatizante do PT, mas ou\u00e7am o audio e tirem suas conclus\u00f5es, mesmo assim temos que espalhar.", "\n", "\u201cAgora eu falo uma coisa pra voc\u00eas viu Hellen a coisa t\u00e1 se desenhando de uma forma por aqui em Bras\u00edlia que eu n\u00e3o sei n\u00e3o se vai ter esse impeachment n\u00e3o. Se a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o ficar vigilante e n\u00e3o come\u00e7ar a ir pras ruas sem parar, sem parar vai mudar isso ainda. Por que eles est\u00e3o enfiando dinheiro na ordem de 1 milh\u00e3o de reais pra quem votar contra o impeachment e quatrocentos pra quem, isso \u00e9 verdade t\u00e1 circulando isso e \u00e9 verdade, ele est\u00e3o injetando dinheiro. Ontem pra aquele bando de gente vir pra c\u00e1 era na ordem de duzentos\u00a0\u00e0 trezentos\u00a0reais por pessoa incluindo condu\u00e7\u00e3o, comida, com tudo e tudo isso com dinheiro nosso que eles est\u00e3o fazendo essa ", "farra. Eles est\u00e3o t\u00e3o sem vergonha que est\u00e3o fazendo farra com dinheiro p\u00fablico, como se o Brasil fosse deles, do PT, da Dilma, do Lula. \u00c9 revoltante! A gente t\u00e1 aqui perto do poder e \u00e9 revoltante. Todos os dias eu to no Senado e eu vou te falar d\u00e1 vontade de sair quebrando\u201d. ", "\n", "Registro importante: circula por a\u00ed um audio atribu\u00eddo a mim sobre convoca\u00e7\u00e3o para manifesta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas.N\u00e3o sou eu. N\u00e3o tive tal conversa", "\n", "\u2014 Cristiana L\u00f4bo (@cristilobo) ", "11 de abril de 2016"]},
{"title": "\nRom\u00e1rio declara voto contra o impeachment de Dilma #boato ", "date": "12/04/2016", "text": ["Rom\u00e1rio Judas. Quanto? 2 milh\u00f5es? PASMEM! Rom\u00e1rio declara voto contra o impeachment! ", "\n", "ROM\u00c1RIO DECLARA VOTO CONTRA O IMPEACHMENT", "\n", "Na campanha de 2014, quando nosso Cesar Maia disputou contra Rom\u00e1rio uma vaga no Senado, alertamos que o ex-jogador estava com o PT. Infelizmente o eleitorado n\u00e3o escutou. Agora Rom\u00e1rio est\u00e1 contra o impeachment. Cesar Maia no Senado seria a certeza de um voto a favor do impeachment e tamb\u00e9m de uma defesa qualificada do afastamento de Dilma.Fica a li\u00e7\u00e3o para o eleitorado fluminense.", "Galera, bom dia.", "\n", "De ontem para hoje, voc\u00eas devem ter visto ou recebido alguma dessas artes. Quem me acompanha, sabe que isso \u00e9 mentira. Sou a favor do impeachment.", "\n", "E todos que est\u00e3o maldosamente disseminando mentiras com objetivos escusos v\u00e3o receber um processinho."]},
{"title": "\nEst\u00e1 acontecendo uma vota\u00e7\u00e3o informal por telefone no Congresso #boato ", "date": "07/04/2016", "text": ["Est\u00e1 acontecendo vota\u00e7\u00e3o informal pelo telefone no congresso sobre impeachment e o contra est\u00e1 perdendo. Temos que ligar muito, mas s\u00f3 pode ser de fixo, segue o n\u00famero: 0800619619. A gente \u00e9 atendido pessoalmente pra manifesta\u00e7\u00e3o contra ou a favor do impeachment. Podemos deixar mensagem pessoal. Manda pra sua rede. Acabei de votar. Demora uns 5 minutinhos para a conclus\u00e3o.", "Est\u00e1 acontecendo vota\u00e7\u00e3o informal pelo telefone no congresso sobre impeachment e o contra est\u00e1 perdendo. Temos que ligar muito, mas s\u00f3 pode ser de fixo, segue o n\u00famero: 0800619619. A gente \u00e9 atendido pessoalmente pra manifesta\u00e7\u00e3o contra ou a favor do impeachment. Podemos deixar mensagem pessoal. Manda pra sua rede. Acabei de votar. Demora uns 5 minutinhos para a conclus\u00e3o."]},
{"title": "\nMiriam Leit\u00e3o denuncia compra de deputados #boato ", "date": "11/04/2016", "text": []},
{"title": "\n35 dos 38 deputados a favor do impeachment s\u00e3o investigados por corrup\u00e7\u00e3o #boato ", "date": "13/04/2016", "text": ["Vota\u00e7\u00e3o do Impeachment \u2013 De cabe\u00e7a preta s\u00e3o denunciados em corrup\u00e7\u00e3o", "\n", "Votaram a favor \u2013 38 deputados \u2013 35 corruptos", "\n", "Votaram contra \u2013 27 deputados \u2013 2 corruptos", "Absurdo \u00e9 corrupto pedir impeachment de Presidente sem crime. Diga n\u00e3o ao golpe.", "\n", "\u202a#\u200eGolpeNuncaMais\u202c", "\u201c", "35 dos 38 deputados que aprovaram impeachment na Comiss\u00e3o respondem por corrup\u00e7\u00e3o\u201d, lembra soci\u00f3logo", "\n", "\u201c", "Estes s\u00e3o os homens que defendem a moralidade. Sim, esse \u00e9 o Brasil do cinismo\u201d, ressalta S\u00e9rgio Amadeu da Silveira", "\n", "\u2026", "\n", "35 dos 38 deputados que aprovaram o impeachment na Comiss\u00e3o respondem processos de corrup\u00e7\u00e3o.", "\n", "\u2026", "\n", "Estes s\u00e3o os homens que defendem a moralidade e querem cassar a presidente para passar o Brasil a limpo. Cunha, Temer, A\u00e9cio, Serra, Janot e Moro s\u00e3o os homens que querem cassar a presidente. Sim, esse \u00e9 o Brasil do cinismo. Um impeachment por manobras cont\u00e1beis promovido por um grupo de falsos moralistas que dominaram o parlamento e as fun\u00e7\u00f5es essenciais da justi\u00e7a. Denuncie.", "A favor:", "\n", "Osmar Terra (PMDB-RS), Leonardo Quint\u00e3o (PMDB-MG), Lucio Vieira Lima (PMDB-BA), Mauro Mariani (PMDB-SC), Carlos Sampaio (PSDB-SP), Sheridan (PSDB-RR), Nilson Leit\u00e3o (PSDB-MT), Paulo Maluf (PP-SP), Jer\u00f4nimo Goergen (PP-RS), Julio Lopes (PP-RJ), Rog\u00e9rio Rosso (PSD-SP), Marcos Montes (PSD-MG), Danilo Forte (PSB-CE), Jovair Arantes (PTB-GO), Mendon\u00e7a Filho (DEM-PE), Fernando Francischini (SD-PR), Paulinho da For\u00e7a (SD-SP), Marcos Feliciano (PSC-SP), Marcelo Squassoni (PRB-SP), Alex Manente (PPS-SP).", "\n", "Contra:", "\n", "Leonardo Picciani (PMDB-RJ), Valterir Pereira (PMDB-MT), Paulo Teixeira (PT-SP), Vicente C\u00e2ndido (PT-SP), Jos\u00e9 Mentor (PT-SP), Arlindo Chinaglia (PT-SP), Benedita da Silva (PT-RJ), Aguinaldo Ribeiro (PP-PB), Roberto Brito (PP-BA), \u00c9dio Lopes (PR-RR), Paulo Magalh\u00e3es (PSD-BA), Weverton Rocha (PDT-MA), Fl\u00e1vio Nogueira (PDT-PI), Bacelar (PTN-BA), Junior Marreca (PEN-MA), Orlando Silva (PCdoB-SP)."]},
{"title": "\nIntegrante do MST tira foto com Dilma e \u00e9 preso com R$ 55 mil #boato ", "date": "13/04/2016", "text": ["Preso com dinheiro na mochila aparece com deputado petista em imagem e l\u00edder do MST", "\n", "Depois da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal prender um homem com dinheiro na mochila e levantar suspeitas de que ele seria integrante do MST, o pr\u00f3prio movimento soltou uma nota negando a liga\u00e7\u00e3o do preso com o grupo.", "\n", "Agora circula nas redes sociais, sobretudo no twitter do deputado federal Alberto Fraga (DEM), uma imagem do suposto integrante do MST junto com parlamentar o PT, Lindberg Farias e o presidente do Movimento, Jo\u00e3o Pedro St\u00e9dile.", "\n", "\u201c", "Olha quem s\u00e3o os amigos do sem terra preso com 50 mil na mochila na manifesta\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia. Picaretas!\u201d, escreveu Fraga. Segundo a PM, o rapaz foi preso com R$ 16 mil em uma mochila. Ele, no entanto, n\u00e3o soube explicar a origem e nem destino do valor.", "\n", "Esta outra, da Veja", "A Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal prendeu na noite desta segunda-feira um militante do MST (Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra) com 55 mil reais em notas numa mochila. Jos\u00e9 Carlos dos Santos foi preso ao chegar ao acampamento do MST pr\u00f3ximo ao Teatro Nacional, na Esplanada dos Minist\u00e9rios. Ele n\u00e3o soube explicar a origem do dinheiro. Os sem-terra tentaram impedir a pris\u00e3o, mas Santos foi levado para a 5\u00aa delegacia, onde prestou depoimento.", "\n", "Sem-terra que aparece com Stedile, Boulos e Lindbergh n\u00e3o era o que foi preso com dinheiro ", "https://t.co/YMM0ocXIMe", " v\u00eda ", "@veja", "\n", "\u2014 Jo\u00e3o Paulo Rodrigues (@joaopaulomst) ", "12 de abril de 2016"]},
{"title": "\nConfisco da\u00a0poupan\u00e7a em 15 de abril, alerta major Duarte #boato ", "date": "13/04/2016", "text": ["MILITARES ALERTAM PARA RETIRAR O DINHEIRO DAS CONTAS DOS BANCOS E POUPAN\u00c7A.\u00a0V\u00c3O CONFISCAR NO DIA 15.\u00a0PERIGO DE GOLPE DE ESTADO DO PT BOLIVARIANO POPULISTA NACIONAL SOCIALISTA NAZISTA", "\n", "Aten\u00e7\u00e3o senhores do grupo gebodam quem fala \u00e9 o diretor presidente major duarte. Preste aten\u00e7\u00e3o na informa\u00e7\u00e3o que vou passar para voc\u00eas. Os senhores que ainda t\u00eam uma certa quantia em banco, em conta corrente, em caderneta de poupan\u00e7a, retirem todo o seu dinheiro. Retirem o dinheiro de voc\u00eas do banco. ", "\n", "Golpe de Estado! A Dilma vai passar a m\u00e3o em todo o dinheiro da conta corrente e caderneta de poupan\u00e7a no dia 15. J\u00e1 existe uma revolu\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo em andamento. Vai ser instaurada uma guerra civil em nosso pa\u00eds. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 precisa. A informa\u00e7\u00e3o vem dos Estados Unidos. Levem a s\u00e9rio a nossa informa\u00e7\u00e3o. Tirem o dinheiro da conta corrente, caderneta de poupan\u00e7a. Um abra\u00e7o a todos.", "A Todos os que eu Reispeito pq est\u00e3o vinculando o meu nome ao movimento Brasil. acabei de ver . estou elaborando uma publica\u00e7\u00e3o que irei postar pra que todos leiam entre hoje e amanha Meu Deus como voces conseguem fazer tudo isso quem sera que esta por traz de tudo isso. . n\u00e3o existe veracidade dos fatos estou apurando para que tenham mais detalhes , boa noite a todos"]},
{"title": "\nTiririca vai votar contra impeachment de Dilma #boato ", "date": "13/04/2016", "text": []},
{"title": "\nLula tem R$ 53 milh\u00f5es em conta na Su\u00ed\u00e7a #boato ", "date": "14/04/2016", "text": ["Como um ex presidente com sal\u00e1rio mensal de R$ 13.000,00 (Treze mil reais), tem mais de R$ 52 milh\u00f5es (cinquenta e dois milh\u00f5es) de Reais em apenas uma conta na Sui\u00e7a? E essa conta \u00e9 a que foi descoberta.", "\n", "E se existirem outras contas secretas? Como uma pessoa apresenta esse patrim\u00f4nio incompat\u00edvel com sua hist\u00f3ria e vida e ainda n\u00e3o foi preso, processado ou teve os bens bloqueados?", "\n", "H\u00e1 duas semanas, analistas do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, mais conhecido pela sigla a na Sui\u00e7a Coaf, terminaram o trabalho mais dif\u00edcil que j\u00e1 fizeram. O Coaf, subordinado oficialmente ao Minist\u00e9rio da Fazenda, \u00e9 a ag\u00eancia do governo respons\u00e1vel por combater a lavagem de\u00a0dinheiro no Brasil. Re\u00fane, analisa e compartilha com o Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Pol\u00edcia Federal informa\u00e7\u00f5es sobre opera\u00e7\u00f5es financeiras com suspeita de irregularidades. Naquela sexta-feira, dia 23 de outubro, os analistas do Coaf entregavam \u00e0 chefia o Relat\u00f3rio de Intelig\u00eanciaFinanceira 18.340. Em 32 p\u00e1ginas, eles apresentaram o que lhes foi pedido: todas as transa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias, com ind\u00edcios de irregularidades, envolvendo, entre outros, os quatro principais chefes petistas sob investiga\u00e7\u00e3o da PF, do Minist\u00e9rio P\u00fablico e do Congresso.", "\n", "Eis o quarteto que estrela o relat\u00f3rio: Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, ex-presidente da Rep\u00fablica, l\u00edder m\u00e1ximo do PT e hoje lobista; Antonio Palocci, ministro da Casa Civil no primeiro mandato de Dilma Rousseff, operador da campanha presidencial de 2010 e hoje lobista;Erenice Guerra, ministra da Casa Civil no segundo mandato de Lula, amiga de Dilma e hoje lobista; e, por fim, Fernando Pimentel, ministro na primeira gest\u00e3o Dilma, tamb\u00e9m operador da campanha presidencial de 2010, hoje governador de Minas Gerais. O Relat\u00f3rio 18.340, ao qual \u00c9POCA teve acesso, foi enviado \u00e0 CPI do BNDES. As informa\u00e7\u00f5es contidas nele ajudar\u00e3o, tamb\u00e9m, investigadores da Receita, da PF e do MP a avan\u00e7ar nas apura\u00e7\u00f5es dos esquemas multimilion\u00e1rios descobertos nas tr\u00eas opera\u00e7\u00f5es que sacodem o Brasil: Lava Jato, Acr\u00f4nimo e Zelotes. Essas investiga\u00e7\u00f5es, aparentemente d\u00edspares entre si, t\u00eam muito em comum. Envolvem pol\u00edticos da alian\u00e7a que governa o pa\u00eds e grandes empres\u00e1rios. No caso da CPI do BNDES, os parlamentares investigam as suspeitas de que os l\u00edderes petistas tenham se locupletado com as opera\u00e7\u00f5es de\u00a0\u00a0financiamento do banco, sobretudo as que beneficiaram o cartel de empreiteiras do petrol\u00e3o.", "\n", "Somente Lula tem em uma conta na Sui\u00e7a, o equivalente a R$ 53 milh\u00f5es de reais, um patrim\u00f4nio incompat\u00edvel para o sal\u00e1rio de um ex-presidente e ex-metal\u00fargico. Vale lembrar que o sal\u00e1rio presidencial de Luis In\u00e1cio Lula da Silva era de R$ 13,000,00 (Treze mil reais). No total Lula recebeu R$ 124.000,00 (cento e vinte e quatro mil reais) em 8 anos de governo. Como pode ter R$ 53 milh\u00f5es em apenas uma conta? Ser palestrante n\u00e3o \u00e9 capaz de somar essa quantia em 8 anos de trabalho."]},
{"title": "\n\u00c1udio de Feliciano e Bolsonaro tramando o golpe vaza #boato ", "date": "18/04/2016", "text": ["Pro pr\u00f3ximo mandato, se precisar de um cabo eleitoral eu t\u00f4 aqui. Eu n\u00e3o ajudo muito n\u00e3o, os gays n\u00e3o v\u00e3o votar em voc\u00ea. De repente em uma articula\u00e7\u00e3o, o Cunha mostrou que \u00e9 um \u00f3timo jogador de xadrez. Cunha pode ter um milh\u00e3o de defeitos, mas pra mim \u00e9 um g\u00eanio. Um g\u00eanio da pol\u00edtica. Poderia ser quase um Messias, mas Messias s\u00f3 tem um. Jair Messias Bolsonaro. O Cunha para n\u00f3s \u00e9 uma luz no fim do t\u00fanel que a gente n\u00e3o imaginou que iria acontecer. Mandei hoje uma mensagem para o Cunha dizendo que o STF foi uma resposta para a popula\u00e7\u00e3o. Hoje o Supremo assinou embaixo. Hoje o que nos deu foi um presente. Pega esse rito, que deve ser o do H\u00e9lio Bicudo e leve para a C\u00e2mara. Leve para a vota\u00e7\u00e3o: 342 votos, vamos pedir isso. Ele me disse, calma. O Cunha \u00e9 frio. Todo g\u00eanio \u00e9 muito frio. Ent\u00e3o na minha mira est\u00e1 o Picciani. Seria redund\u00e2ncia dizer que Dilma estava na mira. Que o PT est\u00e1 na nossa mira e que Janot est\u00e1 na nossa mira. S\u00f3 interessa ao PT a queda de Eduardo Cunha. Se amanh\u00e3 o TCU n\u00e3o aprovar as contas da Dilma, pode colocar em vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara. Fui r\u00e1pido Bolsonaro?", "\n", "Voc\u00ea est\u00e1 certo. Se eu fosse o Eduardo Cunha, num momento oportuno, rejeitaria todos os pedidos. Um \u00e9 meu. Pode ter certeza que eu entraria com recurso no Plen\u00e1rio. Em vez de 342 votos, precisaria de maioria simples com 257. A\u00ed ir\u00edamos para o Plen\u00e1rio por press\u00e3o da sociedade. Olha a\u00ed o Jean Wylly achando que vai desgastar voc\u00eas com esta bobagem do crime de \u00f3dio para voc\u00eas n\u00e3o trabalharem favor\u00e1vel ao meu requerimento. Para que o Plen\u00e1rio abra e tenha uma press\u00e3o para que se crie uma Comiss\u00e3o especial do impeachment. Vai precisar de metade mais um dos votos.", "\n", "\u2026", "\n", "Mas ele n\u00e3o deve se entregar. Temos uma equipe muito boa para blindar o Eduardo. S\u00f3 interessa ao PT a queda de Eduardo Cunha. "]},
{"title": "\nBolivianos est\u00e3o invadindo o Brasil para ir a protesto em Bras\u00edlia #boato ", "date": "15/04/2016", "text": ["PM de Goi\u00e1s investiga se Bol\u00edvia mandou \u00f4nibus para ato pr\u00f3-Dilma", "\n", "A Pol\u00edcia Militar de Goi\u00e1s interceptou em Goi\u00e2nia tr\u00eas \u00f4nibus vindos da Bol\u00edvia. A intelig\u00eancia da PM acredita que os \u00f4nibus estavam levando manifestantes a Bras\u00edlia para prestar apoio \u00e0 presidente Dilma Rousseff no domingo.", "\n", "Os \u00f4nibus se perderam na cidade. Abordados pela pol\u00edcia, os motoristas disseram que levavam participantes para um congresso imobili\u00e1rio. Exibiram, inclusive, um documento em que a viagem, sem o objetivo, \u00e9 comunicada \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Transporte Terrestre.", "\n", "O policial que abordou a caravana informou o comando da PM que passageiros informaram que outros \u00f4nibus estariam indo para a capital federal vindos de pa\u00edses como Venezuela e Paraguai para participar dos atos pr\u00f3-Dilma. A PM abriu investiga\u00e7\u00e3o para averiguar o objetivo da viagem. ", "ESTAMOS SENDO INVADIDOS?", "\n", "A PM de Goi\u00e1s abordou mais cedo tr\u00eas \u00f4nibus cheios de bolivianos que vieram ao Brasil protestar \u2013 e sabe-se l\u00e1 o que mais \u2013 contra o impeachment de Dilma Rousseff.", "\n", "Na grava\u00e7\u00e3o abaixo, o policial diz que um dos motoristas contou que outros manifestantes vir\u00e3o da Venezuela, do Peru, da Argentina e do Paraguai. Estamo sendo invadidos.", "\n", "\u00c0 PF, os bolivianos alegaram ter vindo ao Brasil para o lan\u00e7amento de um projeto imobili\u00e1rio do grupo boliviano Sion, de Santa Cruz de La Sierra.", "Bolivianos\u2026 Cubanos\u2026 Peruanos\u2026 Colombianos \u2026.", "\n", "J\u00e1 est\u00e3o no Brasil para abater os brasileiros, sabendo que est\u00e3o sendo derrotados na vota\u00e7\u00e3o do Impeachment. Governo tr\u00e1s terroristas e guerrilheiros para enfrentar os brasileiros. Ou seja \u2026. Haja r\u00e1pido brasileiros.", "\n", "Chamem o ex\u00e9rcito imediatamente por invas\u00e3o aos territ\u00f3rio brasileiro sem o consentimento dos brasileiros. Afinal de contas\u2026 Estamos sendo afrontando na nossa terra. E isso \u00e9 inadmiss\u00edvel nas nossas leis. Olha \u2026 Os documentos.", "A Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal (PRF) confirmou na manh\u00e3 desta sexta-feira (15) que o destino dos tr\u00eas \u00f4nibus que vieram da Bol\u00edvia era Goi\u00e2nia. Os ve\u00edculos foram abordados na tarde desta quinta-feira (14), no sentido Goi\u00e2nia-Bras\u00edlia, na BR-060, entre Guap\u00f3 e Abadia de Goi\u00e1s.", "\n", "Segundo a PRF, os 150 passageiros bolivianos foram fiscalizados e a pol\u00edcia n\u00e3o encontrou irregularidade alguma. Os passageiros alegaram que estavam indo para um congresso imobili\u00e1rio em Goi\u00e2nia mas teriam errado o caminho.", "\n", "Depois da abordagem, os ve\u00edculos deram a volta e seguiram rumo \u00e0 capital onde permanecem no Setor Oeste para participar do congresso.\u00a0 ", "\n", "A PRF informou que os \u00f4nibus n\u00e3o podem ir at\u00e9 Bras\u00edlia para ato pr\u00f3-Dilma, pois a autoriza\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos j\u00e1 tem uma rota tra\u00e7ada que \u00e9 Bol\u00edvia /Goi\u00e2nia. A revista Veja divulgou na noite desta quinta-feira (14) que a comitiva boliviana era de manifestantes para prestar apoio \u00e0 presidente Dilma Rousseff no domingo (17), em Bras\u00edlia.\u00a0 ", "\u00a0O Grupo Sion (empresa com sede na Bol\u00edvia h\u00e1 mais de 10 anos no ramo imobili\u00e1rio) vem a p\u00fablico esclarecer que os tr\u00eas (03) \u00f4nibus com 160 vendedores chegaram a Goi\u00e2nia ontem (quinta-feira), cidade destino.", "\n", "O motivo n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o nenhuma com as manifesta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas que est\u00e3o acontecendo no Brasil.", "\n", "O \u00fanico e verdadeiro motivo para a chegada dos bolivianos na capital goiana \u00e9 para o coquetel de inaugura\u00e7\u00e3o de mais uma empresa do Grupo Sion em Goi\u00e2nia que vai acontecer neste s\u00e1bado (16), na sede da empresa instalada no setor Oeste; e para um almo\u00e7o de lan\u00e7amento do primeiro empreendimento do grupo no Brasil em uma fazenda adquirida no Lago Corumb\u00e1 IV, Luzi\u00e2nia (GO), no domingo (17).", "\n", "O grupo internacional, conta com 20 empresas na Bol\u00edvia, uma em Cancun (M\u00e9xico) e agora chega ao Brasil, no Estado de Goi\u00e1s, com a Efrata Empreendimentos Imobili\u00e1rios e Constru\u00e7\u00f5es. O Grupo Sion esclarece ainda que desde agosto de 2015 a empresa visita o pa\u00eds para implanta\u00e7\u00e3o dos seus projetos e que a data para estes eventos j\u00e1 estavam programadas h\u00e1 meses.", "\n", "O Grupo Sion lamenta as especula\u00e7\u00f5es e se coloca a disposi\u00e7\u00e3o para mais informa\u00e7\u00f5es."]},
{"title": "\nDeputados do PT v\u00e3o renunciar se Dilma sofrer impeachment #boato ", "date": "16/04/2016", "text": ["Deputados PT Far\u00e3o Ren\u00fancia coletiva se Dilma sofrer Impeachment", "\n", "A decis\u00e3o ocorreu ap\u00f3s as comiss\u00f5es se posicionarem \u201cem respeito \u00e0 legalidade e \u00e0s prerrogativas dos deputados da oposi\u00e7\u00e3o Os membros do governo Dilma Russel pedir\u00e3o ren\u00fancia coletiva caso a presidente sofra o impedimento do governo, em nota p\u00fablica assinada por 17 deputados. A decis\u00e3o ocorreu ap\u00f3s as comiss\u00f5es se posicionarem \u201cem respeito \u00e0 legalidade e \u00e0s prerrogativas dos deputados da oposi\u00e7\u00e3o, mesmo antes de ser publicada a not\u00edcia de que todos parlamentares do PT(partido dos trabalhadores), com dezenas de deputados n\u00e3o investigados, havia sido grampeado\u201d, em refer\u00eancia \u00e0 Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato. Segundo a nota p\u00fablica, o texto, que havia sido publicado na p\u00e1gina da Comiss\u00e3o de Pol\u00edtica Criminal e Penitenci\u00e1ria, foi desautorizado e apagado ap\u00f3s oPP e PRB se reunir e decidir apoiar o impeachment da presidenta Dilma Rousseff. Diz a nota: \u201cInfelizmente, a politica parece seguir rumos contr\u00e1rios \u00e0quilo que historicamente foi seu mister e alia-se a posi\u00e7\u00f5es que prop\u00f5em mais uma triste ruptura democr\u00e1tica em nosso pa\u00eds. deputados que somos, manteremos nosso juramento de defender o Estado Democr\u00e1tico de Direito, o que n\u00e3o pode ser feito ao mesmo tempo em que integramos comiss\u00f5es da mesma c\u00e2mara de deputados que assume a presente postura institucional a favor da destitui\u00e7\u00e3o de uma presidente eleita e \u00e9 leniente com viola\u00e7\u00f5es crassas \u00e0s prerrogativas de todo o povo que a elegeu."]},
{"title": "\n7 coisas que N\u00c3O\u00a0v\u00e3o acontecer se Dilma sofrer o impeachment ", "date": "18/04/2016", "text": []},
{"title": "\nCabu\u00e7u Borges diz que Temer prometeu parar a Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato #boato ", "date": "18/04/2016", "text": ["Nossa\u2026 Jogo t\u00e1 pesado", "\n", "Por que?", "\n", "T pediu para ir at\u00e9 ele hj cedo", "\n", "S\u00e9rio? E a\u00ed?", "\n", "Disse q tem como parar a opera\u00e7\u00e3o\u2026", "\n", "????", "\n", "Lava Jato p\u2026", "\n", "!!!!", "\n", "Pois \u00e9. Disse q duvidada muito disso", "\n", "Claro! E ele?", "\n", "Me botou na linha os chefes do mp e judici\u00e1rio e confirmaram", "\n", "Nossa! Falou com eles?", "\n", "Sim. Confirmaram q param tudo se votarmos com cunha", "\n", "E o que vai faze?", "\n", "T\u00f4 conversando com o povo. Mas sei n\u00e3o, acho q n\u00e3o da certo assim mesmo", "Temer prometeu \u201cparar a Lava Jato\u201d, diz mensagem de WhatsApp de deputado", "\n", "O deputado Cabu\u00e7u Borges, do PMDB do Amap\u00e1, teve esta troca de mensagens de WhatsApp vazada. Ele n\u00e3o negou a autenticidade.", "Ontem come\u00e7ou a circular nas redes sociais um falso print de uma conversa minha com algu\u00e9m ligado \u00e0 Lava Jato.", "\n", "Reafirmo que nunca houve tal conversa e que se trata de uma pr\u00e1tica baixa e que j\u00e1 estamos tomando medidas judiciais sobre essa mentira.", "\n", "A pr\u00e1tica desse jogo sujo para desvirtuar a imagem das pessoas n\u00e3o pode se perpetuar. Grupos se unem na internet p publicar inverdades.", "\n", "Os prints e o perfil que reproduziu a falsa publica\u00e7\u00e3o j\u00e1 foram investigados e judicialmente se tomar\u00e1 a medida devida."]},
{"title": "\nAlmirante da Marinha convoca fuzileiros navais para quartel #boato ", "date": "17/03/2016", "text": ["Neste momento Almirante Comandante Da Marinha em Bras\u00edlia ordenar todos Fuzileiros Navais realizarem o aquartelamento imediato. Inclusive os que est\u00e3o de folga foram comunicados e existem v\u00e1rios caminh\u00f5es da Marinha indo pegar todos os militares Fuzileiros em suas casas. A presidente ordenou a Marinha proteger as instala\u00e7\u00f5es do pal\u00e1cio do Planalto e n\u00e3o foi atendida. Comandantes da Marinha, Ex\u00e9rcito e Aeron\u00e1utica em reuni\u00e3o. Segundo fontes militares ex\u00e9rcito e Aeron\u00e1utica tamb\u00e9m ordenaram aquartelamento: Ex\u00e9rcito \u2013 Cavalaria Motorizada e Divis\u00e3o de Paraquedistas. Aeron\u00e1utica \u2013 BINFA (batalh\u00e3o de infantaria da Aeron\u00e1utica)."]},
{"title": "\nJean Wyllys planejou cuspir em Bolsonaro #boato ", "date": "19/04/2016", "text": ["URGENTE: O DEPUTADO Jean Wyllys PREMEDITOU E AVISOU OUTRO DEPUTADO QUE IRIA CUSPIR EM Jair Messias Bolsonaro!", "\n", "TEM QUE SER CASSADO POR QUEBRA DE DECORO!", "Caiu a m\u00e1scara de Jean Wyllys (PSOL-RJ). Ele \u00e9 o intolerante, uma pessoa cheia de \u00f3dio dentro de si. De fato n\u00e3o representa homossexuais e nem minorias que tanto respeito. Vamos representar no conselho de \u00e9tica e tomar outras medidas, at\u00e9 porque o deputado diz n\u00e3o se arrepender e poder\u00e1 fazer de novo. Lament\u00e1vel e incoerente."]},
{"title": "\nEvo Morales declara guerra ao Brasil caso Dilma saia do poder #boato ", "date": "17/03/2016", "text": ["\u2018URGENTE \u2013 Evo Morales declara Guerra ao Brasil caso a Dilma saia do Poder e o Lula seja preso!!!", "\n", "Compartilhe urgente as for\u00e7as armadas do Brasil precisam nos defender!!!\u2019"]},
{"title": "\nPT paga R$ 30 para manifestantes, diz carta #boato ", "date": "17/03/2016", "text": ["\u201c\u00c9 absolutamente falso um suposto of\u00edcio que tem circulado pelas redes sociais, como sendo convocat\u00f3ria do Partido dos Trabalhadores. Mais uma vez indiv\u00edduos ou grupos inescrupulosos teimam em tentar enxovalhar movimentos leg\u00edtimos contra o golpismo organizados por for\u00e7as democr\u00e1ticas e populares da sociedade. Como diz o ditado popular: \u201cmentira tem perna curta\u201d. E n\u00e3o com ardis dessa natureza que essa sanha antidemocr\u00e1tica ir\u00e1 prosperar.", "\n", "Alberto Cantalice \u2013 Vice-presidente e Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o do PT\u201d"]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro vai deflagrar Opera\u00e7\u00e3o Gigante pela Pr\u00f3pria Natureza #boato ", "date": "18/03/2016", "text": ["Eu, Juiz S\u00e9rgio Moro, fui (por hora) amorda\u00e7ado pela manobra mais esp\u00faria j\u00e1 vista em face do desfecho que as investiga\u00e7\u00f5es apontavam. Sim, est\u00e1vamos trazendo a lume toda a verdade que, obscurecida pela gan\u00e2ncia desenfreada, uma luta por poder d\u00edspar, sem se importar ao menos com a pr\u00f3pria consci\u00eancia!", "\n", "Estou falando de toda a corja de corruptos que desfigurou a nossa na\u00e7\u00e3o perante o mundo. N\u00e3o, n\u00e3o ficarei inerte ao que estamos vivendo! Estou (por hora) amorda\u00e7ado na opera\u00e7\u00e3o lava jato, mas, conclamo todo o povo brasileiro para a maior opera\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 mais importante do que a lava jato, intitulada de: ", "\n", "OPERA\u00c7\u00c3O \u2013 GIGANTE PELA PR\u00d3PRIA NATUREZA! Sim, \u00e9 isso que somos povo brasileiro! N\u00e3o vamos aceitar esse punhal que faz o Brasil sangrar, n\u00e3o, vc \u00e9 GIGANTE PELA PR\u00d3PRIA NATUREZA!", "\n", "Neste Domingo 20/03/16, EU e minha Fam\u00edlia vamos pra rua na maior opera\u00e7\u00e3o deflagrada juntamente com voc\u00ea! N\u00e3o vamos aceitar o Lula como ministro, e mais, vamos varrer estes corruptos de todo o Brasil! Acredito em voc\u00ea, eu n\u00e3o abandonarei est\u00e1 luta!!! Opera\u00e7\u00e3o: #\u200eGIGANTE PELA PR\u00d3PRIA NATUREZA! Eu sou S\u00c9RGIO MORO. *Repasse urgentemente para todos os grupos!"]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro vendeu grampos para Globo por R$5 milh\u00f5es #boato ", "date": "18/03/2016", "text": ["O Juiz S\u00e9rgio Mouro vendeu os grampos para REDE GLOBO por 5 milh\u00f5es, afim de derrubar governo Dilma. A RECORD vai formalizar a den\u00fancia junto ao STF e ao CNJ. A den\u00fancia foi feita por um Policial Federal do Paran\u00e1 revoltado com a farsa montada por S\u00e9rgio Mouro. "]},
{"title": "\nJoaquim Barbosa pede apoio a Moro e Lava Jato em \u00e1udio #boato ", "date": "21/03/2016", "text": ["URGENTE RECADO IMPORTANT\u00cdSSIMO!!! Do EX Presidente do STF Joaquim Barbosa", "\n", "\u00e1udio com recado do important\u00edssimo do EX Presidente do STF Joaquim Barbosa. Falando sobre \u00faltimos acontecimentos pol\u00edticos, sobre S\u00e9rgio Moro, Lula e etc. Vamos ouvir, compartilhar . O momento hist\u00f3rico para o nosso Pa\u00eds.", "Comunicado: n\u00e3o \u00e9 minha a voz contida em \u00e1udio veiculado em redes sociais desde ontem. \u00c9 falsifica\u00e7\u00e3o pura. JB.", "\n", "Comunicado: n\u00e3o \u00e9 minha a voz contida em \u00e1udio veiculado em redes sociais desde ontem. \u00c9 falsifica\u00e7\u00e3o pura. JB.", "\n", "\u2014 Joaquim Barbosa (@joaquimboficial) ", "20 de mar\u00e7o de 2016"]},
{"title": "\nElei\u00e7\u00f5es 2014: divulgado o esc\u00e2ndalo que todo mundo suspeitava #boato ", "date": "21/03/2016", "text": ["Divulgado o Esc\u00e2ndalo que todo mundo suspeitava!", "\n", "Isso explique a raz\u00e3o de Marina Silva ter declarado a seguinte frase:- Se as pessoas soubessem o que aconteceu nas Elei\u00e7\u00f5es de 2014, ficariam enojadas!. Todos os anti-nazistas ficaram chocados e tristes por assistir a maneira como o A\u00e9cio perdeu as Elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o deveriam. O que est\u00e1 exposto abaixo \u00e9 a not\u00edcia em primeira m\u00e3o que est\u00e1 sendo investigada por r\u00e1dios e jornais de todo o Brasil e alguns estrangeiros, mais especificamente Wall Street Journal of Americas e a VEJA e deve sair na m\u00eddia em breve, assim que as provas forem colhidas e confirmarem os fatos. Fato comprovado: O PT comprou e violou as Urnas Eletr\u00f4nicas .O PT. Alguns ministros, Deputados do PT e a Presidenta Dilma foram avisados, \u00e0s 08:00 do dia 04 de setembro(1 m\u00eas antes das elei\u00e7\u00f5es), em uma reuni\u00e3o de emerg\u00eancia envolvendo o Sr. Jos\u00e9 In\u00e1cio Lula da Silva (na \u00fanica vez que o ex-Presidente compareceu a uma reuni\u00e3o no TSE), a Presidenta Dilma, o Ministro Jos\u00e9 Dias Tofolli, o Sr. Jos\u00e9 Maduro Presidente da Venezuela, O Sr. Gilberto Carvalho, e o Sr. Ronald Rhovald, representante da OAS. Membros do staff da Presidenta e os e ministros permaneceram em isolamento, em seus quartos ou no lobby do hotel. A princ\u00edpio muito contrariado, o Ministro Tofolli se recusou a violar as urnas eletr\u00f4nicas por um grande valor em dinheiro. A aceita\u00e7\u00e3o veio atrav\u00e9s do pagamento total de US$7.000.000,00 mais um b\u00f4nus de US$4.000.000,00 para todos os integrantes da alta corte do TSE , num total de US$ 35.000.000,00 trinta e cinco milh\u00f5es de d\u00f3lares) atrav\u00e9s da empresa OAS. Al\u00e9m disso, cada um dos sete Ministros aceitaram um dep\u00f3sito mensal numa off shore nas Mald\u00edvias pelos pr\u00f3ximos 4 anos nas mesmas Mesmo assim, o Ministro Luiz Fux se recusou, o que obrigou Lula a afast\u00e1-lo e colocar o Ministro substituto Teori Zavascky em seu lugar, dizendo que Fux estava com problemas simples nas costas (em primeira not\u00edcia divulgada \u00e0s 15:30 no centro de imprensa).A sua situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 foi resolvida ap\u00f3s o representante da OAS amea\u00e7ar denunciar propina paga anos antes para o Ministro, no valor de US$ 30.000 e ainda lhe garantir um dep\u00f3sito vital\u00edcio , no valor de US$90.000.,00 (noventa mil d\u00f3lares) ao longo da sua carreira. Assim, combinou-se que o A\u00e9cio seria derrotado durante a apura\u00e7\u00e3o das urnas do Nordeste, por\u00e9m a apatia que se abateu sobre a milit\u00e2ncia psdbista ante os resultados das pesquisas do IBOPE (tamb\u00e9m compradas) fez com que A\u00e9cio perdesse tamb\u00e9m em Minas Gerais e em Pernambuco, sem que absolutamente nenhuma viola\u00e7\u00e3o \u00e0quelas urnas fossem feitas O Sr. Fidel Castro, presidente de Cuba, aplaudiu a colabora\u00e7\u00e3o dos Ministros brasileiros, uma vez que a vit\u00f3ria de Dilma trouxe equil\u00edbrio \u00e0 Am\u00e9rica do Sul num momento de crise jamais registrada naquela regi\u00e3o, com crescente xenofobia e o reaparecimento do neoliberalismo. Garantiu, tamb\u00e9m, a Lula, atrav\u00e9s de seu filho, Lulinha, que o seu pai teria seu caminho facilitado para ser Presidente em 2018.Passem esta mensagem para o maior n\u00famero poss\u00edvel de pessoas, para que todos possam conhecer a sujeira que ronda a pol\u00edtica! Desde j\u00e1, agrade\u00e7o. ", "\n", "Um abra\u00e7o!", "\n", "Gunther Schweitzer. Central O Globo de Jornalismo."]},
{"title": "\nObama tira sarro do grampo em Lula durante palestra #boato ", "date": "21/03/2016", "text": ["PRESIDENTE OBAMA TIRANDO SARRO DO GRAMPO NO LULA.", "\n", "Tirando sarro da burrice que se encontra nosso pa\u00eds e at\u00e9 eu achei engra\u00e7ado,depois meio que chorei\u2026 Meu pensamento EXATO se reflete nas palavras do g\u00eanio OBAMA.", "Temos certeza que para proteger alguns americanos, algumas coisas temos que acertar. A servi\u00e7o do futuro. E isso come\u00e7a com educa\u00e7\u00e3o. Especialmente em ci\u00eancias, tecnologia, engenharia e matem\u00e1tica. \u00c9 insustent\u00e1vel. Ops. ", "\n", "Seria isso um grampo? ", "\n", "Ah, gra\u00e7as a Deus. Est\u00e1 tudo bem. Todos voc\u00eas sabem quem eu sou. ", "\n", "Mas eu tenho certeza que se fosse no Brasil estariam realmente nervosos agora. ", "\n", "Voc\u00eas n\u00e3o acham?", "\n", "Ca\u00e7am ju\u00edzes em vez de bandido l\u00e1, agora mesmo. Que preocupados!"]},
{"title": "\nTiririca \u00e9 citado na Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato #boato ", "date": "16/03/2016", "text": ["O deputado federal Tiririca foi citado na dela\u00e7\u00e3o premiada do senador Delc\u00eddio do Amaral e a raz\u00e3o do envolvimento do palha\u00e7o neste esc\u00e2ndalo deixar\u00e1 voc\u00ea chocado.", "\n", "\u2026", "\n", "Segundo Delc\u00eddio, o deputado Tiririca teria sido convidado a fazer parte dos deputados que teriam como miss\u00e3o barrar a CPI da Petrobr\u00e1s. Foi oferecido R$ 500 mil para ele votar contra a instaura\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito que investigaria o esc\u00e2ndalo da estatal. Ele imediatamente teria se alterado e amea\u00e7ado bater no operador do petrol\u00e3o que j\u00e1 estava com a mala de dinheiro para suborna-lo. O operador foi expulso com empurr\u00f5es e xingamentos. Imediatamente ap\u00f3s o fato Tiririca mandou para o senador a seguinte mensagem:", "\n", "Delc\u00eddio, n\u00e3o te chamo de excel\u00eancia, porque voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 excelente. Nunca mais mande ningu\u00e9m pra me oferecer dinheiro em troca de votos. Voto com minha consci\u00eancia pensando no que pode ser melhor pro povo. Nem meu partido tem moral de me fazer mudar um voto, quanto mais seu dinheiro sujo.", "\n", "N\u00e3o entrei pra pol\u00edtica atr\u00e1s de dinheiro. J\u00e1 passei fome na \u00e9poca do circo. Fiz sucesso e ganhei muito dinheiro. Perdi todo meu dinheiro e todo meu sucesso. Voltei pro circo sem nenhum constrangimento porque l\u00e1 \u00e9 minha casa. Me reergui gra\u00e7as ao povo e ao Tom Cavalcante. Mesmo na mis\u00e9ria n\u00e3o roubei dinheiro de ningu\u00e9m. N\u00e3o seria agora que sujaria minhas m\u00e3os e minha hist\u00f3ria.", "\n", "Posso estar sendo chamado de ot\u00e1rio por todos os outros deputados que aceitaram fazer isso. N\u00e3o tem problema se ser ot\u00e1rio \u00e9 seguir os passos de Cristo, eu serei pra sempre um ot\u00e1rio. S\u00f3 que meus filhos nunca ir\u00e3o precisar me visitar num pres\u00eddio. Entendeu Delc\u00eddio?", "Otario? N\u00e3o, ele \u00e9 honesto! O abestad\u00f3 mais honesto de Bras\u00edlia! ", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", " parab\u00e9ns papito @tiriricanaweb o senhor \u00e9 o orgulho do Brasil!!!! Sofremos muito com as cr\u00edticas quando meu pai resolveu entrar na pol\u00edtica, mais a justi\u00e7a de Deus n\u00e3o falha nunca", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", " \u202a#\u200eDesabafo \u202a#\u200eFamiliaTiririca \u202a#\u200eFamiliaDeHonestos"]},
{"title": "\nLula diz que rico quando rouba vira ministro? Entenda ", "date": "16/03/2016", "text": ["Salve, Edgard", "\n", "Tudo bem? Legal esse trabalho que voc\u00ea faz.", "\n", "A frase aparece, sim, no livro \u201cO Brasil em Mil Frases\u201d, que eu organizei (Publifolha, 1996).", "\n", "At\u00e9 onde eu sei, ela apareceu pela primeira vez em \u201cO Globo\u201d, em 14/2/1988, foi reproduzida pela Folha em uma pequena mat\u00e9ria no dia seguinte (Governo deveria prender e n\u00e3o s\u00f3 acusar, diz Lula), na p\u00e1gina A-4, e foi inclu\u00edda na se\u00e7\u00e3o Frases no dia 16/2/88.", "\n", "O livro que organizei celebrou os 20 anos da se\u00e7\u00e3o Frases (que n\u00e3o existe mais). A maioria das frases inclu\u00eddas apareceu l\u00e1.", "\n", "Espero ter ajudado", "\nabra\u00e7os"]},
{"title": "\nSTF nega suspens\u00e3o de Lula como ministro #boato ", "date": "17/03/2016", "text": ["STF nega suspens\u00e3o da posse de Lula", "\n", "O Ministro Marco Aur\u00e9lio de Mello, do Supremo Tribunal Federal, acaba de negar um pedido de suspens\u00e3o da posse de Lula como Ministro da Casa Civil.", "\n", "O PSB protocolou no Supremo Tribunal Federal na manh\u00e3 desta quinta-feira (17) uma a\u00e7\u00e3o contra a posse do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva na Casa Civil, marcada pelo governo para 10 horas.", "\n", "O documento do PSB \u00e9 uma A\u00e7\u00e3o de Argui\u00e7\u00e3o de Descumprimento de Preceito Fundamental, com pedido de liminar (decis\u00e3o provis\u00f3ria), que pedia o cancelamento do termo de posse de Lula, publicado nesta quarta-feira (16) no \u201cDi\u00e1rio Oficial\u201d."]},
{"title": "\nGrampo foi no telefone de Dilma e n\u00e3o de Lula #boato ", "date": "17/03/2016", "text": ["Grampo foi na sala da presidenta Dilma e n\u00e3o no fone de Lula", "\n", "\u00c9 muito tarde para eu baixar o \u00e1udio aqui e os m\u00e9ritos s\u00e3o todos da minha amiga Cynara Menezes. Ela acaba de divulgar no seu blog, o Socialista Morena, o grampo da PF que levou ao vazamento da conversa entre Lula e Dilma. Fica absolutamente claro que n\u00e3o era o telefone do seguran\u00e7a de Lula que estava grampeado, o tal Moraes, mas o de Dilma.", "\n", "Mais do que isso, n\u00e3o d\u00e1 para ter certeza se o grampo era no fone da presidenta ou na Sala da Presid\u00eancia, o que ainda ser\u00e1 mais grave. Escute com aten\u00e7\u00e3o ao \u00e1udio divulgado pelo Cynara do dia em que o Lula foi interrogado. Atente para o fato de que antes de a secretaria de Dilma ligar, a conversa j\u00e1 pode ser ouvida. Moro n\u00e3o pode grampear Dilma em hip\u00f3tese alguma. Ela tem foro privilegiado.", "\n", "\u2026", "Essa mat\u00e9ria escrita na madrugada de ontem pode conter um erro e por isso este alerta introdut\u00f3rio. V\u00e1rias pessoas me enviaram mensagens na madrugada alertando para o fato e por isso editei o texto.", "\n", "Como \u00e9 poss\u00edvel ouvir a discagem do fone da secret\u00e1ria de Dilma, supus que o telefone dela era o grampeado. E n\u00e3o o de Lula. Isso pode n\u00e3o ser verdade, me alertam aqueles que dominam mais de t\u00e9cnicas de grampo do que este blogueiro, que nunca grampeou ningu\u00e9m. Eles me informam que s\u00f3 a discagem para um n\u00famero j\u00e1 dispara a grava\u00e7\u00e3o. ", "\n", "Este blogueiro n\u00e3o tem compromisso com o erro. Se errou corrige e pede desculpas. Ainda quero esperar um pouco mais para faz\u00ea-lo, por\u00e9m. Porque depois de tudo que j\u00e1 foi feito neste caso, continuo considerando aquela grava\u00e7\u00e3o muito estranha. E acho que vale a pena que voc\u00ea a ou\u00e7a enquanto a gente vai apurando melhor essa hist\u00f3ria. (Edi\u00e7\u00e3o do texto feita \u00e0s 7h30 da manh\u00e3.)"]},
{"title": "\nMorre Luiz Fernando Pez\u00e3o, governador do RJ #boato ", "date": "17/03/2016", "text": ["MORRE GOVERNADOR DO RIO LUIS FERNANDO PEZ\u00c3O.\u00a0Not\u00edcia de que o governador estava internado com sinusite no hospital Pr\u00f3-Cardiaco na verdade o governador havia sofrido infarto"]},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro \u00e9 professor na UFPR, n\u00e3o vai trabalhar e recebe sal\u00e1rio #boato ", "date": "21/03/2016", "text": ["O Moro \u00e9 prof na UFPR, n\u00e3o vai trabalhar e recebe sal\u00e1rio, todo ano a universidade move processo ADM e no MP o processo chega a divis\u00e3o que ele trabalha e \u00e9 arquivado. ", "\n", "O guerreiro contra a corrup\u00e7\u00e3o recebe sem trabalhar e ainda delibera ou orienta processos em causa pr\u00f3pria. ", "\n", "O pau que bate em Chico n\u00e3o bate em Francisco. "]},
{"title": "\nP\u00e1gina CNJ \u2013 Destitui\u00e7\u00e3o de S\u00e9rgio Moro conta votos contra juiz #boato ", "date": "25/03/2016", "text": ["IMPORTANTE: REPASSEM EM SEUS GRUPOS. H\u00e1 no facebook uma p\u00e1gina ou link com o t\u00edtulo CNJ, informando que se vc clicar ver\u00e1 o curr\u00edculo do Juiz S\u00c9RGIO MORO. Na verdade n\u00e3o \u00e9 nada disso. N\u00c3O CLIQUE!!! Se vc clicar ir\u00e1 dar um voto para uma a\u00e7\u00e3o para DESTITUI\u00c7\u00c3O do juiz. JOGO MUITO SUJO. REPASSEM POR FAVOR. FONTE SEGURA.", "\u00c9 muita COVARDIA !!!! Gente muito cuidado. H\u00e1 uma p\u00e1gina no Facebook com a chamada CNJ \u2013 destitui\u00e7\u00e3o do Juiz S\u00e9rgio moro, e quando voc\u00ea clica na p\u00e1gina para saber do que se trata, \u00e9 uma peti\u00e7\u00e3o e sem voc\u00ea clicar em nada j\u00e1 conta um voto contra nosso excelent\u00edssimo Juiz S\u00e9rgio moro. N\u00c3O ABRAM ESTA PAGINA."]},
{"title": "\nFim da CLT \u00e9 votado na C\u00e2mara dos Deputados #boato ", "date": "26/03/2016", "text": ["PMDB e PSDB votam pelo fim da CLT", "\n", "Os deputados federais goianos do PMDB, PSDB, PP, PPS, PTB, PSD e PDT votaram na noite de quarta-feira, em Bras\u00edlia, pelo fim da CLT \u2013 a Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho \u2013, criadas em 1934 pelo presidente Get\u00falio Vargas (PTB). Com o voto dos peemedebistas e da bancada marconista, os trabalhadores goianos ficam agora sem direito ao Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), 13\u00ba sal\u00e1rio e f\u00e9rias. Pois \u00e9 disto que trata o Projeto de Lei (PL) 4330/2004, que foi aprovado\u00a0 em primeira vota\u00e7\u00e3o por 324 votos a favor, contra 137, duas absten\u00e7\u00f5es, totalizando 463 votantes. Entre os deputados federais goianos, apenas Rubens Otoni (PT) n\u00e3o votou pelo fim da CLT.", "\n", "Apresentado como projeto para \u201cregulamentar a contrata\u00e7\u00e3o de trabalhadores terceirizados\u201d, a PL 4330 \u00e9 o maior golpe j\u00e1 dado contra o trababalhador brasileiro. Nem mesmo a ditadura militar, instalada no Brasil em 1\u00ba d eabril de 1964, ousou acabar com a CLT. O fim das garantias ao trabalhador foi orquestrada pelo presidente da C\u00e2mara Federal, Eduardo Cunha (PMDB-RJ), que havia se comprometido com empres\u00e1rios em colocar a mat\u00e9ria em vota\u00e7\u00e3o em regime de urg\u00eancia. O PL 4330/2004 \u00e9 de autoria do ex-deputado Sandro Mabel (PMDB-GO). Concidentemente, Mabel foi um dos coordenadores da campanha de Eduardo Campos \u00e0 presid\u00eancia da C\u00e2mara dos Deputados.", "\n", "\u2026"]},
{"title": "\nEst\u00e3o tirando gado da fazenda do Lulinha no Sul do Par\u00e1 #boato ", "date": "24/03/2016", "text": ["Est\u00e3o tirando o gado das fazendas do lulinha no sul do Par\u00e1. Faz. Santa Barbara. . e mandando para as fazendas do jbs antes da pol\u00edcia federal. lacrar as porteiras sai gado dia e noite!!! Tem muita sujeira que ainda n\u00e3o estourou na m\u00eddia ainda. Divulgue a todos os grupos\u2026"]},
{"title": "\nMorte de Roger Agnelli, da Vale, foi queima de arquivo de Dilma #boato ", "date": "22/03/2016", "text": ["\u00a0\u201cMais uma bomba\u201d Antes de morrer em queda de avi\u00e3o inexplic\u00e1vel ex-presidente da Vale mandou carta a Dilma, Veja aqui\u2026", " ", "Seria mais uma queima de arquivo do PT com tantas provas em jogo?", "\n", "Ex-Presidente da Vale morreu em avi\u00e3o com c\u00e9u limpo sem motivos para queda, mas, antes disso ele enviou uma carta a Dilma apontando diversas irregularidades, fraudes e corrup\u00e7\u00e3o na Vale. Veja de forma detalhada\u2026 ASSASSINATO DE #ROGERAGNELLI, #CRIME EM #MARIANA e MAIS UMA #BOMBA DO #PT ?", "\n", "1) Roger Agnelli denuncia que royalties pagos pela Vale em #Parauapenas \u2013 PA de R$ 700 milh\u00f5es nunca foram aplicados na melhoria da cidade q \u00e9 governada pelo PT com #favelas e esgoto a c\u00e9u aberto !", "\n", "2) #Dilma e o ministro \u00c9dison Lob\u00e3o aplicam multa e diferen\u00e7a de roylalties de R$ 5 bi na #Vale que corre na justi\u00e7a.", "\n", "3) Agnelli sai da presid\u00eancia em 2011 pressionado por Guido Mantega e #Bradesco, principal acionista da Vale e #credor do #governo.", "\n", " 4) Agnelli declara algo #estranho no rompimento da #barragem de Mariana que n\u00e3o foi neglig\u00eancia nem incompet\u00eancia mas algo inimagin\u00e1vel. (Nov 2015), not\u00edcia abafada !", "\n", "5) #Usp e seu centro de sismologia detectam abalos s\u00edsmicos antes da quebra da barragem. N\u00e3o foi noticiado. (Bombas??)", "\n", "6) #Samarco e Vale pagam #multa de 250 #milh\u00f5es ao governo federal.", "\n", "7) Prefeito de Mariana reclama que esse #dinheiro n\u00e3o chegou para a cidade. N mandaram nem um tost\u00e3o! ???? Dilma sobrevoou as \u00e1reas atingidas 7 dias depois sem mostrar #surpresa ou #tristeza e nunca desceu para ver e falar com as #pessoas deixando o #prefeito indignado.", "\n", "8) Marina Silva sabe e se cala com medo de revelar a verdade, por isso ficou t\u00e3o distante.", "\n", "9) Agnelli #morre em queda com c\u00e9u limpo logo ap\u00f3s a decolagem no campo de Marte e ap\u00f3s iniciar as #den\u00fancias\u2026 Se tudo isso tiver ocorrido mesmo, \u00e9 uma BOMBA! D\u00ea a sua opini\u00e3o\u2026"]},
{"title": "\nAbin e Dilma monitoram S\u00e9rgio Moro criminosamente #boato ", "date": "26/03/2016", "text": ["ABIN monitorou Moro para livrar Lula, a mando de Dilma revela intelig\u00eancia do Ex\u00e9rcito", "\n", "NOVO \u00c1UDIO CONFIRMA QUE S\u00c9RGIO MORO TAMB\u00c9M ESTAVA SENDO MONITORADO PELA ABIN, E ISSO SE CARACTERIZA CRIME DE FAVORECIMENTO PESSOAL DE DILMA ROUSSEFF", "\n", "Bom, eu falei com um colega agora de Bras\u00edlia. L\u00e1 da EP, edif\u00edcio 7. \u00c9 o seguinte\u2026 o Moro j\u00e1 tava fundamentando a pris\u00e3o do Lula. A Abin t\u00e1 monitorando o Moro de tudo quanto \u00e9 jeito. A presidenta j\u00e1 tava sabendo e o Lula est\u00e1 recebendo o terminho de posse daquele Bessias, ou Messias, sei l\u00e1. Entendeu?", "\n", "Isso que ia prender o Lula hoje, que o mandado ia sair hoje em S\u00e3o Paulo. Antes de sair a publica\u00e7\u00e3o regular do Di\u00e1rio Oficial, porque se fosse pelas via regular, sairia s\u00f3 na quinta ou sexta. Possivelmente na sexta. Se ele aceitasse hoje e assinasse, sairia hoje, a gr\u00e1fica n\u00e3o faz no mesmo dia. Amanh\u00e3 prepararia e seria publicado na sexta. Ela correu, correu, p\u00e1gina s\u00f3. Mandou editar em regime de urg\u00eancia, edi\u00e7\u00e3o extra, mandando nomear o vagabundo. ", "\n", "O Moro ficou muito puto, ficou sabendo que estava sendo monitorado e resolveu abrir o sigilo j\u00e1 que a Abin estava monitorando ele. Terminou a fundamenta\u00e7\u00e3o do mandado de Lula, recebendo os informes, as escutas, a Dilma mandou imprimir o Di\u00e1rio Oficial. A\u00ed j\u00e1 saiu online e o c\u2026 e f\u2026", "\n", "\u00c9 isso a\u00ed, \u00e9 um monitorando o outro. A presidente cometeu o crime de favorecimento pessoal, comum no exerc\u00edcio da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Acabou para ela. N\u00e3o tem mais o que fazer\u2026", "A ABIN esclarece, em resposta a rumores veiculados na imprensa e nas redes sociais, que n\u00e3o tem nenhum tipo de envolvimento ou participa\u00e7\u00e3o nas investiga\u00e7\u00f5es realizadas pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato. A ABIN n\u00e3o possui a prerrogativa de intercepta\u00e7\u00e3o das comunica\u00e7\u00f5es e n\u00e3o realizou \u2013 nem realizar\u00e1 \u2013 a\u00e7\u00f5es de Intelig\u00eancia de qualquer natureza, sob qualquer pretexto, que tenham por objetivo influenciar ou prejudicar o andamento da opera\u00e7\u00e3o, ou que envolvam qualquer tipo de investiga\u00e7\u00e3o ou monitoramento dos acusados, \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ou seus agentes."]},
{"title": "\nRosa Weber \u00e9 prima de Let\u00edcia Weber e m\u00e3e de rep\u00f3rter da Globo #boato ", "date": "24/03/2016", "text": ["Rosa Weber \u2013 Ministra do STF condenou Dirceu sem provas", "\n", "Dem\u00e9trio Weber \u2013 Filho de Rosa Weber, trabalha na Rede Globo", "\n", "Let\u00edcia Weber \u2013 Esposa de A\u00e9cio, prima de Rosa Weber", "Judici\u00e1rio imparcial\u2026 Rosa Weber no batismo da filha da prima, Let\u00edcia Weber, esposa de A\u00e9cio\u2026"]},
{"title": "\n90% dos aprovados em concursos p\u00fablicos s\u00e3o do PT #boato ", "date": "03/02/2016", "text": []},
{"title": "\nFernando Haddad dirige a 100 km/h na Marginal #boato ", "date": "29/02/2016", "text": ["Nosso DIGN\u00cdSSIMO prefeito Haddad andando \u00e0 mais de 100 k/h na Marginal. Marginal esta que ele mesmo reduziu a velocidade. como se n\u00e3o bastasse o mesmo ainda vai manobras arriscadas.", "\n", "Oi gente! Hoje temos um flagrante inacredit\u00e1vel. O carro do prefeito PETISTA Fernando Haddad, de S\u00e3o Paulo, tal como a cartilha do PT manda, \u00e9 dirigido por algu\u00e9m que age como um monarca absolutista acima das leis. No v\u00eddeo abaixo, o motorista andou a 100km/h onde o limite de velocidade era 70 km/h, andou a 140 km/h onde o limite era 100km/h. Colava na traseira de ve\u00edculos respeitando o limite de velocidade, fazia ultrapassagens perigosas, mudava de faixa sem sinalizar e fechava outros ve\u00edculos. Sabe por que ele fez isso? Porque ve\u00edculos oficiais t\u00eam placas que n\u00e3o s\u00e3o pegas pelos haddares! Quem ser\u00e1 que estava no v\u00e9iculo? Pelo menps a placa diz que \u00e9 do Poder Executivo \u2013 Prefeito. Assistam ao v\u00eddeo, compartilhem. Esse \u00e9 o PT bem explicado para at\u00e9 cego ver!", "As placas oficiais, de carros da prefeitura, foram abolidas desde outubro do ano passado. E o bras\u00e3o da placa, no v\u00eddeo, mesmo que pouco n\u00edtida, d\u00e1 para perceber que n\u00e3o \u00e9 da cidade de S\u00e3o Paulo, o escudo n\u00e3o tem um bra\u00e7o empunhando uma bandeira e os adornos laterais, n\u00e3o s\u00e3o de ramos de caf\u00e9! E a divisa (faixa onde est\u00e1 o lema da cidade, Non ducor duco) n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o longa como na do carro."]},
{"title": "\nFilho de Lula diz que vai mandar botar fogo no Brasil #boato ", "date": "01/02/2016", "text": []},
{"title": "\nPresidente nacional da OAB faz discurso sobre safadeza #boato ", "date": "02/03/2016", "text": ["\u00d3tima defini\u00e7\u00e3o de Safadeza! Leiam!!! Trecho do Discurso do Presidente Nacional da OAB. VOC\u00ca SABE O QUE \u00c9 SAFADEZA??? O t\u00edtulo at\u00e9 pode ser deselegante, mas que \u00e9 muito verdadeiro\u2026", "\n", "1.SAFADEZA \u00e9 comparar a pens\u00e3o de um Deputado com a de uma Vi\u00fava.", "\n", "2.SAFADEZA \u00e9 um Cidad\u00e3o ter que contribuir ao longo de 35 anos para ter direito a receber pens\u00e3o, enquanto Deputados necessitam somente 1 ou 2 mandatos, conforme o caso, e alguns membros do Governo, para terem o direito de cobrar Pens\u00e3o M\u00e1xima precisam unicamente do Juramento de Posse.", "\n", "3.SAFADEZA \u00e9 que os Deputados sejam os \u00fanicos Trabalhadores (???) deste Pa\u00eds que t\u00eam isen\u00e7\u00e3o de IR sobre 1/3 de seu sal\u00e1rio.", "\n", "4.SAFADEZA \u00e9 por, na Administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, milhares de Assessores (leia-se Amigalha\u00e7os) com Sal\u00e1rios almejados pelos Mais Qualificados T\u00e9cnicos.", "\n", "5.SAFADEZA \u00e9 a enorme quantidade de Dinheiro destinado a apoiar os Partidos, situa\u00e7\u00e3o aprovada pelos mesmos Pol\u00edticos que vivem deles.", "\n", "6.SAFADEZA \u00e9 que a um Pol\u00edtico n\u00e3o se exija a m\u00ednima comprova\u00e7\u00e3o de Capacidade para exercer o Cargo (e nem estamos a nos referir \u00e0 capacidade Intelectual ou Cultural).", "\n", "7.SAFADEZA \u00e9 o valor gasto por essa tropa de safados com alimenta\u00e7\u00e3o, ve\u00edculos Oficiais, Motoristas, Viagens (sempre em 1\u00aa Classe), Cart\u00f5es de Cr\u00e9dito e etc.", "\n", "8.SAFADEZA \u00e9 essa mesma corja ter direito a quase 5 meses de F\u00e9rias ao Ano (48 dias no Natal, uns 17 na Semana Santa, (mesmo que muitos se declarem n\u00e3o religiosos), e uns 82 dias no Ver\u00e3o).", "\n", "9.SAFADEZA \u00e9 essa corja, quando acaba um mandato, manter 80% do Sal\u00e1rio por mais 18 meses.", "\n", "10.SAFADEZA \u00e9 ex-Ministro, ex-Secret\u00e1rio de Estado e outros de Altos Cargos da Pol\u00edtica serem os \u00fanicos cidad\u00e3os deste Pa\u00eds que podem legalmente acumular dois recebimentos do Er\u00e1rio P\u00fablico.", "\n", "11.SAFADEZA \u00e9 se permitir que usem os Meios de Comunica\u00e7\u00e3o Social para mentir \u00e0 Sociedade sobre seus feitos e seguirem assaltando os Bolsos dos Contribuintes.", "\n", "Esta deveria ser uma dessas correntes que nunca poderia se romper!!! NUNCA, porque s\u00f3 n\u00f3s podemos acabar com TUDO ISSO. UMA GRANDE SAFADEZA SER\u00c1 N\u00c3O REENVIAR ESSA MAT\u00c9RIA A TODOS OS MEMBROS DA SUA LISTA, ESPECIALMENTE \u00c0QUELES EVENTUAIS AMIGOS POL\u00cdTICOS, VEZ QUE ELES S\u00c3O OS PRINCIPAIS RESPONS\u00c1VEIS POR TODA ESSA GRANDE SAFADEZA!!! Se voc\u00ea n\u00e3o repassar \u00e9 porque ap\u00f3ia essa SAFADEZA.", "Pergunta: Meu nome \u00e9 Edgard Matsuki. Sou editor do site Boatos.org, que desmente informa\u00e7\u00f5es falsas que circulam na internet. Desde o \u00faltimo fim de semana circula no Facebook um texto que seria do presidente nacional da OAB. O texto se tornou um viral. Gostaria de saber se o trecho fez parte do discurso realmente. Desde j\u00e1 agrade\u00e7o.", "\n", "Resposta (no dia seguinte): Oi, Edgard. Esse texto atribu\u00eddo ao presidente Claudio Lamachia n\u00e3o foi escrito nem lido por ele em nenhum evento. Trata-se de um boato.", "Amigas e amigos. Um falso discurso creditado a mim tem circulado pelas redes sociais, especialmente no Whatsapp. N\u00e3o acreditem nessas correntes. Para saber o que penso e falo o ideal \u00e9 acompanhar o site do Conselho federal da OAB ou meus perfis em redes sociais. Se n\u00e3o estiver l\u00e1, n\u00e3o tenham d\u00favidas, \u00e9 falso. Obrigado a todos pela aten\u00e7\u00e3o. Meus discursos, proferidos na solenidade de posse administrativa e festiva est\u00e3o publicados, na \u00edntegra, na p\u00e1gina do Conselho Federal da OAB. Claudio Lamachia"]},
{"title": "\nLeonardo Sakamoto diz que idosos s\u00e3o in\u00fateis \u00e0 sociedade #boato ", "date": "04/02/2016", "text": []},
{"title": "\nDilma diz que Lua \u00e9 muito mais importante que o Sol #boato ", "date": "29/01/2016", "text": []},
{"title": "\nMaria do Ros\u00e1rio cria decreto ap\u00f3s ladr\u00e3o morrer em janela #boato ", "date": "16/02/2016", "text": []},
{"title": "\nCorte de Haia quer novas elei\u00e7\u00f5es no Brasil e pris\u00e3o de Lula #boato ", "date": "26/02/2016", "text": ["PRESSIONADA POR 21 PA\u00cdSES CORTE DE HAIA QUER NOVAS ELEI\u00c7\u00d5ES NO BRASIL, PRIS\u00c3O DE LULA E FIM DA CORRUP\u00c7\u00c3O. Corte de HAIA avisa \u201cOu tira a Dilma, prende o LULA e para a roubalheira, Ou Brasil sofrer\u00e1 san\u00e7\u00f5es\u201d. Brasil poder\u00e1 sofrer san\u00e7\u00f5es da corte internacional criminal de Haia\u2026", "\n", "21 pa\u00edses enviaram uma carta a corte de HAIA para que medidas sejam tomadas no Brasil se n\u00e3o houver um ponto final na corrup\u00e7\u00e3o. O pedido ainda contempla a sa\u00edda de Dilma com novas elei\u00e7\u00f5es gerais. Investiga\u00e7\u00f5es severas e pris\u00e3o do ex-presidente do Brasil Luiz In\u00e1cio Lula da Silva e a paralisa\u00e7\u00e3o total da corrup\u00e7\u00e3o. Entre as san\u00e7\u00f5es os grupo que forma G1 poder\u00e1 deixar de comprar qualquer produto aliment\u00edcios do Brasil.", "\n", "Exa. FATOU BENSOUDA PROMOTORA CHEFE DO TRIBUNAL PENAL INTERNACIONAL. CONSIDERANDO que, a Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos (1948) proclama: \u201cArtigo III \u2013 Toda pessoa tem direito \u00e0 vida, \u00e0 liberdade e \u00e0 seguran\u00e7a pessoal.\u201d", "\n", "\u2026", "\n", "Os cidad\u00e3os brasileiros signat\u00e1rios submetem ao PROMOTOR do TRIBUNAL PENAL INTERNACIONAL peti\u00e7\u00e3o no sentido: ", "\n", "\u2026", "\n", "Que novas elei\u00e7\u00f5es sejam convocadas em 90 dias para que o direito e a democracia daquele pa\u00eds permane\u00e7a. Que as apura\u00e7\u00f5es envolvendo o ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva seja encarada com responsabilidade e com respostas imediatas a popula\u00e7\u00e3o brasileira. N\u00e3o existe outras formas a n\u00e3o ser medidas e san\u00e7\u00f5es ao Brasil sem uma resposta do fim da corrup\u00e7\u00e3o", "\n", "Na certeza que, assim procedendo, contribuem para o aperfei\u00e7oamento da ordem internacional e os prospectos da paz continental, firmam essa peti\u00e7\u00e3o virtual, que ser\u00e1 enviada pelos administradores do site CHANGE.ORG \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o de S. Exa. FATOU BENSOUDA, Promotora Chefe do Tribunal Penal Internacional, Haia, Pa\u00edses Baixos."]},
{"title": "\nMiriam Leit\u00e3o pede desculpas por lutar contra a ditadura #boato ", "date": "03/03/2016", "text": ["\u2018Vejam o que a Jornalista Miriam Leit\u00e3o escreveu hoje 29/02/16 no jornal O Globo.", "\n", "Miriam Leit\u00e3o Jornalista do Jornal O Globo. ", "\n", "Lutei contra a ditadura, sim! Tomei borrachadas, gr\u00e1vida com 18anos, engoli gaz lacrimog\u00eanio, corri da cavalaria na Av. S\u00e3o Jo\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Pra\u00e7a Antonio Prado e \u00e0 Pra\u00e7a da S\u00e9. ", "\n", "Participei das perigosas assembl\u00e9ias dos sindicatos, onde milicos escondidos na massa guardavam na mem\u00f3ria o rosto dos mais exaltados. Arrisquei o emprego, pichei muro com o slogan \u201cAbaixo a Ditadura\u201d. Distribui panfletos. Morri de medo. Chorei quando anunciaram a devolu\u00e7\u00e3o do poder ao povo: eu e mais alguns milh\u00f5es.", "\n", "Hoje, vendo pessoas morrendo em filas de hospitais, bandidos matando por R$ 10, pessoas andando feito zumbi nas ruas por causa das drogas, adolescentes que n\u00e3o sabem quanto \u00e9 6 x 8, meninas de 14 anos parindo filhos sem pais, toda a classe pol\u00edtica desse pa\u00eds desfilando uma incompet\u00eancia absurda, o nosso pa\u00eds sendo ridicularizado por tantos esc\u00e2ndalos\u2026 Eu pe\u00e7o perd\u00e3o ao Brasil pela porcaria que fiz\u2026 Deveria ter ficado em casa.\u2019", "H\u00e1 um texto circulando na internet que n\u00e3o \u00e9 meu. Ele usa uma linguagem que eu n\u00e3o usaria e faz afirma\u00e7\u00f5es que nunca faria. Eu jamais me arrependi de ter lutado contra a ditadura. Eu jamais convocaria para qualquer manifesta\u00e7\u00e3o contra quem quer que seja, porque acho que este n\u00e3o \u00e9 o papel do jornalista. Ele analisa, critica, informa, ajuda a esclarecer, mas quando vai a uma manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 para cobrir. Primeiro, recebi um e.mail de um leitor para conferir se era meu o texto. O leitor avisava que estava virando viral. Agradeci a informa\u00e7\u00e3o e desmenti a autoria. Depois amigos e parentes come\u00e7aram a me avisar. D\u00e1 uma enorme sensa\u00e7\u00e3o de impot\u00eancia. Bom, uso este canal para dizer que aquele texto n\u00e3o foi escrito por mim. E que os que escrevo est\u00e3o postados no meu blog no jornal O Globo."]},
{"title": "\nGlobo est\u00e1 por tr\u00e1s da Opera\u00e7\u00e3o Aletheia, contra Lula e PT #boato ", "date": "04/03/2016", "text": ["DESLIGUEM AS TEV\u00caS! N\u00e3o compactuaremos com o golpe midi\u00e1tico em curso! A PF e a Rede Globo est\u00e3o armando um circo para insuflar a popula\u00e7\u00e3o contra o governo, contra o PT e contra o ex-presidente Lula. Est\u00e3o dispostos a passar por cima de princ\u00edpios constitucionais, como a presun\u00e7\u00e3o da inoc\u00eancia e o direito da defesa para alimentar o \u00f3dio. Como assim mandato coercitivo, se o Lula n\u00e3o se negou a depor? Como assim dela\u00e7\u00e3o premiada, se o senador Delc\u00eddio tem foro privilegiado e para fazer acordo precisaria da autoriza\u00e7\u00e3o do procurador geral da Rep\u00fablica? Sabemos que o \u00f3dio \u00e9 o alimento do fascismo e n\u00e3o compactuaremos com isso. Digam n\u00e3o ao \u00f3dio!", "\n", "\u2014", "\n", "A Opera\u00e7\u00e3o Aletheia \u2013 que deveria se chamar Opera\u00e7\u00e3o Globo \u2013 n\u00e3o define nada. Seu m\u00e9rito maior, se \u00e9 poss\u00edvel usar essa express\u00e3o, \u00e9 revelar as inten\u00e7\u00f5es da Lava Jato e Sergio Moro, sob as b\u00ean\u00e7\u00e3os dos Marinhos e, por extens\u00e3o, da plutocracia."]},
{"title": "\nLula tentou fugir do Brasil e teria plano de fuga #boato ", "date": "04/03/2016", "text": ["LULA at\u00e9 que tentou, em um jato particular ele ia sair do Brasil pelo aeroporto de \u201ccampo de marte\u201d, mas o toda equipa da PF j\u00e1 estava de campana e LULA foi levado pela LAVA-JATO.", "\n", "A opera\u00e7\u00e3o Aletheia da Pol\u00edcia Federal prenderia o ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, mas a c\u00fapula da Justi\u00e7a e o n\u00facleo duro da Lava Jato, reunida na Procuradoria Geral da Rep\u00fablica, decidiu que uma condu\u00e7\u00e3o coercitiva dele neste momento seria o mais importante para ele esclarecer a liga\u00e7\u00e3o de empreiteiras do \u2018Petrol\u00e3o\u2019 nos gastos no s\u00edtio em Atibaia e no apartamento triplex no Guaruj\u00e1.", "\n", "A condu\u00e7\u00e3o coercitiva foi rascunhada no gabinete do PGR Rodrigo Janot na noite desta quinta-feira, quando ele reuniu a for\u00e7a-tarefa dos investigadores de emerg\u00eancia \u2013 a Coluna revelou a reuni\u00e3o nesta madrugada. "]},
{"title": "\nGilberto Gil e Roberto Carlos criticam S\u00e9rgio Moro: \u201cterrorismo\u201d #boato ", "date": "06/03/2016", "text": ["GILBERTO GIL CRITICA SERGIO MORO ISSO \u00c9 TERRORISMO NO BRASIL", "\n", "O que fizeram com Lula n\u00e3o passa de uma das maiores pr\u00e1ticas de terrorismo, o nosso maior lider que tanto lutou pela democracia n\u00e3o merecia uma desfeita dessa pelo Juiz S\u00e9rgio Moro", "\n", "Durante o carnaval em Salvador, o cantor, compositor e ex-ministro da Cultura Gilberto Gil afirmou que o processo de impeachment da presidente Dilma Rousseff morreu e que a pol\u00edtica precisa se reeducar; j\u00e1 sobre Lula, disse que tem esperan\u00e7as de que o ex-presidente possa \u201cse livrar dessas investiga\u00e7\u00f5es\u201d; \u201cQue ele possa ter sa\u00eddas, que n\u00e3o comprometam definitivamente sua estatura, sua presen\u00e7a, sua hist\u00f3ria, sua dimens\u00e3o de homem p\u00fablico, defensor dos setores menos protegidos da sociedade brasileira\u201d", "Roberto Carlos critica Sergio Moro isso \u00e9 terrorismo no Brasil .", "\n", "O que fizeram com Lula n\u00e3o passa de uma das maiores praticas de terrorismo, o nosso maior lider que tanto lutou pela democracia n\u00e3o merecia uma desfeita dessa do Juiz Sergio moro. GRANAFREE.COM"]},
{"title": "\nJuiz S\u00e9rgio Moro \u00e9 filiado ao PSDB do Paran\u00e1 #boato ", "date": "06/03/2016", "text": ["Comprovado! S\u00e9rgio Moro filiado ao PSDB.", "\n", "Ducumento que comprova que o Juiz S\u00e9rgio Mora \u00e9 filiado ao PSDB.\u00a0Compartilhem. Vamos desmascar\u00e1-lo. S\u00e9rgio Moro EST a servi\u00e7o do seu partido."]},
{"title": "\n7 boatos sobre a Opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato que circulam na web ", "date": "08/03/2016", "text": []},
{"title": "\nPai de S\u00e9rgio Moro foi fundador do PSDB em Maring\u00e1 (PR) #boato ", "date": "08/03/2016", "text": ["O pai do juiz se dizia apol\u00edtico. Ele viveu os melhores anos de sua carreira durante a ditadura, per\u00edodo em que os amigos o descreveram como \u201cconformado\u201d, \u201cprotegido\u201d e \u201csatisfeito\u201d. Foi vice-diretor e tesoureiro do Col\u00e9gio Gast\u00e3o Vidigal.", "\n", "\u2026", "\n", "Na abertura pol\u00edtica, Dalton participou da funda\u00e7\u00e3o do PSDB, ajudando a eleger ex-arenistas. Imposs\u00edvel saber se ele fez a cabe\u00e7a do filho, ent\u00e3o com 16 anos \u2013 s\u00f3 S\u00e9rgio Moro sabe quais foram os conselhos que recebeu do pai.", "\n", "O professor Bas\u00edlio Baccarin enveredou pela pol\u00edtica e registrou a \u00fanica participa\u00e7\u00e3o conhecida de Dalton em um partido. Baccarin ligou-se a M\u00e1rio Covas (1930-2001) e participou da funda\u00e7\u00e3o do PSDB em Maring\u00e1, elegendo-se vereador (1990): \u201cMoro me apoiou, como amigo. Esteve sempre comigo durante minha campanha e s\u00f3 me dizia que eu deveria ser menos radical\u201d. ", "PAI DE S\u00c9RGIO MORO FOI FUNDADOR DO PSDB DE MARING\u00c1 PARAN\u00c1", "\n", "Pai de S\u00e9rgio Moro foi um dos fundadores do PSDB em Maring\u00e1 Paran\u00e1 e egresso dos quadros da ARENA, partido pol\u00edtico que apoiava a Ditadura", "\n", "Andou de bus\u00e3o pela primeira vez ao come\u00e7ar a frequentar a faculdade, aos 18 anos. Religioso ao extremo, m\u00e3e carola. Idolatrava o pai, falecido em 2005, um professor muito respeitado, homem conservador, apoiador da ditadura, fundador e militante do PSDB de Maring\u00e1, que foi formado majoritariamente por quadros egressos da ARENA. O pr\u00f3prio Moro recentemente prestigiou um evento promovido pelo PSDB em companhia de Jo\u00e3o D\u00f3ria. Sua esposa trabalhou como assessora jur\u00eddica do gabinete do governador Jos\u00e9 Richa (PSDB do Paran\u00e1).", "Caros. Tudo bem? Sou Edgard Matsuki, editor do site Boatos.org. Gostaria de saber se voc\u00eas podem confirmar a informa\u00e7\u00e3o de que Dalton \u00c1ureo Moro, pai do juiz S\u00e9rgio Moro, participou da funda\u00e7\u00e3o do diret\u00f3rio de Maring\u00e1 do partido. H\u00e1 algum registro que comprove ou derrube esta informa\u00e7\u00e3o? Voc\u00eas t\u00eam a lista (em regimento interno) de quem fundou o PSDB em Maring\u00e1? Desde j\u00e1 agrade\u00e7o.", "\n", "Atualizado: o PSDB-PR respondeu o seguinte:", "\n", "Estamos levantando essas informa\u00e7\u00f5es, Edgard. Segundo membros do partido, ele nunca participou direta ou indiretamente do PSDB. Consta que apenas ajudou um amigo candidato a vereador. Mas aguarde, temos que confirmar ainda.", "\n", "A minha \u201ctr\u00e9plica\u201d:", "\n", "Muito obrigado. Estou em busca da informa\u00e7\u00e3o verdadeira pq h\u00e1 muitas pessoas querendo saber a verdade. Fico no aguardo. Se tiver alguma ata ou algo do tipo, agrade\u00e7o", "Caros, tudo bem? Circula na internet uma informa\u00e7\u00e3o deste site que aponta que o pai do juiz S\u00e9rgio Moro foi fundador do PSDB em Maring\u00e1. Como eles citam voc\u00eas como fonte, gostaria de confirmar se a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 real e se voc\u00eas t\u00eam alguma prova material da funda\u00e7\u00e3o (algum regimento ou mesmo depoimento). A pedido de leitores, estou investigando se a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 verdadeira ou falsa. Um abra\u00e7o.", "\n", "Atualizado: o DCM\u00a0confirmou que a publica\u00e7\u00e3o era a reportagem citada acima, por\u00e9m n\u00e3o deu detalhes de provas materiais.", "Confirma o empres\u00e1rio Pedro Vier, que estava na funda\u00e7\u00e3o do partido e foi vice de Georges Khoury (falecido em 2007, aos 71 anos) e presidente do partido em 1992, que Dalton era apol\u00edtico.", "\nAcrescenta que Dalton n\u00e3o foi um dos fundadores, mas quando o professor Bas\u00edlio Bacarin, 80, saiu candidato a deputado estadual pelo PSDB, na elei\u00e7\u00e3o de 1990, ele se engajou na campanha, pois eram muito amigos. A participa\u00e7\u00e3o do pai de Sergio Moro na pol\u00edtica ficou restrita ao apoio a um colega professor, que em 1996 elegeu-se vereador pelo PSDB."]},
{"title": "\nExercito brasileiro sai \u00e0s ruas para conter Lula e Dilma #boato ", "date": "08/03/2016", "text": ["Ap\u00f3s Lula, Rui Falc\u00e3o e Carvalho incitar guerra nas ruas, Ex\u00e9rcito poder\u00e1 agir para manter a ordem e proteger a popula\u00e7\u00e3o, a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do jornalista Diego Casagrande a R\u00e1dio Bandeirantes e Jornal Metro. ", "\n", "\u2026", "\n", "Ex\u00e9rcito Brasileiro sai as ruas e declara que est\u00e1 pronto para\u00a0 conter a\u00e7\u00e3o de Lula e Dilma", "\n", "Uma luz no fim do t\u00fanel. Ouvindo clamor da popula\u00e7\u00e3o brasileira, que pede o fim da subvers\u00e3o, e a volta da ordem, da moral e da prote\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia brasileira. Hoje, em Bras\u00edlia, S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e nos principais aeroportos do Brasil o ex\u00e9rcito se fez presente e se previs\u00e3o de deixar seus postos. Alguns generais j\u00e1 pensam, em caso de guerra civil, apologia ao crime ou incita\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia por parte do PT, que um plano da na\u00e7\u00e3o seja avan\u00e7ado para a deposi\u00e7\u00e3o da representante-mor do bolchevismo petista, a presidenta Dilma, para que o pa\u00eds seja saneado novamente do caos e do perigo comunista ao qual foi mergulhado pelo apedeuta de Santo Andr\u00e9. ", "O comando da tropa que cercar\u00e1 Bras\u00edlia caber\u00e1 ao General Olympio Mour\u00e3o Bisneto, cujo regimento deixar\u00e1 Minas Gerais nos pr\u00f3ximos dias para essa gloriosa miss\u00e3o. O setor de intelig\u00eancia do movimento, comandado pelo Cel. Ferrabrax, que funcionava secretamente no Tiro de Guerra de S\u00e3o Louren\u00e7o, garante que tudo corre \u00e0 favor e que o sucesso do levante \u00e9 inevit\u00e1vel. ", "Como era de se esperar, os militares n\u00e3o ficaram inertes ao chamamento da P\u00e1tria, que sofre em m\u00e3os marxistas, e em boa hora j\u00e1 planejam agir em conformidade com os des\u00edgnios celestes, unidos e coesos por este grande ideal. Ao comando desse novo movimento revolucion\u00e1rio, o General Geraldo Gofredo, segundos fontes que preferem ficar an\u00f4nimas, tem intensificado os contatos militares e pol\u00edticos, para que a oposi\u00e7\u00e3o ajude nos momentos p\u00f3s deposi\u00e7\u00e3o da b\u00falgara usurpadora, mantendo a ordem e a paz social na na\u00e7\u00e3o. "]},
{"title": "\nJoaquim Barbosa pergunta onde est\u00e3o as palestras do Lula na internet #boato ", "date": "11/03/2016", "text": ["\u2018O ex-ministro e presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), Joaquim Barbosa, foi na veia quando publicou em seu Twitter oficial um questionamento pra l\u00e1 de pertinente. Joaquim Barbosa est\u00e1 simplesmente perguntando algo que milh\u00f5es de brasileiros gostariam muito de saber ou mesmo de ver ou ouvir. Afinal, onde est\u00e3o as palestras mais caras do mundo? Sim! Por que as palestras do ex-presidente do Brasil, Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, aquele que ficou milion\u00e1rio palestrando pelo mundo afora, n\u00e3o est\u00e3o disponibilizadas em nenhuma rede social do planeta? Por que o You Tube n\u00e3o tem nenhum minuto de algumas das palestras mais caras do mundo? Todos os palestrantes do planeta tem pelo menos um resumo pequeno de suas palestras. Mas, com o dign\u00edssimo Lula \u00e9 completamente diferente. Voc\u00ea entendeu, leitor? Lula \u00e9 o \u201cmaior\u201d palestrante do mundo em termos de quantidade de palestras e de valores cobrados, e n\u00e3o existe sequer um pequeno trecho de pelo uma das t\u00e3o famosas palestras. Como isso pode ser explicado? O ex-presidente do STF diz querer muito ouvir e aprender alguma coisa com palestras t\u00e3o bem pagas. E n\u00f3s os brasileiros comuns tamb\u00e9m gostar\u00edamos de aprender com o \u201cPapa\u201d das palestras, e saber como \u201cnunca antes na hist\u00f3ria deste pa\u00eds\u201d um palestrante foi t\u00e3o bem pago. Confira o questionamento no Twitter de Joaquim Barbosa, ex-presidente do STF!\u2019", "\u2018Vivemos na Era Digital onde tudo \u00e9 postado na Internet. Lula ganhou milh\u00f5es com \u201cpalestras\u201d e NENHUMA delas est\u00e1 no Youtube.\u2019"]},
{"title": "\nLula levou faqueiro de ouro do Pal\u00e1cio do Planalto #boato ", "date": "14/03/2016", "text": ["Um dos itens que foi encontrado no COFRE do Lula no Banco Do Brasil ; foi um faqueiro de OURO; o mesmo foi presente ao Brasil da Rainha da Inglaterra Elizabeth ao ent\u00e3o presidente do Brasil Costa e Silva em 1968; junto ela presenteou com um Rolls Royce que serve a Presid\u00eancia at\u00e9 os dias atuais."]},
{"title": "\nCharge de Lula \u00e9 capa da Charlie Hebdo #boato ", "date": "16/03/2016", "text": ["Uma vergonha nacional tamb\u00e9m \u00e9 noticiada em franc\u00eas e amplamente divulgada na Europa: Lula, ex-presidente do Brasil e \u201cPAI\u201d de uma fac\u00e7\u00e3o chamada PT, \u00e9 satirizado com express\u00e3o de sarcasmo, pelos caricaturistas do jornal franc\u00eas Charlie Hebdo, passando a m\u00e3o na \u201cbunda\u201d da justi\u00e7a brasileira, foi destaque de capa na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o deste peri\u00f3dico. A manchete diz (tradu\u00e7\u00e3o): \u201cConfirmado: O Supremo Tribunal Brasileiro \u00e9 uma merda.\u201dda PETROBRAS"]},
{"title": "\nCargo de ministro exige curso superior #boato ", "date": "16/03/2016", "text": ["AL\u00d4 dilma!", "\n", "LEMBRE-SE: O CARGO DE MINISTRO EXIGE CURSO SUPERIOR! N\u00c3O QUEREMOS UM LADR\u00c3O PEGO EM FRAGLANTE EM QUALQUER MINIST\u00c9RIO! DESOBEDI\u00caNCIA CIVIL J\u00c1! FORA dilma! FORA lula! FORA pt!", "\n", "Meme de S\u00e9rgio Moro: Algu\u00e9m pode fazer um favor? De lembrar a Dilma que para ser ministro tem que ter curso superior. "]},
{"title": "\nTiririca pode se tornar presidente do Brasil, diz not\u00edcia falsa ", "date": "07/12/2015", "text": []},
{"title": "\nBloqueio do WhastApp \u00e9 culpa do Marco Civil da internet, diz boato ", "date": "18/12/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma provoca brasileiros com luz vermelha no Planalto, diz balela ", "date": "09/12/2015", "text": []},
{"title": "\nCunha amea\u00e7a arrastar o Congresso se cair, diz boato ", "date": "21/12/2015", "text": []},
{"title": "\nBandeira vermelha \u00e9 abaixada ap\u00f3s protesto em Bras\u00edlia, diz boato ", "date": "28/12/2015", "text": []},
{"title": "\nFilha de Renan Calheiros usa avi\u00e3o da FAB #boato ", "date": "05/01/2016", "text": []},
{"title": "\nPr\u00e9-sal foi descoberto em 1974 no governo Geisel #boato ", "date": "06/01/2016", "text": []},
{"title": "\nLei da licen\u00e7a menstrual \u00e9 aprovada; procure seu RH #boato ", "date": "06/01/2016", "text": []},
{"title": "\nFoto de A\u00e9cio Neves e S\u00e9rgio Moro juntos #boato ", "date": "06/01/2016", "text": []},
{"title": "\nAprovado 5 anos de pris\u00e3o a mulheres que amamentam #boato ", "date": "10/01/2016", "text": ["Aprovado. Cinco anos de pris\u00e3o para as mulheres que amamenta.\u00a0", "Deputados aprovaram por maioria dos votos, uma emenda que pro\u00edbe as m\u00e3es de amamentar seus beb\u00eas em vias p\u00fablicas. Esta iniciativa foi proposta depois de analisar que tais atitudes para ser evitados, como amamenta\u00e7\u00e3o em vias p\u00fablicas se tornaram umas das principais causas de crimes de estupro no pa\u00eds.", "Os governos estaduais e municipais em todo o pa\u00eds t\u00eam seis meses para modificar as suas regras e ajustar este novo arranjo. As mulheres que s\u00e3o apanhadas a cometer tais delitos ser\u00e3o multados em at\u00e9 30 sal\u00e1rios m\u00ednimos ou 5 anos de pris\u00e3o.", "Oscar Garcia Barron disse que \u201ctodas as regras nasce de uma necessidade social e que \u00e9 resolvido \u00e9 necess\u00e1ria para restabelecer as condi\u00e7\u00f5es ideais de conviv\u00eancia entre os homens e mulheres do nosso pa\u00eds.\u201d Rog\u00e9rio Castro Vazquez disse que a oferta \u00e9 \u201cregressivo e autorit\u00e1rio\u201d e prejudica a sociedade, \u00e9 um novo instrumento de opress\u00e3o para as mulheres. "]},
{"title": "\nBandeira do Brasil vermelha em Copacabana \u00e9 de comunistas #boato ", "date": "11/01/2016", "text": []},
{"title": "\nCasamento entre irm\u00e3os pode ser liberado no Brasil #boato ", "date": "12/01/2016", "text": []},
{"title": "\nCartilha do MEC estimula crian\u00e7as a fazer sexo #boato ", "date": "14/01/2016", "text": ["Governo Lan\u00e7a Cartilha que Estimula Crian\u00e7as de 09 e 10 Anos de Idade a Fazer Sexo: Nossas crian\u00e7as est\u00e3o cada vez mais indefesas dentro das pr\u00f3prias escolas. Veja um novo exemplo de livros que est\u00e3o invadindo as salas de aula com o objetivo de estimular crian\u00e7as a partir de 9 e 10 anos a fazerem sexo. O livro \u00e9 sugerido pelo MEC a diretores e professores da rede p\u00fablica e privada de ensino.", "S\u00e3o livros que n\u00e3o ensinam apenas como colocar um preservativo no p\u00eanis. Esses livros tamb\u00e9m interagem com as crian\u00e7as, como o modelo mostrado abaixo. Ele se chama \u201cAparelho Sexual & Cia, Um guia inusitado para crian\u00e7as descoladas\u201d, escrito pela autora francesa H\u00e9l\u00e8ne Bruller e editado no Brasil desde 2007 pela Companhia das Letras."]},
{"title": "\nFilho do Lula abastece barco e gasta R$ 8.598 #boato ", "date": "16/01/2016", "text": []},
{"title": "\nFilho de Lula expulso de restaurante em Angra #boato ", "date": "18/01/2016", "text": []},
{"title": "\nCotas para homossexuais em concursos p\u00fablicos #boato ", "date": "18/01/2016", "text": []},
{"title": "\nNem a volta de Jesus me impede de ser presidente, diz Lula #boato ", "date": "22/01/2016", "text": []},
{"title": "\nMinistra da Cultura chama obras de Portinari de rabiscos #boato ", "date": "20/01/2016", "text": []},
{"title": "\nS\u00e9rgio Moro, em entrevista, diz que vai prender Lula #boato ", "date": "29/01/2016", "text": []},
{"title": "\nA\u00e9cio Neves \u00e9 traficante de drogas, reafirma boato ", "date": "14/10/2015", "text": []},
{"title": "\nF\u00e1bio Lu\u00eds, filho de Lula, \u00e9 o novo embaixador do Brasil na R\u00fassia #boato ", "date": "29/01/2016", "text": []},
{"title": "\nLula usou helic\u00f3ptero da FAB em 2015, diz informa\u00e7\u00e3o errada ", "date": "17/10/2015", "text": []},
{"title": "\nArnaldo Jabor denuncia amea\u00e7as de morte, diz texto falso ", "date": "21/10/2015", "text": []},
{"title": "\nInterpol confirma que assinatura de Cunha na Su\u00ed\u00e7a \u00e9 falsa, diz hoax ", "date": "28/10/2015", "text": []},
{"title": "\nMarina Silva \u00e9 evang\u00e9lica? \u00c9 comunista? \u00c9 corrupta? ", "date": "21/10/2015", "text": []},
{"title": "\nSuzane Richthofen \u00e9 recebida por Maria do Ros\u00e1rio ao sair da pris\u00e3o, diz balela ", "date": "27/10/2015", "text": []},
{"title": "\nWilliam Waack ser\u00e1 demitido por press\u00e3o do PT, diz boato ", "date": "28/10/2015", "text": []},
{"title": "\nPortugal pede pris\u00e3o de Lula, aponta informa\u00e7\u00e3o falsa ", "date": "04/11/2015", "text": []},
{"title": "\nSilvio Santos manda SBT bater no governo at\u00e9 cair, diz not\u00edcia falsa ", "date": "31/10/2015", "text": []},
{"title": "\nGreve dos caminhoneiros 2015: saiba o que \u00e9 boato e o que \u00e9 verdade ", "date": "07/11/2015", "text": []},
{"title": "\nDeputado prop\u00f5e proibi\u00e7\u00e3o de suti\u00e3 com bojo no Brasil, diz not\u00edcia falsa ", "date": "09/11/2015", "text": []},
{"title": "\nA\u00e9cio levava malas de dinheiro para Aspen, diz not\u00edcia falsa ", "date": "05/11/2015", "text": []},
{"title": "\nAux\u00edlio reclus\u00e3o teve aumento de 11% e foi para R$ 1.157, diz hoax ", "date": "12/11/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma vai tirar o dinheiro das contas na quarta, 18, diz \u00e1udio falso ", "date": "13/11/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma declara guerra ao Isl\u00e3 e ao Estado Isl\u00e2mico, diz informa\u00e7\u00e3o errada ", "date": "16/11/2015", "text": []},
{"title": "\nCharge de Dilma \u00e9 publicada no Charlie Hebdo, aponta foto falsa ", "date": "26/11/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma isenta Samarco por trag\u00e9dia em Mariana com decreto 8572 #boato ", "date": "18/11/2015", "text": ["\u201cINACREDIT\u00c1VEL\u201d Dilma assina decreto isentando CULPA da mineradora SAMARCO na trag\u00e9dia em Minas, disse que foi \u2018desastre natural\u2019. Temos uma presidente contra o povo e a favor dos latifundi\u00e1rios do Brasil, quem tem dinheiro. [\u2026]", "Passados oito dias do desastre de Mariana-MG, o maior crime ambiental da hist\u00f3ria do nosso pa\u00eds, Dilma Rousseff baixou um decreto para declarar \u201ccomo NATURAL o desastre decorrente do rompimento ou colapso de barragens que ocasione movimento de massa, com danos a unidades residenciais.\u201d"]},
{"title": "\nFilha de Dilma \u00e9 dona da Havan, diz boato ", "date": "02/12/2015", "text": []},
{"title": "\nDoleiro Alberto Youssef \u00e9 dono de lot\u00e9rica em Bras\u00edlia, diz informa\u00e7\u00e3o falsa ", "date": "29/11/2015", "text": []},
{"title": "\nEstudante presa em protesto \u00e9 a militante Camila Lanes, diz informa\u00e7\u00e3o errada ", "date": "05/12/2015", "text": []},
{"title": "\nFHC tem apartamento de 11 milh\u00f5es de euros em Paris, diz boato ", "date": "08/07/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma compra mans\u00e3o de R$ 5 mi em Porto Alegre, diz balela ", "date": "08/07/2015", "text": []},
{"title": "\nLei do estacionamento gratuito em shopping \u00e9 aprovada, diz hoax ", "date": "16/07/2015", "text": []},
{"title": "\nMinistro da Justi\u00e7a defende internet gratuita em pres\u00eddios, diz boato ", "date": "04/08/2015", "text": []},
{"title": "\nEspecial: 7 boatos sobre Jean Wyllys que circulam na internet ", "date": "29/07/2015", "text": []},
{"title": "\nLista mostra real maioridade penal no mundo #boato ", "date": "06/07/2015", "text": ["Maioridade penal no Mundo", "\n", "Alemanha \u2013 14 anos", "\n", "Arg\u00e9lia \u2013 13 anos", "\n", "Fran\u00e7a \u2013 13 anos", "\n", "\u00cdndia \u2013 07 anos", "\n", "It\u00e1lia \u2013 14 anos", "\n", "Eti\u00f3pia \u2013 09 anos", "\n", "Inglaterra \u2013 10 anos", "\n", "Qu\u00eania \u2013 08 anos", "\n", "Su\u00e9cia \u2013 15 anos", "\n", "Uganda \u2013 12 anos", "\n", "R\u00fassia \u2013 14 anos", "\n", "Sud\u00e3o \u2013 07 anos", "\n", "Jap\u00e3o \u2013 14 anos", "\n", "Vietn\u00e3 \u2013 14 anos", "\n", "China \u2013 14 anos", "\n", "Tail\u00e2ndia \u2013 07 anos", "\n", "Somente o Brasil est\u00e1 correto????????", "\n", "E o mundo est\u00e1 errado?????????? "]},
{"title": "\nCarta-ren\u00fancia de Dilma est\u00e1 pronta, diz boato ", "date": "10/08/2015", "text": []},
{"title": "\n7 boatos que circulam sobre Lula na internet ", "date": "13/08/2015", "text": []},
{"title": "\nFoto de FHC, Fidel e Ch\u00e1vez \u00e9 montagem, diz informa\u00e7\u00e3o errada ", "date": "17/08/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma contrata palha\u00e7o por R$333 mil para criticar oposi\u00e7\u00e3o, diz balela ", "date": "21/08/2015", "text": []},
{"title": "\n7 boatos sobre Dilma Rousseff que circularam na web em 2015 ", "date": "07/08/2015", "text": []},
{"title": "\nBin Laden e Condoleezza Rice aparecem em foto #boato ", "date": "15/09/2015", "text": []},
{"title": "\nMais M\u00e9dicos atende uma pessoa a cada 9 segundos, diz informa\u00e7\u00e3o errada ", "date": "26/08/2015", "text": []},
{"title": "\nPortugal pede para PF apreender passaporte de Lula, diz lorota ", "date": "01/09/2015", "text": []},
{"title": "\nGoverno est\u00e1 cortando o Bolsa Fam\u00edlia por causa de ajuste fiscal, diz boato ", "date": "29/09/2015", "text": []},
{"title": "\nHoje, 20h30, ser\u00e1 transmitido pronunciamento do vice na TV, diz hoax ", "date": "17/09/2015", "text": []},
{"title": "\nLula \u00e9 preso pela Pol\u00edcia Federal, diz informa\u00e7\u00e3o falsa ", "date": "21/09/2015", "text": []},
{"title": "\nFilho de Lula comprou ilha em Angra dos Reis de Luciano Huck, diz balela ", "date": "28/09/2015", "text": []},
{"title": "\nMichel Temer \u00e9 satanista? \u00c9 pai de Daniel Mastral? \u00c9 bruxo? ", "date": "01/10/2015", "text": []},
{"title": "\nNew York Times aponta caso Petrobras como o maior esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o, diz hoax ", "date": "08/10/2015", "text": []},
{"title": "\nBalela: mulher de S\u00e9rgio Moro, juiz da Lava-Jato, \u00e9 advogada do PSDB ", "date": "22/04/2015", "text": []},
{"title": "\nSobrinho de Lula \u00e9 preso com R$6 milh\u00f5es no Mato Grosso, diz not\u00edcia falsa ", "date": "16/04/2015", "text": []},
{"title": "\nSite pr\u00f3-terceiriza\u00e7\u00e3o da Fiesp usa fotos estrangeiras para ilustrar trabalhadores ", "date": "23/04/2015", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: 17 policiais se negam a bater em professores e s\u00e3o presos no PR ", "date": "02/05/2015", "text": []},
{"title": "\nHoax: Luciana Genro diz \u201cse o socialismo \u00e9 ruim, como explicar 100% de aprova\u00e7\u00e3o de Kim Jong-Un\u201d ", "date": "06/05/2015", "text": []},
{"title": "\nLorota: pracinha da FEB se recusa a receber medalha de Dilma ", "date": "12/05/2015", "text": []},
{"title": "\nPreso recebe cheque para gastar no indulto do Dia das M\u00e3es, afirma boato ", "date": "12/05/2015", "text": []},
{"title": "\nV\u00eddeo em que Barack Obama fala mal do Brasil em teatro \u00e9 falso ", "date": "19/05/2015", "text": []},
{"title": "\n\u00c9 boato! Ministro da defesa da Coreia do Norte \u00e9 executado por dormir em cerim\u00f4nia ", "date": "20/05/2015", "text": []},
{"title": "\nMentira: governo vai confiscar FGTS e poupan\u00e7a para Fies e BNDES ", "date": "08/05/2015", "text": []},
{"title": "\nMentira: deputada Maria do Ros\u00e1rio quer proibir uso de defesa pessoal ", "date": "26/05/2015", "text": []},
{"title": "\nDeclara\u00e7\u00e3o de Maria do Ros\u00e1rio sobre morte de Jaime Gold \u00e9 falsa ", "date": "26/05/2015", "text": []},
{"title": "\nJean Wyllys diz que popula\u00e7\u00e3o negra e pobre \u00e9 mais perigosa, afirma boato ", "date": "28/05/2015", "text": []},
{"title": "\nLula \u00e9 vaiado em aeroporto brasileiro, conta boato ", "date": "11/06/2015", "text": []},
{"title": "\nGreve geral est\u00e1 marcada para dia 26/06 no Brasil ", "date": "15/06/2015", "text": []},
{"title": "\nJean Wyllys prop\u00f5e emenda \u00e0 B\u00edblia para retirar trechos homof\u00f3bicos ", "date": "16/06/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma tentou suic\u00eddio no Pal\u00e1cio do Alvorada, diz hoax ", "date": "22/06/2015", "text": []},
{"title": "\nProjeto no Congresso acaba com os 30 dias de f\u00e9rias, diz boato ", "date": "23/06/2015", "text": []},
{"title": "\nFoto falsa mostra Dilma, Pablo Escobar e Cristina Kirchner ", "date": "03/07/2015", "text": []},
{"title": "\nDeputada cria projeto a favor de casamento entre pessoas e animais, diz hoax ", "date": "02/06/2015", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: governo vai confiscar dinheiro da poupan\u00e7a da Caixa ", "date": "14/02/2015", "text": []},
{"title": "\nProjeto de legaliza\u00e7\u00e3o da maconha de Jean Wyllys \u00e9 arquivado, diz hoax ", "date": "15/02/2015", "text": []},
{"title": "\nPresidentes militares do Brasil morreram pobres, diz boato ", "date": "24/02/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma assina decreto que deixa Pol\u00edcia Federal submissa ao governo, diz hoax ", "date": "20/02/2015", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: Dilma diz que o Brasil n\u00e3o depende de caminh\u00e3o ", "date": "26/02/2015", "text": []},
{"title": "\nBalela: Lula promete atacar com Ex\u00e9rcito quem for \u00e0s ruas 15 de mar\u00e7o ", "date": "03/03/2015", "text": []},
{"title": "\nGuerra civil no Brasil: \u00e1udio falso fala de guerra fraterna entre militares ", "date": "03/03/2015", "text": []},
{"title": "\nA\u00e9cio Neves est\u00e1 na lista de pol\u00edticos na Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, diz boato ", "date": "04/03/2015", "text": []},
{"title": "\nLorota: Dilma diz que desvio da Petrobras foi pelo bem do povo ", "date": "18/02/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma vai confiscar a poupan\u00e7a em 18 de mar\u00e7o, afirma boato ", "date": "16/03/2015", "text": []},
{"title": "\nReagir a assalto pode virar crime hediondo, diz not\u00edcia falsa ", "date": "06/03/2015", "text": []},
{"title": "\nGoverno vai gastar R$ 134 mi em filme sobre Jos\u00e9 Dirceu, diz hoax ", "date": "19/03/2015", "text": []},
{"title": "\nUsu\u00e1rios de drogas podem ter 10% de vagas em concurso, diz informa\u00e7\u00e3o falsa ", "date": "28/03/2015", "text": []},
{"title": "\nBolsonaro cria projeto para separar sangue doado por gays, afirma hoax ", "date": "10/04/2015", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o errada: diploma obrigat\u00f3rio para jornalistas \u00e9 aprovado ", "date": "11/04/2015", "text": []},
{"title": "\nLula se aposentou por invalidez ap\u00f3s perder um dedo #boato ", "date": "30/03/2015", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: Jean Wyllys prop\u00f5e licen\u00e7a maternidade para quem realizar aborto ", "date": "02/04/2015", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o errada: Dilma sugere aposentadoria aos 95 anos no Brasil ", "date": "17/11/2014", "text": []},
{"title": "\nBalela: Obama elogia Dilma e diz que Brasil \u00e9 exemplo de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o ", "date": "14/04/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma aprova o novo chip no Brasil, aponta informa\u00e7\u00e3o falsa ", "date": "10/04/2015", "text": []},
{"title": "\nV\u00eddeo falso: PT manda prender pastor por homofobia em S\u00e3o Paulo ", "date": "09/11/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: caminhoneiros v\u00e3o entrar em greve no Brasil ", "date": "13/11/2014", "text": []},
{"title": "\nBalela: v\u00eddeo mostra Dilma planejando assassinato de Eduardo Campos ", "date": "25/11/2014", "text": []},
{"title": "\nLorota: Maduro amea\u00e7a invadir o Brasil se Dilma sair do poder ", "date": "12/11/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia que fez vereadora tirar calcinha em Sergipe \u00e9 falsa ", "date": "27/11/2014", "text": []},
{"title": "\nMorre Fidel Castro: not\u00edcia falsa fala da morte de ex-presidente de Cuba ", "date": "08/12/2014", "text": []},
{"title": "\nBoato diz que Lula faz tratamento sigiloso contra um novo c\u00e2ncer ", "date": "06/01/2015", "text": []},
{"title": "\nMentira: FHC \u00e9 escolhido homem do ano ", "date": "07/01/2015", "text": []},
{"title": "\nBalela: imprensa esconde protesto contra Dilma em S\u00e3o Paulo ", "date": "14/12/2014", "text": []},
{"title": "\nFake: brasileiro executado na Indon\u00e9sia ser\u00e1 homenageado com busto ", "date": "20/01/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma s\u00f3 condenou ataques ap\u00f3s pedido da Fran\u00e7a, diz hist\u00f3ria falsa ", "date": "15/01/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma declara luto oficial de 3 dias ap\u00f3s morte de Marco Archer, diz hoax ", "date": "19/01/2015", "text": []},
{"title": "\nMinistra da Cultura libera R$ 40 mi para filme sobre Dilma, diz boato ", "date": "21/01/2015", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: Jandira Feghali quer trocar cores da bandeira do Brasil ", "date": "21/01/2015", "text": []},
{"title": "\nMedida Provis\u00f3ria 668, que privatiza Caixa Econ\u00f4mica, \u00e9 falsa ", "date": "27/01/2015", "text": []},
{"title": "\nMentira: se Dilma sofrer impeachment antes de 2 anos, o vice n\u00e3o assume ", "date": "11/02/2015", "text": []},
{"title": "\nLula faz tratamento com m\u00e9dium para se curar de c\u00e2ncer, diz boato ", "date": "01/02/2015", "text": []},
{"title": "\nA\u00e9cio \u00e9 investigado por tr\u00e1fico internacional de drogas, diz informa\u00e7\u00e3o falsa ", "date": "05/02/2015", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: Opera\u00e7\u00e3o Vaca Gorda revela que Lula \u00e9 dono da Friboi ", "date": "15/10/2014", "text": []},
{"title": "\nFoto falsa: Lula usa camiseta dos Irm\u00e3os Metralha em SP ", "date": "11/02/2015", "text": []},
{"title": "\nDilma joga cabide em empregada Jane, diz hist\u00f3ria falsa ", "date": "15/04/2015", "text": []},
{"title": "\nBalela: Dilma usou ponto eletr\u00f4nico durante debate com A\u00e9cio na Band ", "date": "16/10/2014", "text": []},
{"title": "\nFoto falsa: Neymar declara apoio \u00e0 Dilma e posta foto com cartaz ", "date": "21/10/2014", "text": []},
{"title": "\nVi\u00fava de Che Guevara recebe aposentadoria no Brasil #boato ", "date": "21/10/2014", "text": []},
{"title": "\nFoto falsa: A\u00e9cio Neves bebe cerveja e posa com mulher de biqu\u00edni ", "date": "20/10/2014", "text": []},
{"title": "\nDeclara\u00e7\u00e3o falsa: Ariano Suassuna diz que PT est\u00e1 apodrecido ", "date": "10/10/2014", "text": []},
{"title": "\nA\u00e9cio Neves diz que sal\u00e1rio m\u00ednimo est\u00e1 muito alto, aponta boato ", "date": "12/10/2014", "text": []},
{"title": "\nBoato: governo distribui Kit Sat\u00e2nico em escolas p\u00fablicas atrav\u00e9s do MEC ", "date": "14/10/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia errada: MPF pede bloqueio de bens do ex-presidente Lula ", "date": "24/10/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: Chico Buarque retira apoio \u00e0 Dilma Rousseff e ao PT ", "date": "14/10/2014", "text": []},
{"title": "\nDilm\u00e9cio: casal d\u00e1 nome de candidatos para beb\u00ea, diz not\u00edcia falsa ", "date": "25/10/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: presidente do PT sugere fim do Bolsa Fam\u00edlia em 2017 ", "date": "29/10/2014", "text": []},
{"title": "\nBoato aponta que Sarney ser\u00e1 ministro da Cultura em 2015 ", "date": "30/10/2014", "text": []},
{"title": "\nHoax: PT comprou e violou as urnas eletr\u00f4nicas nas elei\u00e7\u00f5es 2014 ", "date": "03/11/2014", "text": []},
{"title": "\nEspecial: os 10 maiores boatos espalhados durante as elei\u00e7\u00f5es 2014 ", "date": "26/10/2014", "text": []},
{"title": "\nAlberto Youssef \u00e9 achado morto em Curitiba, diz informa\u00e7\u00e3o falsa ", "date": "26/10/2014", "text": []},
{"title": "\nImpeachment de Dilma: informa\u00e7\u00e3o falsa fala de sa\u00edda da presidente ", "date": "25/10/2014", "text": []},
{"title": "\nPT usa software livre para fraudar urnas eletr\u00f4nicas, diz hoax ", "date": "05/11/2014", "text": []},
{"title": "\nHist\u00f3ria falsa: Dilma agride camareira e responde a processo na Justi\u00e7a ", "date": "23/10/2014", "text": []},
{"title": "\nMentira: urna eletr\u00f4nica fraudada d\u00e1 400 votos para Dilma nas elei\u00e7\u00f5es ", "date": "27/10/2014", "text": []},
{"title": "\nMarina Silva ri durante o vel\u00f3rio de Eduardo Campos, diz boato ", "date": "20/08/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o errada: deputado quer acabar com ensino de Ingl\u00eas nas escolas ", "date": "22/08/2014", "text": []},
{"title": "\nLorota: pastor Everaldo solta pum durante entrevista no Jornal Nacional ", "date": "23/08/2014", "text": []},
{"title": "\nBalela: Dilma desfila ao som de Beijinho no Ombro no 7 setembro em Bras\u00edlia ", "date": "09/09/2014", "text": []},
{"title": "\nFicha criminal que aponta Dilma como terrorista \u00e9 falsa ", "date": "28/08/2014", "text": []},
{"title": "\nCIA matou Eduardo Campos para ajudar Marina, diz teoria da conspira\u00e7\u00e3o ", "date": "10/09/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o errada: Eduardo Campos doou RS 2,5 mi para Marina depois de morto ", "date": "10/09/2014", "text": []},
{"title": "\nTexto falso do golpe militar: Dilma n\u00e3o \u00e9 mais presidente do Brasil ", "date": "13/09/2014", "text": []},
{"title": "\nLorota: idosa mete dedo na cara de Dilma em Restaurante Popular ", "date": "13/09/2014", "text": []},
{"title": "\nAn\u00e1lise: o caso do fim do \u00c7, CH e SS na reforma ortogr\u00e1fica do Senado ", "date": "15/09/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: Rachel Sheherazade vai entrevistar Dilma no SBT ", "date": "15/09/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: SBT diz que Dilma tem contrato para Ibope manipular pesquisas ", "date": "18/09/2014", "text": []},
{"title": "\nMentira: Benedita da Silva prop\u00f5e confisco de brancos em poupan\u00e7a fraterna racial ", "date": "24/09/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: marido de Marina Silva \u00e9 traficante de mogno ", "date": "17/09/2014", "text": []},
{"title": "\nMentira: Coronel diz que Eduardo Campos sofreu atentado terrorista ", "date": "27/09/2014", "text": []},
{"title": "\nMentira: Jean Wyllys diz que a B\u00edblia \u00e9 uma piada e crist\u00e3os s\u00e3o palha\u00e7os ", "date": "02/10/2014", "text": []},
{"title": "\nVerdades e mentiras sobre a fraude nas urnas eletr\u00f4nicas ", "date": "04/10/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: Fam\u00edlias de presos v\u00e3o receber at\u00e9 R$ 4.159 do governo ", "date": "25/07/2014", "text": []},
{"title": "\nHoax: urnas eletr\u00f4nicas n\u00e3o aceitam votos para A\u00e9cio Neves nas elei\u00e7\u00f5es ", "date": "08/10/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: A\u00e9cio Neves agrediu namorada Let\u00edcia Weber em 2009 ", "date": "08/10/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: A\u00e9cio Neves faz parte da ma\u00e7onaria. \u00c9 Ma\u00e7om ", "date": "09/10/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa aponta Eduardo Campos como filho do cantor Chico Buarque ", "date": "24/07/2014", "text": []},
{"title": "\nV\u00eddeo falso: jogador Boateng, da Alemanha, se nega a cumprimentar Dilma ", "date": "28/07/2014", "text": []},
{"title": "\nBalela: governo vai proibir hist\u00f3rias em quadrinhos no Brasil ", "date": "04/08/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: Edir Macedo faz doa\u00e7\u00e3o de R$ 10 milh\u00f5es para Dilma ", "date": "06/08/2014", "text": []},
{"title": "\nLorota: Dilma oferece Acre para Palestinos fazerem um pa\u00eds ", "date": "06/08/2014", "text": []},
{"title": "\nBoato: A\u00e9cio Neves concede entrevista b\u00eabado ao Estad\u00e3o ", "date": "11/08/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o errada: m\u00e9dicos aderem ao movimento Fora Dilma ", "date": "12/08/2014", "text": []},
{"title": "\nJoaquim Barbosa ser\u00e1 ministro da Justi\u00e7a de A\u00e9cio Neves, diz boato ", "date": "28/07/2014", "text": []},
{"title": "\nLorota: Gleisi procura candidato para vice-governador em an\u00fancio de jornal ", "date": "04/07/2014", "text": []},
{"title": "\nEduardo Campos foi assassinado e avi\u00e3o sabotado, dizem falsas teorias ", "date": "13/08/2014", "text": []},
{"title": "\nHist\u00f3ria falsa: PSDB quer processar Heineken por usar estrela vermelha ", "date": "08/07/2014", "text": []},
{"title": "\nFoto falsa de corpo de Eduardo Campos ap\u00f3s acidente circula na internet ", "date": "14/08/2014", "text": []},
{"title": "\nEntrevista de Ed Motta falando mal do PT e de Lula \u00e9 falsa ", "date": "09/07/2014", "text": []},
{"title": "\nBalela: Nike favorece Dilma e PT em personaliza\u00e7\u00e3o de camisas ", "date": "12/07/2014", "text": []},
{"title": "\nV\u00eddeo que mostra Dilma sendo humilhada na Europa \u00e9 falso ", "date": "18/07/2014", "text": ["A senhora prometeu milhares de unidades de sa\u00fade, a senhora prometeu milhares de creches, a senhora prometeu o trem bala para a copa, agora a senhora promete a Copa das Copas. Senhora presidente, esses tipos de promessas aqui na Europa, \u00e9 um absurdo (risos), algu\u00e9m poderia me ajudar?", "Estamos recebendo a presidenta do Brasil. Uma presidenta que faz discursos totalmente mirabolantes. Em 2014, o Brasil vai sediar a Copa do Mundo. Em 2007, o governo desta senhora prometeu ao povo n\u00e3o usar dinheiro p\u00fablico algum para a realiza\u00e7\u00e3o da Copa do Mundo no Brasil. Em 2010, o presidente Lula declarou que viria nadando da \u00c1frica caso o Brasil n\u00e3o ficasse pronto para a Copa. Lula, cuidado para n\u00e3o causar dor de est\u00f4mago aos tubar\u00f5es. Ent\u00e3o agora\u2026 a presidente Dilma com um discurso t\u00e3o confuso como uma piada contada por um b\u00eabado, vem a Europa e diz que o Brasil vai fazer a Copa das Copas. Senhora presidente\u2026 onde esqueceu seu c\u00e9rebro? Algu\u00e9m poderia ir a privada buscar o c\u00e9rebro desta senhora. Senhora presidente, n\u00e3o venha falar essas besteiras na Europa. A senhora n\u00e3o est\u00e1 falando com os bobos como faz no Brasil."]},
{"title": "\n13 teorias da conspira\u00e7\u00e3o sobre a queda do avi\u00e3o de Eduardo Campos ", "date": "15/08/2014", "text": []},
{"title": "\nCongresso cria projeto de lei que prev\u00ea confisco da poupan\u00e7a #boato ", "date": "21/07/2014", "text": ["\u2018Vem a\u00ed um novo CONFISCO? TODA A EUROPA JA FALA SOBRE ISSO ..\u00a0", "Para: Undisclosed-Recipient:;\u00a0", "Assunto: Vem a\u00ed um novo CONFISCO? TODA A EUROPA JA FALA SOBRE ISSO ..\u00a0", "Assunto: Vem a\u00ed um novo CONFISCO? TODA A EUROPA JA FALA SOBRE ISSO ..\u00a0", "S\u00f3 pode ser brincadeira!\u00a0", "Vem a\u00ed um novo CONFISCO?Enquanto os brasileiros est\u00e3o entorpecidos pelo futebol\u2026Copa\u2026Olimp\u00edadas\u2026a comunistada est\u00e1 trabalhando sorrateiramente para IMPLANTAR O COMUNISMO NO BRASIL.\u00a0", "Veja a \u00faltima arma\u00e7\u00e3o dos petistas.Depois n\u00e3o diga que eu n\u00e3o te avisei\u2026", "VEM A\u00cd NOVO CONFISCO\u00a0", "FIQUEM ATENTOS: CONFISCO DE POUPAN\u00c7A E SAL\u00c1RIOS\u00a0", "Projeto de Lei para obter controle total da parte financeira da popula\u00e7\u00e3o. E ele ainda est\u00e1 ativo na c\u00e2mara aguardando a aprova\u00e7\u00e3o. Que no nosso ponto de vista, na verdade o que estava sendo aguardada era a neutraliza\u00e7\u00e3o da oposi\u00e7\u00e3o no congresso\u2019.", "O Congresso Nacional decreta:\u00a0", "Art. 1\u00ba Fica criado o Limite M\u00e1ximo de Consumo, valor m\u00e1ximo que cada pessoa f\u00edsica residente no Pa\u00eds poder\u00e1 utilizar, mensalmente, para custear sua vida e as de seus dependentes.\u00a0", "\u00a7 1\u00ba O Limite M\u00e1ximo de Consumo fica definido como dez vezes o valor da renda per capita nacional, mensal, calculada pelo Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica \u2013 IBGE, em rela\u00e7\u00e3o ao ano anterior.", "Art. 2\u00ba Por um per\u00edodo de sete anos, a partir do dia primeiro de janeiro do ano seguinte ao da publica\u00e7\u00e3o desta Lei, toda pessoa f\u00edsica brasileira, residente ou n\u00e3o no Pa\u00eds, e todo estrangeiro residente no Brasil, s\u00f3 poder\u00e1 dispor, mensalmente, para custear sua vida e a de seus dependentes, de um valor menor ou igual ao Limite M\u00e1ximo de Consumo.", "Art. 3\u00ba A parcela dos rendimentos recebidos por pessoas f\u00edsicas, inclusive os que estejam sujeitos \u00e0 tributa\u00e7\u00e3o exclusiva na fonte ou definitiva, excedente ao Limite M\u00e1ximo de Consumo ser\u00e1 depositada, mensalmente, a t\u00edtulo de empr\u00e9stimo compuls\u00f3rio, em uma conta especial de caderneta de poupan\u00e7a, em nome do depositante, denominada Poupan\u00e7a Fraterna. [\u2026]"]},
{"title": "\nFraude: vidente previu morte de Eduardo Campos em carta de 2005 ", "date": "16/08/2014", "text": []},
{"title": "\nMentira: Dilma cria lei para poder derrubar avi\u00e3o de Eduardo Campos ", "date": "14/08/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: Ponte Rio-Niter\u00f3i pode cair por ter rachadura enorme ", "date": "20/06/2014", "text": []},
{"title": "\nHist\u00f3ria falsa: Jose Mujica espera para ser atendido em hospital p\u00fablico ", "date": "26/06/2014", "text": []},
{"title": "\nMontagem: Steven Seagal apoia a campanha Fora Dilma ", "date": "11/05/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: popula\u00e7\u00e3o amarra vereador em poste em cidade de Alagoas ", "date": "07/05/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o errada: presidente do Paraguai elimina Bolsa Fam\u00edlia ", "date": "11/05/2014", "text": []},
{"title": "\nBalela: SBT faz enquete para dar programa para Rachel Sheherazade ", "date": "12/05/2014", "text": []},
{"title": "\nAlerta falso: projeto para acabar com a fam\u00edlia ser\u00e1 votado esta semana ", "date": "13/05/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: PT trouxe 50 mil haitianos para votar em Dilma nas elei\u00e7\u00f5es ", "date": "01/07/2014", "text": []},
{"title": "\nBalela: amante de Dilma entra na Justi\u00e7a e cobra pens\u00e3o de presidente ", "date": "09/05/2014", "text": []},
{"title": "\nBoato: Jair Bolsonaro vai se candidatar a presidente pelo PP nas elei\u00e7\u00f5es ", "date": "24/05/2014", "text": []},
{"title": "\nMinistro da China aponta 10 sugest\u00f5es para melhorar Brasil #boato ", "date": "28/05/2014", "text": ["Primeiro Ministro da China sugere 10 solu\u00e7\u00f5es para melhorar o Brasil:\u00a0", "1) PENA DE MORTE PARA CRIMES HEDIONDOS COMPROVADOS\u00a0", "2) PUNI\u00c7\u00c3O SEVERA PARA POL\u00cdTICOS CORRUPTOS\u00a0", "3) QUINTUPLICAR O INVESTIMENTO EM EDUCA\u00c7\u00c3O\u00a0", "4) REDU\u00c7\u00c3O DR\u00c1STICA DA CARGA TRIBUT\u00c1RIA E REFORMA TRIBUT\u00c1RIA IMEDIATA\u00a0", "5) REDU\u00c7\u00c3O DE PELO MENOS 80% DOS SAL\u00c1RIOS DOS POL\u00cdTICOS BRASILEIROS\u00a0", "6) DESBUROCRATIZA\u00c7\u00c3O IMEDIATA\u00a0", "7) RECUPERA\u00c7\u00c3O DO APAG\u00c3O DE INVESTIMENTOS DOS \u00daLTIMOS 50 ANOS\u00a0", "8) INVESTIR FORTEMENTE NA MUDAN\u00c7A DE CULTURA DO POVO\u00a0", "9) INVESTIR EM CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA IMEDIATAMENTE\u00a0", "10) MENORIDADE PENAL E TRABALHISTA A PARTIR DE 16 ANOS"]},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: PT traz 20 mil haitianos para o Brasil para formar mil\u00edcia ", "date": "03/06/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o errada: ministros v\u00e3o ganhar Bolsa Copa do governo ", "date": "25/05/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia Falsa: policiais de Mo\u00e7ambique far\u00e3o seguran\u00e7a na Copa ", "date": "27/05/2014", "text": []},
{"title": "\nHoax: Carta aberta \u00e0 presidente Dilma Rousseff de senhora de 93 anos ", "date": "29/05/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o errada: A\u00e9cio Neves ser\u00e1 julgado por desvio de verba em MG ", "date": "31/05/2014", "text": []},
{"title": "\nImagem que mostra extrato de R$ 2.600 do Bolsa Fam\u00edlia \u00e9 falsa ", "date": "04/06/2014", "text": []},
{"title": "\nCapa da Veja: Joaquim Barbosa pede para popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o votar no PT #boato ", "date": "06/06/2014", "text": []},
{"title": "\nAprovado o fim 13\u00ba sal\u00e1rio pela C\u00e2mara dos Deputados #boato ", "date": "19/06/2014", "text": ["Aprovado o fim 13\u00ba sal\u00e1rio pela C\u00e2mara dos Deputados!!! Faltando apenas aprova\u00e7\u00e3o do Senado! Enquanto a gente se distrai com a Copa do Mundo, o Congresso continua votando outros assuntos de nosso interesse e a gente nem percebe.Vejam essa:", "Fim do 13\u00ba j\u00e1 foi aprovado na C\u00e2mara dos Deputados pelos partidos PFL, PMDB, PPB, PPS, PSDB, e encaminhado para a aprova\u00e7\u00e3o do Senado. Para conhecimento, O fim do 13\u00ba sal\u00e1rio j\u00e1 foi aprovado na C\u00e2mara para altera\u00e7\u00e3o do art. 618 da CLT. Provavelmente ser\u00e1 votado ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es, \u00e9 claro\u2026.", "A maioria dos deputados federais do PFL e PSDB, est\u00e3o neste momento tentando persuadir junto ao Senado, a aprova\u00e7\u00e3o do fim do 13\u00ba sal\u00e1rio, bem como, a extin\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de F\u00e9rias. As pr\u00f3prias mordomias e as vergonhosas ajudas de custo de todo tipo que recebem, eles n\u00e3o cortam.", "Conhe\u00e7a os nomes dos dign\u00edssimos deputados que votaram a favor deste Projeto em todo Brasil. Por favor, repassem para o maior n\u00famero de pessoas poss\u00edveis, afinal eles s\u00e3o candidatos fortes nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es:", "01- INOC\u00caNCIO OLIVEIRA \u2013 PFL, 02- JOEL DE HOLLANDA \u2013 PFL, 03- JOS\u00c9 MENDON\u00c7A BEZERRA \u2013 PFL, 04- OSVALDO COELHO \u2013 PFL, 05- ARMANDO MONTEIRO \u2013 PMDB, 06- SALATIEL CARVALHO \u2013 PMDB, 07- PEDRO CORR\u00caA \u2013 PPB, 08- RICARDO FI\u00daZA \u2013 PPB, 09- SEVERINO CAVALCANTE \u2013 PPB, 10- CLEMENTINO COELHO \u2013 PPS, 11- CARLOS BATATA \u2013 PSDB, 12- JO\u00c3O COLA\u00c7O \u2013 PSDB, 13- JOS\u00c9 M\u00daCIO MONTEIRO \u2013 PSDB DIVULGUEM!!!", "Agora, enquanto isso, eles distraem a gente com referendos rid\u00edculos! E, nas vota\u00e7\u00f5es que realmente importam, n\u00e3o nos cabe participar?\u00c9 hora de acordar antes que seja tarde demais!!! NINGU\u00c9M \u00c9 T\u00c3O FORTE QUANTO TODOS N\u00d3S JUNTOS!!! Divulguem!!! E n\u00e3o fique s\u00f3 reclamando do nosso pa\u00eds!!! Fa\u00e7a a sua parte. (Eu fiz a minha e te encaminhei)."]},
{"title": "\nNot\u00edcia sobre lei que obriga brasileiro a pintar casa na Copa \u00e9 falsa ", "date": "10/03/2014", "text": []},
{"title": "\nMentira: deputado prop\u00f5e cota de evang\u00e9licos em concursos p\u00fablicos ", "date": "12/03/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o errada: vereador Jos\u00e9 Rainha (PT) agride jornalista ", "date": "16/06/2014", "text": []},
{"title": "\nFoto de Lula lendo livro de cabe\u00e7a para baixo \u00e9 montagem ", "date": "13/03/2014", "text": []},
{"title": "\nHoax: texto de Arnaldo Jabor chamado Vote na Dilma \u00e9 censurado na CBN ", "date": "14/03/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: Maria do Ros\u00e1rio confunde controle remoto com telefone ", "date": "15/03/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o que Rachel Sheherazade convocou Marcha da Fam\u00edlia \u00e9 falsa ", "date": "20/03/2014", "text": []},
{"title": "\nMentira: ativista Sininho \u00e9 neta de J\u00e2nio Quadros ", "date": "07/03/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: Dilma contrata 300 mil policiais cubanos para a Copa ", "date": "21/03/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o errada: Alexandre Padilha tem diploma falso de m\u00e9dico infectologista ", "date": "26/03/2014", "text": []},
{"title": "\nMentira: Dilma diz que consumo de coca\u00edna mostra crescimento econ\u00f4mico ", "date": "28/03/2014", "text": []},
{"title": "\nKim Jong-Un obriga uso de corte de cabelo na Coreia do Norte #boato ", "date": "02/04/2014", "text": []},
{"title": "\nPegadinha: Governo pro\u00edbe Doze Anos de Escravid\u00e3o em cidades com Mais M\u00e9dicos ", "date": "04/04/2014", "text": []},
{"title": "\nPesquisa do Ipea traz informa\u00e7\u00e3o errada sobre estupro e roupas curtas ", "date": "04/04/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: Governo quer incluir Ritalina na merenda escolar ", "date": "16/04/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: pol\u00edtico \u00e9 amarrado em poste por popula\u00e7\u00e3o no Maranh\u00e3o ", "date": "21/04/2014", "text": []},
{"title": "\nBoato: SBT afasta Rachel Sheherazade do ar ap\u00f3s press\u00e3o do governo ", "date": "07/04/2014", "text": []},
{"title": "\nNovela Gera\u00e7\u00e3o Brasil, da TV Globo, faz campanha para A\u00e9cio, diz boato ", "date": "06/05/2014", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: deputado Jean Wyllys quer criar profiss\u00e3o de ex-BBB ", "date": "14/04/2014", "text": []},
{"title": "\nPresidente da Nig\u00e9ria d\u00e1 iPhone de ouro em casamento da filha #boato ", "date": "17/04/2014", "text": []},
{"title": "\nBoato diz que Lula ser\u00e1 candidato a presidente nas Elei\u00e7\u00f5es de 2014 ", "date": "06/05/2014", "text": []},
{"title": "\nFoto falsa mostra beb\u00eas colocados em caixa de papel\u00e3o em hospital do Par\u00e1 ", "date": "23/12/2013", "text": []},
{"title": "\nBoato: limpeza da est\u00e1tua de Drummond de Andrade custa R$ 25 mil ", "date": "04/01/2014", "text": []},
{"title": "\nBoato aponta que A\u00e9cio Neves seria usu\u00e1rio de coca\u00edna ", "date": "17/12/2013", "text": []},
{"title": "\nBoato diz que Lula quer impedir Receita Federal de investigar Lulinha ", "date": "09/01/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: Rachel Sheherazade \u00e9 funcion\u00e1ria-fantasma na Para\u00edba ", "date": "15/01/2014", "text": []},
{"title": "\nSenado aprova bolsa-prostitui\u00e7\u00e3o de R$ 2 mil por m\u00eas #boato ", "date": "14/01/2014", "text": ["\n", "Confira o desmentido em v\u00eddeo", "\n", "VERGONHA NACIONAL\u2026Revista Veja Publicou Dia 18/11/13 Senado aprova pagamento de bolsa mensal de R$ 2.000,00 para garotas de programa.", "\n", "\u00a0", "Uma proposta pol\u00eamica, de autoria da senadora Maria Rita, do Partido dos Trabalhadores, foi aprovada na tarde de hoje por maioria de votos. Trata-se do pagamento de uma bolsa mensal no valor de R$ 2.000,00 (dois mil reais) para garotas de programa em todo pa\u00eds.", "\n", "\u201cO objetivo da bolsa \u00e9 dar a essas mulheres a possibilidade de terem uma vida mais digna, pois o dinheiro deve ser prioritariamente utilizado com preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as\u201d, explicou a senadora.", "\n", "Segundo ela, o projeto tem interesse p\u00fablico, pois tamb\u00e9m tem o objetivo de \u201cdisponibilizar pra clientela um servi\u00e7o de melhor qualidade, j\u00e1 que as meninas poder\u00e3o se cuidar melhor, pagar tratamentos est\u00e9ticos, frequentar academias etc.\u201d", "\n", "O projeto de lei vai ser submetido \u00e0 san\u00e7\u00e3o da presidente Dilma e deve entrar em vigor at\u00e9 o in\u00edcio da copa de 2014.", "\n", "\u00c9 isso a\u00ed pessoal. Enquanto um professor da rede p\u00fablica ganha R$898,00 para formar cidad\u00e3os dignos uma prostituta ganha R$ 2000,00 para rodar bolsinha com qualidade.\u00a0", "Claro que a inciativa do projeto s\u00f3 podia vir de um PETISTA mesmo n\u00e3o \u00e9?"]},
{"title": "\nBoato: protesto na Copa pode dar 30 anos de pris\u00e3o, prev\u00ea projeto ", "date": "23/01/2014", "text": []},
{"title": "\nJoaquim Barbosa presidente: boato o aponta como candidato em 2014 ", "date": "15/02/2014", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o errada: Lula apoia genoc\u00eddio de 3 mil pessoas na Venezuela ", "date": "19/02/2014", "text": []},
{"title": "\nFoto de Dilma Rousseff com fuzil \u00e9 montagem ", "date": "16/10/2013", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa: Maria do Ros\u00e1rio se comove ao ver v\u00eddeo de assaltante baleado ", "date": "16/10/2013", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: A\u00e9cio Neves diz que n\u00e3o precisa do voto de professores ", "date": "02/11/2013", "text": []},
{"title": "\nFoto de Joaquim Barbosa rasgando a Constitui\u00e7\u00e3o no STF \u00e9 falsa ", "date": "22/09/2013", "text": []},
{"title": "\n38 generais e um alerta: texto fala de golpe militar em caso de vit\u00f3ria do PT ", "date": "05/10/2013", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o de que Jean Wyllys defendeu pedofilia em entrevista \u00e9 falsa ", "date": "10/11/2013", "text": []},
{"title": "\nBoato: policial que evitou assalto de moto em SP \u00e9 punido por governador ", "date": "20/10/2013", "text": []},
{"title": "\nInforma\u00e7\u00e3o falsa: cidade de Bom Jesus de Itabapoana se recusa a votar ", "date": "17/11/2013", "text": ["\n", "Assista ao desmentido em v\u00eddeo", "\n", "\ufeff"]},
{"title": "\nO falso poder do voto nulo: 51% de votos nulos n\u00e3o anula elei\u00e7\u00e3o ", "date": "18/11/2013", "text": ["\n", "Assista ao desmentido em v\u00eddeo", "\n", "\ufeff"]},
{"title": "\nPaula Rousseff: hoax aponta que filha de Dilma tem 20 empresas ", "date": "23/11/2013", "text": []},
{"title": "\nFoto de 1984 mostra Nicol\u00e1s Maduro gay #boato ", "date": "23/02/2014", "text": []},
{"title": "\nSuzane Richthofen preside Comiss\u00e3o da C\u00e2mara ", "date": "04/07/2013", "text": []},
{"title": "\nBoato sobre greve geral se espalha no Facebook ", "date": "01/07/2013", "text": []},
{"title": "\nLula est\u00e1 internado com c\u00e2ncer no S\u00edrio-liban\u00eas #boato ", "date": "15/07/2013", "text": ["VAZOU\u2026E\u2026.ASSIM COMO NO CASO DE CHAVES\u2026EST\u00c3O TENTANDO ABAFAR\u2026", " SERIA IRONIA DO DESTINO\u2026\u00a0", "Um m\u00e9dico que trabalha no S\u00edrio Liban\u00eas ha muitos anos e goza de bom prest\u00edgio entre os colegas, o que lhe permite acesso a todos os casos cl\u00ednicos do hospital. At\u00e9 aqui \u00e9 s\u00f3 suspense\u2026\u00a0", "H\u00e1 um paciente internado no S\u00edrio devido a uma recidiva de c\u00e2ncer, com met\u00e1stase. Os dois pulm\u00f5es est\u00e3o irremediavelmente comprometidos, assim como outros \u00f3rg\u00e3os vitais.", "Os progn\u00f3sticos do time de oncologia s\u00e3o de uma sobrevida de no m\u00e1ximo 4 ou 5 meses. Este paciente n\u00e3o ver\u00e1 o alvorecer de 2.014. A esta hora voc\u00ea j\u00e1 deve estar imaginando quem seria este canceroso terminal\u2026\u00a0", "Como o paciente \u00e9 uma pessoa importante, este fato est\u00e1 sendo guardado a sete chaves; ningu\u00e9m pode saber. As not\u00edcias sobre suas atividades, nunca acompanhadas de fotografias, s\u00e3o apenas diversionismo.\u00a0", "Ele n\u00e3o foi para a \u00c1frica no s\u00e1bado, pois est\u00e1 na UTI VIP. Ele n\u00e3o aparece em nenhum jornal, TV ou reuni\u00e3o pol\u00edtica j\u00e1 a algum tempo.", "Nem mesmo uma declara\u00e7\u00e3o gravada (s\u00f3 voz) apareceu nos meios de comunica\u00e7\u00e3o, apesar do momento turbulento pelo qual passa o Brasil.\u00a0", "Este homem \u00e9 o\u2026.. LULA!\u00a0", "Ser\u00e1 verdade?? Se for, que Deus o proteja, apesar de tudo!"]},
{"title": "\nBoato que Joaquim Barbosa pode renunciar ao STF se espalha na internet ", "date": "20/08/2013", "text": []},
{"title": "\nBoato aponta Lulinha, filho de Lula, como dono da Friboi e JBS ", "date": "09/08/2013", "text": []},
{"title": "\nBoato aponta que Lula tem fortuna de 2 bilh\u00f5es de acordo com a Forbes ", "date": "17/08/2013", "text": []},
{"title": "\nLulinha n\u00e3o comprou Fazenda Fortaleza por 47 milh\u00f5es ", "date": "29/07/2013", "text": ["O Novo Mega Campe\u00e3o do Brasil de enriquecimento s\u00fabito \u00e9 o propriet\u00e1rio desta Fazenda. Fazenda Fortaleza comprada e certificada em Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis .\u00a0", "Propriet\u00e1rio: F\u00c1BIO LUIS LULA DA SILVA (isso mesmo)\u00a0", "Propriedade: Fazenda na regi\u00e3o de Valpara\u00edso/SP\u00a0", "Pre\u00e7o: 47 milh\u00f5es de reais", "Pois \u00e9, o Lulinha, o filho do Presidente Lula, que h\u00e1 05 anos era subempregado do Zool\u00f3gico em S\u00e3o Paulo, agora acabou de comprar a fazenda Fortaleza (de porteira fechada) localizada \u00e0s margens da rodovia Marechal Rondon, munic\u00edpio de Valpara\u00edso-SP, de propriedade do Sr. Jos\u00e9 Carlos Prata Cunha, um dos maiores produtores de boi Nelore do Brasil, pela simples bagatela de R$ 47.000.000,00 (quarenta e sete milh\u00f5es de reais).", "O impressionante nesta trajet\u00f3ria de sucesso e rara intelig\u00eancia \u00e9 que de um sal\u00e1rio de R$ 1.500,00 passou a propriet\u00e1rio, de uma vez s\u00f3, de um patrim\u00f4nio de 47 Milh\u00f5es. O que levaria 2.612 anos.\u00a0", "Veja s\u00f3 que compet\u00eancia, logo depois de comprar, levou essa fazenda a ser a primeira a receber o Certificado de Exporta\u00e7\u00e3o de carne para Europa.\u00a0", "Mas n\u00e3o fica s\u00f3 nisso a compet\u00eancia deste EMPREENDEDOR de sucesso, e que EMPREENDEDOR\u2026", "No Par\u00e1 nas regi\u00f5es de Reden\u00e7\u00e3o , Marab\u00e1 e Caraj\u00e1s, ELE comprou de Benedito Mutran Filho, herdeiro do conhecido Ben\u00e9 Mutran (homem forte da castanha) v\u00e1rias fazendas totalizando R$ 100.000.000,00 isso mesmo. Cem milh\u00f5es de reais.\u00a0", "S\u00f3cios no neg\u00f3cio:\u00a0", "Duda Mendon\u00e7a e Daniel Dantas.\u00a0", "DEPOIS PERGUNTAM PORQUE ESSA BAGA\u00c7A DE BRASIL N\u00c3O VAI PRA FRENTE!!! Pra \u201cPQP\u201d com essas m\u2026! E ningu\u00e9m faz nada???"]},
{"title": "\nLulinha, filho de Lula, comprou avi\u00e3o Gulfstream por 100 milh\u00f5es de reais #boato ", "date": "02/08/2013", "text": []},
{"title": "\nHoax \u2013 Organismo sediado em Washington alerta para populismo socialista de Lula ", "date": "22/08/2013", "text": []},
{"title": "\nLeia na \u00edntegra o texto que fala da Briga de Luiz Cl\u00e1udio no Cirque du Soleil ", "date": "23/08/2013", "text": []},
{"title": "\nNot\u00edcia falsa diz que Dilma zomba de fim dos protestos no Brasil ", "date": "08/09/2013", "text": []},
{"title": "\nHoax: ex-petista-jornalista revela os podres de Lula e do PT ", "date": "20/09/2013", "text": []},
{"title": "\nMensagem falsa conta briga de Luiz Claudio Lula da Silva no Cirque du Soleil ", "date": "23/08/2013", "text": []}
]